\begin{register}{H}{SENS\_ SAR\_COCPU\_INT\_RAW\_REG}{0x{}00E8}\label{regdesc:SENS SARCOCPUINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000000}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_RAW}{1}{11}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_RAW}{1}{10}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_RAW}{1}{9}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_SWD\_INT\_RAW}{1}{8}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_SW\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_START\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TSENS\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_SARADC2\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_SARADC1\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{ \scriptsize SENS\_COCPU\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{ \scriptsize SENS\_COCPU\_TOUCH\_DONE\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHDONEINTRAW}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_DONE\_INT\_RAW] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUTOUCHDONEINT]{TOUCH\_DONE\_INT} 的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHINACTIVEINTRAW}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_RAW] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUTOUCHINACTIVEINT]{TOUCH\_INACTIVE\_INT} 的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHACTIVEINTRAW}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_RAW] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUTOUCHACTIVEINT]{TOUCH\_ACTIVE\_INT} 的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSARADC1INTRAW}\item [SENS\_COCPU\_SARADC1\_INT\_RAW] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSARADC1DONEINT]{SARADC1\_DONE\_INT} 的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSARADC2INTRAW}\item [SENS\_COCPU\_SARADC2\_INT\_RAW] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSARADC2DONEINT]{SARADC2\_DONE\_INT} 的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTSENSINTRAW}\item [SENS\_COCPU\_TSENS\_INT\_RAW] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUTSENSINT]{TSENS\_DONE\_INT} 的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSTARTINTRAW}\item [SENS\_COCPU\_START\_INT\_RAW] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSTARTINT]{RISCV\_START\_INT} 的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSWINTRAW}\item [SENS\_COCPU\_SW\_INT\_RAW] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWINT]{SW\_INT} 的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSWDINTRAW}\item [SENS\_COCPU\_SWD\_INT\_RAW] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWDINT]{SWD\_INT} 的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHTIMEOUTINTRAW}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_RAW] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWDINT]{TOUCH\_TIME\_OUT} 的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHAPPROACHLOOPDONEINTRAW}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_RAW] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWDINT]{TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT} 的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHSCANDONEINTRAW}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_RAW] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWDINT]{TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT} 的原始中断位。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{SENS\_SAR\_COCPU\_INT\_ENA\_REG}{0x{}00EC}\label{regdesc:SENSSARCOCPUINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000000}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_ENA}{1}{11}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_ENA}{1}{10}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_ENA}{1}{9}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_SWD\_INT\_ENA}{1}{8}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_SW\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_START\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TSENS\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_SARADC2\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_SARADC1\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{ \scriptsize SENS\_COCPU\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{ \scriptsize SENS\_COCPU\_TOUCH\_DONE\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHDONEINTENA}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_DONE\_INT\_ENA] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUTOUCHDONEINT]{TOUCH\_DONE\_INT} 的中断使能位。(R/W)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHINACTIVEINTENA}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_ENA] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUTOUCHINACTIVEINT]{TOUCH\_INACTIVE\_INT} 的中断使能位。(R/W)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHACTIVEINTENA}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_ENA] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUTOUCHACTIVEINT]{TOUCH\_ACTIVE\_INT} 的中断使能位。(R/W)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSARADC1INTENA}\item [SENS\_COCPU\_SARADC1\_INT\_ENA] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSARADC1DONEINT]{SARADC1\_DONE\_INT} 的中断使能位。(R/W)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSARADC2INTENA}\item [SENS\_COCPU\_SARADC2\_INT\_ENA] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSARADC2DONEINT]{SARADC2\_DONE\_INT} 的中断使能位。(R/W)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTSENSINTENA}\item [SENS\_COCPU\_TSENS\_INT\_ENA] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUTSENSINT]{TSENS\_DONE\_INT} 的中断使能位。(R/W)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSTARTINTENA}\item [SENS\_COCPU\_START\_INT\_ENA] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSTARTINT]{RISCV\_START\_INT} 的中断使能位。(R/W)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSWINTENA}\item [SENS\_COCPU\_SW\_INT\_ENA] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWINT]{SW\_INT} 的中断使能位。(R/W)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSWDINTENA}\item [SENS\_COCPU\_SWD\_INT\_ENA] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWDINT]{SWD\_INT} 的中断使能位。(R/W)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHTIMEOUTINTENA}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_ENA] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWDINT]{TOUCH\_TIME\_OUT} 的中断使能位。(R/W)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHAPPROACHLOOPDONEINTENA}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_ENA] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWDINT]{TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT} 的中断使能位。(R/W)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHSCANDONEINTENA}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_ENA] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWDINT]{TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT} 的中断使能位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{SENS\_SAR\_COCPU\_INT\_ST\_REG}{0x{}00F0}\label{regdesc:SENSSARCOCPUINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000000}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_ST}{1}{11}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_ST}{1}{10}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_ST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_SWD\_INT\_ST}{1}{8}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_SW\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_START\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TSENS\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_SARADC2\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_SARADC1\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{ \scriptsize SENS\_COCPU\_TOUCH\_DONE\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHDONEINTST}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_DONE\_INT\_ST] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUTOUCHDONEINT]{TOUCH\_DONE\_INT} 的中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHINACTIVEINTST}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_ST] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUTOUCHINACTIVEINT]{TOUCH\_INACTIVE\_INT} 的中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHACTIVEINTST}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_ST] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUTOUCHACTIVEINT]{TOUCH\_ACTIVE\_INT} 的中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSARADC1INTST}\item [SENS\_COCPU\_SARADC1\_INT\_ST] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSARADC1DONEINT]{SARADC1\_DONE\_INT} 的中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSARADC2INTST}\item [SENS\_COCPU\_SARADC2\_INT\_ST] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSARADC2DONEINT]{SARADC2\_DONE\_INT} 的中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTSENSINTST}\item [SENS\_COCPU\_TSENS\_INT\_ST] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUTSENSINT]{TSENS\_DONE\_INT} 的中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSTARTINTST}\item [SENS\_COCPU\_START\_INT\_ST] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSTARTINT]{RISCV\_START\_INT} 的中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSWINTST}\item [SENS\_COCPU\_SW\_INT\_ST] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWINT]{SW\_INT} 的中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSWDINTST}\item [SENS\_COCPU\_SWD\_INT\_ST] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWDINT]{SWD\_INT} 的中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHTIMEOUTINTST}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_ST] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWDINT]{TOUCH\_TIME\_OUT} 的中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHAPPROACHLOOPDONEINTST}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_ST] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWDINT]{TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT} 的中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHSCANDONEINTST}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_ST] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWDINT]{TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT} 的中断状态位。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SENS\_SAR\_COCPU\_INT\_CLR\_REG}{0x{}00F4}\label{regdesc:SENSSARCOCPUINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000000}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_CLR}{1}{11}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_CLR}{1}{10}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_CLR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_SWD\_INT\_CLR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_SW\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_START\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TSENS\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_SARADC2\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_SARADC1\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{SENS\_COCPU\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{ \scriptsize SENS\_COCPU\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{ \scriptsize SENS\_COCPU\_TOUCH\_DONE\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHDONEINTCLR}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_DONE\_INT\_CLR] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUTOUCHDONEINT]{TOUCH\_DONE\_INT} 的中断清零位。(WO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHINACTIVEINTCLR}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_CLR] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUTOUCHINACTIVEINT]{TOUCH\_INACTIVE\_INT} 的中断清零位。(WO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHACTIVEINTCLR}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_CLR] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUTOUCHACTIVEINT]{TOUCH\_ACTIVE\_INT} 的中断清零位。(WO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSARADC1INTCLR}\item [SENS\_COCPU\_SARADC1\_INT\_CLR] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSARADC1DONEINT]{SARADC1\_DONE\_INT} 的中断清零位。(WO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSARADC2INTCLR}\item [SENS\_COCPU\_SARADC2\_INT\_CLR] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSARADC2DONEINT]{SARADC2\_DONE\_INT} 的中断清零位。(WO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTSENSINTCLR}\item [SENS\_COCPU\_TSENS\_INT\_CLR] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUTSENSINT]{TSENS\_DONE\_INT} 的中断清零位。(WO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSTARTINTCLR}\item [SENS\_COCPU\_START\_INT\_CLR] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSTARTINT]{RISCV\_START\_INT} 的中断清零位。(WO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSWINTCLR}\item [SENS\_COCPU\_SW\_INT\_CLR] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWINT]{SW\_INT} 的中断清零位。(WO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUSWDINTCLR}\item [SENS\_COCPU\_SWD\_INT\_CLR] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWDINT]{SWD\_INT} 的中断清零位。(WO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHTIMEOUTINTCLR}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_CLR] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWDINT]{TOUCH\_TIME\_OUT} 的中断清零位。(WO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHAPPROACHLOOPDONEINTCLR}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_CLR] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWDINT]{TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT} 的中断清零位。(WO)
\label{fielddesc:SENSCOCPUTOUCHSCANDONEINTCLR}\item [SENS\_COCPU\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_CLR] \hyperref[interrupt:SENSCOCPUSWDINT]{TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT} 的中断清零位。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


