\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_TIMER\_REG}{0x{}00FC}\label{regdesc:RTCCNTLULPCPTIMERREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_SLP\_TIMER\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_GPIO\_WAKEUP\_CLR}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_GPIO\_WAKEUP\_ENA}{1}{29}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{18}{11}{000000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_PC\_INIT}{11}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLULPCPPCINIT}\item [RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_PC\_INIT] ULP 协处理器 PC 初始地址。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLULPCPGPIOWAKEUPENA}\item [RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_GPIO\_WAKEUP\_ENA] 开启使用 RTC GPIO 唤醒 ULP 协定时器的选项。(R/W) 
\label{fielddesc:RTCCNTLULPCPGPIOWAKEUPCLR}\item [RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_GPIO\_WAKEUP\_CLR] 关闭使用 RTC GPIO 唤醒 ULP 协定时器的选项。(WO) 
\label{fielddesc:RTCCNTLULPCPSLPTIMEREN}\item [RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_SLP\_TIMER\_EN] ULP 协处理器定时器使能位。0：关闭硬件定时器；1：使能硬件定时器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_TIMER\_1\_REG}{0x{}0134}\label{regdesc:RTCCNTLULPCPTIMER1REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_TIMER\_SLP\_CYCLE}{24}{8}{{200}}%
\regfield{(reserved)}{8}{0}{00000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLULPCPTIMERSLPCYCLE}\item [RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_TIMER\_SLP\_CYCLE] 设置 ULP 协处理器定时器的睡眠周期。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_CTRL\_REG}{0x{}0100}\label{regdesc:RTCCNTLULPCPCTRLREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_START\_TOP}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_FORCE\_START\_TOP}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_RESET}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_CLK\_FO}{1}{28}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{28}{0}{0000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLULPCPCLKFO}\item [RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_CLK\_FO] 强制使能 ULP-FSM 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLULPCPRESET}\item [RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_RESET] ULP-FSM 时钟软件重置。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLULPCPFORCESTARTTOP}\item [RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_FORCE\_START\_TOP] 写入 1 时，ULP-FSM 由软件启动。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLULPCPSTARTTOP}\item [RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_START\_TOP] 写入 1 启动 ULP-FSM。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_COCPU\_CTRL\_REG}{0x{}0104}\label{regdesc:RTCCNTLCOCPUCTRLREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{00000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_COCPU\_CLKGATE\_EN}{1}{27}{00000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_COCPU\_SW\_INT\_TRIGGER}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_COCPU\_DONE}{1}{25}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_COCPU\_DONE\_FORCE}{1}{24}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_COCPU\_SEL}{1}{23}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_COCPU\_SHUT\_RESET\_EN}{1}{22}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_COCPU\_SHUT\_2\_CLK\_DIS}{8}{14}{{40}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_COCPU\_SHUT}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_COCPU\_START\_2\_INTR\_EN}{6}{7}{{16}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_COCPU\_START\_2\_RESET\_DIS}{6}{1}{{8}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_COCPU\_CLK\_FO}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLCOCPUCLKFO}\item [RTC\_CNTL\_COCPU\_CLK\_FO] 强制使能 ULP-RISC-V 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCOCPUSTART2RESETDIS}\item [RTC\_CNTL\_COCPU\_START\_2\_RESET\_DIS] 从 ULP-RISC-V 启动到下拉复位的时间。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCOCPUSTART2INTREN}\item [RTC\_CNTL\_COCPU\_START\_2\_INTR\_EN] 从 ULP-RISC-V 启动到发出 RISCV\_START\_INT 中断的时间。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCOCPUSHUT}\item [RTC\_CNTL\_COCPU\_SHUT] 关闭 ULP-RISC-V。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCOCPUSHUT2CLKDIS}\item [RTC\_CNTL\_COCPU\_SHUT\_2\_CLK\_DIS] 关闭 ULP-RISC-V 至关闭时钟之间的延迟时间。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCOCPUSHUTRESETEN}\item [RTC\_CNTL\_COCPU\_SHUT\_RESET\_EN] 复位 ULP-RISC-V。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCOCPUSEL}\item [RTC\_CNTL\_COCPU\_SEL] 选择要使用的协处理器。0：选择使用 ULP-RISC-V；1：选择使用 ULP-FSM。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCOCPUDONEFORCE}\item [RTC\_CNTL\_COCPU\_DONE\_FORCE] 0：选择 ULP-FSM 的完成信号；1：选择 ULP-RISC-V 的完成信号。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCOCPUDONE}\item [RTC\_CNTL\_COCPU\_DONE] DONE 信号，置 1 则 ULP-RISC-V 进入 HALT，同时定时器开始计数。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCOCPUSWINTTRIGGER}\item [RTC\_CNTL\_COCPU\_SW\_INT\_TRIGGER] 触发 ULP-RISC-V 寄存器中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLCOCPUCLKGATEEN}\item [RTC\_CNTL\_COCPU\_CLKGATE\_EN] 使能 ULP-RICS-V 时钟门控。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


