
\begin{register}{H}{PARL\_IO\_RX\_CFG0\_REG}{0x0000}\label{regdesc:PARLIORXCFG0REG}
\regfield{PARL\_IO\_RX\_FIFO\_SRST}{1}{31}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_RX\_BUS\_WID\_SEL}{3}{28}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_RX\_BIT\_PACK\_ORDER}{1}{27}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_RX\_CLK\_EDGE\_SEL}{1}{26}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_RX\_SMP\_MODE\_SEL}{2}{24}{{0x0}}%
\regfield{PARL\_IO\_RX\_LEVEL\_SUBMODE\_SEL}{1}{23}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_RX\_PULSE\_SUBMODE\_SEL}{4}{19}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_RX\_SW\_EN}{1}{18}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_RX\_DATA\_BYTELEN}{16}{2}{{0x00}}%
\regfield{PARL\_IO\_RX\_START}{1}{1}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_RX\_EOF\_GEN\_SEL}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:PARLIORXEOFGENSEL}\item [PARL\_IO\_RX\_EOF\_GEN\_SEL] 配置 GDMA SUC EOF 的生成模式。\\
0：通过配置的数据字节长度生成GDMA SUC EOF\\
1：通过外部使能信号生成GDMA SUC EOF\\
(R/W)
\label{fielddesc:PARLIORXSTART}\item [PARL\_IO\_RX\_START] 配置是否开始 RX 全局数据采集。\\
0：无效\\
1：开始\\
(R/W)
\label{fielddesc:PARLIORXDATABYTELEN}\item [PARL\_IO\_RX\_DATA\_BYTELEN] 配置 RX 接收的数据字节长度。 (R/W)
\label{fielddesc:PARLIORXSWEN}\item [PARL\_IO\_RX\_SW\_EN] 配置是否开始软件数据采集。\\
0：无效\\
1：开始\\
(R/W)
\label{fielddesc:PARLIORXPULSESUBMODESEL}\item [PARL\_IO\_RX\_PULSE\_SUBMODE\_SEL] 配置脉冲使能子模式。\\
0：正脉冲起始（包括数据位） \& 正脉冲结束（包括数据位）\\
1：正脉冲起始（包括数据位） \& 正脉冲结束（不包括数据位）\\
2：正脉冲起始（不包括数据位） \& 正脉冲结束（包括数据位）\\
3：正脉冲起始（不包括数据位） \& 正脉冲结束（不包括数据位）\\
4：正脉冲起始（包括数据位） \& 字节长度结束\\
5：正脉冲起始（不包括数据位） \& 字节长度结束\\
6：负脉冲起始（包括数据位） \& 负脉冲结束（包括数据位）\\
7：负脉冲起始（包括数据位） \& 负脉冲结束（不包括数据位）\\
8：负脉冲起始（不包括数据位） \& 负脉冲结束（包括数据位）\\
9：负脉冲起始（不包括数据位） \& 负脉冲结束（不包括数据位）\\
10：负脉冲起始（包括数据位） \& 字节长度结束\\
11：负脉冲起始（不包括数据位） \& 字节长度结束\\
(R/W)
\label{fielddesc:PARLIORXLEVELSUBMODESEL}\item [PARL\_IO\_RX\_LEVEL\_SUBMODE\_SEL] 配置电平使能子模式。\\
0：高电平时采集\\
1：低电平时采集\\
(R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{PARL\_IO\_RX\_CFG0\_REG}{0x0000}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:PARLIORXSMPMODESEL}\item [PARL\_IO\_RX\_SMP\_MODE\_SEL] 配置 RX 数据采集模式。\\
0：外部电平使能模式\\
1：外部脉冲使能模式\\
2：内部软件使能模式\\
(R/W)
\label{fielddesc:PARLIORXCLKEDGESEL}\item [PARL\_IO\_RX\_CLK\_EDGE\_SEL] 配置是否翻转 RX 输入时钟信号。\\
0：不翻转\\
1：翻转\\
(R/W)
\label{fielddesc:PARLIORXBITPACKORDER}\item [PARL\_IO\_RX\_BIT\_PACK\_ORDER] 配置数据总线宽度为 4/2/1 比特时将比特打包成 1 个字节的打包顺序。\\
0：从最高有效位开始打包\\
1：从最低有效位开始打包\\
(R/W)
\label{fielddesc:PARLIORXBUSWIDSEL}\item [PARL\_IO\_RX\_BUS\_WID\_SEL] 配置 RX 数据总线宽度。\\
0：16 位\\
1：8 位\\
2：4 位\\
3：2 位 \\
4：1 位\\
(R/W)
\label{fielddesc:PARLIORXFIFOSRST}\item [PARL\_IO\_RX\_FIFO\_SRST] 配置是否使能 RX 模块中异步 FIFO 的软复位。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PARL\_IO\_RX\_CFG1\_REG}{0x0004}\label{regdesc:PARLIORXCFG1REG}
\regfield{PARL\_IO\_RX\_TIMEOUT\_THRESHOLD}{16}{16}{{0xfff}}%
\regfield{PARL\_IO\_RX\_EXT\_EN\_SEL}{4}{12}{{0xf}}%
\regfield{(reserved)}{8}{4}{00000000}%
\regfield{PARL\_IO\_RX\_TIMEOUT\_EN}{1}{3}{{1}}%
\regfield{PARL\_IO\_RX\_REG\_UPDATE}{1}{2}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{0}{00}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:PARLIORXREGUPDATE}\item [PARL\_IO\_RX\_REG\_UPDATE] 配置是否更新 RX 寄存器配置信号。\\
0：无效\\
1：更新\\
(WT)
\label{fielddesc:PARLIORXTIMEOUTEN}\item [PARL\_IO\_RX\_TIMEOUT\_EN] 配置是否使能超时计数器来生成 GDMA ERR EOF。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:PARLIORXEXTENSEL}\item [PARL\_IO\_RX\_EXT\_EN\_SEL] 配置 RX 外部使能信号的 IO 管脚。(R/W)
\label{fielddesc:PARLIORXTIMEOUTTHRESHOLD}\item [PARL\_IO\_RX\_TIMEOUT\_THRESHOLD] 配置 RX 超时计数器的阈值。\\
测量单位：AHB 时钟周期\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PARL\_IO\_TX\_CFG0\_REG}{0x0008}\label{regdesc:PARLIOTXCFG0REG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{PARL\_IO\_TX\_FIFO\_SRST}{1}{30}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_TX\_BUS\_WID\_SEL}{3}{27}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_TX\_BIT\_UNPACK\_ORDER}{1}{26}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_TX\_SMP\_EDGE\_SEL}{1}{25}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{21}{0000}%
\regfield{PARL\_IO\_TX\_HW\_VALID\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_TX\_START}{1}{19}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{18}{0}%
\regfield{PARL\_IO\_TX\_BYTELEN}{16}{2}{{0x00}}%
\regfield{(reserved)}{2}{0}{00}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:PARLIOTXBYTELEN}\item [PARL\_IO\_TX\_BYTELEN] 配置 TX 发送的数据字节长度。(R/W)
\label{fielddesc:PARLIOTXSTART}\item [PARL\_IO\_TX\_START] 配置是否开始 TX 全局数据输出。\\
0：无效\\
1：开始\\
(R/W)
\label{fielddesc:PARLIOTXHWVALIDEN}\item [PARL\_IO\_TX\_HW\_VALID\_EN] 配置是否输出 TX 硬件数据有效信号。\\
0：不输出\\
1：输出\\
(R/W)
\label{fielddesc:PARLIOTXSMPEDGESEL}\item [PARL\_IO\_TX\_SMP\_EDGE\_SEL]
配置是否翻转 TX 输出时钟信号。\\
0：不翻转\\
1：翻转\\
(R/W)
\label{fielddesc:PARLIOTXBITUNPACKORDER}\item [PARL\_IO\_TX\_BIT\_UNPACK\_ORDER] 配置数据总线宽度为 4/2/1 比特时将 1 个字节解包成比特的解包顺序。\\
0：从最高有效位开始解包\\
1：从最低有效位开始解包\\
(R/W)
\label{fielddesc:PARLIOTXBUSWIDSEL}\item [PARL\_IO\_TX\_BUS\_WID\_SEL] 配置 TX 数据总线宽度。\\
0：16 位\\
1：8 位\\
2：4 位\\
3：2 位 \\
4：1 位\\
(R/W)
\label{fielddesc:PARLIOTXFIFOSRST}\item [PARL\_IO\_TX\_FIFO\_SRST] 配置是否使能 TX 模块中异步 FIFO 的软复位。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PARL\_IO\_TX\_CFG1\_REG}{0x000C}\label{regdesc:PARLIOTXCFG1REG}
\regfield{PARL\_IO\_TX\_IDLE\_VALUE}{16}{16}{{0x00}}%
\regfield{(reserved)}{16}{0}{0000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:PARLIOTXIDLEVALUE}\item [PARL\_IO\_TX\_IDLE\_VALUE] 配置 TX 总线上在 未发送状态下的数据值。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PARL\_IO\_ST\_REG}{0x0010}\label{regdesc:PARLIOSTREG}
\regfield{PARL\_IO\_TX\_READY}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{31}{0}{0000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:PARLIOTXREADY}\item [PARL\_IO\_TX\_READY] 代表 TX 模块的状态。\\
0：未准备好\\
1：已准备好\\
(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PARL\_IO\_INT\_ENA\_REG}{0x0014}\label{regdesc:PARLIOINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{PARL\_IO\_TX\_EOF\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_RX\_FIFO\_WFULL\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_TX\_FIFO\_REMPTY\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:PARLIOTXFIFOREMPTYINTENA}\item [PARL\_IO\_TX\_FIFO\_REMPTY\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:TXFIFOREMPTYINT]{TX\_FIFO\_REMPTY\_INT}。 (R/W)
\label{fielddesc:PARLIORXFIFOWFULLINTENA}\item [PARL\_IO\_RX\_FIFO\_WFULL\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:RXFIFOWFULLINT]{RX\_FIFO\_WFULL\_INT}。 (R/W)
\label{fielddesc:PARLIOTXEOFINTENA}\item [PARL\_IO\_TX\_EOF\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:TXEOFINT]{TX\_EOF\_INT}。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PARL\_IO\_INT\_RAW\_REG}{0x0018}\label{regdesc:PARLIOINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{PARL\_IO\_TX\_EOF\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_RX\_FIFO\_WFULL\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_TX\_FIFO\_REMPTY\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:PARLIOTXFIFOREMPTYINTRAW}\item [PARL\_IO\_TX\_FIFO\_REMPTY\_INT\_RAW] \hyperref[int:TXFIFOREMPTYINT]{TX\_FIFO\_REMPTY\_INT} 的原始中断状态。 (R/SS/WTC)
\label{fielddesc:PARLIORXFIFOWFULLINTRAW}\item [PARL\_IO\_RX\_FIFO\_WFULL\_INT\_RAW] \hyperref[int:RXFIFOWFULLINT]{RX\_FIFO\_WFULL\_INT} 的原始中断状态。 (R/SS/WTC)
\label{fielddesc:PARLIOTXEOFINTRAW}\item [PARL\_IO\_TX\_EOF\_INT\_RAW] \hyperref[int:TXEOFINT]{TX\_EOF\_INT} 的原始中断状态。 (R/SS/WTC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PARL\_IO\_INT\_ST\_REG}{0x001C}\label{regdesc:PARLIOINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{PARL\_IO\_TX\_EOF\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_RX\_FIFO\_WFULL\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_TX\_FIFO\_REMPTY\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:PARLIOTXFIFOREMPTYINTST}\item [PARL\_IO\_TX\_FIFO\_REMPTY\_INT\_ST] \hyperref[int:TXFIFOREMPTYINT]{TX\_FIFO\_REMPTY\_INT} 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:PARLIORXFIFOWFULLINTST}\item [PARL\_IO\_RX\_FIFO\_WFULL\_INT\_ST] \hyperref[int:RXFIFOWFULLINT]{RX\_FIFO\_WFULL\_INT} 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:PARLIOTXEOFINTST}\item [PARL\_IO\_TX\_EOF\_INT\_ST] \hyperref[int:TXEOFINT]{TX\_EOF\_INT} 的屏蔽中断状态。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PARL\_IO\_INT\_CLR\_REG}{0x0020}\label{regdesc:PARLIOINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{PARL\_IO\_TX\_EOF\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_RX\_FIFO\_WFULL\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{PARL\_IO\_TX\_FIFO\_REMPTY\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:PARLIOTXFIFOREMPTYINTCLR}\item [PARL\_IO\_TX\_FIFO\_REMPTY\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:TXFIFOREMPTYINT]{TX\_FIFO\_REMPTY\_INT}。 (WT)
\label{fielddesc:PARLIORXFIFOWFULLINTCLR}\item [PARL\_IO\_RX\_FIFO\_WFULL\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:RXFIFOWFULLINT]{RX\_FIFO\_WFULL\_INT}。 (WT)
\label{fielddesc:PARLIOTXEOFINTCLR}\item [PARL\_IO\_TX\_EOF\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:TXEOFINT]{TX\_EOF\_INT}。 (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PARL\_IO\_CLK\_REG}{0x0120}\label{regdesc:PARLIOCLKREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{PARL\_IO\_CLK\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:PARLIOCLKEN}\item [PARL\_IO\_CLK\_EN] 配置是否为此寄存器文件强制开启时钟。\\
0：无效\\
1：强制开启\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PARL\_IO\_VERSION\_REG}{0x03FC}\label{regdesc:PARLIOVERSIONREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{PARL\_IO\_DATE}{28}{0}{{0x2202240}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:PARLIODATE}\item [PARL\_IO\_DATE] 版本控制寄存器。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
