\begin{longtable}[c]{|p{3.5cm}|p{12cm}|} 
    
  \caption{不同帧类型、帧格式下的域及子域信息}
  \label{tab:twai-data-frames-and-remote-frames} 
  \\\hline
  \rowcolor{lightgray}
  \textbf{数据/远程帧} & \textbf{描述}
  \\\hline
  \endfirsthead
  
  \multicolumn{2}{c}{\bfseries \tablename\ \thetable{} -- 接上页}\\  \hline
  
  \rowcolor{lightgray}
    \textbf{数据/远程帧} & \textbf{描述}
  \\\hline
  \endhead
  
  \multicolumn{2}{r}{\textbf{见下页}} \\
  \endfoot
  \endlastfoot
  
    SOF & 帧起始 (SOF) 是一个用于同步总线上节点的单个显性位。
          \\\hline
    Base ID & 基标识符 (ID.28 \verb+~+ ID.18) 是 SFF 的 11 位标识符，或者是 EFF 中 29 位标识符的前 11 位。
          \\\hline
   \label{table_item:canframe_rtr}RTR & 远程发送请求位 (RTR) 显示当前报文是数据帧（显性）还是远程帧（隐性）。这意味着，当某个数据帧和一个远程帧有相同标识符时，数据帧始终优先于远程帧仲裁。                                                    \\\hline
   \label{table_item:canframe_srr}SRR & 在 EFF 中发送替代远程请求位 (SRR)，以替代 SFF 中相同位置的 RTR 位。                       
           \\\hline
    IDE & 标识符扩展位 (IDE) 显示当前报文是 SFF（显性）还是 EFF（隐性）。这意味着，当某 SFF 帧和 EFF 帧有相同基标识符时，SFF 帧将始终优先于 EFF 帧仲裁。              \\\hline
    Extd ID & 扩展标识符 (ID.17 \verb+~+ ID.0) 是 EFF 中 29 位标识符的剩余 18 位。                                     \\\hline
    r1 & r1（保留位 1）始终是显性位。
             \\\hline 
    r0 & r0（保留位 0）始终是显性位。
             \\\hline
    DLC & 数据长度代码 (DLC) 为 4 位，且为 0 \verb+~+ 8 中任一数值。数据帧使用 DLC 表示自身包含的数据字节长度。远程帧使用 DLC 表示从其他节点请求的数据字节长度。 
             \\\hline
    数据字节 & 表示数据帧的数据负载量。该字节长度应与 DLC 的值匹配。首先发送数据字节的最高有效位 (MSB)。
             \\\hline
    CRC 序列 & CRC 序列是一个 15 位的循环冗余校验编码。
             \\\hline
    CRC 分界符 & CRC 分界符是紧随 CRC 序列的 1 位隐性位。
              \\\hline
    确认槽 & 确认槽用于接收器节点表示是否已成功接收数据帧或远程帧。发送器节点将在确认槽中发送一个隐性位，如果接收到的帧没有错误，则接收器节点应发送 1 位显性位覆盖确认槽中的隐性位。
              \\\hline
    确认分界符 & 确认分界符是紧随确认槽的 1 位隐性位。
              \\\hline
    EOF & 帧结束 (EOF) 标志着数据帧或远程帧的结束，由 7 个隐性位组成。
              \\\hline
\end{longtable}