\begin{register}{H}{LPADC\_READER1\_CTRL\_REG}{0x0000}\label{regdesc:LPADCREADER1CTRLREG}
\regfield{LPADC\_SAR1\_EN\_PAD\_FORCE\_ENABLE}{2}{30}{{0x0}}%
\regfield{LPADC\_SAR1\_INT\_EN}{1}{29}{{1}}%
\regfield{LPADC\_SAR1\_DATA\_INV}{1}{28}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{20}{8}{00000000000000000000}%
\regfield{LPADC\_SAR1\_CLK\_DIV}{8}{0}{{0x2}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCSAR1CLKDIV}\item [LPADC\_SAR1\_CLK\_DIV] 配置 LP ADC1 的时钟 LPADC\_SARCLK 的分频系数。(R/W)
\label{fielddesc:LPADCSAR1DATAINV}\item [LPADC\_SAR1\_DATA\_INV] 配置是否反转 LP ADC1 数据。\\
0：无效\\
1：反转\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPADCSAR1INTEN}\item [LPADC\_SAR1\_INT\_EN] 置 1 使能 LP ADC1 发送中断。(R/W)
\label{fielddesc:LPADCSAR1ENPADFORCEENABLE}\item [LPADC\_SAR1\_EN\_PAD\_FORCE\_ENABLE] 配置是否使用软件强制使能 \hyperref[fielddesc:LPADCSAR1ENPAD]{LPADC\_SAR1\_EN\_PAD}。\\
2：强制关闭\\
3：强制使能\\
其他值：硬件控制（采样时使能）\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LPADC\_MEAS1\_CTRL2\_REG}{0x000C}\label{regdesc:LPADCMEAS1CTRL2REG}
\regfield{LPADC\_SAR1\_EN\_PAD\_FORCE}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LPADC\_SAR1\_EN\_PAD}{12}{19}{{0x0}}%
\regfield{LPADC\_MEAS1\_START\_FORCE}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LPADC\_MEAS1\_START\_SAR}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LPADC\_MEAS1\_DONE\_SAR}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LPADC\_MEAS1\_DATA\_SAR}{16}{0}{{0x00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCMEAS1DATASAR}\item [LPADC\_MEAS1\_DATA\_SAR] 存储 LP ADC1 单次采样的转换数据。(RO)
\label{fielddesc:LPADCMEAS1DONESAR}\item [LPADC\_MEAS1\_DONE\_SAR] 为 1 代表 LP ADC1 数据转换完成。(RO)
\label{fielddesc:LPADCMEAS1STARTSAR}\item [LPADC\_MEAS1\_START\_SAR] 配置是否使用软件启动 LP ADC1。\\
0：无效\\
1：使用软件启动\\
仅当 \hyperref[fielddesc:LPADCMEAS1STARTSAR]{LPADC\_MEAS1\_START\_FORCE} = 1 时有效。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPADCMEAS1STARTFORCE}\item [LPADC\_MEAS1\_START\_FORCE]
配置是否使用软件启动 LP ADC1 采样。\\
0：选择使用 FSM 启动 LP ADC1 采样\\
1：选择使用软件启动 LP ADC1 采样\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPADCSAR1ENPAD}\item [LPADC\_SAR1\_EN\_PAD] 选择 LP ADC1 单次采样的通道，0 \verb+~+ 7 对应通道 0  \verb+~+ 7。(R/W)
\label{fielddesc:LPADCSAR1ENPADFORCE}\item [LPADC\_SAR1\_EN\_PAD\_FORCE] 配置是否使用软件控制选择 LP ADC1 单次采样的通道。\\
0：无效\\
1：使用软件控制\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LPADC\_MEAS1\_MUX\_REG}{0x0010}\label{regdesc:LPADCMEAS1MUXREG}
\regfield{LPADC\_SAR1\_DIG\_FORCE}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{31}{0}{0000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCSAR1DIGFORCE}\item [LPADC\_SAR1\_DIG\_FORCE] 配置是否由 HP ADC1 控制器控制 SAR ADC1。\\
0：由 LP ADC1 控制器控制。\\
1：由 HP ADC1 控制器控制。\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LPADC\_ATTEN1\_REG}{0x0014}\label{regdesc:LPADCATTEN1REG}
\regfield{LPADC\_SAR1\_ATTEN}{32}{0}{{0xffffffff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCSAR1ATTEN}\item [LPADC\_SAR1\_ATTEN] 配置 LP ADC1 单次采样的衰减值。\\
0：0 dB \\
1：2.5 dB \\
2：6 dB \\
3：12 dB \\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LPADC\_READER2\_CTRL\_REG}{0x0024}\label{regdesc:LPADCREADER2CTRLREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{LPADC\_SAR2\_INT\_EN}{1}{30}{{1}}%
\regfield{LPADC\_SAR2\_DATA\_INV}{1}{29}{{0}}%
\regfield{LPADC\_SAR2\_EN\_PAD\_FORCE\_ENABLE}{2}{27}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{19}{8}{0000000000000000000}%
\regfield{LPADC\_SAR2\_CLK\_DIV}{8}{0}{{0x2}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCSAR2CLKDIV}\item [LPADC\_SAR2\_CLK\_DIV] 配置 LP ADC2 的时钟 LPADC\_SARCLK 的分频系数。(R/W)
\label{fielddesc:LPADCSAR2ENPADFORCEENABLE}\item [LPADC\_SAR2\_EN\_PAD\_FORCE\_ENABLE] 配置是否使用软件强制使能 \hyperref[fielddesc:LPADCSAR2ENPAD]{LPADC\_SAR2\_EN\_PAD}。\\
2：强制关闭\\
3：强制使能\\
其他值：硬件控制（采样时使能）\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPADCSAR2DATAINV}\item [LPADC\_SAR2\_DATA\_INV] 配置是否反转 LP ADC2 数据。\\
0：无效\\
1：反转 SAR ADC 数据\\(R/W)
\label{fielddesc:LPADCSAR2INTEN}\item [LPADC\_SAR2\_INT\_EN] 置 1 使能 LP ADC2 发送中断。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LPADC\_MEAS2\_CTRL2\_REG}{0x0030}\label{regdesc:LPADCMEAS2CTRL2REG}
\regfield{LPADC\_SAR2\_EN\_PAD\_FORCE}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LPADC\_SAR2\_EN\_PAD}{12}{19}{{0x0}}%
\regfield{LPADC\_MEAS2\_START\_FORCE}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LPADC\_MEAS2\_START\_SAR}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LPADC\_MEAS2\_DONE\_SAR}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LPADC\_MEAS2\_DATA\_SAR}{16}{0}{{0x00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCMEAS2DATASAR}\item [LPADC\_MEAS2\_DATA\_SAR] 存储 LP ADC2 单次采样的转换数据。(RO)
\label{fielddesc:LPADCMEAS2DONESAR}\item [LPADC\_MEAS2\_DONE\_SAR] 为 1 代表 LP ADC2 数据转换完成。(RO)
\label{fielddesc:LPADCMEAS2STARTSAR}\item [LPADC\_MEAS2\_START\_SAR] 配置是否使用软件启动 LP ADC2。\\
0：无效\\
1：使用软件启动\\
仅当 \hyperref[fielddesc:LPADCMEAS2STARTSAR]{LPADC\_MEAS2\_START\_FORCE} = 1 时有效。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPADCMEAS2STARTFORCE}\item [LPADC\_MEAS2\_START\_FORCE]
配置是否使用软件启动 LP ADC2 采样。\\
0：选择使用 FSM 启动 LP ADC2 采样\\
1：选择使用软件启动 LP ADC2 采样\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPADCSAR2ENPAD}\item [LPADC\_SAR2\_EN\_PAD] 选择 LP ADC2 单次采样的通道，2 \verb+~+ 7 对应通道 0 \verb+~+ 5。(R/W)
\label{fielddesc:LPADCSAR2ENPADFORCE}\item [LPADC\_SAR2\_EN\_PAD\_FORCE] 配置是否使用软件控制选择 LP ADC2 单次采样的通道。\\
0：无效\\
1：使用软件控制\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LPADC\_MEAS2\_MUX\_REG}{0x0034}\label{regdesc:LPADCMEAS2MUXREG}
\regfield{LPADC\_SAR2\_RTC\_FORCE}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{31}{0}{0000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCSAR2RTCFORCE}\item [LPADC\_SAR2\_RTC\_FORCE] 配置是否禁止 HP ADC2 控制 SAR ADC2。\\
0：不禁止 HP ADC2 控制器控制。\\
1：禁止 HP ADC2 控制器控制。\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LPADC\_ATTEN2\_REG}{0x0038}\label{regdesc:LPADCATTEN2REG}
\regfield{LPADC\_SAR2\_ATTEN}{32}{0}{{0xffffffff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCSAR2ATTEN}\item [LPADC\_SAR2\_ATTEN] 配置 LP ADC2 单次采样的衰减值。\\
0：0 dB \\
1：2.5 dB \\
2：6 dB \\
3：12 dB \\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LPADC\_FORCE\_WPD\_SAR\_REG}{0x003C}\label{regdesc:LPADCFORCEWPDSARREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{LPADC\_FORCE\_XPD\_SAR2}{2}{2}{{0x0}}%
\regfield{LPADC\_FORCE\_XPD\_SAR1}{2}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCFORCEXPDSAR1}\item [LPADC\_FORCE\_XPD\_SAR1]
配置 LP ADC1 的上电控制。\\
3：软件控制，强制上电\\
2：软件控制，强制断电\\
1/0：硬件控制\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPADCFORCEXPDSAR2}\item [LPADC\_FORCE\_XPD\_SAR2] 配置 LP ADC2 的上电控制。\\
3：软件控制，强制上电\\
2：软件控制，强制断电\\
1/0：硬件控制\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LPADC\_COCPU\_INT\_RAW\_REG}{0x0048}\label{regdesc:LPADCCOCPUINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{10}{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_WAKE\_INT\_RAW}}{1}{5}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_WAKE\_INT\_RAW}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_ERROR\_INT\_RAW}}{1}{3}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_ERROR\_INT\_RAW}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_INT\_RAW}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_INT\_RAW}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1INTRAW}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC1\_INT\_RAW] \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_DONE\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2INTRAW}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC2\_INT\_RAW] \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_DONE\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1ERRORINTRAW}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC1\_ERROR\_INT\_RAW] \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxERRORINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_ERROR\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2ERRORINTRAW}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC2\_ERROR\_INT\_RAW] \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxERRORINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_ERROR\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1WAKEINTRAW}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC1\_WAKE\_INT\_RAW] \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxWAKEINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_WAKE\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2WAKEINTRAW}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC2\_WAKE\_INT\_RAW] \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxWAKEINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_WAKE\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LPADC\_INT\_ENA\_REG}{0x004C}\label{regdesc:LPADCINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_WAKE\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_WAKE\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_ERROR\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_ERROR\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1INTENA}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC1\_INT\_ENA] 置 1 使能 \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_DONE\_INT}。(R/WTC)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2INTENA}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC2\_INT\_ENA] 置 1 使能 \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_DONE\_INT}。(R/WTC)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1ERRORINTENA}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC1\_ERROR\_INT\_ENA] 置 1 使能 \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxERRORINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_ERROR\_INT}。(R/WTC)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2ERRORINTENA}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC2\_ERROR\_INT\_ENA] 置 1 使能 \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxERRORINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_ERROR\_INT}。(R/WTC)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1WAKEINTENA}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC1\_WAKE\_INT\_ENA] 置 1 使能 \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxWAKEINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_WAKE\_INT}。(R/WTC)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2WAKEINTENA}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC2\_WAKE\_INT\_ENA] 置 1 使能 \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxWAKEINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_WAKE\_INT}。(R/WTC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LPADC\_INT\_ST\_REG}{0x0050}\label{regdesc:LPADCINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_WAKE\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_WAKE\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_ERROR\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_ERROR\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1INTST}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC1\_INT\_ST] \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_DONE\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2INTST}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC2\_INT\_ST] \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_DONE\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1ERRORINTST}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC1\_ERROR\_INT\_ST] \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxERRORINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_ERROR\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2ERRORINTST}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC2\_ERROR\_INT\_ST] \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxERRORINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_ERROR\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1WAKEINTST}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC1\_WAKE\_INT\_ST] \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxWAKEINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_WAKE\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2WAKEINTST}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC2\_WAKE\_INT\_ST] \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxWAKEINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_WAKE\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LPADC\_INT\_CLR\_REG}{0x0054}\label{regdesc:LPADCINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_WAKE\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_WAKE\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_ERROR\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_ERROR\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1INTCLR}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC1\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_DONE\_INT}。(WT)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2INTCLR}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC2\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_DONE\_INT}。(WT)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1ERRORINTCLR}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC1\_ERROR\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxERRORINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_ERROR\_INT}。(WT)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2ERRORINTCLR}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC2\_ERROR\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxERRORINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_ERROR\_INT}。(WT)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1WAKEINTCLR}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC1\_WAKE\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxWAKEINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_WAKE\_INT}。(WT)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2WAKEINTCLR}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC2\_WAKE\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[interreupt:LPADCCOCPUSARADCxWAKEINT]{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_WAKE\_INT}。(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LPADC\_INT\_ENA\_W1TS\_REG}{0x0058}\label{regdesc:LPADCINTENAW1TSREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{15}{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_WAKE\_INT\_ENA\_W1TS}}{1}{5}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_WAKE\_INT\_ENA\_W1TS}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_ERROR\_INT\_ENA\_W1TS}}{1}{3}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_ERROR\_INT\_ENA\_W1TS}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_INT\_ENA\_W1TS}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_INT\_ENA\_W1TS}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1INTENAW1TS}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC1\_INT\_ENA\_W1TS] 写 1 使能 \hyperref[fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1INTENA]{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_INT\_ENA}。(WT)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2INTENAW1TS}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC2\_INT\_ENA\_W1TS] 写 1 使能 \hyperref[fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2INTENA]{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_INT\_ENA}。(WT)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1ERRORINTENAW1TS}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC1\_ERROR\_INT\_ENA\_W1TS] 写 1 使能 \hyperref[fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1ERRORINTENA]{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_ERROR\_INT\_ENA}。(WT)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2ERRORINTENAW1TS}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC2\_ERROR\_INT\_ENA\_W1TS] 写 1 使能 \hyperref[fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2ERRORINTENA]{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_ERROR\_INT\_ENA}。(WT)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1WAKEINTENAW1TS}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC1\_WAKE\_INT\_ENA\_W1TS] 写 1 使能 \hyperref[fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1WAKEINTENA]{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_WAKE\_INT\_ENA}。(WT)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2WAKEINTENAW1TS}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC2\_WAKE\_INT\_ENA\_W1TS] 写 1 使能 \hyperref[fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2WAKEINTENA]{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_WAKE\_INT\_ENA}。(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LPADC\_INT\_ENA\_W1TC\_REG}{0x005C}\label{regdesc:LPADCINTENAW1TCREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{15}{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_WAKE\_INT\_ENA\_W1TC}}{1}{5}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_WAKE\_INT\_ENA\_W1TC}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_ERROR\_INT\_ENA\_W1TC}}{1}{3}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_ERROR\_INT\_ENA\_W1TC}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_INT\_ENA\_W1TC}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_INT\_ENA\_W1TC}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1INTENAW1TC}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC1\_INT\_ENA\_W1TC] 写 1 清除 \hyperref[fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1INTENA]{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_INT\_ENA}。(WT)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2INTENAW1TC}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC2\_INT\_ENA\_W1TC] 写 1 清除 \hyperref[fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2INTENA]{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_INT\_ENA}。(WT)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1ERRORINTENAW1TC}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC1\_ERROR\_INT\_ENA\_W1TC] 写 1 清除 \hyperref[fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1ERRORINTENA]{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_ERROR\_INT\_ENA}。(WT)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2ERRORINTENAW1TC}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC2\_ERROR\_INT\_ENA\_W1TC] 写 1 清除 \hyperref[fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2ERRORINTENA]{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_ERROR\_INT\_ENA}。(WT)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1WAKEINTENAW1TC}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC1\_WAKE\_INT\_ENA\_W1TC] 写 1 清除 \hyperref[fielddesc:LPADCCOCPUSARADC1WAKEINTENA]{LPADC\_COCPU\_SARADC1\_WAKE\_INT\_ENA}。(WT)
\label{fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2WAKEINTENAW1TC}\item [LPADC\_COCPU\_SARADC2\_WAKE\_INT\_ENA\_W1TC] 写 1 清除 \hyperref[fielddesc:LPADCCOCPUSARADC2WAKEINTENA]{LPADC\_COCPU\_SARADC2\_WAKE\_INT\_ENA}。(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LPADC\_WAKEUP1\_REG}{0x0060}\label{regdesc:LPADCWAKEUP1REG}
\regfield{LPADC\_SAR1\_WAKEUP\_MODE}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LPADC\_SAR1\_WAKEUP\_EN}{1}{30}{{0}}%
\regfield{LPADC\_SAR1\_WAKEUP\_OVER\_UPPER\_TH}{1}{29}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{26}{000}%
\regfield{LPADC\_SAR1\_WAKEUP\_TH\_HIGH}{12}{14}{{0xfff}}%
\regfield{(reserved)}{2}{12}{00}%
\regfield{LPADC\_SAR1\_WAKEUP\_TH\_LOW}{12}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCSAR1WAKEUPTHLOW}\item [LPADC\_SAR1\_WAKEUP\_TH\_LOW] 配置 LP ADC1 唤醒功能的低阈值。(R/W)
\label{fielddesc:LPADCSAR1WAKEUPTHHIGH}\item [LPADC\_SAR1\_WAKEUP\_TH\_HIGH] 配置 LP ADC1 唤醒功能的高阈值。(R/W)
\label{fielddesc:LPADCSAR1WAKEUPOVERUPPERTH}\item [LPADC\_SAR1\_WAKEUP\_OVER\_UPPER\_TH] 表示是否超出高阈值导致唤醒事件。(RO)
\label{fielddesc:LPADCSAR1WAKEUPEN}\item [LPADC\_SAR1\_WAKEUP\_EN] 配置是否为 LP ADC1 启用唤醒功能。\\
0：不启用\\
1：启用\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPADCSAR1WAKEUPMODE}\item [LPADC\_SAR1\_WAKEUP\_MODE]
配置自动监测唤醒模式。仅当 \hyperref[fielddesc:LPADCSAR1WAKEUPEN]{LPADC\_SAR1\_WAKEUP\_EN}=1 时有效。\\
0：绝对值模式\\
1：变化量模式\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LPADC\_WAKEUP2\_REG}{0x0064}\label{regdesc:LPADCWAKEUP2REG}
\regfield{LPADC\_SAR2\_WAKEUP\_MODE}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LPADC\_SAR2\_WAKEUP\_EN}{1}{30}{{0}}%
\regfield{LPADC\_SAR2\_WAKEUP\_OVER\_UPPER\_TH}{1}{29}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{26}{000}%
\regfield{LPADC\_SAR2\_WAKEUP\_TH\_HIGH}{12}{14}{{0xfff}}%
\regfield{(reserved)}{2}{12}{00}%
\regfield{LPADC\_SAR2\_WAKEUP\_TH\_LOW}{12}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCSAR2WAKEUPTHLOW}\item [LPADC\_SAR2\_WAKEUP\_TH\_LOW] 配置 LP ADC2 唤醒功能的低阈值。(R/W)
\label{fielddesc:LPADCSAR2WAKEUPTHHIGH}\item [LPADC\_SAR2\_WAKEUP\_TH\_HIGH] 配置 LP ADC2 唤醒功能的高阈值。(R/W)
\label{fielddesc:LPADCSAR2WAKEUPOVERUPPERTH}\item [LPADC\_SAR2\_WAKEUP\_OVER\_UPPER\_TH] 表示是否超出高阈值导致唤醒事件。(RO)
\label{fielddesc:LPADCSAR2WAKEUPEN}\item [LPADC\_SAR2\_WAKEUP\_EN] 配置是否为 LP ADC2 启用唤醒功能。\\
0：不启用\\
1：启用\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPADCSAR2WAKEUPMODE}\item [LPADC\_SAR2\_WAKEUP\_MODE] 配置自动监测唤醒模式。仅当 \hyperref[fielddesc:LPADCSAR2WAKEUPEN]{LPADC\_SAR2\_WAKEUP\_EN}=1 时有效。\\
0：绝对值模式\\
1：变化量模式\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LPADC\_WAKEUP\_SEL\_REG}{0x0068}\label{regdesc:LPADCWAKEUPSELREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{LPADC\_SAR\_WAKEUP\_SEL}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCSARWAKEUPSEL}\item [LPADC\_SAR\_WAKEUP\_SEL] 配置 LP ADC1 或 LP ADC2 的唤醒功能。\\
0：LP ADC1\\
1：LP ADC2\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LPADC\_SAR1\_HW\_WAKEUP\_REG}{0x006C}\label{regdesc:LPADCSAR1HWWAKEUPREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{LPADC\_ADC1\_HW\_READ\_RATE\_I}{16}{1}{{0x64}}%
\regfield{LPADC\_ADC1\_HW\_READ\_EN\_I}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCADC1HWREADENI}\item [LPADC\_ADC1\_HW\_READ\_EN\_I] 配置是否使能 LP ADC1 自动监测。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPADCADC1HWREADRATEI}\item [LPADC\_ADC1\_HW\_READ\_RATE\_I] 配置 LP ADC1 硬件自动监测的采样率。采样周期 = 配置值 × LP ADC1 的工作时钟周期。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LPADC\_SAR2\_HW\_WAKEUP\_REG}{0x0070}\label{regdesc:LPADCSAR2HWWAKEUPREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{LPADC\_ADC2\_HW\_READ\_RATE\_I}{16}{1}{{0x64}}%
\regfield{LPADC\_ADC2\_HW\_READ\_EN\_I}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPADCADC2HWREADENI}\item [LPADC\_ADC2\_HW\_READ\_EN\_I] 配置是否使能 LP ADC2 自动监测。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPADCADC2HWREADRATEI}\item [LPADC\_ADC2\_HW\_READ\_RATE\_I] 配置 LP ADC2 硬件自动监测的采样率。采样周期 = 配置值 × LP ADC2 的工作时钟周期。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}



