\begin{register}{H}{SYSTEM\_CORE\_1\_CONTROL\_0\_REG}{0x{}0000}\label{regdesc:SYSTEMCORE1CONTROL0REG}
\regfield{(reserved)}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{\tiny{SYSTEM\_CONTROL\_CORE\_1\_RESETING}}{1}{2}{{1}}%
\regfield{\tiny{SYSTEM\_CONTROL\_CORE\_1\_CLKGATE\_EN}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\tiny{SYSTEM\_CONTROL\_CORE\_1\_RUNSTALL}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMCONTROLCORE1RUNSTALL}\item [SYSTEM\_CONTROL\_CORE\_1\_RUNSTALL] 置 1 停止 Core 1。 (R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMCONTROLCORE1CLKGATEEN}\item [SYSTEM\_CONTROL\_CORE\_1\_CLKGATE\_EN] 置 1 使能 Core 1 时钟。 (R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMCONTROLCORE1RESETING}\item [SYSTEM\_CONTROL\_CORE\_1\_RESETING] 置 1 复位 Core 1。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SYSTEM\_CORE\_1\_CONTROL\_1\_REG}{0x{}0004}\label{regdesc:SYSTEMCORE1CONTROL1REG}
\regfield{SYSTEM\_CONTROL\_CORE\_1\_MESSAGE}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMCONTROLCORE1MESSAGE}\item [SYSTEM\_CONTROL\_CORE\_1\_MESSAGE] 用于设置 CPU1 的启动地址。注意，此字段仅首次启动 CPU1 时有效，此后用户可根据自身需求配作他用。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SYSTEM\_CPU\_PER\_CONF\_REG}{0x{}0010}\label{regdesc:SYSTEMCPUPERCONFREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{SYSTEM\_CPU\_WAITI\_DELAY\_NUM}{4}{4}{{0x{}0}}%
\regfield{SYSTEM\_CPU\_WAIT\_MODE\_FORCE\_ON}{1}{3}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_PLL\_FREQ\_SEL}{1}{2}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_CPUPERIOD\_SEL}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMCPUPERIODSEL}\item [SYSTEM\_CPUPERIOD\_SEL] 选择 CPU 时钟频率。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMPLLFREQSEL}\item [SYSTEM\_PLL\_FREQ\_SEL] 选择 PLL 时钟频率。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMCPUWAITMODEFORCEON}\item [SYSTEM\_CPU\_WAIT\_MODE\_FORCE\_ON] 置 1 强制打开 CPU 等待中断模式下的门控时钟。通常情况下，CPU 执行 WAITI 指令后会进入等待中断模式。在此模式下 CPU 的时钟门控一直处于关闭状态，直到中断产生，因此可降低功耗。若此位置 1， CPU 的门控时钟会被强制打开，不受 WAITI 指令的影响。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMCPUWAITIDELAYNUM}\item [SYSTEM\_CPU\_WAITI\_DELAY\_NUM] 设置 CPU 在收到 WAITI 指令后进入 CPU 等待中断模式后，关闭 CPU 的门控时钟需要的等待周期。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SYSTEM\_PERIP\_CLK\_EN0\_REG}{0x{}0018}\label{regdesc:SYSTEMPERIPCLKEN0REG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{SYSTEM\_ADC2\_ARB\_CLK\_EN}{1}{30}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_SYSTIMER\_CLK\_EN}{1}{29}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_APB\_SARADC\_CLK\_EN}{1}{28}{{0}}
\regfield{(reserved)}{3}{25}{000}%
\regfield{SYSTEM\_UART\_MEM\_CLK\_EN}{1}{24}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_USB\_CLK\_EN}{1}{23}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{1}{22}{0}%
\regfield{SYSTEM\_I2S1\_CLK\_EN}{1}{21}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_PWM1\_CLK\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_CAN\_CLK\_EN}{1}{19}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_I2C\_EXT1\_CLK\_EN}{1}{18}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_PWM0\_CLK\_EN}{1}{17}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_SPI3\_CLK\_EN}{1}{16}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_TIMERGROUP1\_CLK\_EN}{1}{15}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{1}{14}{0}%
\regfield{SYSTEM\_TIMERGROUP\_CLK\_EN}{1}{13}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{1}{12}{0}%
\regfield{SYSTEM\_LEDC\_CLK\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_PCNT\_CLK\_EN}{1}{10}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_RMT\_CLK\_EN}{1}{9}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_UHCI0\_CLK\_EN}{1}{8}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_I2C\_EXT0\_CLK\_EN}{1}{7}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_SPI2\_CLK\_EN}{1}{6}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_UART1\_CLK\_EN}{1}{5}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_I2S0\_CLK\_EN}{1}{4}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{3}{0}%
\regfield{SYSTEM\_UART\_CLK\_EN}{1}{2}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_SPI01\_CLK\_EN}{1}{1}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMSPI01CLKEN}\item [SYSTEM\_SPI01\_CLK\_EN] 置 1 使能 SPI01 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMUARTCLKEN}\item [SYSTEM\_UART\_CLK\_EN] 置 1 使能 UART 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMI2S0CLKEN}\item [SYSTEM\_I2S0\_CLK\_EN] 置 1 使能 I2S0 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMUART1CLKEN}\item [SYSTEM\_UART1\_CLK\_EN] 置 1 使能 UART1 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMSPI2CLKEN}\item [SYSTEM\_SPI2\_CLK\_EN] 置 1 使能 SPI2 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMI2CEXT0CLKEN}\item [SYSTEM\_I2C\_EXT0\_CLK\_EN] 置 1 使能 I2C\_EXT0 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMUHCI0CLKEN}\item [SYSTEM\_UHCI0\_CLK\_EN] 置 1 使能 UHCI0 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMRMTCLKEN}\item [SYSTEM\_RMT\_CLK\_EN] 置 1 使能 RMT 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMPCNTCLKEN}\item [SYSTEM\_PCNT\_CLK\_EN] 置 1 使能 PCNT 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMLEDCCLKEN}\item [SYSTEM\_LEDC\_CLK\_EN] 置 1 使能 LEDC 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMTIMERGROUPCLKEN}\item [SYSTEM\_TIMERGROUP\_CLK\_EN] 置 1 使能 TIMERGROUP0 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMTIMERGROUP1CLKEN}\item [SYSTEM\_TIMERGROUP1\_CLK\_EN] 置 1 使能 TIMERGROUP1 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMSPI3CLKEN}\item [SYSTEM\_SPI3\_CLK\_EN] 置 1 使能 SPI3 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMPWM0CLKEN}\item [SYSTEM\_PWM0\_CLK\_EN] 置 1 使能 PWM0 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMI2CEXT1CLKEN}\item [SYSTEM\_I2C\_EXT1\_CLK\_EN] 置 1 使能 I2C\_EXT1 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMCANCLKEN}\item [SYSTEM\_CAN\_CLK\_EN] 置 1 使能 CAN 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMPWM1CLKEN}\item [SYSTEM\_PWM1\_CLK\_EN] 置 1 使能 PWM1 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMI2S1CLKEN}\item [SYSTEM\_I2S1\_CLK\_EN] 置 1 使能 I2S1 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMUSBCLKEN}\item [SYSTEM\_USB\_CLK\_EN] 置 1 使能 USB 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMUARTMEMCLKEN}\item [SYSTEM\_UART\_MEM\_CLK\_EN] 置 1 使能 UART\_MEM 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMAPBSARADCCLKEN}\item [SYSTEM\_APB\_SARADC\_CLK\_EN] 置 1 使能 ADC 控制器时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMSYSTIMERCLKEN}\item [SYSTEM\_SYSTIMER\_CLK\_EN] 置 1 使能 SYSTEM TIMER 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMADC2ARBCLKEN}\item [SYSTEM\_ADC2\_ARB\_CLK\_EN] 置 1 使能 ADC2\_ARB 时钟。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SYSTEM\_PERIP\_CLK\_EN1\_REG}{0x{}001C}\label{regdesc:SYSTEMPERIPCLKEN1REG}
\regfield{(reserved)}{21}{11}{000000000000000000000}%
\regfield{SYSTEM\_USB\_DEVICE\_CLK\_EN}{1}{10}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_UART2\_CLK\_EN}{1}{9}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_LCD\_CAM\_CLK\_EN}{1}{8}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_SDIO\_HOST\_CLK\_EN}{1}{7}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_DMA\_CLK\_EN}{1}{6}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_CRYPTO\_HMAC\_CLK\_EN}{1}{5}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_CRYPTO\_DS\_CLK\_EN}{1}{4}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_CRYPTO\_RSA\_CLK\_EN}{1}{3}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_CRYPTO\_SHA\_CLK\_EN}{1}{2}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_CRYPTO\_AES\_CLK\_EN}{1}{1}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_PERI\_BACKUP\_CLK\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMPERIBACKUPCLKEN}\item [SYSTEM\_PERI\_BACKUP\_CLK\_EN] 置 1 使能 peri backup 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMCRYPTOAESCLKEN}\item [SYSTEM\_CRYPTO\_AES\_CLK\_EN] 置 1 使能 AES 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMCRYPTOSHACLKEN}\item [SYSTEM\_CRYPTO\_SHA\_CLK\_EN] 置 1 使能 SHA 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMCRYPTORSACLKEN}\item [SYSTEM\_CRYPTO\_RSA\_CLK\_EN] 置 1 使能 RSA 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMCRYPTODSCLKEN}\item [SYSTEM\_CRYPTO\_DS\_CLK\_EN] 置 1 使能 RSA\_DS 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMCRYPTOHMACCLKEN}\item [SYSTEM\_CRYPTO\_HMAC\_CLK\_EN] 置 1 使能 HMAC 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMDMACLKEN}\item [SYSTEM\_DMA\_CLK\_EN] 置 1 使能 DMA 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMSDIOHOSTCLKEN}\item [SYSTEM\_SDIO\_HOST\_CLK\_EN] 置 1 使能 SDIO\_HOST 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMLCDCAMCLKEN}\item [SYSTEM\_LCD\_CAM\_CLK\_EN] 置 1 使能 LCD\_CAM 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMUART2CLKEN}\item [SYSTEM\_UART2\_CLK\_EN] 置 1 使能 UART2 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMUSBDEVICECLKEN}\item [SYSTEM\_USB\_DEVICE\_CLK\_EN] 置 1 使能 USB\_DEVICE 时钟。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SYSTEM\_PERIP\_RST\_EN0\_REG}{0x{}0020}\label{regdesc:SYSTEMPERIPRSTEN0REG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{SYSTEM\_ADC2\_ARB\_RST}{1}{30}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_SYSTIMER\_RST}{1}{29}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_APB\_SARADC\_RST}{1}{28}{{0}}
\regfield{(reserved)}{3}{25}{000}%
\regfield{SYSTEM\_UART\_MEM\_RST}{1}{24}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_USB\_RST}{1}{23}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{22}{0}%
\regfield{SYSTEM\_I2S1\_RST}{1}{21}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_PWM1\_RST}{1}{20}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_CAN\_RST}{1}{19}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_I2C\_EXT1\_RST}{1}{18}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_PWM0\_RST}{1}{17}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_SPI3\_RST}{1}{16}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_TIMERGROUP1\_RST}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{14}{0}%
\regfield{SYSTEM\_TIMERGROUP\_RST}{1}{13}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{12}{0}%
\regfield{SYSTEM\_LEDC\_RST}{1}{11}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_PCNT\_RST}{1}{10}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_RMT\_RST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_UHCI0\_RST}{1}{8}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_I2C\_EXT0\_RST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_SPI2\_RST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_UART1\_RST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_I2S0\_RST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{3}{0}%
\regfield{SYSTEM\_UART\_RST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_SPI01\_RST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMSPI01RST}\item [SYSTEM\_SPI01\_RST] 置 1 复位 SPI01。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMUARTRST}\item [SYSTEM\_UART\_RST] 置 1 复位 UART。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMI2S0RST}\item [SYSTEM\_I2S0\_RST] 置 1 复位 I2S0。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMUART1RST}\item [SYSTEM\_UART1\_RST] 置 1 复位 UART1。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMSPI2RST}\item [SYSTEM\_SPI2\_RST] 置 1 复位 SPI2。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMI2CEXT0RST}\item [SYSTEM\_I2C\_EXT0\_RST] 置 1 复位 I2C\_EXT0。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMUHCI0RST}\item [SYSTEM\_UHCI0\_RST] 置 1 复位 UHCI0。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMRMTRST}\item [SYSTEM\_RMT\_RST] 置 1 复位 RMT。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMPCNTRST}\item [SYSTEM\_PCNT\_RST] 置 1 复位 PCNT。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMLEDCRST}\item [SYSTEM\_LEDC\_RST] 置 1 复位 LEDC。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMTIMERGROUPRST}\item [SYSTEM\_TIMERGROUP\_RST] 置 1 复位 TIMERGROUP0。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMTIMERGROUP1RST}\item [SYSTEM\_TIMERGROUP1\_RST] 置 1 复位 TIMERGROUP1。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMSPI3RST}\item [SYSTEM\_SPI3\_RST] 置 1 复位 SPI3。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMPWM0RST}\item [SYSTEM\_PWM0\_RST] 置 1 复位 PWM0。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMI2CEXT1RST}\item [SYSTEM\_I2C\_EXT1\_RST] 置 1 复位 I2C\_EXT1。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMCANRST}\item [SYSTEM\_CAN\_RST] 置 1 复位 CAN。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMPWM1RST}\item [SYSTEM\_PWM1\_RST] 置 1 复位 PWM1。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMI2S1RST}\item [SYSTEM\_I2S1\_RST] 置 1 复位 I2S1。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMUSBRST}\item [SYSTEM\_USB\_RST] 置 1 复位 USB。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMUARTMEMRST}\item [SYSTEM\_UART\_MEM\_RST] 置 1 复位 UART\_MEM。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMAPBSARADCRST}\item [SYSTEM\_APB\_SARADC\_RST] 置 1 复位 ADC 控制器。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMSYSTIMERRST}\item [SYSTEM\_SYSTIMER\_RST] 置 1 复位 SYSTIMER。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMADC2ARBRST}\item [SYSTEM\_ADC2\_ARB\_RST] 置 1 复位 ADC2\_ARB。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SYSTEM\_PERIP\_RST\_EN1\_REG}{0x{}0024}\label{regdesc:SYSTEMPERIPRSTEN1REG}
\regfield{(reserved)}{21}{11}{000000000000000000000}%
\regfield{SYSTEM\_USB\_DEVICE\_RST}{1}{10}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_UART2\_RST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_LCD\_CAM\_RST}{1}{8}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_SDIO\_HOST\_RST}{1}{7}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_DMA\_RST}{1}{6}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_CRYPTO\_HMAC\_RST}{1}{5}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_CRYPTO\_DS\_RST}{1}{4}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_CRYPTO\_RSA\_RST}{1}{3}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_CRYPTO\_SHA\_RST}{1}{2}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_CRYPTO\_AES\_RST}{1}{1}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_PERI\_BACKUP\_RST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMPERIBACKUPRST}\item [SYSTEM\_PERI\_BACKUP\_RST] 置 1 复位 BACKUP。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMCRYPTOAESRST}\item [SYSTEM\_CRYPTO\_AES\_RST] 置 1 复位 CRYPTO\_AES。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMCRYPTOSHARST}\item [SYSTEM\_CRYPTO\_SHA\_RST] 置 1 复位 CRYPTO\_SHA。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMCRYPTORSARST}\item [SYSTEM\_CRYPTO\_RSA\_RST] 置 1 复位 CRYPTO\_RSA。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMCRYPTODSRST}\item [SYSTEM\_CRYPTO\_DS\_RST] 置 1 复位 CRYPTO\_DS。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMCRYPTOHMACRST}\item [SYSTEM\_CRYPTO\_HMAC\_RST] 置 1 复位 CRYPTO\_HMAC。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMDMARST}\item [SYSTEM\_DMA\_RST] 置 1 复位 DMA。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMSDIOHOSTRST}\item [SYSTEM\_SDIO\_HOST\_RST] 置 1 复位 SDIO\_HOST。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMLCDCAMRST}\item [SYSTEM\_LCD\_CAM\_RST] 置 1 复位 LCD\_CAM。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMUART2RST}\item [SYSTEM\_UART2\_RST] 置 1 复位 UART2。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMUSBDEVICERST}\item [SYSTEM\_USB\_DEVICE\_RST] 置 1 复位 USB\_DEVICE。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}



\begin{register}{H}{SYSTEM\_BT\_LPCK\_DIV\_FRAC\_REG}{0x{}002C}\label{regdesc:SYSTEMBTLPCKDIVFRACREG}
\regfield{(reserved)}{3}{29}{000}%
\regfield{SYSTEM\_LPCLK\_RTC\_EN}{1}{28}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_LPCLK\_SEL\_XTAL32K}{1}{27}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_LPCLK\_SEL\_XTAL}{1}{26}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_LPCLK\_SEL\_8M}{1}{25}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_LPCLK\_SEL\_RTC\_SLOW}{1}{24}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{24}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMLPCLKSELRTCSLOW}\item [SYSTEM\_LPCLK\_SEL\_RTC\_SLOW] 选择 RTC\_SLOW\_CLK 为低功耗时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMLPCLKSEL8M}\item [SYSTEM\_LPCLK\_SEL\_8M] 选择 RC\_FAST\_CLK 的 n 分频为低功耗时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMLPCLKSELXTAL}\item [SYSTEM\_LPCLK\_SEL\_XTAL] 选择 XTAL\_CLK 时钟为低功耗时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMLPCLKSELXTAL32K}\item [SYSTEM\_LPCLK\_SEL\_XTAL32K] 选择 XTAL32K\_CLK 时钟为低功耗时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMLPCLKRTCEN}\item [SYSTEM\_LPCLK\_RTC\_EN] 置 1 使能 LOW\_POWER\_CLK 低功耗时钟。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SYSTEM\_CPU\_INTR\_FROM\_CPU\_0\_REG}{0x{}0030}\label{regdesc:SYSTEMCPUINTRFROMCPU0REG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{SYSTEM\_CPU\_INTR\_FROM\_CPU\_0}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMCPUINTRFROMCPU0}\item [SYSTEM\_CPU\_INTR\_FROM\_CPU\_0] 置 1 生成 CPU 中断 0。该位需在 ISR 过程中由软件清 0。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SYSTEM\_CPU\_INTR\_FROM\_CPU\_1\_REG}{0x{}0034}\label{regdesc:SYSTEMCPUINTRFROMCPU1REG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{SYSTEM\_CPU\_INTR\_FROM\_CPU\_1}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMCPUINTRFROMCPU1}\item [SYSTEM\_CPU\_INTR\_FROM\_CPU\_1] 置 1 生成 CPU 中断 1。该位需在 ISR 过程中由软件清 0。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SYSTEM\_CPU\_INTR\_FROM\_CPU\_2\_REG}{0x{}0038}\label{regdesc:SYSTEMCPUINTRFROMCPU2REG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{SYSTEM\_CPU\_INTR\_FROM\_CPU\_2}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMCPUINTRFROMCPU2}\item [SYSTEM\_CPU\_INTR\_FROM\_CPU\_2] 置 1 生成 CPU 中断 2。该位需在 ISR 过程中由软件清 0。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SYSTEM\_CPU\_INTR\_FROM\_CPU\_3\_REG}{0x{}003C}\label{regdesc:SYSTEMCPUINTRFROMCPU3REG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{SYSTEM\_CPU\_INTR\_FROM\_CPU\_3}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMCPUINTRFROMCPU3}\item [SYSTEM\_CPU\_INTR\_FROM\_CPU\_3] 置 1 生成 CPU 中断 3。该位需在 ISR 过程中由软件清 0。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SYSTEM\_RSA\_PD\_CTRL\_REG}{0x{}0040}\label{regdesc:SYSTEMRSAPDCTRLREG}
\regfield{(reserved)}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{SYSTEM\_RSA\_MEM\_FORCE\_PD}{1}{2}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_RSA\_MEM\_FORCE\_PU}{1}{1}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_RSA\_MEM\_PD}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMRSAMEMPD}\item [SYSTEM\_RSA\_MEM\_PD] 置 1 控制 RSA 存储器进入 Retention 状态。此位的优先级最低，其设置可被 \hyperref[fielddesc:SYSTEMRSAMEMFORCEPU]{SYSTEM\_RSA\_MEM\_FORCE\_PU} 覆盖。当数字签名占用 RSA 加速器时，该位无效。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMRSAMEMFORCEPU}\item [SYSTEM\_RSA\_MEM\_FORCE\_PU] 置 1 控制 RSA 存储器再芯片进入 Light sleep 时不会进入 Retention 状态。此位的优先级第二高，可覆盖 \hyperref[fielddesc:SYSTEMRSAMEMPD]{SYSTEM\_RSA\_MEM\_PD} 的设置。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMRSAMEMFORCEPD}\item [SYSTEM\_RSA\_MEM\_FORCE\_PD] 置 1 控制 RSA 存储器进入 Retention 状态。此位的优先级最高，可以覆盖 \hyperref[fielddesc:SYSTEMRSAMEMFORCEPU]{SYSTEM\_RSA\_MEM\_FORCE\_PU} 的设置。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SYSTEM\_EDMA\_CTRL\_REG}{0x{}0044}\label{regdesc:SYSTEMEDMACTRLREG}
\regfield{(reserved)}{30}{2}{000000000000000000000000000000}%
\regfield{SYSTEM\_EDMA\_RESET}{1}{1}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_EDMA\_CLK\_ON}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMEDMACLKON}\item [SYSTEM\_EDMA\_CLK\_ON] 置 1 使能 EDMA 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMEDMARESET}\item [SYSTEM\_EDMA\_RESET] 置 1 复位 EDMA。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SYSTEM\_CACHE\_CONTROL\_REG}{0x{}0048}\label{regdesc:SYSTEMCACHECONTROLREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{SYSTEM\_DCACHE\_RESET}{1}{3}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_DCACHE\_CLK\_ON}{1}{2}{{1}}%
\regfield{SYSTEM\_ICACHE\_RESET}{1}{1}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_ICACHE\_CLK\_ON}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMICACHECLKON}\item [SYSTEM\_ICACHE\_CLK\_ON] 置 1 使能 i-cache 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMICACHERESET}\item [SYSTEM\_ICACHE\_RESET] 置 1 复位 i-cache。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMDCACHECLKON}\item [SYSTEM\_DCACHE\_CLK\_ON] 置 1 使能 d-cache 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMDCACHERESET}\item [SYSTEM\_DCACHE\_RESET] 置 1 复位 d-cache。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SYSTEM\_EXTERNAL\_DEVICE\_ENCRYPT\_DECRYPT\_CONTROL\_REG}{0x{}004C}\label{regdesc:SYSTEMEXTERNALDEVICEENCRYPTDECRYPTCONTROLREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{\tiny{SYSTEM\_ENABLE\_DOWNLOAD\_MANUAL\_ENCRYPT}}{1}{3}{{0}}%
\regfield{\tiny{SYSTEM\_ENABLE\_DOWNLOAD\_G0CB\_DECRYPT}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\tiny{SYSTEM\_ENABLE\_DOWNLOAD\_DB\_ENCRYPT}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\tiny{SYSTEM\_ENABLE\_SPI\_MANUAL\_ENCRYPT}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMENABLESPIMANUALENCRYPT}\item [SYSTEM\_ENABLE\_SPI\_MANUAL\_ENCRYPT] 置 1 在 SPI Boot 模式下使能手动加密 (Manual Encryption)。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMENABLEDOWNLOADDBENCRYPT}\item [SYSTEM\_ENABLE\_DOWNLOAD\_DB\_ENCRYPT] 置 1 在 Download Boot 模式下使能自动加密 (Auto Encryption)。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMENABLEDOWNLOADG0CBDECRYPT}\item [SYSTEM\_ENABLE\_DOWNLOAD\_G0CB\_DECRYPT] 置 1 在 Download Boot 模式下使能自动解密 (Auto Decryption)。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMENABLEDOWNLOADMANUALENCRYPT}\item [SYSTEM\_ENABLE\_DOWNLOAD\_MANUAL\_ENCRYPT] 置 1 在 Download Boot 模式下使能手动加密 (Manual Encryption)。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SYSTEM\_RTC\_FASTMEM\_CONFIG\_REG}{0x{}0050}\label{regdesc:SYSTEMRTCFASTMEMCONFIGREG}
\regfield{SYSTEM\_RTC\_MEM\_CRC\_FINISH}{1}{31}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_RTC\_MEM\_CRC\_LEN}{11}{20}{{0x{}7ff}}%
\regfield{SYSTEM\_RTC\_MEM\_CRC\_ADDR}{11}{9}{{0x{}0}}%
\regfield{SYSTEM\_RTC\_MEM\_CRC\_START}{1}{8}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{8}{0}{00000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMRTCMEMCRCSTART}\item [SYSTEM\_RTC\_MEM\_CRC\_START] 置 1 启动 RTC 内存的 CRC 校验。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMRTCMEMCRCADDR}\item [SYSTEM\_RTC\_MEM\_CRC\_ADDR] 设置 CRC 校验的 RTC 存储地址。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMRTCMEMCRCLEN}\item [SYSTEM\_RTC\_MEM\_CRC\_LEN] 设置用于 CRC 校验的 RTC 存储长度（基于起始地址）。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMRTCMEMCRCFINISH}\item [SYSTEM\_RTC\_MEM\_CRC\_FINISH] 储存 RTC 存储 CRC 校验状态。高电平表示校验完成，低电平表示校验未完成。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SYSTEM\_RTC\_FASTMEM\_CRC\_REG}{0x{}0054}\label{regdesc:SYSTEMRTCFASTMEMCRCREG}
\regfield{SYSTEM\_RTC\_MEM\_CRC\_RES}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMRTCMEMCRCRES}\item [SYSTEM\_RTC\_MEM\_CRC\_RES] 储存 RTC 存储的 CRC 校验结果。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SYSTEM\_CLOCK\_GATE\_REG}{0x{}005C}\label{regdesc:SYSTEMCLOCKGATEREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{SYSTEM\_CLK\_EN}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMCLKEN}\item [SYSTEM\_CLK\_EN] 置 1 使能系统寄存器模块时钟。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SYSTEM\_SYSCLK\_CONF\_REG}{0x{}0060}\label{regdesc:SYSTEMSYSCLKCONFREG}
\regfield{(reserved)}{13}{19}{0000000000000}%
\regfield{SYSTEM\_CLK\_XTAL\_FREQ}{7}{12}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_SOC\_CLK\_SEL}{2}{10}{{0}}%
\regfield{SYSTEM\_PRE\_DIV\_CNT}{10}{0}{{0x{}1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMPREDIVCNT}\item [SYSTEM\_PRE\_DIV\_CNT] 设置预分频器计数器。具体配置，请见章节 \ref{mod:resclk} \textit{\nameref{mod:resclk}} 中的表 \ref{tab:resclk-periph-clks}。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMSOCCLKSEL}\item [SYSTEM\_SOC\_CLK\_SEL] 选择 SoC 时钟。具体配置，请见章节 \ref{mod:resclk} \textit{\nameref{mod:resclk}} 中的表 \ref{tab:resclk-cpu-clk-src}。(R/W)
\label{fielddesc:SYSTEMCLKXTALFREQ}\item [SYSTEM\_CLK\_XTAL\_FREQ] 读取晶振频率（单位：MHz）。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SYSTEM\_DATE\_REG}{0x{}0FFC}\label{regdesc:SYSTEMDATEREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{SYSTEM\_DATE}{28}{0}{{0x{}2101220}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SYSTEMDATE}\item [SYSTEM\_DATE] 版本控制寄存器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
