\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_APPROACH\_WORK\_MEAS\_NUM\_REG}{0x00FC}\label{regdesc:LPANATOUCHAPPROACHWORKMEASNUMREG}
\regfield{(reserved)}{2}{30}{00}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_APPROACH\_MEAS\_NUM0}{10}{20}{{100}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_APPROACH\_MEAS\_NUM1}{10}{10}{{100}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_APPROACH\_MEAS\_NUM2}{10}{0}{{100}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANATOUCHAPPROACHMEASNUM2}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_APPROACH\_MEAS\_NUM2] 配置接近模式在采样频率模式为 2 时的测量次数。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHAPPROACHMEASNUM1}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_APPROACH\_MEAS\_NUM1] 配置接近模式在采样频率模式为 1 时的测量次数。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHAPPROACHMEASNUM0}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_APPROACH\_MEAS\_NUM0] 配置接近模式在采样频率模式为 0 时的测量次数。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_SCAN\_CTRL1\_REG}{0x0100}\label{regdesc:LPANATOUCHSCANCTRL1REG}
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_XPD\_WAIT}{15}{17}{{0x04}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_SCAN\_PAD\_MAP}{15}{2}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_INACTIVE\_CONNECTION}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_SHIELD\_PAD\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANATOUCHSHIELDPADEN}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_SHIELD\_PAD\_EN] 配置是否开启防潮功能。\\
0：不开启\\
1：开启\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHINACTIVECONNECTION}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_INACTIVE\_CONNECTION] 配置是否上电在扫描模式下参与测量的触摸管脚。\\
0：不上电\\
1：上电\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHSCANPADMAP}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_SCAN\_PAD\_MAP] 配置扫描模式下参与测量的触摸管脚，位 1 \verb+~+ 14 分别对应触摸管脚 1 \verb+~+ 14，其他位无效。\\
0：无效\\
1：使能该管脚\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHXPDWAIT}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_XPD\_WAIT] 配置启动测量后的上电等待时间。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_SCAN\_CTRL2\_REG}{0x0104}\label{regdesc:LPANATOUCHSCANCTRL2REG}
\regfield{(reserved)}{2}{30}{00}%
\regfield{LP\_ANA\_FREQ\_SCAN\_CNT\_LIMIT}{2}{28}{{3}}%
\regfield{LP\_ANA\_FREQ\_SCAN\_EN}{1}{27}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_OUT\_RING}{4}{23}{{0xf}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_TIMEOUT\_EN}{1}{22}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_TIMEOUT\_NUM}{16}{6}{{0xffff}}%
\regfield{(reserved)}{6}{0}{000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANATOUCHTIMEOUTNUM}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_TIMEOUT\_NUM] 配置测量超时次数。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHTIMEOUTEN}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_TIMEOUT\_EN] 配置是否使能测量超时。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHOUTRING}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_OUT\_RING] 配置选择用于遇水保护功能的触摸管脚。可以配置为 1 \verb+~+ 14，其他值无效。(R/W)
\label{fielddesc:LPANAFREQSCANEN}\item [LP\_ANA\_FREQ\_SCAN\_EN] 配置是否使能跳频模式。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANAFREQSCANCNTLIMIT}\item [LP\_ANA\_FREQ\_SCAN\_CNT\_LIMIT] 配置跳频次数。\\
0：1\\
1：2\\
2：3\\
3：无效\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_WORK\_REG}{0x0108}\label{regdesc:LPANATOUCHWORKREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_OUT\_GATE}{1}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{26}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_OUT\_SEL}{1}{25}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_DIV\_NUM0}{3}{22}{{0x0}}%
\regfield{LP\_ANA\_DIV\_NUM1}{3}{19}{{0x0}}%
\regfield{LP\_ANA\_DIV\_NUM2}{3}{16}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{16}{0}{0000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANADIVNUM2}\item [LP\_ANA\_DIV\_NUM2] 
配置采样频率模式为 2 时是否分频及对应的 TOUCH\_OUT 信号分频系数。\\
bit[0]：配置是否分频。\\
0：不分频\\
1：分频\\
bit[1-2]：配置 TOUCH\_OUT 信号分频系数。\\
0：0\\
1：2\\
2：4\\
3：6\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANADIVNUM1}\item [LP\_ANA\_DIV\_NUM1] 配置采样频率模式为 1 时是否分频及对应的 TOUCH\_OUT 信号分频系数。具体配置参考 \hyperref[fielddesc:LPANADIVNUM2]{LP\_ANA\_DIV\_NUM2}。(R/W)
\label{fielddesc:LPANADIVNUM0}\item [LP\_ANA\_DIV\_NUM0] 配置采样频率模式为 0 时是否分频及对应的 TOUCH\_OUT 信号分频系数。具体配置参考 \hyperref[fielddesc:LPANADIVNUM2]{LP\_ANA\_DIV\_NUM2}。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHOUTSEL}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_OUT\_SEL] 配置 TOUCH\_OUT 信号作为时钟或数据使用。\\
0：TOUCH\_OUT 信号作为数据使用\\
1：TOUCH\_OUT 信号作为时钟使用\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHOUTGATE}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_OUT\_GATE] 配置是否开启 TOUCH\_OUT 信号分频后的门控。\\
0：不开启\\
1：开启\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_WORK\_MEAS\_NUM\_REG}{0x010C}\label{regdesc:LPANATOUCHWORKMEASNUMREG}
\regfield{(reserved)}{2}{30}{00}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_MEAS\_NUM0}{10}{20}{{100}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_MEAS\_NUM1}{10}{10}{{100}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_MEAS\_NUM2}{10}{0}{{100}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANATOUCHMEASNUM2}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_MEAS\_NUM2] 配置正常模式下采样频率模式为 2 时的测量次数。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHMEASNUM1}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_MEAS\_NUM1] 配置正常模式下采样频率模式为 1 时的测量次数。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHMEASNUM0}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_MEAS\_NUM0] 配置正常模式下采样频率模式为 0 时的测量次数。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_FILTER1\_REG}{0x0110}\label{regdesc:LPANATOUCHFILTER1REG}
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_DEBOUNCE\_LIMIT}{3}{29}{{3}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_APPROACH\_LIMIT}{8}{21}{{80}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_NN\_LIMIT}{4}{17}{{5}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_FILTER\_EN}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_FILTER\_MODE}{3}{13}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_JITTER\_STEP}{4}{9}{{1}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_SMOOTH\_LVL}{2}{7}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_NOISE\_THRES}{2}{5}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_NN\_THRES}{2}{3}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_HYSTERESIS}{2}{1}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_NN\_DISUPDATE\_BENCHMARK\_EN}{1}{0}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANATOUCHNNDISUPDATEBENCHMARKEN}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_NN\_DISUPDATE\_BENCHMARK\_EN] 配置是否关闭基准数据修正功能。\\
0：不关闭\\
1：关闭\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHHYSTERESIS}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_HYSTERESIS] 配置采样迟滞。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHNNTHRES}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_NN\_THRES] 配置反相噪声阈值。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHNOISETHRES}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_NOISE\_THRES] 配置噪声阈值。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHSMOOTHLVL}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_SMOOTH\_LVL] 配置平滑触摸数据的 IIR 滤波模式。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHJITTERSTEP}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_JITTER\_STEP] 配置基准数据滤波模式下的抖动参数。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHFILTERMODE}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_FILTER\_MODE] 配置基准数据滤波模式。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHFILTEREN}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_FILTER\_EN] 配置是否使能基准数据滤波模式。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHNNLIMIT}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_NN\_LIMIT] 配置超过反相噪声阈值的连续采样次数。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHAPPROACHLIMIT}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_APPROACH\_LIMIT] 配置接近模式采样次数。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHDEBOUNCELIMIT}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_DEBOUNCE\_LIMIT] 配置触摸状态改变连续采样次数。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_FILTER2\_REG}{0x0114}\label{regdesc:LPANATOUCHFILTER2REG}
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_BYPASS\_NN\_THRES}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_BYPASS\_NOISE\_THRES}{1}{30}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_OUTEN}{15}{15}{{0x3fff}}%
\regfield{(reserved)}{15}{0}{000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANATOUCHOUTEN}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_OUTEN] 配置是否使能输出 14 个触摸管脚检测结果，位 1 \verb+~+ 14 分别对应触摸管脚 1 \verb+~+ 14，其他位无效。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHBYPASSNOISETHRES}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_BYPASS\_NOISE\_THRES] 配置是否使能平滑数据 bypass 模式。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHBYPASSNNTHRES}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_BYPASS\_NN\_THRES] 配置是否使能反相噪声的 bypass 模式。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_FILTER3\_REG}{0x0118}\label{regdesc:LPANATOUCHFILTER3REG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_UPDATE\_BENCHMARK\_SW}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_BENCHMARK\_SW}{16}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANATOUCHBENCHMARKSW}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_BENCHMARK\_SW] 配置软件写入基准数据。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHUPDATEBENCHMARKSW}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_UPDATE\_BENCHMARK\_SW] 写 1 使能软件写入基准数据。(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_SLP0\_REG}{0x011C}\label{regdesc:LPANATOUCHSLP0REG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_SLP\_PAD}{4}{17}{{0xf}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_SLP\_CHANNEL\_CLR}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_SLP\_TH0}{16}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANATOUCHSLPTH0}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_SLP\_TH0] 配置休眠模式下在采样频率模式为 0 时的触碰阈值。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHSLPCHANNELCLR}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_SLP\_CHANNEL\_CLR] 写 1 清理休眠模式下基准数据。(WT)
\label{fielddesc:LPANATOUCHSLPPAD}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_SLP\_PAD] 配置选择触摸传感器为休眠模式。位 1 \verb+~+ 14 分别对应触摸传感器 1 \verb+~+ 14，其他位无效。\\
0：无效\\
1：选择该触摸传感器进入休眠模式\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_SLP1\_REG}{0x0120}\label{regdesc:LPANATOUCHSLP1REG}
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_SLP\_TH1}{16}{16}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_SLP\_TH2}{16}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANATOUCHSLPTH2}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_SLP\_TH2] 配置休眠模式下在采样频率模式为 2 时的触碰阈值。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHSLPTH1}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_SLP\_TH1] 配置休眠模式下在采样频率模式为 1 时的触碰阈值。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_CLR\_REG}{0x0124}\label{regdesc:LPANATOUCHCLRREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_STATUS\_CLR}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_CHANNEL\_CLR}{15}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANATOUCHCHANNELCLR}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_CHANNEL\_CLR] 写 1 独立清零 14 个触摸传感器的触摸状态，位 1 \verb+~+ 14 分别对应触摸管脚 1 \verb+~+ 14，其他位无效。(WT)
\label{fielddesc:LPANATOUCHSTATUSCLR}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_STATUS\_CLR] 写 1 清零触摸状态。(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_APPROACH\_REG}{0x0128}\label{regdesc:LPANATOUCHAPPROACHREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_SLP\_APPROACH\_EN}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_APPROACH\_PAD2}{4}{8}{{0xf}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_APPROACH\_PAD1}{4}{4}{{0xf}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_APPROACH\_PAD0}{4}{0}{{0xf}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANATOUCHAPPROACHPAD0}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_APPROACH\_PAD0] 配置接近模式使用的第一个传感器触摸管脚，可以配置为 1 \verb+~+ 14，其他值无效。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHAPPROACHPAD1}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_APPROACH\_PAD1] 配置接近模式使用的第二个传感器触摸管脚，可以配置为 1 \verb+~+ 14，其他值无效。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHAPPROACHPAD2}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_APPROACH\_PAD2] 配置接近模式使用的第三个传感器触摸管脚，可以配置为 1 \verb+~+ 14，其他值无效。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHSLPAPPROACHEN}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_SLP\_APPROACH\_EN] 配置是否使能接近模式。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_FREQ\regindex{n}\_SCAN\_PARA\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x012C+0x4*\regindex{n}}\label{regdesc:LPANATOUCHFREQ0SCANPARAREG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_FREQ\regindex{n}\_DBIAS}{5}{18}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_FREQ\regindex{n}\_DRV\_HS}{5}{13}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_FREQ\regindex{n}\_DRV\_LS}{4}{9}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_FREQ\regindex{n}\_DRES\_LPF}{2}{7}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_FREQ\regindex{n}\_DCAP\_LPF}{7}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANATOUCHFREQ0DCAPLPF}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_FREQ\regindex{n}\_DCAP\_LPF] 配置采样频率模式为 \regindex{n} 时触摸传感器低通滤波器参数，调节范围为 0 \verb+~+ 2.54 pF，调节精度为 20 fF。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHFREQ0DRESLPF}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_FREQ\regindex{n}\_DRES\_LPF] 配置采样频率模式为 \regindex{n} 时触摸传感器低通滤波器参数。\\
0: 0 k$\Omega$ \\
1: 3 k$\Omega$ \\
2: 4.5 k$\Omega$ \\
3: 7.5 k$\Omega$ \\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHFREQ0DRVLS}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_FREQ\regindex{n}\_DRV\_LS] 配置采样频率模式为 \regindex{n} 时触摸传感器的 DRV\_LS 参数。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHFREQ0DRVHS}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_FREQ\regindex{n}\_DRV\_HS] 配置采样频率模式为 \regindex{n} 时触摸传感器的 DRV\_HS 参数。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHFREQ0DBIAS}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_FREQ\regindex{n}\_DBIAS] 配置采样频率模式为 \regindex{n} 时是否开启防潮功能及配置触摸传感器内部电压。\\
bit[0]：配置在采样频率模式为 \regindex{n} 时是否开启防潮功能。\\
0：不开启\\
1：开启\\
bit[1-4]：配置采样频率模式为 \regindex{n} 时触摸传感器的内部电压。\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_ANA\_PARA\_REG}{0x0138}\label{regdesc:LPANATOUCHANAPARAREG}
\regfield{(reserved)}{21}{11}{000000000000000000000}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_TOUCH\_DCAP\_CAL}{7}{4}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_TOUCH\_EN\_CAL}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_TOUCH\_BUF\_DRV}{3}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANATOUCHTOUCHBUFDRV}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_TOUCH\_BUF\_DRV] 配置 BUF\_DRV 的值。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHTOUCHENCAL}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_TOUCH\_EN\_CAL] 配置是否使能触摸传感器内部电容测试模式。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHTOUCHDCAPCAL}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_TOUCH\_DCAP\_CAL] 配置连接到触摸管脚上的内部电容，默认值为 0，调节范围为 0 \verb+~+ 127 pF，调节步长为 1。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_MUX0\_REG}{0x013C}\label{regdesc:LPANATOUCHMUX0REG}
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_START\_FORCE}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_START\_EN}{1}{30}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_FSM\_EN}{1}{29}{{1}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_DONE\_FORCE}{1}{28}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_DONE\_EN}{1}{27}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_BUFSEL}{15}{12}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_FREQ\_SEL}{2}{10}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_DATA\_SEL}{2}{8}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{8}{0}{00000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANATOUCHDATASEL}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_DATA\_SEL] 配置返回值类型。\\
0/1：原始触摸数据\\
2：基准数据\\
3：平滑触摸数据\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHFREQSEL}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_FREQ\_SEL] 配置返回值所对应的采样频率模式。\\
0：0\\
1：1\\
2：2\\
3：无效\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHBUFSEL}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_BUFSEL] 配置是否使能某一触摸管脚用于防潮功能，位 1 \verb+~+ 14 分别对应触摸管脚 1 \verb+~+ 14，其他位无效。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHDONEEN}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_DONE\_EN] 配置是否使能测量的 DONE 信号由软件触发。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHDONEFORCE}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_DONE\_FORCE] 配置是否产生 DONE 信号，结束当前测量操作。\\
0：不产生\\
1：产生\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHFSMEN}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_FSM\_EN] 配置触摸管脚上下电和启动的控制源。\\
0：由软件控制\\
1：由硬件控制\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHSTARTEN}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_START\_EN] 配置是否选择测量的 START 信号由软件触发。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_MUX0\_REG}{0x013C}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:LPANATOUCHSTARTFORCE}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_START\_FORCE] 配置是否产生 START 信号，开启一次测量操作。\\
0：不产生\\
1：产生\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_MUX1\_REG}{0x0140}\label{regdesc:LPANATOUCHMUX1REG}
\regfield{(reserved)}{2}{30}{00}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_XPD}{15}{15}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_START}{15}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANATOUCHSTART}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_START] 配置是否启动 14 个触摸管脚，位 1 \verb+~+ 14 分别对应触摸管脚 1 \verb+~+ 14，其他位无效。\\
0：无效\\
1：启动\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHXPD}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_XPD] 配置 14 个触摸管脚的上下电，位 1 \verb+~+ 14 分别对应触摸管脚 1 \verb+~+ 14，其他位无效。\\
0：不上电\\
1：上电\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_PAD\regindex{n}\_TH0\_REG (\regindex{n}: 1-14)}{0x0150+0xC*(\regindex{n}-1)}\label{regdesc:LPANATOUCHPAD0TH0REG}
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_PAD\regindex{n}\_TH0}{16}{16}{{0x00}}%
\regfield{(reserved)}{16}{0}{0000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANATOUCHPAD0TH0}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_PAD\regindex{n}\_TH0] 配置触摸传感器 \regindex{n} 在采样频率模式为 0 时的触碰阈值。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_PAD\regindex{n}\_TH1\_REG (\regindex{n}: 1-14)}{0x0154+0xC*(\regindex{n}-1)}\label{regdesc:LPANATOUCHPAD0TH1REG}
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_PAD\regindex{n}\_TH1}{16}{16}{{0x00}}%
\regfield{(reserved)}{16}{0}{0000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANATOUCHPAD0TH1}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_PAD\regindex{n}\_TH1] 配置触摸传感器 \regindex{n} 在采样频率模式为 1 时的触碰阈值。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_PAD\regindex{n}\_TH2\_REG (\regindex{n}: 1-14)}{0x0158+0xC*(\regindex{n}-1)}\label{regdesc:LPANATOUCHPAD0TH2REG}
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_PAD\regindex{n}\_TH2}{16}{16}{{0x00}}%
\regfield{(reserved)}{16}{0}{0000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANATOUCHPAD0TH2}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_PAD\regindex{n}\_TH2] 配置触摸传感器 \regindex{n} 在采样频率模式为 2 时的触碰阈值。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\tagged{ESP32-P4-latest}{
\begin{register}{H}{LP\_ANA\_TOUCH\_CTRL\_REG}{0x01FC}\label{regdesc:LPANATOUCHCTRLREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{LP\_ANA\_FREQ\_SCAN\_CNT\_RISE}{2}{6}{{0x1}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_UPDATE\_BENCHMARK\_PAD\_SEL}{4}{2}{{0x0}}%
\regfield{LP\_ANA\_TOUCH\_UPDATE\_BENCHMARK\_FREQ\_SEL}{2}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANATOUCHUPDATEBENCHMARKFREQSEL}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_UPDATE\_BENCHMARK\_FREQ\_SEL] 配置软件用于更新基准数据的频率点。(R/W)
\label{fielddesc:LPANATOUCHUPDATEBENCHMARKPADSEL}\item [LP\_ANA\_TOUCH\_UPDATE\_BENCHMARK\_PAD\_SEL] 配置软件用于更新基准数据的通道。(R/W)
\label{fielddesc:LPANAFREQSCANCNTRISE}\item [LP\_ANA\_FREQ\_SCAN\_CNT\_RISE] 配置在跳频模式下用于触摸检测的触发频率点数量。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_DATE\_REG}{0x03FC}\label{regdesc:LPANADATEREG}
\regfield{LP\_ANA\_CLK\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_LP\_ANA\_DATE}{31}{0}{{\iftagged{ESP32-P4-latest}{0x250220}{0x230420}}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANALPANADATE}\item [LP\_ANA\_LP\_ANA\_DATE] 版本控制寄存器。(R/W)
\label{fielddesc:LPANACLKEN}\item [LP\_ANA\_CLK\_EN] 配置是否使能访问寄存器的时钟。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
