\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{n}DATA\_REG (\regindex{n}: 0-3)}{0x0000+0x4*\regindex{n}}\label{regdesc:RMTCHNDATAREG}
\regfield{RMT\_CH\regindex{n}DATA}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTCHNDATA}\item [RMT\_CH\regindex{n}DATA] 通道 \regindex{n} 通过 APB FIFO 进行读写操作时用到的数据寄存器。(HRO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{m}DATA\_REG (\regindex{m}: 4-7)}{0x0000+0x4*\regindex{m}}\label{regdesc:RMTCHMDATAREG}
\regfield{RMT\_CH\regindex{m}DATA}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTCHMDATA}\item [RMT\_CH\regindex{m}DATA] 通道 \regindex{m} 通过 APB FIFO 进行读写操作时用到的数据寄存器。(HRO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{n}CONF0\_REG (\regindex{n}: 0-3)}{0x0020+0x4*\regindex{n}}\label{regdesc:RMTCHNCONF0REG}
\regfield{(reserved)}{6}{26}{0000000}%
\regfield{RMT\_DMA\_ACCESS\_EN\_CH3}{1}{25}{{0}}%
\regfield{RMT\_CONF\_UPDATE\_CH\regindex{n}}{1}{24}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{23}{0}%
\regfield{RMT\_CARRIER\_OUT\_LV\_CH\regindex{n}}{1}{22}{{1}}%
\regfield{RMT\_CARRIER\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{21}{{1}}%
\regfield{RMT\_CARRIER\_EFF\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{20}{{1}}%
\regfield{RMT\_MEM\_SIZE\_CH\regindex{n}}{4}{16}{{0x1}}%
\regfield{RMT\_DIV\_CNT\_CH\regindex{n}}{8}{8}{{0x2}}%
\regfield{RMT\_TX\_STOP\_CH\regindex{n}}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RMT\_IDLE\_OUT\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RMT\_IDLE\_OUT\_LV\_CH\regindex{n}}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RMT\_MEM\_TX\_WRAP\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RMT\_TX\_CONTI\_MODE\_CH\regindex{n}}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RMT\_APB\_MEM\_RST\_CH\regindex{n}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RMT\_MEM\_RD\_RST\_CH\regindex{n}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RMT\_TX\_START\_CH\regindex{n}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTTXSTARTCHN}\item [RMT\_TX\_START\_CH\regindex{n}] 配置是否使能通道 \regindex{n} 开始发送数据。\\
0：无效\\
1：使能\\
(WT)
\label{fielddesc:RMTMEMRDRSTCHN}\item [RMT\_MEM\_RD\_RST\_CH\regindex{n}] 配置是否复位通道 \regindex{n} 通过发射器访问的 RAM 读地址。\\
0：无效\\
1：复位\\
(WT)
\label{fielddesc:RMTAPBMEMRSTCHN}\item [RMT\_APB\_MEM\_RST\_CH\regindex{n}] 配置是否复位通道 \regindex{n} 通过 APB FIFO 访问的读/写 RAM 地址。\\
0：无效\\
1：复位\\
(WT)
\label{fielddesc:RMTTXCONTIMODECHN}\item [RMT\_TX\_CONTI\_MODE\_CH\regindex{n}] 配置是否使能通道 \regindex{n} 的持续发送模式。\\
0：无效\\
1：使能\\
在这种模式下，发射器从第一个数据开始发送，如果遇到结束标志，则再次发送第一个数据；如果没有遇到结束标志，发送完最后一个数据后，回卷到第一个数据再次继续发送。\\
(R/W)
\label{fielddesc:RMTMEMTXWRAPENCHN}\item [RMT\_MEM\_TX\_WRAP\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否使能通道 \regindex{n} 的乒乓发送模式。\\
0：无效\\
1：使能\\
在这种模式下，如果待发送的数据长度大于该通道的 RAM Block 长度，则发射器将继续从第一个数据开始循环发送。\\
(R/W)
\label{fielddesc:RMTIDLEOUTLVCHN}\item [RMT\_IDLE\_OUT\_LV\_CH\regindex{n}] 配置通道 \regindex{n} 在空闲模式下的输出信号电平。(R/W)
\label{fielddesc:RMTIDLEOUTENCHN}\item [RMT\_IDLE\_OUT\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否使能通道 \regindex{n} 在空闲状态下的输出模式。\\
0：无效\\
1：使能\\
(R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{n}CONF0\_REG (\regindex{n}: 0-3)}{0x0020+0x4*\regindex{n}}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:RMTTXSTOPCHN}\item [RMT\_TX\_STOP\_CH\regindex{n}] 配置通道 \regindex{n} 的发射器是否停止发送数据。\\
0：无效\\
1：停止\\
(R/W/SC)
\label{fielddesc:RMTDIVCNTCHN}\item [RMT\_DIV\_CNT\_CH\regindex{n}] 配置通道 \regindex{n} 的时钟分频系数。\\
测量单位：rmt\_sclk\\
(R/W)
\label{fielddesc:RMTMEMSIZECHN}\item [RMT\_MEM\_SIZE\_CH\regindex{n}] 配置通道 \regindex{n} 可用的最大 RAM Block 数量。(R/W)
\label{fielddesc:RMTCARRIEREFFENCHN}\item [RMT\_CARRIER\_EFF\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否仅在发送数据状态下对输出信号载波调制。\\
0：配置通道 \regindex{n} 对发送数据状态和空闲状态均加载载波\\
1：配置通道 \regindex{n} 仅在发送数据状态下对输出信号载波调制\\
仅在 RMT\_CARRIER\_EN\_CH\regindex{n} 为 1 时有效。\\
(R/W)
\label{fielddesc:RMTCARRIERENCHN}\item [RMT\_CARRIER\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否使能通道 \regindex{n} 对输出信号进行载波调制。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:RMTCARRIEROUTLVCHN}\item [RMT\_CARRIER\_OUT\_LV\_CH\regindex{n}] 配置通道 \regindex{n} 的载波调制方式。\\
0：载波加载在低电平上\\
1：载波加载在高电平上\\
(R/W)
\label{fielddesc:RMTCONFUPDATECHN}\item [RMT\_CONF\_UPDATE\_CH\regindex{n}] 通道 \regindex{n} 的同步位。(WT)
\label{fielddesc:RMTDMAACCESSENCH3}\item [RMT\_DMA\_ACCESS\_EN\_CH3] 配置是否启用通道 3 的 DMA 访问功能。通道 0 \verb+~+ 2 中该位保留。\\
0: 不启用\\
1: 启用\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{m}CONF0\_REG (\regindex{m}: 4-7)}{0x0030, 0x0038, 0x0040, 0x0048}\label{regdesc:RMTCHMCONF0REG}
\regfield{(reserved)}{2}{30}{00}%
\regfield{RMT\_CARRIER\_OUT\_LV\_CH\regindex{m}}{1}{29}{{1}}%
\regfield{RMT\_CARRIER\_EN\_CH\regindex{m}}{1}{28}{{1}}%
\regfield{RMT\_MEM\_SIZE\_CH\regindex{m}}{4}{24}{{0x1}}%
\regfield{RMT\_DMA\_ACCESS\_EN\_CH7}{1}{23}{0}%
\regfield{RMT\_IDLE\_THRES\_CH\regindex{m}}{15}{8}{{0x7fff}}%
\regfield{RMT\_DIV\_CNT\_CH\regindex{m}}{8}{0}{{0x2}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTDIVCNTCHM}\item [RMT\_DIV\_CNT\_CH\regindex{m}] 配置通道 \regindex{m} 的时钟分频时钟。\\
测量单位：rmt\_sclk\\
(R/W)
\label{fielddesc:RMTIDLETHRESCHM}\item [RMT\_IDLE\_THRES\_CH\regindex{m}] 配置接收阈值。接收器长时间检测不到信号变化，且持续的时间大于 RMT\_IDLE\_THRES\_CH\regindex{m} 的值，则接收器停止接收过程。\\
测量单位：clk\_div\\
(R/W)
\label{fielddesc:RMTDMAACCESSENCH7}\item [RMT\_DMA\_ACCESS\_EN\_CH7]  配置是否启用通道 7 的 DMA 访问功能。通道 4 \verb+~+ 6 中该位保留。\\
0：不启用\\
1：启用\\
(R/W)
\label{fielddesc:RMTMEMSIZECHM}\item [RMT\_MEM\_SIZE\_CH\regindex{m}] 配置通道 \regindex{m} 可用的最大 RAM Block 数量。(R/W)
\label{fielddesc:RMTCARRIERENCHM}\item [RMT\_CARRIER\_EN\_CH\regindex{m}] 配置是否使能通道 \regindex{m} 对输入信号进行载波解调。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:RMTCARRIEROUTLVCHM}\item [RMT\_CARRIER\_OUT\_LV\_CH\regindex{m}] 配置通道 \regindex{m} 的载波解调方式。\\
0：在低电平上进行载波解调\\
1：在高电平上进行载波解调\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{m}CONF1\_REG (\regindex{m}: 4-7)}{{0x0034, 0x003C, 0x0044, 0x004C}}\label{regdesc:RMTCHMCONF1REG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{RMT\_CONF\_UPDATE\_CH\regindex{m}}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{14}{0}%
\regfield{RMT\_MEM\_RX\_WRAP\_EN\_CH\regindex{m}}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RMT\_RX\_FILTER\_THRES\_CH\regindex{m}}{8}{5}{{0xf}}%
\regfield{RMT\_RX\_FILTER\_EN\_CH\regindex{m}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RMT\_MEM\_OWNER\_CH\regindex{m}}{1}{3}{{1}}%
\regfield{RMT\_APB\_MEM\_RST\_CH\regindex{m}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RMT\_MEM\_WR\_RST\_CH\regindex{m}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RMT\_RX\_EN\_CH\regindex{m}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTRXENCHM}\item [RMT\_RX\_EN\_CH\regindex{m}] 配置是否使能通道 \regindex{m} 的接收器，使接收器开始接收数据。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:RMTMEMWRRSTCHM}\item [RMT\_MEM\_WR\_RST\_CH\regindex{m}]
配置是否复位通道 \regindex{m} 通过接收器访问的 RAM 写地址。\\
0：无效\\
1：复位\\
(WT)
\label{fielddesc:RMTAPBMEMRSTCHM}\item [RMT\_APB\_MEM\_RST\_CH\regindex{m}] 配置是否复位通道 \regindex{m} 通过 APB FIFO 访问的读/写 RAM 地址。\\
0：无效\\
1：复位\\
(WT)
\label{fielddesc:RMTMEMOWNERCHM}\item [RMT\_MEM\_OWNER\_CH\regindex{m}] 配置通道 \regindex{m} 的 RAM 使用权。\\
0：APB 总线有权使用该通道的 RAM\\
1：接收器有权使用该通道的 RAM\\
(R/W/SC)
\label{fielddesc:RMTRXFILTERENCHM}\item [RMT\_RX\_FILTER\_EN\_CH\regindex{m}] 配置是否使能通道 \regindex{m} 的接收器滤波功能。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:RMTRXFILTERTHRESCHM}\item [RMT\_RX\_FILTER\_THRES\_CH\regindex{m}] 配置是否在接收模式下，忽略宽度小于 RMT\_RX\_FILTER\_THRES\_CH\regindex{m} 个 rmt\_sclk 周期的输入脉冲。\\
0：无效\\
1：忽略\\
(R/W)
\label{fielddesc:RMTMEMRXWRAPENCHM}\item [RMT\_MEM\_RX\_WRAP\_EN\_CH\regindex{m}] 配置是否使能通道 \regindex{m} 的乒乓接收模式。\\
0：不使能\\
1：使能\\
在这种模式下，如果待接收的数据长度大于该通道的 RAM Block 长度，则接收器将继续把接收数据存入 RAM 的第一个地址，依次循环。\\
(R/W)
\label{fielddesc:RMTCONFUPDATECHM}\item [RMT\_CONF\_UPDATE\_CH\regindex{m}] 通道 \regindex{m} 的同步位。(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_CARRIER\_RM\_REG (\regindex{m}: 4-7)}{0x0090, 0x0094, 0x0098, 0x009C}\label{regdesc:RMTCHMRXCARRIERRMREG}
\regfield{RMT\_CARRIER\_HIGH\_THRES\_CH\regindex{m}}{16}{16}{{0x00}}%
\regfield{RMT\_CARRIER\_LOW\_THRES\_CH\regindex{m}}{16}{0}{{0x00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTCARRIERLOWTHRESCHM}\item [RMT\_CARRIER\_LOW\_THRES\_CH\regindex{m}] 配置通道 \regindex{m} 载波调制模式下的低电平周期，该周期为 (RMT\_CARRIER\_LOW\_THRES\_CH\regindex{m} + 1)。 (R/W)
\label{fielddesc:RMTCARRIERHIGHTHRESCHM}\item [RMT\_CARRIER\_HIGH\_THRES\_CH\regindex{m}] 配置通道 \regindex{m} 载波调制模式下的高电平周期，该周期为 (RMT\_CARRIER\_HIGH\_THRES\_CH\regindex{m} + 1)。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_SYS\_CONF\_REG}{0x00C0}\label{regdesc:RMTSYSCONFREG}
\regfield{RMT\_CLK\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{27}{0000}%
\regfield{(reserved)}{1}{26}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{2}{24}{{0x1}}%
\regfield{(reserved)}{6}{18}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{12}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{8}{4}{{0x1}}%
\regfield{(reserved)}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RMT\_APB\_FIFO\_MASK}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTAPBFIFOMASK}\item [RMT\_APB\_FIFO\_MASK] 配置 RAM 的访问模式。\\
0：通过 FIFO 访问 RAM\\
1：直接访问 RAM\\
(R/W)
\label{fielddesc:RMTCLKEN}\item [RMT\_CLK\_EN] 配置是否使能 RMT 寄存器的时钟门控。\\
0：关闭寄存器的驱动时钟\\
1：打开寄存器的驱动时钟\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_REF\_CNT\_RST\_REG}{0x00C8}\label{regdesc:RMTREFCNTRSTREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{RMT\_REF\_CNT\_RST\_CH7}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RMT\_REF\_CNT\_RST\_CH6}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RMT\_REF\_CNT\_RST\_CH5}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RMT\_REF\_CNT\_RST\_CH4}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RMT\_REF\_CNT\_RST\_CH3}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RMT\_REF\_CNT\_RST\_CH2}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RMT\_REF\_CNT\_RST\_CH1}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RMT\_REF\_CNT\_RST\_CH0}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTREFCNTRSTCHN}\item [RMT\_REF\_CNT\_RST\_CH\regindex{n} (\regindex{n}: 0-3)] 配置是否复位通道 \regindex{n} 的时钟分频器。\\
0：无效\\
1：复位\\
(WT)
\label{fielddesc:RMTREFCNTRSTCHM}\item [RMT\_REF\_CNT\_RST\_CH\regindex{m} (\regindex{m}: 4-7)] 配置是否复位通道 \regindex{m} 的时钟分频器。\\
0：无效\\
1：复位\\
(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{n}STATUS\_REG (\regindex{n}: 0-3)}{0x0050+0x4*\regindex{n}}\label{regdesc:RMTCHNSTATUSREG}
\regfield{(reserved)}{5}{27}{00000}%
\regfield{RMT\_APB\_MEM\_WR\_ERR\_CH\regindex{n}}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RMT\_MEM\_EMPTY\_CH\regindex{n}}{1}{25}{{0}}%
\regfield{RMT\_STATE\_CH\regindex{n}}{3}{22}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{21}{0}%
\regfield{RMT\_APB\_MEM\_WADDR\_CH\regindex{n}}{10}{11}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{10}{0}%
\regfield{RMT\_MEM\_RADDR\_EX\_CH\regindex{n}}{10}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTMEMRADDREXCHN}\item [RMT\_MEM\_RADDR\_EX\_CH\regindex{n}] 表示通道 \regindex{n} 发射器使用 RAM 时的地址偏移量。(RO)
\label{fielddesc:RMTAPBMEMWADDRCHN}\item [RMT\_APB\_MEM\_WADDR\_CH\regindex{n}] 表示 RMT 使用 APB 总线访问 RAM 时的地址偏移量。(RO)
\label{fielddesc:RMTSTATEN}\item [RMT\_STATE\_CH\regindex{n}] 表示通道 \regindex{n} 的 FSM 状态。(RO)
\label{fielddesc:RMTMEMEMPTYCHN}\item [RMT\_MEM\_EMPTY\_CH\regindex{n}] 表示发送的数据长度是否溢出 RAM Block，且乒乓模式未启用。\\
0：未溢出\\
1：溢出\\
(RO)
\label{fielddesc:RMTAPBMEMWRERRCHN}\item [RMT\_APB\_MEM\_WR\_ERR\_CH\regindex{n}] 表示 RMT 使用 APB 总线进行写 RAM 操作时，偏移地址是否溢出 RAM Block。\\
0：未溢出\\
1：溢出\\
(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{m}STATUS\_REG (\regindex{m}: 4-7)}{0x0050+0x4*\regindex{m}}\label{regdesc:RMTCHMSTATUSREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{RMT\_APB\_MEM\_RD\_ERR\_CH\regindex{m}}{1}{27}{{0}}%
\regfield{RMT\_MEM\_FULL\_CH\regindex{m}}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RMT\_MEM\_OWNER\_ERR\_CH\regindex{m}}{1}{25}{{0}}%
\regfield{RMT\_STATE\_CH\regindex{m}}{3}{22}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{21}{0}%
\regfield{RMT\_APB\_MEM\_RADDR\_CH\regindex{m}}{10}{11}{{0xc0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{10}{0}%
\regfield{RMT\_MEM\_WADDR\_EX\_CH\regindex{m}}{10}{0}{{0xc0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTMEMWADDREXCHM}\item [RMT\_MEM\_WADDR\_EX\_CH\regindex{m}] 表示通道 \regindex{m} 接收器使用 RAM 时的地址偏移量。(RO)
\label{fielddesc:RMTAPBMEMRADDRCHM}\item [RMT\_APB\_MEM\_RADDR\_CH\regindex{m}] 表示 RMT 使用 APB 总线访问 RAM 时的地址偏移量。(RO)
\label{fielddesc:RMTSTATECHM}\item [RMT\_STATE\_CH\regindex{m}] 表示通道 \regindex{m} 的 FSM 状态。(RO)
\label{fielddesc:RMTMEMOWNERERRCHM}\item [RMT\_MEM\_OWNER\_ERR\_CH\regindex{m}] 表示 RAM Block 使用权是否发生错误。\\
0：无错误\\
1：发生错误\\
(RO)
\label{fielddesc:RMTMEMFULLCHM}\item [RMT\_MEM\_FULL\_CH\regindex{m}] 表示接收器接收的数据长度是否溢出 RAM Block。\\
0：未溢出\\
1：溢出\\
(RO)
\label{fielddesc:RMTAPBMEMRDERRCHM}\item [RMT\_APB\_MEM\_RD\_ERR\_CH\regindex{m}] 表示 RMT 使用 APB 总线执行 RAM 读操作时，偏移地址是否溢出 RAM Block。\\
0：未溢出\\
1：溢出\\
(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_INT\_RAW\_REG}{0x0070}\label{regdesc:RMTINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{2}{30}{00}%
\regfield{RMT\_CH7\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT\_RAW}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT\_RAW}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH7\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{27}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH6\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH5\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{25}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH4\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{24}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH7\_ERR\_INT\_RAW}{1}{23}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH6\_ERR\_INT\_RAW}{1}{22}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH5\_ERR\_INT\_RAW}{1}{21}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH4\_ERR\_INT\_RAW}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH7\_RX\_END\_INT\_RAW}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH6\_RX\_END\_INT\_RAW}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH5\_RX\_END\_INT\_RAW}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH4\_RX\_END\_INT\_RAW}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_LOOP\_INT\_RAW}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_LOOP\_INT\_RAW}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_LOOP\_INT\_RAW}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_LOOP\_INT\_RAW}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_ERR\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_ERR\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_ERR\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_ERR\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_END\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_END\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_END\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_END\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTCHNTXENDINTRAW}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_END\_INT\_RAW (\regindex{n}: 0-3)] \hyperref[int:RMTCHNTXENDINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_END\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:RMTCHNERRINTRAW}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_ERR\_INT\_RAW (\regindex{n}: 0-3)] \hyperref[int:RMTCHNERRINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_ERR\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:RMTCHNTXTHREVENTINTRAW}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW (\regindex{n}: 0-3)] \hyperref[int:RMTCHNTXTHREVENTINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_THR\_EVENT\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:RMTCHNTXLOOPINTRAW}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_LOOP\_INT\_RAW (\regindex{n}: 0-3)] \hyperref[int:RMTCHNTXLOOPINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_LOOP\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:RMTCHMRXENDINTRAW}\item [RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_END\_INT\_RAW (\regindex{m}: 4-7)] \hyperref[int:RMTCHMRXENDINT]{RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_END\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:RMTCHMERRINTRAW}\item [RMT\_CH\regindex{m}\_ERR\_INT\_RAW (\regindex{m}: 4-7)] \hyperref[int:RMTCHMERRINT]{RMT\_CH\regindex{m}\_ERR\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:RMTCHMRXTHREVENTINTRAW}\item [RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW (\regindex{m}: 4-7)] \hyperref[int:RMTCHMRXTHREVENTINT]{RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_THR\_EVENT\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:RMTCHNDMAACCESSFAILINTRAW}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT\_RAW (\regindex{n}: 3)] \hyperref[int:RMTCHNDMAACCESSFAILINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:RMTCHMDMAACCESSFAILINTRAW}\item [RMT\_CH\regindex{m}\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT\_RAW (\regindex{m}: 7)] \hyperref[int:RMTCHMDMAACCESSFAILINT]{RMT\_CH\regindex{m}\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_INT\_ST\_REG}{0x0074}\label{regdesc:RMTINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{2}{30}{00}%
\regfield{RMT\_CH7\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT\_ST}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT\_ST}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH7\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{27}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH6\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH5\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{25}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH4\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{24}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH7\_ERR\_INT\_ST}{1}{23}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH6\_ERR\_INT\_ST}{1}{22}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH5\_ERR\_INT\_ST}{1}{21}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH4\_ERR\_INT\_ST}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH7\_RX\_END\_INT\_ST}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH6\_RX\_END\_INT\_ST}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH5\_RX\_END\_INT\_ST}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH4\_RX\_END\_INT\_ST}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_LOOP\_INT\_ST}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_LOOP\_INT\_ST}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_LOOP\_INT\_ST}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_LOOP\_INT\_ST}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_ERR\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_ERR\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_ERR\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_ERR\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_END\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_END\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_END\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_END\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTCHNTXENDINTST}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_END\_INT\_ST (\regindex{n}: 0-3)] \hyperref[int:RMTCHNTXENDINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_END\_INT} 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:RMTCHNERRINTST}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_ERR\_INT\_ST (\regindex{n}: 0-3)] \hyperref[int:RMTCHNERRINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_ERR\_INT} 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:RMTCHNTXTHREVENTINTST}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ST (\regindex{n}: 0-3)] \hyperref[int:RMTCHNTXTHREVENTINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_THR\_EVENT\_INT} 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:RMTCHNTXLOOPINTST}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_LOOP\_INT\_ST (\regindex{n}: 0-3)] \hyperref[int:RMTCHNTXLOOPINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_LOOP\_INT} 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:RMTCHMRXENDINTST}\item [RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_END\_INT\_ST (\regindex{m}: 4-7)] \hyperref[int:RMTCHMRXENDINT]{RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_END\_INT} 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:RMTCHMERRINTST}\item [RMT\_CH\regindex{m}\_ERR\_INT\_ST (\regindex{m}: 4-7)] \hyperref[int:RMTCHMERRINT]{RMT\_CH\regindex{m}\_ERR\_INT} 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:RMTCHMRXTHREVENTINTST}\item [RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_ST (\regindex{m}: 4-7)] \hyperref[int:RMTCHMRXTHREVENTINT]{RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_THR\_EVENT\_INT} 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:RMTCHNDMAACCESSFAILINTST}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT\_ST (\regindex{n}: 3)] \hyperref[int:RMTCHNDMAACCESSFAILINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT} 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:RMTCHMDMAACCESSFAILINTST}\item [RMT\_CH\regindex{m}\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT\_ST (\regindex{m}: 7)] \hyperref[int:RMTCHMDMAACCESSFAILINT]{RMT\_CH\regindex{m}\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT} 的屏蔽中断状态。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_INT\_ENA\_REG}{0x0078}\label{regdesc:RMTINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{2}{30}{00}%
\regfield{RMT\_CH7\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT\_ENA}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT\_ENA}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH7\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{27}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH6\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH5\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{25}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH4\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{24}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH7\_ERR\_INT\_ENA}{1}{23}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH6\_ERR\_INT\_ENA}{1}{22}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH5\_ERR\_INT\_ENA}{1}{21}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH4\_ERR\_INT\_ENA}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH7\_RX\_END\_INT\_ENA}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH6\_RX\_END\_INT\_ENA}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH5\_RX\_END\_INT\_ENA}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH4\_RX\_END\_INT\_ENA}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_LOOP\_INT\_ENA}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_LOOP\_INT\_ENA}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_LOOP\_INT\_ENA}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_LOOP\_INT\_ENA}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_ERR\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_ERR\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_ERR\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_ERR\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_END\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_END\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_END\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_END\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTCHNTXENDINTENA}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_END\_INT\_ENA (\regindex{n}: 0-3)] 写 1 使能 \hyperref[int:RMTCHNTXENDINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_END\_INT}。(R/W)
\label{fielddesc:RMTCHNERRINTENA}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_ERR\_INT\_ENA (\regindex{n}: 0-3)] 写 1 使能 \hyperref[int:RMTCHNERRINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_ERR\_INT}。 (R/W)
\label{fielddesc:RMTCHNTXTHREVENTINTENA}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA (\regindex{n}: 0-3)] 写 1 使能 \hyperref[int:RMTCHNTXTHREVENTINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_THR\_EVENT\_INT}。 (R/W)
\label{fielddesc:RMTCHNTXLOOPINTENA}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_LOOP\_INT\_ENA (\regindex{n}: 0-3)] 写 1 使能 \hyperref[int:RMTCHNTXLOOPINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_LOOP\_INT}。 (R/W)
\label{fielddesc:RMTCHMRXENDINTENA}\item [RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_END\_INT\_ENA (\regindex{m}: 4-7)] 写 1 使能 \hyperref[int:RMTCHMRXENDINT]{RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_END\_INT}。 (R/W)
\label{fielddesc:RMTCHMERRINTENA}\item [RMT\_CH\regindex{m}\_ERR\_INT\_ENA (\regindex{m}: 4-7)] 写 1 使能 \hyperref[int:RMTCHMERRINT]{RMT\_CH\regindex{m}\_ERR\_INT}。 (R/W)
\label{fielddesc:RMTCHMRXTHREVENTINTENA}\item [RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA (\regindex{m}: 4-7)] 写 1 使能 \hyperref[int:RMTCHMRXTHREVENTINT]{RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_THR\_EVENT\_INT}。 (R/W)
\label{fielddesc:RMTCHNDMAACCESSFAILINTENA}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT\_ENA (\regindex{n}: 3)] 写 1 使能 \hyperref[int:RMTCHNDMAACCESSFAILINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT}。 (R/W)
\label{fielddesc:RMTCHMDMAACCESSFAILINTENA}\item [RMT\_CH\regindex{m}\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT\_ENA (\regindex{m}: 7)] 写 1 使能 \hyperref[int:RMTCHMDMAACCESSFAILINT]{RMT\_CH\regindex{m}\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT}。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_INT\_CLR\_REG}{0x007C}\label{regdesc:RMTINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{2}{30}{00}%
\regfield{RMT\_CH7\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT\_CLR}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT\_CLR}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH7\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{27}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH6\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH5\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{25}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH4\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{24}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH7\_ERR\_INT\_CLR}{1}{23}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH6\_ERR\_INT\_CLR}{1}{22}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH5\_ERR\_INT\_CLR}{1}{21}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH4\_ERR\_INT\_CLR}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH7\_RX\_END\_INT\_CLR}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH6\_RX\_END\_INT\_CLR}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH5\_RX\_END\_INT\_CLR}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH4\_RX\_END\_INT\_CLR}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_LOOP\_INT\_CLR}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_LOOP\_INT\_CLR}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_LOOP\_INT\_CLR}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_LOOP\_INT\_CLR}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_ERR\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_ERR\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_ERR\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_ERR\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_END\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_END\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_END\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_END\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTCHNTXENDINTCLR}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_END\_INT\_CLR (\regindex{n}: 0-3)] 写 1 清除 \hyperref[int:RMTCHNTXENDINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_END\_INT}。 (WT)
\label{fielddesc:RMTCHNERRINTCLR}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_ERR\_INT\_CLR (\regindex{n}: 0-3)] 写 1 清除 \hyperref[int:RMTCHNERRINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_ERR\_INT}。 (WT)
\label{fielddesc:RMTCHNTXTHREVENTINTCLR}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR (\regindex{n}: 0-3)] 写 1 清除 \hyperref[int:RMTCHNTXTHREVENTINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_THR\_EVENT\_INT}。 (WT)
\label{fielddesc:RMTCHNTXLOOPINTCLR}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_LOOP\_INT\_CLR (\regindex{n}: 0-3)] 写 1 清除 \hyperref[int:RMTCHNTXLOOPINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_LOOP\_INT}。 (WT)
\label{fielddesc:RMTCHMRXENDINTCLR}\item [RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_END\_INT\_CLR (\regindex{m}: 4-7)] 写 1 清除 \hyperref[int:RMTCHMRXENDINT]{RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_END\_INT}。 (WT)
\label{fielddesc:RMTCHMERRINTCLR}\item [RMT\_CH\regindex{m}\_ERR\_INT\_CLR (\regindex{m}: 4-7)] 写 1 清除 \hyperref[int:RMTCHMERRINT]{RMT\_CH\regindex{m}\_ERR\_INT}。 (WT)
\label{fielddesc:RMTCHMRXTHREVENTINTCLR}\item [RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR (\regindex{m}: 4-7)] 写 1 清除 \hyperref[int:RMTCHMRXTHREVENTINT]{RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_THR\_EVENT\_INT}。 (WT)
\label{fielddesc:RMTCHNDMAACCESSFAILINTCLR}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT\_CLR (\regindex{n}: 3)] 写 1 清除  \hyperref[int:RMTCHNDMAACCESSFAILINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT}。 (WT)
\label{fielddesc:RMTCHMDMAACCESSFAILINTCLR}\item [RMT\_CH\regindex{m}\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT\_CLR (\regindex{m}: 7)] 写 1 清除  \hyperref[int:RMTCHMDMAACCESSFAILINT]{RMT\_CH\regindex{m}\_DMA\_ACCESS\_FAIL\_INT}。 (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}



\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{n}CARRIER\_DUTY\_REG (\regindex{n}: 0-3)}{0x0080+0x4*\regindex{n}}\label{regdesc:RMTCHNCARRIERDUTYREG}
\regfield{RMT\_CARRIER\_HIGH\_CH\regindex{n}}{16}{16}{{0x40}}%
\regfield{RMT\_CARRIER\_LOW\_CH\regindex{n}}{16}{0}{{0x40}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTCARRIERLOWCHN}\item [RMT\_CARRIER\_LOW\_CH\regindex{n}] 配置通道 \regindex{n} 载波的低电平时钟周期。\\
测量单位：rmt\_sclk\\
(R/W)
\label{fielddesc:RMTCARRIERHIGHCHN}\item [RMT\_CARRIER\_HIGH\_CH\regindex{n}] 配置通道 \regindex{n} 载波的高电平时钟周期。\\
测量单位：rmt\_sclk\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_LIM\_REG (\regindex{n}: 0-3)}{0x00A0+0x4*\regindex{n}}\label{regdesc:RMTCHNTXLIMREG}
\regfield{(reserved)}{10}{22}{0000000000}%
\regfield{RMT\_LOOP\_STOP\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{21}{{0}}%
\regfield{RMT\_LOOP\_COUNT\_RESET\_CH\regindex{n}}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RMT\_TX\_LOOP\_CNT\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RMT\_TX\_LOOP\_NUM\_CH\regindex{n}}{10}{9}{{0}}%
\regfield{RMT\_TX\_LIM\_CH\regindex{n}}{9}{0}{{0x80}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTTXLIMCHN}\item [RMT\_TX\_LIM\_CH\regindex{n}] 配置通道 \regindex{n} 发送脉冲编码数量的上限值。(R/W)
\label{fielddesc:RMTTXLOOPNUMCHN}\item [RMT\_TX\_LOOP\_NUM\_CH\regindex{n}] 配置持续发送模式下最大循环发送次数。(R/W)
\label{fielddesc:RMTTXLOOPCNTENCHN}\item [RMT\_TX\_LOOP\_CNT\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否使能循环次数计数。\\
0：无效\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:RMTLOOPCOUNTRESETCHN}\item [RMT\_LOOP\_COUNT\_RESET\_CH\regindex{n}] 配置是否重置持续发送模式下的循环计数器。\\
0：无效\\
1：重置\\
(WT)
\label{fielddesc:RMTLOOPSTOPENCHN}\item [RMT\_LOOP\_STOP\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否在通道 \regindex{n} 的循环计数器记到循环数后使能循环发送停止功能。\\
0：无效\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_TX\_SIM\_REG}{0x00C4}\label{regdesc:RMTTXSIMREG}
\regfield{(reserved)}{27}{5}{000000000000000000000000000}%
\regfield{RMT\_TX\_SIM\_EN}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RMT\_TX\_SIM\_CH3}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RMT\_TX\_SIM\_CH2}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RMT\_TX\_SIM\_CH1}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RMT\_TX\_SIM\_CH0}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTTXSIMCHN}\item [RMT\_TX\_SIM\_CH\regindex{n} (\regindex{n}: 0-3)] 配置是否使能通道 \regindex{n} 与其它启用的通道同步开始发送数据。\\
0: 不使能\\
1: 使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:RMTTXSIMEN}\item [RMT\_TX\_SIM\_EN] 配置是否使能多个通道开始同步发送数据。\\
0: 不使能\\
1: 使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_LIM\_REG (\regindex{m}: 4-7)}{0x00B0, 0x00B4, 0x00B8, 0x00BC}\label{regdesc:RMTCHMRXLIMREG}
\regfield{(reserved)}{23}{9}{00000000000000000000000}%
\regfield{RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_LIM\_REG}{9}{0}{{0x80}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTCHMRXLIMREG}\item [RMT\_CH\regindex{m}\_RX\_LIM\_REG] 配置通道 \regindex{m} 最大可接收的脉冲编码数量。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_DATE\_REG}{0x00CC}\label{regdesc:RMTDATEREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{RMT\_DATE}{28}{0}{{0x2201111}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTDATE}\item [RMT\_DATE] 版本控制寄存器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

