\documentclass[sdio_slave.tex]{subfiles}
\begin{document}


\begin{register}{H}{SLCCONF0\_REG}{0x0}\label{regdesc:SLCCONF0SLCCONF0REG}
\regfield{(reserved)}{17}{15}{00000000000000000}%
\regfield{SLCCONF0\_SLC0\_TOKEN\_AUTO\_CLR}{1}{14}{1}%
\regfield{(reserved)}{7}{7}{0000000}%
\regfield{SLCCONF0\_SLC0\_RX\_AUTO\_WRBACK}{1}{6}{0}%
\regfield{SLCCONF0\_SLC0\_RX\_LOOP\_TEST}{1}{5}{1}%
\regfield{SLCCONF0\_SLC0\_TX\_LOOP\_TEST}{1}{4}{1}%
\regfield{(reserved)}{2}{2}{00}%
\regfield{SLCCONF0\_SLC0\_RX\_RST}{1}{1}{0}%
\regfield{SLCCONF0\_SLC0\_TX\_RST}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SLCCONF0\_SLC0\_TOKEN\_AUTO\_CLR]  初始化为 0。请勿修改。（读/写）
\item [SLCCONF0\_SLC0\_RX\_AUTO\_WRBACK] 支持在发送数据时在发送 buffer 链表上改写 owner bit。（读/写）
\item [SLCCONF0\_SLC0\_RX\_LOOP\_TEST] Slave buffer 发送包结束后循环。置位后，硬件不会主动更改链表中 owner bit。（读/写）
\item [SLCCONF0\_SLC0\_TX\_LOOP\_TEST]Slave buffer 接收包结束后循环。置位后，硬件不会主动更改链表中 owner bit。（读/写）
\item [SLCCONF0\_SLC0\_RX\_RST] 置为 1 复位发送 FSM。（读/写）
\item [SLCCONF0\_SLC0\_TX\_RST]置为 1 复位接收 FSM。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SLC0INT\_RAW\_REG}{0x4}\label{regdesc:SLC0INTRAWREG}
\regfield{\rotatebox{5}{(reserved)}}{5}{27}{{0x00}}%
\regfield{\rotatebox{5}{(reserved)}}{6}{21}{000000}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_RX\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW}}{1}{20}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_TX\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW}}{1}{19}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{(reserved)}}{1}{18}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_RX\_EOF\_INT\_RAW}}{1}{17}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_RX\_DONE\_INT\_RAW}}{1}{16}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_TX\_SUC\_EOF\_INT\_RAW}}{1}{15}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_TX\_DONE\_INT\_RAW}}{1}{14}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{(reserved)}}{2}{12}{00}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_TX\_OVF\_INT\_RAW}}{1}{11}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_RX\_UDF\_INT\_RAW}}{1}{10}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_TX\_START\_INT\_RAW}}{1}{9}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_RX\_START\_INT\_RAW}}{1}{8}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT7\_INT\_RAW}}{1}{7}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT6\_INT\_RAW}}{1}{6}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT5\_INT\_RAW}}{1}{5}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT4\_INT\_RAW}}{1}{4}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT3\_INT\_RAW}}{1}{3}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT2\_INT\_RAW}}{1}{2}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT1\_INT\_RAW}}{1}{1}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT0\_INT\_RAW}}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW] Slave 发送描述符错误的原始中断位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW]Slave 接收描述符错误的原始中断位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_EOF\_INT\_RAW]Slave 发送操作结束的中断标志位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_DONE\_INT\_RAW]单个 buffer 由 Slave 发送完成的原始中断位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_SUC\_EOF\_INT\_RAW] Slave 接收操作完成的原始中断位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_DONE\_INT\_RAW]单个 buffer 在 Slave 接收操作时填满了的原始中断位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_OVF\_INT\_RAW]Slave 接收 buffer 溢出的原始中断位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_UDF\_INT\_RAW]Slave 发送 buffer 下溢的原始中断位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_START\_INT\_RAW]Slave 接收开始中断的的原始中断位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_START\_INT\_RAW]Slave 发送开始中断的的原始中断位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT7\_INT\_RAW]Host 中断 Slave 的中断标志位7。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT6\_INT\_RAW]Host 中断 Slave 的中断标志位6。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT5\_INT\_RAW]Host 中断 Slave 的中断标志位5。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT4\_INT\_RAW]Host 中断 Slave 的中断标志位4。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT3\_INT\_RAW]Host 中断 Slave 的中断标志位3。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT2\_INT\_RAW]Host 中断 Slave 的中断标志位2。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT1\_INT\_RAW]Host 中断 Slave 的中断标志位1。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT0\_INT\_RAW]Host 中断 Slave 的中断标志位0。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SLC0INT\_ST\_REG}{0x8}\label{regdesc:SLC0INTSTREG}
\regfield{(reserved)}{5}{27}{{0x00}}%
\regfield{(reserved)}{6}{21}{000000}%
\regfield{SLC0INT\_SLC0\_RX\_DSCR\_ERR\_INT\_ST}{1}{20}{0}%
\regfield{SLC0INT\_SLC0\_TX\_DSCR\_ERR\_INT\_ST}{1}{19}{0}%
\regfield{(reserved)}{1}{18}{0}%
\regfield{SLC0INT\_SLC0\_RX\_EOF\_INT\_ST}{1}{17}{0}%
\regfield{SLC0INT\_SLC0\_RX\_DONE\_INT\_ST}{1}{16}{0}%
\regfield{SLC0INT\_SLC0\_TX\_SUC\_EOF\_INT\_ST}{1}{15}{0}%
\regfield{SLC0INT\_SLC0\_TX\_DONE\_INT\_ST}{1}{14}{0}%
\regfield{(reserved)}{2}{12}{00}%
\regfield{SLC0INT\_SLC0\_TX\_OVF\_INT\_ST}{1}{11}{0}%
\regfield{SLC0INT\_SLC0\_RX\_UDF\_INT\_ST}{1}{10}{0}%
\regfield{SLC0INT\_SLC0\_TX\_START\_INT\_ST}{1}{9}{0}%
\regfield{SLC0INT\_SLC0\_RX\_START\_INT\_ST}{1}{8}{0}%
\regfield{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT7\_INT\_ST}{1}{7}{0}%
\regfield{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT6\_INT\_ST}{1}{6}{0}%
\regfield{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT5\_INT\_ST}{1}{5}{0}%
\regfield{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT4\_INT\_ST}{1}{4}{0}%
\regfield{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT3\_INT\_ST}{1}{3}{0}%
\regfield{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT2\_INT\_ST}{1}{2}{0}%
\regfield{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT1\_INT\_ST}{1}{1}{0}%
\regfield{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT0\_INT\_ST}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_DSCR\_ERR\_INT\_ST]Slave 发送描述符错误的中断状态位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_DSCR\_ERR\_INT\_ST]Slave 接收描述符错误的中断状态位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_EOF\_INT\_ST]Slave 发送操作结束的中断状态位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_DONE\_INT\_ST]单个 buffer 由 Slave 发送完成的中断状态位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_SUC\_EOF\_INT\_ST] Slave 接收操作完成的中断状态位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_DONE\_INT\_ST]单个 buffer 在 Slave 接收操作时填满了的中断状态位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_OVF\_INT\_ST]Slave 接收溢出中断的中断状态位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_UDF\_INT\_ST]Slave 发送 buffer 下溢的中断状态位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_START\_INT\_ST]Slave 接收中断开始的中断状态位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_START\_INT\_ST]Slave 发送中断开始的中断状态位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT7\_INT\_ST]Host 中断 Slave 的中断状态位7。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT6\_INT\_ST]Host 中断 Slave 的中断状态位6。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT5\_INT\_ST]Host 中断 Slave 的中断状态位5。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT4\_INT\_ST]Host 中断 Slave 的中断状态位4。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT3\_INT\_ST]Host 中断 Slave 的中断状态位3。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT2\_INT\_ST]Host 中断 Slave 的中断状态位2。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT1\_INT\_ST]Host 中断 Slave 的中断状态位1。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT0\_INT\_ST]Host 中断 Slave 的中断状态位0。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SLC0INT\_ENA\_REG}{0xC}\label{regdesc:SLC0INTENAREG}
\regfield{\rotatebox{5}{(reserved)}}{5}{27}{{0x00}}%
\regfield{\rotatebox{5}{(reserved)}}{6}{21}{000000}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_RX\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA}}{1}{20}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_TX\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA}}{1}{19}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{(reserved)}}{1}{18}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_RX\_EOF\_INT\_ENA}}{1}{17}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_RX\_DONE\_INT\_ENA}}{1}{16}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_TX\_SUC\_EOF\_INT\_ENA}}{1}{15}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_TX\_DONE\_INT\_ENA}}{1}{14}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{(reserved)}}{2}{12}{00}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_TX\_OVF\_INT\_ENA}}{1}{11}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_RX\_UDF\_INT\_ENA}}{1}{10}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_TX\_START\_INT\_ENA}}{1}{9}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_RX\_START\_INT\_ENA}}{1}{8}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT7\_INT\_ENA}}{1}{7}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT6\_INT\_ENA}}{1}{6}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT5\_INT\_ENA}}{1}{5}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT4\_INT\_ENA}}{1}{4}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT3\_INT\_ENA}}{1}{3}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT2\_INT\_ENA}}{1}{2}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT1\_INT\_ENA}}{1}{1}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT0\_INT\_ENA}}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA]Slave 发送链表描述符错误的中断使能位。（读/写）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA]Slave 接收链表描述符错误的中断使能位。（读/写）
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_EOF\_INT\_ENA]Slave 发送操作结束的中断使能位。（读/写）
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_DONE\_INT\_ENA] Slave 发送模式下单个 buffer 发送完成的中断使能位。（读/写）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_SUC\_EOF\_INT\_ENA]Slave 接收操作完成的中断使能位。（读/写）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_DONE\_INT\_ENA]Slave 接收模式下单个 buffer 填满了的中断使能位。（只读）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_OVF\_INT\_ENA]Slave 接收 buffer 溢出的中断状态位。（读/写）
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_UDF\_INT\_ENA]Slave 发送 buffer 下溢的中断状态位。（读/写）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_START\_INT\_ENA]Slave 接收操作开始的中断使能位。（读/写）
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_START\_INT\_ENA]Slave 发送操作开始的中断使能位。（读/写）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT7\_INT\_ENA]Host 中断 Slave 的中断使能位7。（读/写）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT6\_INT\_ENA]Host 中断 Slave 的中断使能位6。（读/写）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT5\_INT\_ENA]Host 中断 Slave 的中断使能位5。（读/写）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT4\_INT\_ENA]Host 中断 Slave 的中断使能位4。（读/写）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT3\_INT\_ENA]Host 中断 Slave 的中断使能位3。（读/写）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT2\_INT\_ENA]Host 中断 Slave 的中断使能位2。（读/写）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT1\_INT\_ENA]Host 中断 Slave 的中断使能位1。（读/写）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT0\_INT\_ENA]Host 中断 Slave 的中断使能位0。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SLC0INT\_CLR\_REG}{0x10}\label{regdesc:SLC0INTCLRREG}
\regfield{\rotatebox{5}{(reserved)}}{5}{27}{{0x00}}%
\regfield{\rotatebox{5}{(reserved)}}{6}{21}{000000}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_RX\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR}}{1}{20}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_TX\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR}}{1}{19}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{(reserved)}}{1}{18}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_RX\_EOF\_INT\_CLR}}{1}{17}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_RX\_DONE\_INT\_CLR}}{1}{16}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_TX\_SUC\_EOF\_INT\_CLR}}{1}{15}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_TX\_DONE\_INT\_CLR}}{1}{14}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{(reserved)}}{2}{12}{00}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_TX\_OVF\_INT\_CLR}}{1}{11}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_RX\_UDF\_INT\_CLR}}{1}{10}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_TX\_START\_INT\_CLR}}{1}{9}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC0\_RX\_START\_INT\_CLR}}{1}{8}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT7\_INT\_CLR}}{1}{7}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT6\_INT\_CLR}}{1}{6}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT5\_INT\_CLR}}{1}{5}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT4\_INT\_CLR}}{1}{4}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT3\_INT\_CLR}}{1}{3}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT2\_INT\_CLR}}{1}{2}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT1\_INT\_CLR}}{1}{1}{0}%
\regfield{\rotatebox{5}{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT0\_INT\_CLR}}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR] 将此位置为 1，清除发送链表描述符错误的中断。（只写）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR]将此位置为 1，清除接收链表描述符错误的中断。（只写）
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_EOF\_INT\_CLR]将此位置为 1，清除 Slave 发送操作结束的中断。（只写）
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_DONE\_INT\_CLR]将此位置为 1，清除 Slave 发送模式下单个 buffer 发送完成的中断。（只写）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_SUC\_EOF\_INT\_CLR]将此位置为 1，清除 Slave 接收操作完成的中断。（只写）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_DONE\_INT\_CLR]将此位置为 1，清除 Slave 接收模式下单个 buffer 填满了的中断。（只写）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_OVF\_INT\_CLR]将此位置为 1，清除 Slave 接收溢出中断。（只写）
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_UDF\_INT\_CLR]将此位置为 1，清除 Slave 发送溢出中断。（只写）
\item [SLC0INT\_SLC0\_TX\_START\_INT\_CLR]将此位置为 1，清除 Slave 接收操作初始化中断。（只写）
\item [SLC0INT\_SLC0\_RX\_START\_INT\_CLR]将此位置为 1，清除 Slave 发送操作初始化中断。（只写）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT7\_INT\_CLR]置位清除 \hyperref[int:SLC0INTSLCFRHOSTBITnINT]{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT7\_INT}中断。（只写）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT6\_INT\_CLR]置位清除 \hyperref[int:SLC0INTSLCFRHOSTBITnINT]{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT6\_INT} 中断。（只写）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT5\_INT\_CLR]置位清除 \hyperref[int:SLC0INTSLCFRHOSTBITnINT]{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT5\_INT} 中断。（只写）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT4\_INT\_CLR]置位清除 \hyperref[int:SLC0INTSLCFRHOSTBITnINT]{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT4\_INT} 中断。（只写）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT3\_INT\_CLR]置位清除 \hyperref[int:SLC0INTSLCFRHOSTBITnINT]{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT3\_INT} 中断。（只写）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT2\_INT\_CLR]置位清除 \hyperref[int:SLC0INTSLCFRHOSTBITnINT]{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT2\_INT} 中断。（只写）
\item [寄存器描述下一页继续。]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{SLC0INT\_CLR\_REG}{0x10}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [继上一页寄存器描述。]
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT1\_INT\_CLR]置位清除 \hyperref[int:SLC0INTSLCFRHOSTBITnINT]{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT1\_INT} 中断。（只写）
\item [SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT0\_INT\_CLR]置位清除 \hyperref[int:SLC0INTSLCFRHOSTBITnINT]{SLC0INT\_SLC\_FRHOST\_BIT0\_INT} 中断。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SLC0RX\_LINK\_REG}{0x3C}\label{regdesc:SLC0RXLINKREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{SLC0RX\_SLC0\_RXLINK\_RESTART}{1}{30}{0}%
\regfield{SLC0RX\_SLC0\_RXLINK\_START}{1}{29}{0}%
\regfield{SLC0RX\_SLC0\_RXLINK\_STOP}{1}{28}{0}%
\regfield{(reserved)}{8}{20}{00000000}%
\regfield{SLC0RX\_SLC0\_RXLINK\_ADDR}{20}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SLC0RX\_SLC0\_RXLINK\_RESTART]将此位置为 1， 重启并继续链表操作来发送包。（读/写）
\item [SLC0RX\_SLC0\_RXLINK\_START]将此位置为 1， 启动链表操作来发送包。发送的起始地址由 SLC0\_RXLINK\_ADDR 给出。（读/写）
\item [SLC0RX\_SLC0\_RXLINK\_STOP]将此位置为 1， 停止链表操作。（读/写）
\item [SLC0RX\_SLC0\_RXLINK\_ADDR] Slave 发包链表的起始地址的低 20 位。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SLC0TX\_LINK\_REG}{0x40}\label{regdesc:SLC0TXLINKREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{SLC0TX\_SLC0\_TXLINK\_RESTART}{1}{30}{0}%
\regfield{SLC0TX\_SLC0\_TXLINK\_START}{1}{29}{0}%
\regfield{SLC0TX\_SLC0\_TXLINK\_STOP}{1}{28}{0}%
\regfield{(reserved)}{8}{20}{00000000}%
\regfield{SLC0TX\_SLC0\_TXLINK\_ADDR}{20}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SLC0TX\_SLC0\_TXLINK\_RESTART]将此位置为 1， 重启并继续链表操作来接收包。（读/写）
\item [SLC0TX\_SLC0\_TXLINK\_START]将此位置为 1， 启动链表操作来接收包。接收的起始地址由 SLC0\_TXLINK\_ADDR给出。（读/写）
\item [SLC0TX\_SLC0\_TXLINK\_STOP]将此位置为 1， 停止链表操作。（读/写）
\item [SLC0TX\_SLC0\_TXLINK\_ADDR]Slave 收包链表的起始地址的低 20 位。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{SLCINTVEC\_TOHOST\_REG}{0x4C}\label{regdesc:SLCINTVECTOHOSTREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{{0x000}}%
\regfield{(reserved)}{8}{16}{00000000}%
\regfield{(reserved)}{8}{8}{{0x000}}%
\regfield{SLCINTVEC\_SLC0\_TOHOST\_INTVEC}{8}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SLCINTVEC\_SLC0\_TOHOST\_INTVEC]Slave 中断 Host 的中断向量。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{SLC0TOKEN1\_REG}{0x54}\label{regdesc:SLC0TOKEN1SLC0TOKEN1REG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{{0x00}}%
\regfield{SLC0TOKEN1\_SLC0\_TOKEN1}{12}{16}{{0x0000}}%
\regfield{(reserved)}{1}{15}{0}%
\regfield{SLC0TOKEN1\_SLC0\_TOKEN1\_INC\_MORE}{1}{14}{0}%
\regfield{(reserved)}{2}{12}{00}%
\regfield{SLC0TOKEN1\_SLC0\_TOKEN1\_WDATA}{12}{0}{{0x0000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SLC0TOKEN1\_SLC0\_TOKEN1]收包 buffer 的累计数量。（只读）
\item [SLC0TOKEN1\_SLC0\_TOKEN1\_INC\_MORE]累计可用的收包 buffer 的指示信号。（只写）
\item [SLC0TOKEN1\_SLC0\_TOKEN1\_WDATA]可用的收包 buffer 数量。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{SLCCONF1\_REG}{0x60}\label{regdesc:SLCCONF1SLCCONF1REG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{{0x000}}%
\regfield{(reserved)}{7}{16}{0000000}%
\regfield{(reserved)}{9}{7}{000000000}%
\regfield{SLCCONF1\_SLC0\_RX\_STITCH\_EN}{1}{6}{1}%
\regfield{SLCCONF1\_SLC0\_TX\_STITCH\_EN}{1}{5}{1}%
\regfield{SLCCONF1\_SLC0\_LEN\_AUTO\_CLR}{1}{4}{1}%
\regfield{(reserved)}{1}{3}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{3}{0}{{000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SLCCONF1\_SLC0\_RX\_STITCH\_EN]初始化为 0。请勿修改。（读/写）
\item [SLCCONF1\_SLC0\_TX\_STITCH\_EN]初始化为 0。请勿修改。（读/写）
\item [SLCCONF1\_SLC0\_LEN\_AUTO\_CLR]初始化为 0。请勿修改。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{SLC\_RX\_DSCR\_CONF\_REG}{0x98}\label{regdesc:SLCRXDSCRCONFREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{SLC\_SLC0\_TOKEN\_NO\_REPLACE}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SLC\_SLC0\_TOKEN\_NO\_REPLACE]初始化为 1。请勿修改。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SLC0\_LEN\_CONF\_REG}{0xE4}\label{regdesc:SLC0LENCONFREG}
\regfield{(reserved)}{3}{29}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{23}{000000}%
\regfield{SLC0\_LEN\_INC\_MORE}{1}{22}{0}%
\regfield{(reserved)}{2}{20}{00}%
\regfield{SLC0\_LEN\_WDATA}{20}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SLC0\_LEN\_INC\_MORE]累计发送的包长的指示信号。（只写）
\item [SLC0\_LEN\_WDATA]发送的包长。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SLC0\_LENGTH\_REG}{0xE8}\label{regdesc:SLC0LENGTHREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{{0x0000}}%
\regfield{SLC0\_LEN}{20}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SLC0\_LEN] Slave 发包的累计长度。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\end{document}
