\begin{register}{H}{DEDIC\_GPIO\_OUT\_DRT\_REG}{\hexprefix{}0000}\label{regdesc:DEDICGPIOOUTDRTREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_DRT\_VLAUE}{8}{0}{{\hexprefix{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTDRTVLAUE}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_DRT\_VLAUE] 配置 8 通道专用 GPIO 的直接输出值。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{DEDIC\_GPIO\_OUT\_MSK\_REG}{\hexprefix{}0004}\label{regdesc:DEDICGPIOOUTMSKREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_MSK}{8}{8}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_VALUE}{8}{0}{{\hexprefix{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTVALUE}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_VALUE] 配置 8 通道专用 GPIO 需更新的输出值。（只写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTMSK}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_MSK] 配置要更新的通道（位选）。置 1 则相应通道的输出被选择。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{DEDIC\_GPIO\_OUT\_IDV\_REG}{\hexprefix{}0008}\label{regdesc:DEDICGPIOOUTIDVREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_IDV\_CH7}{2}{14}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_IDV\_CH6}{2}{12}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_IDV\_CH5}{2}{10}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_IDV\_CH4}{2}{8}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_IDV\_CH3}{2}{6}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_IDV\_CH2}{2}{4}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_IDV\_CH1}{2}{2}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_IDV\_CH0}{2}{0}{{\hexprefix{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTIDVCH0}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_IDV\_CH0] 配置通道 0 输出值。0：保持输出值。1：置位输出值。2：清零输出值。3：反转输出值。（只写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTIDVCH1}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_IDV\_CH1] 配置通道 1 输出值。0：保持输出值。1：置位输出值。2：清零输出值。3：反转输出值。（只写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTIDVCH2}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_IDV\_CH2] 配置通道 2 输出值。0：保持输出值。1：置位输出值。2：清零输出值。3：反转输出值。（只写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTIDVCH3}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_IDV\_CH3] 配置通道 3 输出值。0：保持输出值。1：置位输出值。2：清零输出值。3：反转输出值。（只写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTIDVCH4}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_IDV\_CH4] 配置通道 4 输出值。0：保持输出值。1：置位输出值。2：清零输出值。3：反转输出值。（只写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTIDVCH5}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_IDV\_CH5] 配置通道 5 输出值。0：保持输出值。1：置位输出值。2：清零输出值。3：反转输出值。（只写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTIDVCH6}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_IDV\_CH6] 配置通道 6 输出值。0：保持输出值。1：置位输出值。2：清零输出值。3：反转输出值。（只写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTIDVCH7}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_IDV\_CH7] 配置通道 7 输出值。0：保持输出值。1：置位输出值。2：清零输出值。3：反转输出值。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{DEDIC\_GPIO\_OUT\_CPU\_REG}{\hexprefix{}0010}\label{regdesc:DEDICGPIOOUTCPUREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_CPU\_SEL7}{1}{7}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_CPU\_SEL6}{1}{6}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_CPU\_SEL5}{1}{5}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_CPU\_SEL4}{1}{4}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_CPU\_SEL3}{1}{3}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_CPU\_SEL2}{1}{2}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_CPU\_SEL1}{1}{1}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_CPU\_SEL0}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTCPUSEL0}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_CPU\_SEL0] 选择通道 0 GPIO 输出值是由寄存器配置还是由 CPU 指令配置。0：选择使用寄存器。1：选择使用 CPU 指令。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTCPUSEL1}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_CPU\_SEL1]选择通道 1 GPIO 输出值是由寄存器配置还是由 CPU 指令配置。0：选择使用寄存器。1：选择使用 CPU 指令。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTCPUSEL2}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_CPU\_SEL2] 选择通道 2 GPIO 输出值是由寄存器配置还是由 CPU 指令配置。0：选择使用寄存器。1：选择使用 CPU 指令。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTCPUSEL3}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_CPU\_SEL3] 选择通道 3 GPIO 输出值是由寄存器配置还是由 CPU 指令配置。0：选择使用寄存器。1：选择使用 CPU 指令。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTCPUSEL4}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_CPU\_SEL4] 选择通道 4 GPIO 输出值是由寄存器配置还是由 CPU 指令配置。0：选择使用寄存器。1：选择使用 CPU 指令。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTCPUSEL5}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_CPU\_SEL5] 选择通道 5 GPIO 输出值是由寄存器配置还是由 CPU 指令配置。0：选择使用寄存器。1：选择使用 CPU 指令。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTCPUSEL6}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_CPU\_SEL6] 选择通道 6 GPIO 输出值是由寄存器配置还是由 CPU 指令配置。0：选择使用寄存器。1：选择使用 CPU 指令。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTCPUSEL7}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_CPU\_SEL7] 选择通道 7 GPIO 输出值是由寄存器配置还是由 CPU 指令配置。0：选择使用寄存器。1：选择使用 CPU 指令。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{DEDIC\_GPIO\_IN\_DLY\_REG}{\hexprefix{}0014}\label{regdesc:DEDICGPIOINDLYREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_IN\_DLY\_CH7}{2}{14}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_IN\_DLY\_CH6}{2}{12}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_IN\_DLY\_CH5}{2}{10}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_IN\_DLY\_CH4}{2}{8}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_IN\_DLY\_CH3}{2}{6}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_IN\_DLY\_CH2}{2}{4}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_IN\_DLY\_CH1}{2}{2}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_IN\_DLY\_CH0}{2}{0}{{\hexprefix{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DEDICGPIOINDLYCH0}\item [DEDIC\_GPIO\_IN\_DLY\_CH0] 配置 GPIO0 的输入延时。0：无延时。1：延时一个时钟周期。2：延时两个时钟周期。3：延时三个时钟周期。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOINDLYCH1}\item [DEDIC\_GPIO\_IN\_DLY\_CH1] 配置 GPIO1 的输入延时。0：无延时。1：延时一个时钟周期。2：延时两个时钟周期。3：延时三个时钟周期。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOINDLYCH2}\item [DEDIC\_GPIO\_IN\_DLY\_CH2] 配置 GPIO2 的输入延时。0：无延时。1：延时一个时钟周期。2：延时两个时钟周期。3：延时三个时钟周期。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOINDLYCH3}\item [DEDIC\_GPIO\_IN\_DLY\_CH3] 配置 GPIO3 的输入延时。0：无延时。1：延时一个时钟周期。2：延时两个时钟周期。3：延时三个时钟周期。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOINDLYCH4}\item [DEDIC\_GPIO\_IN\_DLY\_CH4] 配置 GPIO4 的输入延时。0：无延时。1：延时一个时钟周期。2：延时两个时钟周期。3：延时三个时钟周期。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOINDLYCH5}\item [DEDIC\_GPIO\_IN\_DLY\_CH5] 配置 GPIO5 的输入延时。0：无延时。1：延时一个时钟周期。2：延时两个时钟周期。3：延时三个时钟周期。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOINDLYCH6}\item [DEDIC\_GPIO\_IN\_DLY\_CH6] 配置 GPIO6 的输入延时。0：无延时。1：延时一个时钟周期。2：延时两个时钟周期。3：延时三个时钟周期。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOINDLYCH7}\item [DEDIC\_GPIO\_IN\_DLY\_CH7] 配置 GPIO7 的输入延时。0：无延时。1：延时一个时钟周期。2：延时两个时钟周期。3：延时三个时钟周期。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{DEDIC\_GPIO\_INTR\_RCGN\_REG}{\hexprefix{}001C}\label{regdesc:DEDICGPIOINTRRCGNREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_INTR\_MODE\_CH7}{3}{21}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_INTR\_MODE\_CH6}{3}{18}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_INTR\_MODE\_CH5}{3}{15}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_INTR\_MODE\_CH4}{3}{12}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_INTR\_MODE\_CH3}{3}{9}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_INTR\_MODE\_CH2}{3}{6}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_INTR\_MODE\_CH1}{3}{3}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_INTR\_MODE\_CH0}{3}{0}{{\hexprefix{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DEDICGPIOINTRMODECH0}\item [DEDIC\_GPIO\_INTR\_MODE\_CH0] 配置通道 0 中断产生的模式。
0/1：不产生中断。
2：低电平触发。
3：高电平触发。
4：下降沿触发。
5：上升沿触发。
6/7：上升沿和下降沿触发。 （读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOINTRMODECH1}\item [DEDIC\_GPIO\_INTR\_MODE\_CH1] 配置通道 1 中断产生的模式。
0/1：不产生中断。
2：低电平触发。
3：高电平触发。
4：下降沿触发。
5：上升沿触发。
6/7：上升沿和下降沿触发。 （读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOINTRMODECH2}\item [DEDIC\_GPIO\_INTR\_MODE\_CH2] 配置通道 2 中断产生的模式。
0/1：不产生中断。
2：低电平触发。
3：高电平触发。
4：下降沿触发。
5：上升沿触发。
6/7：上升沿和下降沿触发。 （读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOINTRMODECH3}\item [DEDIC\_GPIO\_INTR\_MODE\_CH3] 配置通道 3 中断产生的模式。
0/1：不产生中断。
2：低电平触发。
3：高电平触发。
4：下降沿触发。
5：上升沿触发。
6/7：上升沿和下降沿触发。 （读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOINTRMODECH4}\item [DEDIC\_GPIO\_INTR\_MODE\_CH4] 配置通道 4 中断产生的模式。
0/1：不产生中断。
2：低电平触发。
3：高电平触发。
4：下降沿触发。
5：上升沿触发。
6/7：上升沿和下降沿触发。 （读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOINTRMODECH5}\item [DEDIC\_GPIO\_INTR\_MODE\_CH5] 配置通道 5 中断产生的模式。
0/1：不产生中断。
2：低电平触发。
3：高电平触发。
4：下降沿触发。
5：上升沿触发。
6/7：上升沿和下降沿触发。 （读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOINTRMODECH6}\item [DEDIC\_GPIO\_INTR\_MODE\_CH6] 配置通道 6 中断产生的模式。
0/1：不产生中断。
2：低电平触发。
3：高电平触发。
4：下降沿触发。
5：上升沿触发。
6/7：上升沿和下降沿触发。 （读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIOINTRMODECH7}\item [DEDIC\_GPIO\_INTR\_MODE\_CH7] 配置通道 7 中断产生的模式。
0/1：不产生中断。
2：低电平触发。
3：高电平触发。
4：下降沿触发。
5：上升沿触发。
6/7：上升沿和下降沿触发。 （读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{DEDIC\_GPIO\_OUT\_SCAN\_REG}{\hexprefix{}000C}\label{regdesc:DEDICGPIOOUTSCANREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_OUT\_STATUS}{8}{0}{{\hexprefix{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DEDICGPIOOUTSTATUS}\item [DEDIC\_GPIO\_OUT\_STATUS] 经 \hyperref[regdesc:DEDICGPIOOUTDRTREG]{DEDIC\_GPIO\_OUT\_DRT\_REG}、\hyperref[regdesc:DEDICGPIOOUTMSKREG]{DEDIC\_GPIO\_OUT\_MSK\_REG} 和 \hyperref[regdesc:DEDICGPIOOUTIDVREG]{DEDIC\_GPIO\_OUT\_IDV\_REG} 配置后，GPIO 的输出值。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{DEDIC\_GPIO\_IN\_SCAN\_REG}{\hexprefix{}0018}\label{regdesc:DEDICGPIOINSCANREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{DEDIC\_GPIO\_IN\_STATUS}{8}{0}{{\hexprefix{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DEDICGPIOINSTATUS}\item [DEDIC\_GPIO\_IN\_STATUS] 经 \hyperref[regdesc:DEDICGPIOINDLYREG]{DEDIC\_GPIO\_IN\_DLY\_REG} 配置后，GPIO 的输入值。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{DEDIC\_GPIO\_INTR\_RAW\_REG}{\hexprefix{}0020}\label{regdesc:DEDICGPIOINTRRAWREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{DEDIC\_GPIO7\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO6\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO5\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO4\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO3\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO2\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO1\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO0\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DEDICGPIO0INTRAW}\item [DEDIC\_GPIO0\_INT\_RAW] 专用 GPIO0 根据 \hyperref[regdesc:DEDICGPIOINTRRCGNREG]{DEDIC\_GPIO\_INTR\_RCGN\_REG} 的配置，如果发生电平变化或沿变化，则该原始中断位将反转为高电平。（只读）
\label{fielddesc:DEDICGPIO1INTRAW}\item [DEDIC\_GPIO1\_INT\_RAW] 专用 GPIO1 根据 \hyperref[regdesc:DEDICGPIOINTRRCGNREG]{DEDIC\_GPIO\_INTR\_RCGN\_REG} 的配置，如果发生电平变化或沿变化，则该原始中断位将反转为高电平。（只读）
\label{fielddesc:DEDICGPIO2INTRAW}\item [DEDIC\_GPIO2\_INT\_RAW] 专用 GPIO2 根据 \hyperref[regdesc:DEDICGPIOINTRRCGNREG]{DEDIC\_GPIO\_INTR\_RCGN\_REG} 的配置，如果发生电平变化或沿变化，则该原始中断位将反转为高电平。（只读）
\label{fielddesc:DEDICGPIO3INTRAW}\item [DEDIC\_GPIO3\_INT\_RAW] 专用 GPIO3 根据 \hyperref[regdesc:DEDICGPIOINTRRCGNREG]{DEDIC\_GPIO\_INTR\_RCGN\_REG} 的配置，如果发生电平变化或沿变化，则该原始中断位将反转为高电平。（只读）
\label{fielddesc:DEDICGPIO4INTRAW}\item [DEDIC\_GPIO4\_INT\_RAW] 专用 GPIO4 根据 \hyperref[regdesc:DEDICGPIOINTRRCGNREG]{DEDIC\_GPIO\_INTR\_RCGN\_REG} 的配置，如果发生电平变化或沿变化，则该原始中断位将反转为高电平。（只读）
\label{fielddesc:DEDICGPIO5INTRAW}\item [DEDIC\_GPIO5\_INT\_RAW] 专用 GPIO5 根据 \hyperref[regdesc:DEDICGPIOINTRRCGNREG]{DEDIC\_GPIO\_INTR\_RCGN\_REG} 的配置，如果发生电平变化或沿变化，则该原始中断位将反转为高电平。（只读）
\label{fielddesc:DEDICGPIO6INTRAW}\item [DEDIC\_GPIO6\_INT\_RAW] 专用 GPIO6 根据 \hyperref[regdesc:DEDICGPIOINTRRCGNREG]{DEDIC\_GPIO\_INTR\_RCGN\_REG} 的配置，如果发生电平变化或沿变化，则该原始中断位将反转为高电平。（只读）
\label{fielddesc:DEDICGPIO7INTRAW}\item [DEDIC\_GPIO7\_INT\_RAW] 专用 GPIO7 根据 \hyperref[regdesc:DEDICGPIOINTRRCGNREG]{DEDIC\_GPIO\_INTR\_RCGN\_REG} 的配置，如果发生电平变化或沿变化，则该原始中断位将反转为高电平。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{DEDIC\_GPIO\_INTR\_RLS\_REG}{\hexprefix{}0024}\label{regdesc:DEDICGPIOINTRRLSREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{DEDIC\_GPIO7\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO6\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO5\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO4\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO3\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO2\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO1\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO0\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DEDICGPIO0INTENA}\item [DEDIC\_GPIO0\_INT\_ENA] \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO0INTST]{DEDIC\_GPIO0\_INT\_ST} 的使能位。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIO1INTENA}\item [DEDIC\_GPIO1\_INT\_ENA] \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO1INTST]{DEDIC\_GPIO1\_INT\_ST} 的使能位。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIO2INTENA}\item [DEDIC\_GPIO2\_INT\_ENA] \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO2INTST]{DEDIC\_GPIO2\_INT\_ST} 的使能位。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIO3INTENA}\item [DEDIC\_GPIO3\_INT\_ENA] \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO3INTST]{DEDIC\_GPIO3\_INT\_ST} 的使能位。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIO4INTENA}\item [DEDIC\_GPIO4\_INT\_ENA] \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO4INTST]{DEDIC\_GPIO4\_INT\_ST} 的使能位。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIO5INTENA}\item [DEDIC\_GPIO5\_INT\_ENA] \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO5INTST]{DEDIC\_GPIO5\_INT\_ST} 的使能位。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIO6INTENA}\item [DEDIC\_GPIO6\_INT\_ENA] \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO6INTST]{DEDIC\_GPIO6\_INT\_ST} 的使能位。（读/写）
\label{fielddesc:DEDICGPIO7INTENA}\item [DEDIC\_GPIO7\_INT\_ENA] \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO7INTST]{DEDIC\_GPIO7\_INT\_ST} 的使能位。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{DEDIC\_GPIO\_INTR\_ST\_REG}{\hexprefix{}0028}\label{regdesc:DEDICGPIOINTRSTREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{DEDIC\_GPIO7\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO6\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO5\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO4\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO3\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO2\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO1\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO0\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DEDICGPIO0INTST}\item [DEDIC\_GPIO0\_INT\_ST] \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO0INTRAW]{DEDIC\_GPIO0\_INT\_RAW} 的状态位，仅在 \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO0INTENA]{DEDIC\_GPIO0\_INT\_ENA} = 1 时有效。（只读）
\label{fielddesc:DEDICGPIO1INTST}\item [DEDIC\_GPIO1\_INT\_ST] \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO1INTRAW]{DEDIC\_GPIO1\_INT\_RAW} 的状态位，仅在 \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO1INTENA]{DEDIC\_GPIO1\_INT\_ENA} = 1 时有效。（只读）
\label{fielddesc:DEDICGPIO2INTST}\item [DEDIC\_GPIO2\_INT\_ST] \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO2INTRAW]{DEDIC\_GPIO2\_INT\_RAW} 的状态位，仅在 \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO2INTENA]{DEDIC\_GPIO2\_INT\_ENA} = 1 时有效。（只读）
\label{fielddesc:DEDICGPIO3INTST}\item [DEDIC\_GPIO3\_INT\_ST] \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO3INTRAW]{DEDIC\_GPIO3\_INT\_RAW} 的状态位，仅在 \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO3INTENA]{DEDIC\_GPIO3\_INT\_ENA} = 1 时有效。（只读）
\label{fielddesc:DEDICGPIO4INTST}\item [DEDIC\_GPIO4\_INT\_ST] \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO4INTRAW]{DEDIC\_GPIO4\_INT\_RAW} 的状态位，仅在 \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO4INTENA]{DEDIC\_GPIO4\_INT\_ENA} = 1 时有效。（只读）
\label{fielddesc:DEDICGPIO5INTST}\item [DEDIC\_GPIO5\_INT\_ST] \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO5INTRAW]{DEDIC\_GPIO5\_INT\_RAW} 的状态位，仅在 \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO5INTENA]{DEDIC\_GPIO5\_INT\_ENA} = 1 时有效。（只读）
\label{fielddesc:DEDICGPIO6INTST}\item [DEDIC\_GPIO6\_INT\_ST] \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO6INTRAW]{DEDIC\_GPIO6\_INT\_RAW} 的状态位，仅在 \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO6INTENA]{DEDIC\_GPIO6\_INT\_ENA} = 1 时有效。（只读）
\label{fielddesc:DEDICGPIO7INTST}\item [DEDIC\_GPIO7\_INT\_ST] \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO7INTRAW]{DEDIC\_GPIO7\_INT\_RAW} 的状态位，仅在 \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO7INTENA]{DEDIC\_GPIO7\_INT\_ENA} = 1 时有效。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{DEDIC\_GPIO\_INTR\_CLR\_REG}{\hexprefix{}002C}\label{regdesc:DEDICGPIOINTRCLRREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{DEDIC\_GPIO7\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO6\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO5\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO4\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO3\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO2\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO1\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{DEDIC\_GPIO0\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DEDICGPIO0INTCLR}\item [DEDIC\_GPIO0\_INT\_CLR] 置位此位清除 \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO0INTRAW]{DEDIC\_GPIO0\_INT\_RAW} 中断。（只写）
\label{fielddesc:DEDICGPIO1INTCLR}\item [DEDIC\_GPIO1\_INT\_CLR] 置位此位清除 \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO1INTRAW]{DEDIC\_GPIO1\_INT\_RAW} 中断。（只写）
\label{fielddesc:DEDICGPIO2INTCLR}\item [DEDIC\_GPIO2\_INT\_CLR] 置位此位清除 \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO2INTRAW]{DEDIC\_GPIO2\_INT\_RAW} 中断。（只写）
\label{fielddesc:DEDICGPIO3INTCLR}\item [DEDIC\_GPIO3\_INT\_CLR] 置位此位清除 \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO3INTRAW]{DEDIC\_GPIO3\_INT\_RAW} 中断。（只写）
\label{fielddesc:DEDICGPIO4INTCLR}\item [DEDIC\_GPIO4\_INT\_CLR] 置位此位清除 \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO4INTRAW]{DEDIC\_GPIO4\_INT\_RAW} 中断。（只写）
\label{fielddesc:DEDICGPIO5INTCLR}\item [DEDIC\_GPIO5\_INT\_CLR] 置位此位清除 \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO5INTRAW]{DEDIC\_GPIO5\_INT\_RAW} 中断。（只写）
\label{fielddesc:DEDICGPIO6INTCLR}\item [DEDIC\_GPIO6\_INT\_CLR] 置位此位清除 \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO6INTRAW]{DEDIC\_GPIO6\_INT\_RAW} 中断。（只写）
\label{fielddesc:DEDICGPIO7INTCLR}\item [DEDIC\_GPIO7\_INT\_CLR] 置位此位清除 \hyperref[fielddesc:DEDICGPIO7INTRAW]{DEDIC\_GPIO7\_INT\_RAW} 中断。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


