\begin{register}{H}{RTCIO\_RTC\_GPIO\_OUT\_REG}{0x0000}\label{regdesc:RTCIORTCGPIOOUTREG}
\regfield{RTCIO\_RTC\_GPIO\_OUT\_DATA}{18}{14}{xxxxxxxxxxxxxxxxxx}%
\regfield{(reserved)}{14}{0}{00000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_RTC\_GPIO\_OUT\_DATA]GPIO0-17 输出寄存器。Bit14 是 GPIO[0]，bit15 是 GPIO[1]，以此类推。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTCIO\_RTC\_GPIO\_OUT\_W1TS\_REG}{0x0004}\label{regdesc:RTCIORTCGPIOOUTW1TSREG}
\regfield{RTCIO\_RTC\_GPIO\_OUT\_DATA\_W1TS}{18}{14}{xxxxxxxxxxxxxxxxxx}%
\regfield{(reserved)}{14}{0}{00000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_RTC\_GPIO\_OUT\_DATA\_W1TS]GPIO0-17 输出设置寄存器。每一位置 1，则 RTCIO\_RTC\_GPIO\_OUT 中的相应位也会置 1。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTCIO\_RTC\_GPIO\_OUT\_W1TC\_REG}{0x0008}\label{regdesc:RTCIORTCGPIOOUTW1TCREG}
\regfield{RTCIO\_RTC\_GPIO\_OUT\_DATA\_W1TC}{18}{14}{xxxxxxxxxxxxxxxxxx}%
\regfield{(reserved)}{14}{0}{00000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_RTC\_GPIO\_OUT\_DATA\_W1TC]GPIO0-17 输出清除寄存器。每一位置 1，则 RTCIO\_RTC\_GPIO\_OUT 中的相应位会清零。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTCIO\_RTC\_GPIO\_ENABLE\_REG}{0x000C}\label{regdesc:RTCIORTCGPIOENABLEREG}
\regfield{RTCIO\_RTC\_GPIO\_ENABLE}{18}{14}{xxxxxxxxxxxxxxxxxx}%
\regfield{(reserved)}{14}{0}{00000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_RTC\_GPIO\_ENABLE]GPIO0-17 输出使能。Bit14 是 GPIO[0]，bit15 是 GPIO[1]，以此类推。1 代表此 GPIO 为输出口。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTCIO\_RTC\_GPIO\_ENABLE\_W1TS\_REG}{0x0010}\label{regdesc:RTCIORTCGPIOENABLEW1TSREG}
\regfield{RTCIO\_RTC\_GPIO\_ENABLE\_W1TS}{18}{14}{xxxxxxxxxxxxxxxxxx}%
\regfield{(reserved)}{14}{0}{00000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_RTC\_GPIO\_ENABLE\_W1TS]GPIO0-17 输出使能设置寄存器。每一位置 1，则 RTCIO\_RTC\_GPIO\_ENABLE 中的相应位也会置 1。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTCIO\_RTC\_GPIO\_ENABLE\_W1TC\_REG}{0x0014}\label{regdesc:RTCIORTCGPIOENABLEW1TCREG}
\regfield{RTCIO\_RTC\_GPIO\_ENABLE\_W1TC}{18}{14}{xxxxxxxxxxxxxxxxxx}%
\regfield{(reserved)}{14}{0}{00000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_RTC\_GPIO\_ENABLE\_W1TC]GPIO0-17 输出使能清除寄存器。每一位置 1，则 RTCIO\_RTC\_GPIO\_ENABLE 中的相应位会清零。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTCIO\_RTC\_GPIO\_STATUS\_REG}{0x0018}\label{regdesc:RTCIORTCGPIOSTATUSREG}
\regfield{RTCIO\_RTC\_GPIO\_STATUS\_INT}{18}{14}{xxxxxxxxxxxxxxxxxx}%
\regfield{(reserved)}{14}{0}{00000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_RTC\_GPIO\_STATUS\_INT]GPIO0-17 中断状态。Bit14 是 GPIO[0]，bit15 是 GPIO[1]，以此类推。此寄存器应同时                                  和 RTCIO\_RTC\_GPIO\_PIN\textcolor{red}{\it{n}}\_REG 的 RTCIO\_RTC\_GPIO\_PIN\textcolor{red}{\it{n}}\_INT\_TYPE 中断类型配合使用，1 代表有相应中断，0 代表没有中断。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTCIO\_RTC\_GPIO\_STATUS\_W1TS\_REG}{0x001C}\label{regdesc:RTCIORTCGPIOSTATUSW1TSREG}
\regfield{RTCIO\_RTC\_GPIO\_STATUS\_INT\_W1TS}{18}{14}{xxxxxxxxxxxxxxxxxx}%
\regfield{(reserved)}{14}{0}{00000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_RTC\_GPIO\_STATUS\_INT\_W1TS]GPIO0-17 中断设置寄存器。每一位置 1，则 RTCIO\_RTC\_GPIO\_STATUS\_INT 中的相应位也会置 1。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTCIO\_RTC\_GPIO\_STATUS\_W1TC\_REG}{0x0020}\label{regdesc:RTCIORTCGPIOSTATUSW1TCREG}
\regfield{RTCIO\_RTC\_GPIO\_STATUS\_INT\_W1TC}{18}{14}{xxxxxxxxxxxxxxxxxx}%
\regfield{(reserved)}{14}{0}{00000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_RTC\_GPIO\_STATUS\_INT\_W1TC]GPIO0-17 中断清除寄存器。每一位置 1，则 RTCIO\_RTC\_GPIO\_STATUS\_INT 中的相应位会清零。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTCIO\_RTC\_GPIO\_IN\_REG}{0x0024}\label{regdesc:RTCIORTCGPIOINREG}
\regfield{RTCIO\_RTC\_GPIO\_IN\_NEXT}{18}{14}{xxxxxxxxxxxxxxxxxx}%
\regfield{(reserved)}{14}{0}{00000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_RTC\_GPIO\_IN\_NEXT]GPIO0-17 输入值。Bit14 是 GPIO[0]，bit15 是 GPIO[1]，以此类推。每个 bit 代表管脚的片外输入值，比如片外引脚为高电平，此 bit 值应为 1，片外引脚为低电平，此 bit 值应为 0。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTCIO\_RTC\_GPIO\_PIN\textcolor{red}{\it{n}}\_REG (\textcolor{red}{\it{n}}: 0-17)}{0x28+4*\textcolor{red}{\it{n}}}\label{regdesc:RTCIORTCGPIOPINnREG} 
\regfield{(reserved)}{21}{11}{000000000000000000000}%
\regfield{RTCIO\_RTC\_GPIO\_PIN\textcolor{red}{\it{n}}\_WAKEUP\_ENABLE}{1}{10}{x}%
\regfield{RTCIO\_RTC\_GPIO\_PIN\textcolor{red}{\it{n}}\_INT\_TYPE}{3}{7}{xxx}%
\regfield{(reserved)}{4}{3}{0000}%
\regfield{RTCIO\_RTC\_GPIO\_PIN\textcolor{red}{\it{n}}\_PAD\_DRIVER}{1}{2}{x}%
\regfield{(reserved)}{2}{0}{00}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_RTC\_GPIO\_PIN\textcolor{red}{\it{n}}\_WAKEUP\_ENABLE]GPIO 唤醒使能。只能将处于 Light-sleep 的 ESP32 唤醒。（读/写）
\item [RTCIO\_RTC\_GPIO\_PIN\textcolor{red}{\it{n}}\_INT\_TYPE]GPIO 中断类型选择。（读/写）\\0：GPIO 中断关闭； \\1：上升沿触发； \\2：下降沿触发；\\3：任一沿触发； \\4：低电平触发；\\5：高电平触发。
\item [RTCIO\_RTC\_GPIO\_PIN\textcolor{red}{\it{n}}\_PAD\_DRIVER]管脚驱动模式选择。0：正常输出；1：开漏模式。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\clearpage
\begin{register}{H}{RTCIO\_DIG\_PAD\_HOLD\_REG}{0x0074}\label{regdesc:RTCIODIGPADHOLDREG}
\regfield{}{32}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_DIG\_PAD\_HOLD\_REG]选择哪一个数字管脚置于 hold 状态。0：允许正常操作；1：置于 hold 状态。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{longtable}[c]{ | p{5.5cm} | p{7.5cm} | }
\caption{寄存器位与管脚的映射关系}\label{tab:hold-bit-mapping}
\\\hline
\rowcolor{lightgray}
\textbf{名称} & \textbf{描述} \\ \hline
\endhead
Bit[0] & U0RXD Hold 功能使能位\\\hline
Bit[1] & U0TXD Hold 功能使能位\\\hline
Bit[2] & SD\_CLK Hold 功能使能位\\\hline
Bit[3] & SD\_DATA0 Hold 功能使能位\\\hline
Bit[4] & SD\_DATA1 Hold 功能使能位\\\hline
Bit[5] & SD\_DATA2 Hold 功能使能位\\\hline
Bit[6] & SD\_DATA3 Hold 功能使能位\\\hline
Bit[7] & SD\_CMD Hold 功能使能位\\\hline
Bit[8] & GPIO5 Hold 功能使能位\\\hline
Bit[9] & GPIO16 Hold 功能使能位\\\hline
Bit[10] & GPIO17 Hold 功能使能位\\\hline
Bit[11] & GPIO18 Hold 功能使能位\\\hline
Bit[12] & GPIO19 Hold 功能使能位\\\hline
Bit[13] & GPIO20$^1$ Hold 功能使能位\\\hline
Bit[14] & GPIO21 Hold 功能使能位\\\hline
Bit[15] & GPIO22 Hold 功能使能位\\\hline
Bit[16] & GPIO23 Hold 功能使能位\\\hline
\end{longtable}

\vspace {-1em}
\begin{small}
\begin{enumerate}
  \item GPIO20 仅在 ESP32-PICO-V3 和 ESP32-PICO-V3-02 可用，详细信息请参阅 \href{https://www.espressif.com/sites/default/files/documentation/esp32-pico_series_datasheet_cn.pdf}{\textit{ESP32-PICO 系列技术规格书}}。\\
\end{enumerate}
\end{small}


\clearpage
\begin{register}{H}{RTCIO\_SENSOR\_PADS\_REG}{0x007C}\label{regdesc:RTCIOSENSORPADSREG}
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE1\_HOLD}{1}{31}{0}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE2\_HOLD}{1}{30}{0}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE3\_HOLD}{1}{29}{0}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE4\_HOLD}{1}{28}{0}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE1\_MUX\_SEL}{1}{27}{0}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE2\_MUX\_SEL}{1}{26}{0}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE3\_MUX\_SEL}{1}{25}{0}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE4\_MUX\_SEL}{1}{24}{0}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE1\_FUN\_SEL}{2}{22}{{0}}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE1\_SLP\_SEL}{1}{21}{0}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE1\_SLP\_IE}{1}{20}{0}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE1\_FUN\_IE}{1}{19}{0}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE2\_FUN\_SEL}{2}{17}{{0}}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE2\_SLP\_SEL}{1}{16}{0}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE2\_SLP\_IE}{1}{15}{0}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE2\_FUN\_IE}{1}{14}{0}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE3\_FUN\_SEL}{2}{12}{{0}}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE3\_SLP\_SEL}{1}{11}{0}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE3\_SLP\_IE}{1}{10}{0}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE3\_FUN\_IE}{1}{9}{0}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE4\_FUN\_SEL}{2}{7}{{0}}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE4\_SLP\_SEL}{1}{6}{0}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE4\_SLP\_IE}{1}{5}{0}%
\regfield{RTCIO\_SENSOR\_SENSE4\_FUN\_IE}{1}{4}{0}%
\regfield{(reserved)}{4}{0}{0000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_SENSOR\_SENSE\textcolor{red}{\it{n}}\_HOLD]置 1 保持传感器 \textcolor{red}{\it{n}} 的输出值。0:正常操作。（读/写）
\item [RTCIO\_SENSOR\_SENSE\textcolor{red}{\it{n}}\_MUX\_SEL]1：连接传感器 \textcolor{red}{\it{n}} 与 RTC 模块；0：连接传感器 \textcolor{red}{\it{n}} 与数字 IO\_MUX。（读/写）
\item [RTCIO\_SENSOR\_SENSE\textcolor{red}{\it{n}}\_FUN\_SEL]选择 RTC IO MUX 功能。0：选择功能 0。（读/写）
\item [RTCIO\_SENSOR\_SENSE\textcolor{red}{\it{n}}\_SLP\_SEL]管脚的睡眠模式选择信号。管脚进入睡眠模式时应将此 bit 置 1。（读/写）
\item [RTCIO\_SENSOR\_SENSE\textcolor{red}{\it{n}}\_SLP\_IE]睡眠模式下管脚的输入使能。1：使能；0：关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_SENSOR\_SENSE\textcolor{red}{\it{n}}\_FUN\_IE]管脚的输入使能。1：使能；0：关闭。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTCIO\_ADC\_PAD\_REG}{0x0080}\label{regdesc:RTCIOADCPADREG}
\regfield{RTCIO\_ADC\_ADC1\_HOLD}{1}{31}{0}%
\regfield{RTCIO\_ADC\_ADC2\_HOLD}{1}{30}{0}%
\regfield{RTCIO\_ADC\_ADC1\_MUX\_SEL}{1}{29}{0}%
\regfield{RTCIO\_ADC\_ADC2\_MUX\_SEL}{1}{28}{0}%
\regfield{RTCIO\_ADC\_ADC1\_FUN\_SEL}{2}{26}{{0}}%
\regfield{RTCIO\_ADC\_ADC1\_SLP\_SEL}{1}{25}{0}%
\regfield{RTCIO\_ADC\_ADC1\_SLP\_IE}{1}{24}{0}%
\regfield{RTCIO\_ADC\_ADC1\_FUN\_IE}{1}{23}{0}%
\regfield{RTCIO\_ADC\_ADC2\_FUN\_SEL}{2}{21}{{0}}%
\regfield{RTCIO\_ADC\_ADC2\_SLP\_SEL}{1}{20}{0}%
\regfield{RTCIO\_ADC\_ADC2\_SLP\_IE}{1}{19}{0}%
\regfield{RTCIO\_ADC\_ADC2\_FUN\_IE}{1}{18}{0}%
\regfield{(reserved)}{18}{0}{000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_ADC\_ADC\textcolor{red}{\it{n}}\_HOLD] 置 1 将保留管脚的输出值，0：正常操作。（读/写）
\item [RTCIO\_ADC\_ADC\textcolor{red}{\it{n}}\_MUX\_SEL]0：连接管脚与 IO MUX。1：连接管脚 与 RTC 模块。（读/写）
\item [RTCIO\_ADC\_ADC\textcolor{red}{\it{n}}\_FUN\_SEL]选择 RTC 功能。0：选择功能 0；3：选择功能 1。（读/写）
\item [RTCIO\_ADC\_ADC\textcolor{red}{\it{n}}\_SLP\_SEL]管脚的睡眠模式选择信号。置 1 管脚将进入睡眠模式。（读/写）
\item [RTCIO\_ADC\_ADC\textcolor{red}{\it{n}}\_SLP\_IE]睡眠模式下管脚的输入使能。1：使能；0：关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_ADC\_ADC\textcolor{red}{\it{n}}\_FUN\_IE]管脚的输入使能。1：使能；0：关闭。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTCIO\_PAD\_DAC1\_REG}{0x0084}\label{regdesc:RTCIOPADDAC1REG}
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC1\_DRV}{2}{30}{{2}}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC1\_HOLD}{1}{29}{0}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC1\_RDE}{1}{28}{0}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC1\_RUE}{1}{27}{0}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC1\_DAC}{8}{19}{{0}}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC1\_XPD\_DAC}{1}{18}{0}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC1\_MUX\_SEL}{1}{17}{0}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC1\_FUN\_SEL}{2}{15}{{0}}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC1\_SLP\_SEL}{1}{14}{0}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC1\_SLP\_IE}{1}{13}{0}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC1\_SLP\_OE}{1}{12}{0}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC1\_FUN\_IE}{1}{11}{0}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC1\_DAC\_XPD\_FORCE}{1}{10}{0}%
\regfield{(reserved)}{10}{0}{0000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC1\_DRV]选择管脚的驱动强度。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC1\_HOLD]置 1 将保留管脚的输出值，0：正常操作。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC1\_RDE]1：下拉使能；0：下拉关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC1\_RUE]1：上拉使能；0：上拉关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC1\_DAC]PAD DAC1 输出值。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC1\_XPD\_DAC]给 DAC1 上电。一般而言，DAC 上电时，PDAC1 应该置为三态，即 IE=0、OE=0、RDE=0、RUE=0。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC1\_MUX\_SEL]0：连接管脚与 IO MUX。1：连接 RTC 模块。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC1\_FUN\_SEL] 管脚的功能选择信号。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC1\_SLP\_SEL]管脚的睡眠模式选择信号。置 1 则管脚进入睡眠模式。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC1\_SLP\_IE]睡眠模式下管脚的输入使能。1：使能；0:关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC1\_SLP\_OE]管脚的输出使能。1：使能；0：关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC1\_FUN\_IE]管脚的输入使能。1：使能；0：关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC1\_DAC\_XPD\_FORCE]给 DAC1 上电。一般而言，DAC 上电时，PDAC1 应该置为三态，即 IE=0、OE=0、RDE=0、RUE=0。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTCIO\_PAD\_DAC2\_REG}{0x0088}\label{regdesc:RTCIOPADDAC2REG}
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC2\_DRV}{2}{30}{{2}}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC2\_HOLD}{1}{29}{0}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC2\_RDE}{1}{28}{0}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC2\_RUE}{1}{27}{0}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC2\_DAC}{8}{19}{{0}}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC2\_XPD\_DAC}{1}{18}{0}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC2\_MUX\_SEL}{1}{17}{0}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC2\_FUN\_SEL}{2}{15}{{0}}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC2\_SLP\_SEL}{1}{14}{0}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC2\_SLP\_IE}{1}{13}{0}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC2\_SLP\_OE}{1}{12}{0}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC2\_FUN\_IE}{1}{11}{0}%
\regfield{RTCIO\_PAD\_PDAC2\_DAC\_XPD\_FORCE}{1}{10}{0}%
\regfield{(reserved)}{10}{0}{0000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC2\_DRV]选择管脚的驱动强度。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC2\_HOLD]置 1 将保留管脚的输出值，0：正常操作。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC2\_RDE]1：下拉使能；0：下拉关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC2\_RUE]1：上拉使能；0：上拉关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC2\_DAC]管脚 DAC2 输出值。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC2\_XPD\_DAC]给 DAC2 上电。一般而言，DAC 上电时，PDAC2 应该置为三态，即 IE=0, OE=0, RDE=0, RUE=0。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC2\_MUX\_SEL]0：连接管脚与 IO MUX。 1：连接 RTC 模块。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC2\_FUN\_SEL]选择管脚的 RTC 功能，0：选择功能 0。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC2\_SLP\_SEL]管脚的睡眠模式选择信号。置 1 则管脚进入睡眠模式。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC2\_SLP\_IE]睡眠模式下管脚的输入使能。1：使能；0：关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC2\_SLP\_OE]管脚的输出使能。1：使能；0：关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC2\_FUN\_IE]管脚的输入使能。1：使能；0:关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_PAD\_PDAC2\_DAC\_XPD\_FORCE]给 DAC2 上电。一般而言，DAC 上电时，PDAC2 应该置为三态，即 IE=0, OE=0, RDE=0, RUE=0。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTCIO\_XTAL\_32K\_PAD\_REG}{0x008C}\label{regdesc:RTCIOXTAL32KPADREG}
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32N\_DRV}{2}{30}{{2}}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32N\_HOLD}{1}{29}{0}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32N\_RDE}{1}{28}{0}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32N\_RUE}{1}{27}{0}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32P\_DRV}{2}{25}{{2}}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32P\_HOLD}{1}{24}{0}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32P\_RDE}{1}{23}{0}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32P\_RUE}{1}{22}{0}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_DAC\_XTAL\_32K}{2}{20}{01}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_XPD\_XTAL\_32K}{1}{19}{0}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32N\_MUX\_SEL}{1}{18}{0}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32P\_MUX\_SEL}{1}{17}{0}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32N\_FUN\_SEL}{2}{15}{{0}}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32N\_SLP\_SEL}{1}{14}{0}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32N\_SLP\_IE}{1}{13}{0}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32N\_SLP\_OE}{1}{12}{0}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32N\_FUN\_IE}{1}{11}{0}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32P\_FUN\_SEL}{2}{9}{{0}}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32P\_SLP\_SEL}{1}{8}{0}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32P\_SLP\_IE}{1}{7}{0}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32P\_SLP\_OE}{1}{6}{0}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_X32P\_FUN\_IE}{1}{5}{0}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_DRES\_XTAL\_32K}{2}{3}{10}%
\regfield{RTCIO\_XTAL\_DBIAS\_XTAL\_32K}{2}{1}{00}%
\regfield{(reserved)}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_XTAL\_X32N\_DRV]选择管脚的驱动强度。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_X32N\_HOLD]置 1 将保留管脚的输出值，0：正常操作。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_X32N\_RDE]1：下拉使能；0：下拉关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_X32N\_RUE]1：上拉使能；0：上拉关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_X32P\_DRV]选择管脚的驱动强度。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_X32P\_HOLD]置 1 将保留管脚的输出值，0：正常操作。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_X32P\_RDE]1：下拉使能；0：下拉关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_X32P\_RUE]1：上拉使能；0：上拉关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_DAC\_XTAL\_32K]32K XTAL 偏置电流 DAC 值。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_XPD\_XTAL\_32K]给 32 kHz 晶振通电。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_X32N\_MUX\_SEL]0：连接 X32N 与数字 IO\_MUX；1：连接 RTC 模块。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_X32P\_MUX\_SEL]0：连接 X32P 管脚与 IO MUX；1：连接 RTC 模块。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_X32N\_FUN\_SEL]选择管脚的 RTC 功能，0：选择功能 0。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_X32N\_SLP\_SEL]管脚的睡眠模式选择信号。置 1 则管脚进入睡眠模式。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_X32N\_SLP\_IE]睡眠模式下管脚的输入使能。1：使能；0：关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_X32N\_SLP\_OE]管脚的输出使能。1：使能；0：关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_X32N\_FUN\_IE]管脚的输入使能。1：使能；0：关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_X32P\_FUN\_SEL]选择管脚的 RTC 功能，0：选择功能 0；1：选择功能 1。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_X32P\_SLP\_SEL]睡眠模式选择，置 1 则管脚进入睡眠模式。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_X32P\_SLP\_IE]睡眠模式下管脚的输入使能。1：使能；0：关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_X32P\_SLP\_OE]睡眠模式下管脚的输出使能。1：使能；0：关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_X32P\_FUN\_IE]管脚的输入使能。1：使能；0：关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_DRES\_XTAL\_32K]32K XTAL 电阻偏置控制。（读/写）
\item [RTCIO\_XTAL\_DBIAS\_XTAL\_32K]32K XTAL 自偏置参考控制。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTCIO\_TOUCH\_CFG\_REG}{0x0090}\label{regdesc:RTCIOTOUCHCFGREG}
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_XPD\_BIAS}{1}{31}{0}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_DREFH}{2}{29}{11}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_DREFL}{2}{27}{00}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_DRANGE}{2}{25}{11}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_DCUR}{2}{23}{00}%
\regfield{(reserved)}{23}{0}{00000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_TOUCH\_XPD\_BIAS]触摸传感器偏置上电位。1：上电；0：断电。（读/写）
\item [RTCIO\_TOUCH\_DREFH]触摸传感器波顶电压。（读/写）
\item [RTCIO\_TOUCH\_DREFL]触摸传感器波底电压。（读/写）
\item [RTCIO\_TOUCH\_DRANGE]触摸传感器电压变动范围。（读/写）
\item [RTCIO\_TOUCH\_DCUR]触摸传感器偏置电流。当 BIAS\_SLEEP 使能时，可以进行设置。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_REG (\textcolor{red}{\it{n}}: 0-7)}{0x94+4*\textcolor{red}{\it{n}}}\label{regdesc:RTCIOTOUCHPADnREG} 
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_HOLD}{1}{31}{0}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_DRV}{2}{29}{10}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_RDE}{1}{28}{1}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_RUE}{1}{27}{0}%
\regfield{(reserved)}{1}{26}{0}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_DAC}{3}{23}{100}
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_START}{1}{22}{0}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_TIE\_OPT}{1}{21}{0}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_XPD}{1}{20}{0}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_MUX\_SEL}{1}{19}{0}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_FUN\_SEL}{2}{17}{00}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_SLP\_SEL}{1}{16}{0}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_SLP\_IE}{1}{15}{0}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_SLP\_OE}{1}{14}{0}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_FUN\_IE}{1}{13}{0}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_TO\_GPIO}{1}{12}{0}%
\regfield{(reserved)}{12}{0}{000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item[RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_HOLD] 写 1 保留管脚的输出值。（读/写）
\item[RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_DRV] 选择管脚的驱动强度。值越大，强度越大。具体驱动强度请参考 \linkchipdatasheetCN > 附录 A.1 管脚清单说明 > 第 8 条。（读/写）\\
\item[RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_RDE] 1：下拉使能；0：下拉关闭。（读/写）
\item[RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_RUE]  1：上拉使能；0：上拉关闭。（读/写）
\item [RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_DAC]触摸传感器斜率控制。每个触摸管脚为 3-bit，默认为 b'100。（读/写）
\item [RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_START] 写 1 启动触摸传感器。（读/写）
\item [RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_TIE\_OPT] 默认触摸传感器初始电压位。\\
0：0 V\\
1：VDD\_RTC 的电压\\
（读/写）
\item [RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_XPD] 写 1 给触摸传感器上电。（读/写）
\item [RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_MUX\_SEL] 选择由 RTC IO MUX 或者 IO MUX 控制 RTC 管脚的 IE/OE/RUE/RDE 状态。\\
1：选择 RTC IO MUX\\
0：选择 IO MUX \\
（读/写）
\item [RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_FUN\_SEL] 选择 RTC 管脚的功能。\\
0：RTC 功能 0。\\
1：保留。\\
2：保留。\\
3：RTC 功能 1。\\
（读/写）
\item[RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_SLP\_SEL] 管脚的睡眠模式选择信号。置 1 则管脚进入睡眠模式。（读/写）
\item[RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_SLP\_IE] 睡眠模式下 (SLP\_SEL = 1) 管脚的输入使能。\\
1：使能\\
0：关闭\\
(读/写)

\item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_REG (\textcolor{red}{\it{n}}: 0-7)}{0x94+4*\textcolor{red}{\it{n}}}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]
\item[RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_SLP\_OE] 睡眠模式下 (SLP\_SEL = 1) 管脚的输出使能。\\
1：使能\\
0：关闭\\
(读/写)
\item[RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_FUN\_IE] 正常工作模式下 (SLP\_SEL = 0) pad 的输入使能。\\
1：使能\\
0：关闭\\
(读/写)
\item[RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{n}}\_TO\_GPIO] 选择 IO MUX 的输入。\\
1：从模拟电路输入\\
0：从数字电路输入\\
（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{m}}\_REG (\textcolor{red}{\it{m}} = 8, 9)}{0xB4, 0xB8}\label{regdesc:RTCIOTOUCHPADmREG}
\regfield{(reserved)}{6}{26}{000000}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{m}}\_DAC}{3}{23}{100}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{m}}\_START}{1}{22}{0}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{m}}\_TIE\_OPT}{1}{21}{0}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{m}}\_XPD}{1}{20}{0}%
\regfield{RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{m}}\_TO\_GPIO}{1}{19}{0}%
\regfield{(reserved)}{19}{0}{0000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{m}}\_DAC]触摸传感器斜率控制。每个触摸管脚为 3-bit，默认为 b'100。（读/写）
\item [RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{m}}\_START] 写 1 启动触摸传感器。（读/写）
\item [RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{m}}\_TIE\_OPT] 默认触摸传感器初始电压位。\\
0：0 V\\
1：VDD\_RTC 的电压\\
（读/写）
\item [RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{m}}\_XPD] 写 1 给触摸传感器上电。（读/写）
\item[RTCIO\_TOUCH\_PAD\textcolor{red}{\it{m}}\_TO\_GPIO] 选择 IO MUX 的输入。\\
1：从模拟电路输入\\
0：从数字电路输入\\
（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTCIO\_EXT\_WAKEUP0\_REG}{0x00BC}\label{regdesc:RTCIOEXTWAKEUP0REG}
\regfield{RTCIO\_EXT\_WAKEUP0\_SEL}{5}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{27}{0}{000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_EXT\_WAKEUP0\_SEL]GPIO[0-17] 可以用于将芯片从睡眠模式中唤醒。此寄存器选择管脚源将芯片从 Deep/Light-sleep 模式中唤醒。0：选择 GPIO0；1：选择 GPIO2，以此类推。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTCIO\_XTL\_EXT\_CTR\_REG}{0x00C0}\label{regdesc:RTCIOXTLEXTCTRREG}
\regfield{RTCIO\_XTL\_EXT\_CTR\_SEL}{5}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{27}{0}{000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_XTL\_EXT\_CTR\_SEL]选择睡眠模式下外部晶振断电使能源。0：选择 GPIO0；1：选择 GPIO2，以此类推。被选择管脚的值异或 \hyperref[regdesc:RTCCNTLXTEXTCTRLV]{RTC\_CNTL\_XTL\_EXT\_CTR\_LV} 上的逻辑值是晶振断电使能信号。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTCIO\_SAR\_I2C\_IO\_REG}{0x00C4}\label{regdesc:RTCIOSARI2CIOREG}
\regfield{RTCIO\_SAR\_I2C\_SDA\_SEL}{2}{30}{{0}}%
\regfield{RTCIO\_SAR\_I2C\_SCL\_SEL}{2}{28}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{28}{0}{0000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTCIO\_SAR\_I2C\_SDA\_SEL]选择另一个管脚作为 RTC I2C SDA 信号。0：选择 TOUCH\_PAD[1]；1：选择 TOUCH\_PAD[3]。默认值为 0。（读/写）
\item [RTCIO\_SAR\_I2C\_SCL\_SEL]选择另一个管脚作为 RTC I2C SCL 信号。0：选择 TOUCH\_PAD[0]；1：选择 TOUCH\_PAD[2]。默认值为 0。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
