\begin{register}{H}{LP\_SPI\_CMD\_REG}{0x0000}\label{regdesc:LPSPICMDREG}
\regfield{(reserved)}{7}{25}{0000000}%
\regfield{LP\_SPI\_USR}{1}{24}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_UPDATE}{1}{23}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{23}{0}{00000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIUPDATE}\item [LP\_SPI\_UPDATE] 配置是否将 LP-SPI 寄存器从 APB 时钟域同步到 LP-SPI 模块时钟域。\\
0：不同步\\
1：同步\\
仅用于 LP-SPI 主机。\\ (WT)
\label{fielddesc:LPSPIUSR}\item [LP\_SPI\_USR] 配置是否使能用户自定义命令。 \\
0：不使能 \\
1：使能 \\
置位此位将触发一次 SPI 操作。操作结束后此位被自动清零。 \\
(R/W/SC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_ADDR\_REG}{0x0004}\label{regdesc:LPSPIADDRREG}
\regfield{LP\_SPI\_USR\_ADDR\_VALUE}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIUSRADDRVALUE}\item [LP\_SPI\_USR\_ADDR\_VALUE] 配置从机地址。\\

(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_USER\_REG}{0x0010}\label{regdesc:LPSPIUSERREG}
\regfield{LP\_SPI\_USR\_COMMAND}{1}{31}{{1}}%
\regfield{LP\_SPI\_USR\_ADDR}{1}{30}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_USR\_DUMMY}{1}{29}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_USR\_MISO}{1}{28}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_USR\_MOSI}{1}{27}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_USR\_DUMMY\_IDLE}{1}{26}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_USR\_MOSI\_HIGHPART}{1}{25}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_USR\_MISO\_HIGHPART}{1}{24}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{18}{000000}%
\regfield{LP\_SPI\_SIO}{1}{17}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{7}{10}{0000000}%
\regfield{LP\_SPI\_CK\_OUT\_EDGE}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_RSCK\_I\_EDGE}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_CS\_SETUP}{1}{7}{{1}}%
\regfield{LP\_SPI\_CS\_HOLD}{1}{6}{{1}}%
\regfield{LP\_SPI\_TSCK\_I\_EDGE}{1}{5}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{1}{0000}%
\regfield{LP\_SPI\_DOUTDIN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIDOUTDIN}\item [LP\_SPI\_DOUTDIN] 配置是否使能全双工通信。 \\
0：不使能 \\
1：使能 \\
 
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPITSCKIEDGE}\item [LP\_SPI\_TSCK\_I\_EDGE] 配置 SPI 从机传输中是否更改 TSCK 极性。 \\
0: TSCK = SPI\_CK\_I \\
1: TSCK = !SPI\_CK\_I \\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPICSHOLD}\item [LP\_SPI\_CS\_HOLD] 配置在 SPI 处于完成 (DONE) 阶段时是否保持 SPI CS 拉低。\\
0：不保持拉低\\
1：保持拉低\\

(R/W)
\label{fielddesc:LPSPICSSETUP}\item [LP\_SPI\_CS\_SETUP]配置在 SPI 处于准备 (PREP) 阶段时是否使能 SPI CS。\\
0：不使能 \\
1：使能 \\

(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIRSCKIEDGE}\item [LP\_SPI\_RSCK\_I\_EDGE] 配置 SPI 从机传输中是否更改 RSCK 极性。\\
0: RSCK = !SPI\_CK\_I \\
1: RSCK = SPI\_CK\_I \\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPICKOUTEDGE}\item [LP\_SPI\_CK\_OUT\_EDGE] 配置 SPI 时钟模式，与 \hyperref[fielddesc:LPSPICKIDLEEDGE]{LP\_SPI\_CK\_IDLE\_EDGE} 搭配使用。\\
更多信息见章节 \ref{GP-SPI2 master clock control}。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPISIO}\item [LP\_SPI\_SIO] 配置是否使能 3 线半双工通信，其中 MOSI 和 MISO 信号共享一个管脚。\\
0：不使能 \\
1：使能 \\

(R/W)
\item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{LP\_SPI\_USER\_REG}{0x0010}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]
\label{fielddesc:LPSPIUSRMISOHIGHPART}\item [LP\_SPI\_USR\_MISO\_HIGHPART] 

配置在读数据阶段是否使能“高位模式”，即仅访问高位 buffer：\hyperref[regdesc:LPSPIW0REG]{LP\_SPI\_W8\_REG} \verb+~+ \hyperref[regdesc:LPSPIW0REG]{LP\_SPI\_W15\_REG}。\\
0：不使能\\
1：使能 \\

(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIUSRMOSIHIGHPART}\item [LP\_SPI\_USR\_MOSI\_HIGHPART] 配置在写数据阶段是否使能“高位模式”，即仅访问高位 buffer：\hyperref[regdesc:LPSPIW8REG]{LP\_SPI\_W8\_REG} \verb+~+ \hyperref[regdesc:LPSPIW15REG]{LP\_SPI\_W15\_REG}。\\
0：不使能\\
1：使能 \\
 
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIUSRDUMMYIDLE}\item [LP\_SPI\_USR\_DUMMY\_IDLE] 配置是否在 DUMMY 阶段禁用 SPI 时钟。\\
0：不禁用 \\
1：禁用\\

(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIUSRMOSI}\item [LP\_SPI\_USR\_MOSI] 配置是否使能一次操作的写数据 (DOUT) 阶段。 \\
0：不使能 \\
1：使能 \\

(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIUSRMISO}\item [LP\_SPI\_USR\_MISO] 配置是否使能一次操作的读数据 (DIN) 阶段。 \\
0：不使能 \\
1：使能 \\

(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIUSRDUMMY}\item [LP\_SPI\_USR\_DUMMY]配置是否使能一次操作的 DUMMY 阶段。\\
0：不使能 \\
1：使能 \\

(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIUSRADDR}\item [LP\_SPI\_USR\_ADDR] 配置是否使能一次操作的地址 (ADDR) 阶段。\\
0：不使能 \\
1：使能 \\
(R/W)
\item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{LP\_SPI\_USER\_REG}{0x0010}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]
\label{fielddesc:LPSPIUSRCOMMAND}\item [LP\_SPI\_USR\_COMMAND] 配置是否使能一次操作的命令 (CMD) 阶段。 \\
0：不使能 \\
1：使能 \\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_USER1\_REG}{0x0014}\label{regdesc:LPSPIUSER1REG}
\regfield{LP\_SPI\_USR\_ADDR\_BITLEN}{5}{27}{{23}}%
\regfield{LP\_SPI\_CS\_HOLD\_TIME}{5}{22}{{0x1}}%
\regfield{LP\_SPI\_CS\_SETUP\_TIME}{5}{17}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_MST\_WFULL\_ERR\_END\_EN}{1}{16}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{8}{8}{00000000}%
\regfield{LP\_SPI\_USR\_DUMMY\_CYCLELEN}{8}{0}{{7}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIUSRDUMMYCYCLELEN}\item [LP\_SPI\_USR\_DUMMY\_CYCLELEN]  配置 DUMMY 阶段的时长。\\
单位： SPI\_CLK 时钟周期。\\
该值等于预期周期数 - 1。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIMSTWFULLERRENDEN}\item [LP\_SPI\_MST\_WFULL\_ERR\_END\_EN] 配置在主机全双工或半双工通信中，如果发生 RX AFIFO 满错误，是否终止 LP-SPI 传输。 \\
0：不终止 \\
1：终止 \\ 
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPICSSETUPTIME}\item [LP\_SPI\_CS\_SETUP\_TIME]配置准备 (PREP) 阶段的时长。\\
单位： SPI\_CLK 时钟周期。\\
该值等于预期周期数 - 1。此字段与 \hyperref[fielddesc:LPSPICSSETUP]{LP\_SPI\_CS\_SETUP} 搭配使用。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPICSHOLDTIME}\item [LP\_SPI\_CS\_HOLD\_TIME] 配置 CS 管脚的延迟周期。\\
单位：SPI\_CLK 时钟周期。 \\
此字段与 \hyperref[fielddesc:LPSPICSHOLD]{LP\_SPI\_CS\_HOLD} 搭配使用。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIUSRADDRBITLEN}\item [LP\_SPI\_USR\_ADDR\_BITLEN] 配置地址阶段的位长。\\
该值等于预期值 - 1。\\
 
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_USER2\_REG}{0x0018}\label{regdesc:LPSPIUSER2REG}
\regfield{LP\_SPI\_USR\_COMMAND\_BITLEN}{4}{28}{{7}}%
\regfield{LP\_SPI\_MST\_REMPTY\_ERR\_END\_EN}{1}{27}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{11}{16}{00000000000}%
\regfield{LP\_SPI\_USR\_COMMAND\_VALUE}{16}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIUSRCOMMANDVALUE}\item [LP\_SPI\_USR\_COMMAND\_VALUE] 配置命令值。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIMSTREMPTYERRENDEN}\item [LP\_SPI\_MST\_REMPTY\_ERR\_END\_EN] 配置在主机全双工或半双工通信下，如果发生 TX AFIFO 空错误，是否终止 LP-SPI 传输。\\
0：不终止 \\
1：终止 \\ 
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIUSRCOMMANDBITLEN}\item [LP\_SPI\_USR\_COMMAND\_BITLEN] 配置命令阶段的位长。\\
该值等于预期值 - 1。\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_CTRL\_REG}{0x0008}\label{regdesc:LPSPICTRLREG}
\regfield{(reserved)}{5}{27}{00000}%
\regfield{LP\_SPI\_WR\_BIT\_ORDER}{1}{26}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_RD\_BIT\_ORDER}{1}{25}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{20}{00000}%
\regfield{LP\_SPI\_D\_POL}{1}{19}{{1}}%
\regfield{LP\_SPI\_Q\_POL}{1}{18}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{14}{4}{00000000000000}%
\regfield{LP\_SPI\_DUMMY\_OUT}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{0}{000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIDUMMYOUT}\item [LP\_SPI\_DUMMY\_OUT] 配置在 DUMMY 阶段是否输出 LP-SPI 总线信号。 \\
0：不输出 \\
1：输出 \\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIQPOL}\item [LP\_SPI\_Q\_POL] 配置 MISO 的极性。\\
0：低 \\
1：高 \\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIDPOL}\item [LP\_SPI\_D\_POL] 配置 MOSI 的极性。 \\
0：低 \\
1：高 \\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIRDBITORDER}\item [LP\_SPI\_RD\_BIT\_ORDER] 配置读数据 (MISO) 阶段的比特顺序。\\
0：先读高有效位 \\
1：先读低有效位 \\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIWRBITORDER}\item [LP\_SPI\_WR\_BIT\_ORDER] 配置命令 (CMD)、地址 (ADDR) 和写数据 (MOSI) 阶段的比特顺序。\\
0：先读高有效位 \\
1：先读低有效位 \\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_MS\_DLEN\_REG}{0x001C}\label{regdesc:LPSPIMSDLENREG}
\regfield{(reserved)}{14}{18}{00000000000000}%
\regfield{LP\_SPI\_MS\_DATA\_BITLEN}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIMSDATABITLEN}\item [LP\_SPI\_MS\_DATA\_BITLEN] 配置 CPU 控制的主机传输的数据位长。\\
该值等于需要的位长 - 1。 \\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_MISC\_REG}{0x0020}\label{regdesc:LPSPIMISCREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{LP\_SPI\_CS\_KEEP\_ACTIVE}{1}{30}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_CK\_IDLE\_EDGE}{1}{29}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{24}{00000}%
\regfield{LP\_SPI\_SLAVE\_CS\_POL}{1}{23}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{13}{10}{0000000000000}%
\regfield{LP\_SPI\_MASTER\_CS\_POL}{3}{7}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_CK\_DIS}{1}{6}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{1}{00000}%
\regfield{LP\_SPI\_CS0\_DIS}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPICS0DIS}\item [LP\_SPI\_CS0\_DIS] 配置是否禁用 SPI\_CS0 管脚。\\
0：SPI\_CS0 信号来自 SPI\_CS0 管脚或输出至 SPI\_CS0 管脚\\
1：禁用 SPI\_CS0 管脚\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPICKDIS}\item [LP\_SPI\_CK\_DIS] 配置是否禁用 SPI\_CLK 输出信号。\\
0：使能\\
1：禁用\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIMASTERCSPOL}\item [LP\_SPI\_MASTER\_CS\_POL] 配置主机 SPI\_CS0 的极性。\\
0：SPI\_CS0 低电平有效\\
1：SPI\_CS0 高电平有效\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPISLAVECSPOL}\item [LP\_SPI\_SLAVE\_CS\_POL] 配置是否反相 SPI 从机输入信号 CS 的极性。\\
0：保持不变\\
1：反相\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPICKIDLEEDGE}\item [LP\_SPI\_CK\_IDLE\_EDGE] 配置 SPI\_CLK 线在 LP-SPI 空闲状态时的电平。\\
0：低电平\\
1：高电平\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPICSKEEPACTIVE}\item [LP\_SPI\_CS\_KEEP\_ACTIVE]  配置 SPI\_CS 是否保持低电平。\\
0：不保持低电平\\
1：保持低电平\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_DMA\_CONF\_REG}{0x0030}\label{regdesc:LPSPIDMACONFREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{LP\_SPI\_BUF\_AFIFO\_RST}{1}{30}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_RX\_AFIFO\_RST}{1}{29}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{29}{0}{00000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIRXAFIFORST}\item [LP\_SPI\_RX\_AFIFO\_RST] 配置是否复位图 \ref{fig:spi-master-data-flow-control} 和图 \ref{fig:spi-slave-data-flow-control} 中的 spi\_rx\_afifo。spi\_rx\_afifo 将在 LP-SPI 主机和从机传输中用于接收数据。 \\
0：不复位\\
1：复位 \\
(WT)
\label{fielddesc:LPSPIBUFAFIFORST}\item [LP\_SPI\_BUF\_AFIFO\_RST] 配置是否复位图 \ref{fig:spi-master-data-flow-control} 和图 \ref{fig:spi-slave-data-flow-control} 中的 buf\_tx\_afifo。buf\_tx\_afifo 将在 CPU 控制的 LP-SPI 从机传输或主机传输中用于发送数据。\\
0：不复位\\
1：复位 \\
(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_SLEEP\_CONF0\_REG}{0x0044}\label{regdesc:LPSPISLEEPCONF0REG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{LP\_SPI\_SLEEP\_WK\_DATA\_SEL}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLEEP\_DIS\_RXFIFO\_WR\_EN}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLEEP\_EN}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_WK\_MODE\_SEL}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_WK\_CHAR\_MASK}{5}{11}{{0x0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_WK\_CHAR\_NUM}{3}{8}{{0x0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_WK\_CHAR0}{8}{0}{{0xa}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPISLVWKCHAR0}\item [LP\_SPI\_SLV\_WK\_CHAR0] 配置唤醒字符 0。 \\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPISLVWKCHARNUM}\item [LP\_SPI\_SLV\_WK\_CHAR\_NUM] 配置启用的唤醒字符数量。\\(R/W)
\label{fielddesc:LPSPISLVWKCHARMASK}\item [LP\_SPI\_SLV\_WK\_CHAR\_MASK] 配置需要屏蔽的唤醒字符位图。\\
比特 0 $\sim$ 比特 4 分别对应唤醒字符 0 $\sim$ 唤醒字符 4。\\
比特值为
0：对应的唤醒字符未被屏蔽\\
1：对应的唤醒字符被屏蔽\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPISLVWKMODESEL}\item [LP\_SPI\_SLV\_WK\_MODE\_SEL] 配置唤醒方式。\\
0：LP-SPI 从机监测到起始位后，唤醒芯片\\
1：LP-SPI 从机监测到特定字符序列后，唤醒芯片\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPISLEEPEN}\item [LP\_SPI\_SLEEP\_EN] 配置是否使能睡眠模式。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPISLEEPDISRXFIFOWREN}\item [LP\_SPI\_SLEEP\_DIS\_RXFIFO\_WR\_EN] 配置在 LP-SPI 唤醒前是否缓存数据。\\
0：缓存\\
1：不缓存\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPISLEEPWKDATASEL}\item [LP\_SPI\_SLEEP\_WK\_DATA\_SEL] 配置需要监测唤醒字符的阶段\\
0：仅监测 DATA 阶段的 RX 数据\\
1：监测所有阶段的 RX 数据\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_SLEEP\_CONF1\_REG}{0x0048}\label{regdesc:LPSPISLEEPCONF1REG}
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_WK\_CHAR4}{8}{24}{{0xe}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_WK\_CHAR3}{8}{16}{{0xd}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_WK\_CHAR2}{8}{8}{{0xc}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_WK\_CHAR1}{8}{0}{{0xb}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPISLVWKCHAR1}\item [LP\_SPI\_SLV\_WK\_CHAR1] 配置唤醒字符 1。 \\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPISLVWKCHAR2}\item [LP\_SPI\_SLV\_WK\_CHAR2] 配置唤醒字符 2。 \\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPISLVWKCHAR3}\item [LP\_SPI\_SLV\_WK\_CHAR3] 配置唤醒字符 3。 \\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPISLVWKCHAR4}\item [LP\_SPI\_SLV\_WK\_CHAR4] 配置唤醒字符 4。 \\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_SLAVE\_REG}{0x00E0}\label{regdesc:LPSPISLAVEREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{LP\_SPI\_SOFT\_RESET}{1}{27}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLAVE\_MODE}{1}{26}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{14}{12}{00000000000000}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_WRBUF\_BITLEN\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_RDBUF\_BITLEN\_EN}{1}{10}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{4}{000000}%
\regfield{LP\_SPI\_RSCK\_DATA\_OUT}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_CLK\_MODE\_13}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_CLK\_MODE}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPICLKMODE}\item [LP\_SPI\_CLK\_MODE] 配置 LP-SPI 时钟模式。\\
0：CS 信号无效时，LP-SPI 时钟关闭\\
1：CS 信号无效后，LP-SPI 时钟延迟一个时钟周期\\
2：CS 信号无效后，LP-SPI 时钟延迟两个时钟周期\\
3：LP-SPI 时钟一直有效\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPICLKMODE13}\item [LP\_SPI\_CLK\_MODE\_13] 配置时钟模式。\\
0：支持 SPI 时钟模式 0 或 2，见表 \ref{table:clock_pol_slave}。\\
1：支持 SPI 时钟模式 1 或 3，见表 \ref{table:clock_pol_slave}。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIRSCKDATAOUT}\item [LP\_SPI\_RSCK\_DATA\_OUT]  配置输出数据的时钟沿。\\
0：在 TSCK 上升沿输出数据\\
1：在 RSCK 上升沿输出数据\\ 
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPISLVRDBUFBITLENEN}\item [LP\_SPI\_SLV\_RDBUF\_BITLEN\_EN]  配置在 CPU 控制的 Rd\_BUF 传输过程中，是否使用 \hyperref[fielddesc:SPISLVDATABITLEN]{SPI\_SLV\_DATA\_BITLEN} 存储主机读取从机的数据位长。\\
0：不使用\\
1：使用\\ 
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPISLVWRBUFBITLENEN}\item [LP\_SPI\_SLV\_WRBUF\_BITLEN\_EN] 配置在 CPU 控制的 Wr\_BUF 传输过程中，是否使用 \hyperref[fielddesc:SPISLVDATABITLEN]{SPI\_SLV\_DATA\_BITLEN} 存储主机向从机写数据的位长。\\
0：不使用\\
1：使用\\ 
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPISLAVEMODE}\item [LP\_SPI\_SLAVE\_MODE]  配置 SPI 工作模式。\\
0：主机\\
1：从机\\ 
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPISOFTRESET}\item [LP\_SPI\_SOFT\_RESET] 配置是否软件复位 SPI 时钟线、CS 线和数据线。\\
0：不复位\\
1：复位\\
(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_SLAVE1\_REG}{0x00E4}\label{regdesc:LPSPISLAVE1REG}
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_LAST\_ADDR}{6}{26}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_LAST\_COMMAND}{8}{18}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_DATA\_BITLEN}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPISLVDATABITLEN}\item [LP\_SPI\_SLV\_DATA\_BITLEN] 配置在 SPI 从机全双工和半双工传输中，传输的数据位长。 \\
(R/W/SS)
\label{fielddesc:LPSPISLVLASTCOMMAND}\item [LP\_SPI\_SLV\_LAST\_COMMAND] 配置从机的命令值。\\
(R/W/SS)
\label{fielddesc:LPSPISLVLASTADDR}\item [LP\_SPI\_SLV\_LAST\_ADDR] 配置从机的地址值。 \\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_CLOCK\_REG}{0x000C}\label{regdesc:LPSPICLOCKREG}
\regfield{LP\_SPI\_CLK\_EQU\_SYSCLK}{1}{31}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{9}{22}{000000000}%
\regfield{LP\_SPI\_CLKDIV\_PRE}{4}{18}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_CLKCNT\_N}{6}{12}{{0x3}}%
\regfield{LP\_SPI\_CLKCNT\_H}{6}{6}{{0x1}}%
\regfield{LP\_SPI\_CLKCNT\_L}{6}{0}{{0x3}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPICLKCNTL}\item [LP\_SPI\_CLKCNT\_L] 配置时钟占空比，与 LP\_SPI\_CLKCNT\_H 和 LP\_SPI\_CLKCNT\_N 配合使用。 \\
用作主机时，必须与 LP\_SPI\_CLKCNT\_N 相等。\\
在从机模式下，必须为 0。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPICLKCNTH}\item [LP\_SPI\_CLKCNT\_H] 配置用作主机时 LP\_SPI\_CLK（高电平）的占空比。\\
建议将此值配置为 floor((LP\_SPI\_CLKCNT\_N + 1)/2 - 1)。floor() 表示向下取整值，例如 floor(2.2) = 2。\\
用作从机时，必须配置为 0。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPICLKCNTN}\item [LP\_SPI\_CLKCNT\_N] 配置用作主机时 LP\_SPI\_CLK 的分频系数。\\
LP\_SPI\_CLK 频率为 $f_{\textrm{lp\_spi\_pclk}}$/(LP\_SPI\_CLKDIV\_PRE + 1)/(LP\_SPI\_CLKCNT\_N + 1)。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPICLKDIVPRE}\item [LP\_SPI\_CLKDIV\_PRE] 配置用作主机时 LP\_SPI\_CLK 的预分频系数。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPICLKEQUSYSCLK}\item [LP\_SPI\_CLK\_EQU\_SYSCLK] 配置用作主机时 LP\_SPI\_CLK 频率是否与 lp\_spi\_pclk 频率相同。
0：LP\_SPI\_CLK 为 lp\_spi\_pclk 的分频时钟\\
1：LP\_SPI\_CLK 与 lp\_spi\_pclk 频率相同\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_CLK\_GATE\_REG}{0x00E8}\label{regdesc:LPSPICLKGATEREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{LP\_SPI\_CLK\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPICLKEN}\item [LP\_SPI\_CLK\_EN] 配置是否使能时钟门控。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_DIN\_MODE\_REG}{0x0024}\label{regdesc:LPSPIDINMODEREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{LP\_SPI\_TIMING\_HCLK\_ACTIVE}{1}{16}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{8}{8}{00000000}%
\regfield{(reserved)}{2}{6}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{4}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_DIN1\_MODE}{2}{2}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_DIN0\_MODE}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIDIN0MODE}\item [LP\_SPI\_DIN0\_MODE] 配置 LP\_SPI\_D 信号的输入模式。\\
0：无输入延迟\\
1：在 clk\_spi\_mst 的第 (\hyperref[fielddesc:LPSPIDIN0NUM]{LP\_SPI\_DIN0\_NUM} + 1) 个下降沿输入\\
2：在 clk\_hclk 的 (\hyperref[fielddesc:LPSPIDIN0NUM]{LP\_SPI\_DIN0\_NUM} + 1) 个上升沿延时加上一个 clk\_spi\_mst 上升沿延时的时刻输入\\
3：在 clk\_hclk 的 (\hyperref[fielddesc:LPSPIDIN0NUM]{LP\_SPI\_DIN0\_NUM} + 1) 个上升沿延时加上一个 clk\_spi\_mst 下降沿延时的时刻输入\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIDIN1MODE}\item [LP\_SPI\_DIN1\_MODE] 配置 LP\_SPI\_Q 信号的输入模式。\\
0：无输入延迟\\
1：在 clk\_spi\_mst 的第 (\hyperref[fielddesc:LPSPIDIN1NUM]{LP\_SPI\_DIN1\_NUM} + 1) 个下降沿输入\\
2：在 clk\_hclk 的 (\hyperref[fielddesc:LPSPIDIN1NUM]{LP\_SPI\_DIN1\_NUM} + 1) 个上升沿延时加上一个 clk\_spi\_mst 上升沿延时的时刻输入\\
3：在 clk\_hclk 的 (\hyperref[fielddesc:LPSPIDIN1NUM]{LP\_SPI\_DIN1\_NUM} + 1) 个上升沿延时加上一个 clk\_spi\_mst 下降沿延时的时刻输入\\
(R/W)

\label{fielddesc:LPSPITIMINGHCLKACTIVE}\item [LP\_SPI\_TIMING\_HCLK\_ACTIVE] 配置是否使能 LP-SPI 输入信号时序模块的高频时钟 HCLK。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_DIN\_NUM\_REG}{0x0028}\label{regdesc:LPSPIDINNUMREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{(reserved)}{2}{6}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{4}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_DIN1\_NUM}{2}{2}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_DIN0\_NUM}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIDIN0NUM}\item [LP\_SPI\_DIN0\_NUM] 配置输入信号 LP\_SPI\_D 的延迟周期数。具体的延迟模式由 \hyperref[fielddesc:LPSPIDIN0MODE]{LP\_SPI\_DIN0\_MODE} 配置。\\
0：延迟 1 个时钟周期\\
1：延迟 2 个时钟周期\\
2：延迟 3 个时钟周期\\
3：延迟 4 个时钟周期\\

(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIDIN1NUM}\item [LP\_SPI\_DIN1\_NUM] 配置输入信号 LP\_SPI\_Q 的延迟周期数。具体的延迟模式由 \hyperref[fielddesc:LPSPIDIN1MODE]{LP\_SPI\_DIN1\_MODE} 配置。\\
0：延迟 1 个时钟周期\\
1：延迟 2 个时钟周期\\
2：延迟 3 个时钟周期\\
3：延迟 4 个时钟周期\\

(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_DOUT\_MODE\_REG}{0x002C}\label{regdesc:LPSPIDOUTMODEREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{(reserved)}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_DOUT1\_MODE}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_DOUT0\_MODE}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIDOUT0MODE}\item [LP\_SPI\_DOUT0\_MODE] 配置 LP\_SPI\_D 信号的输出模式。\\
0：无输出延迟\\
1：在 LP-SPI 模块时钟的下降沿，延迟一个时钟周期后输出\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIDOUT1MODE}\item [LP\_SPI\_DOUT1\_MODE] 配置 LP\_SPI\_Q 信号的输出模式。\\
0：无输出延迟\\
1：在 LP-SPI 模块时钟的下降沿，延迟一个时钟周期后输出\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_DMA\_INT\_ENA\_REG}{0x0034}\label{regdesc:LPSPIDMAINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{LP\_SPI\_APP1\_INT\_ENA}{1}{20}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_APP2\_INT\_ENA}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_ENA}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_ENA}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_ENA}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_ENA}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_WAKEUP\_INT\_ENA}{1}{14}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{13}{0}%
\regfield{LP\_SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_ENA}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_ENA}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_ENA}{1}{10}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{10}{0}{0000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPISLVRDBUFDONEINTENA}\item [LP\_SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPISLVWRBUFDONEINTENA}\item [LP\_SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPITRANSDONEINTENA}\item [LP\_SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_TRANS\_DONE\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIWAKEUPINTENA}\item [LP\_SPI\_WAKEUP\_INT\_ENA] 写 1 使能 LP\_SPI\_WAKEUP\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPISLVBUFADDRERRINTENA}\item [LP\_SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPISLVCMDERRINTENA}\item [LP\_SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIMSTRXAFIFOWFULLERRINTENA}\item [LP\_SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIMSTTXAFIFOREMPTYERRINTENA}\item [LP\_SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIAPP2INTENA}\item [LP\_SPI\_APP2\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_APP2\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPSPIAPP1INTENA}\item [LP\_SPI\_APP1\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_APP1\_INT 中断。\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_DMA\_INT\_CLR\_REG}{0x0038}\label{regdesc:LPSPIDMAINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{LP\_SPI\_APP1\_INT\_CLR}{1}{20}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_APP2\_INT\_CLR}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_CLR}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_CLR}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_CLR}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_CLR}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_WAKEUP\_INT\_CLR}{1}{14}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{13}{0}%
\regfield{LP\_SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_CLR}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_CLR}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_CLR}{1}{10}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{10}{0}{0000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPISLVRDBUFDONEINTCLR}\item [LP\_SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:LPSPISLVWRBUFDONEINTCLR}\item [LP\_SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:LPSPITRANSDONEINTCLR}\item [LP\_SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_TRANS\_DONE\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:LPSPIWAKEUPINTCLR}\item [LP\_SPI\_WAKEUP\_INT\_CLR] 写 1 清除 LP\_SPI\_WAKEUP\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:LPSPISLVBUFADDRERRINTCLR}\item [LP\_SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:LPSPISLVCMDERRINTCLR}\item [LP\_SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:LPSPIMSTRXAFIFOWFULLERRINTCLR}\item [LP\_SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:LPSPIMSTTXAFIFOREMPTYERRINTCLR}\item [LP\_SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:LPSPIAPP2INTCLR}\item [LP\_SPI\_APP2\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_APP2\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:LPSPIAPP1INTCLR}\item [LP\_SPI\_APP1\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_APP1\_INT 中断。\\
(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_DMA\_INT\_RAW\_REG}{0x003C}\label{regdesc:LPSPIDMAINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{LP\_SPI\_APP1\_INT\_RAW}{1}{20}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_APP2\_INT\_RAW}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_RAW}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_RAW}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_RAW}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_RAW}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_WAKEUP\_INT\_RAW}{1}{14}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{13}{0}%
\regfield{LP\_SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_RAW}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_RAW}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_RAW}{1}{10}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{10}{0}{0000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPISLVRDBUFDONEINTRAW}\item [LP\_SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_RAW] SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT 的原始中断状态。\\
(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPSPISLVWRBUFDONEINTRAW}\item [LP\_SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_RAW] SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT 的原始中断状态。\\
(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPSPITRANSDONEINTRAW}\item [LP\_SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_RAW] SPI\_TRANS\_DONE\_INT 的原始中断状态。\\
(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPSPIWAKEUPINTRAW}\item [LP\_SPI\_WAKEUP\_INT\_RAW] LP\_SPI\_LP SPI\_WAKEUP\_INT 的原始中断状态。\\
(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPSPISLVBUFADDRERRINTRAW}\item [LP\_SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_RAW] SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT 的原始中断状态。\\
(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPSPISLVCMDERRINTRAW}\item [LP\_SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_RAW] SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT 的原始中断状态。\\
(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPSPIMSTRXAFIFOWFULLERRINTRAW}\item [LP\_SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_RAW] SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT 的原始中断状态。\\
(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPSPIMSTTXAFIFOREMPTYERRINTRAW}\item [LP\_SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_RAW] SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT 的原始中断状态。\\
(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPSPIAPP2INTRAW}\item [LP\_SPI\_APP2\_INT\_RAW] SPI\_APP2\_INT 的原始中断状态。该值仅由应用控制。\\
(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPSPIAPP1INTRAW}\item [LP\_SPI\_APP1\_INT\_RAW] SPI\_APP1\_INT 的原始中断状态。该值仅由应用控制。\\
(R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_DMA\_INT\_ST\_REG}{0x0040}\label{regdesc:LPSPIDMAINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{LP\_SPI\_APP1\_INT\_ST}{1}{20}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_APP2\_INT\_ST}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_ST}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_ST}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_ST}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_ST}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_WAKEUP\_INT\_ST}{1}{14}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{13}{0}%
\regfield{LP\_SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_ST}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_ST}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_ST}{1}{10}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{10}{0}{0000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPISLVRDBUFDONEINTST}\item [LP\_SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_ST] SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT 的中断状态位。 (RO)
\label{fielddesc:LPSPISLVWRBUFDONEINTST}\item [LP\_SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_ST] SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT 的中断状态位。 (RO)
\label{fielddesc:LPSPITRANSDONEINTST}\item [LP\_SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_ST] SPI\_TRANS\_DONE\_INT 的中断状态位。 (RO)
\label{fielddesc:LPSPIWAKEUPINTST}\item [LP\_SPI\_WAKEUP\_INT\_ST] LP\_SPI\_WAKEUP\_INT 的中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:LPSPISLVBUFADDRERRINTST}\item [LP\_SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_ST] SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT 的中断状态位。 (RO)
\label{fielddesc:LPSPISLVCMDERRINTST}\item [LP\_SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_ST] SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT 的中断状态位。 (RO)
\label{fielddesc:LPSPIMSTRXAFIFOWFULLERRINTST}\item [LP\_SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_ST] SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT 的中断状态位。 (RO)
\label{fielddesc:LPSPIMSTTXAFIFOREMPTYERRINTST}\item [LP\_SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_ST] SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT 的中断状态位。 (RO)
\label{fielddesc:LPSPIAPP2INTST}\item [LP\_SPI\_APP2\_INT\_ST] SPI\_APP2\_INT 的中断状态位。 (RO)
\label{fielddesc:LPSPIAPP1INTST}\item [LP\_SPI\_APP1\_INT\_ST] SPI\_APP1\_INT 的中断状态位。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_DMA\_INT\_SET\_REG}{0x004C}\label{regdesc:LPSPIDMAINTSETREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{LP\_SPI\_APP1\_INT\_SET}{1}{20}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_APP2\_INT\_SET}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_SET}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_SET}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_SET}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_SET}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{13}{00}%
\regfield{LP\_SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_SET}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_SET}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LP\_SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_SET}{1}{10}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{10}{0}{0000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPISLVRDBUFDONEINTSET}\item [LP\_SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:LPSPISLVWRBUFDONEINTSET}\item [LP\_SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:LPSPITRANSDONEINTSET}\item [LP\_SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_TRANS\_DONE\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:LPSPISLVBUFADDRERRINTSET}\item [LP\_SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:LPSPISLVCMDERRINTSET}\item [LP\_SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:LPSPIMSTRXAFIFOWFULLERRINTSET}\item [LP\_SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:LPSPIMSTTXAFIFOREMPTYERRINTSET}\item [LP\_SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:LPSPIAPP2INTSET}\item [LP\_SPI\_APP2\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_APP2\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:LPSPIAPP1INTSET}\item [LP\_SPI\_APP1\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_APP1\_INT 中断。\\
(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_W0\_REG}{0x0098}\label{regdesc:LPSPIW0REG}
\regfield{LP\_SPI\_BUF0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIBUF0}\item [LP\_SPI\_BUF0] 数据 buffer 0，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_W1\_REG}{0x009C}\label{regdesc:LPSPIW1REG}
\regfield{LP\_SPI\_BUF1}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIBUF1}\item [LP\_SPI\_BUF1] 数据 buffer 1，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_W2\_REG}{0x00A0}\label{regdesc:LPSPIW2REG}
\regfield{LP\_SPI\_BUF2}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIBUF2}\item [LP\_SPI\_BUF2] 数据 buffer 2，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_W3\_REG}{0x00A4}\label{regdesc:LPSPIW3REG}
\regfield{LP\_SPI\_BUF3}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIBUF3}\item [LP\_SPI\_BUF3] 数据 buffer 3，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_W4\_REG}{0x00A8}\label{regdesc:LPSPIW4REG}
\regfield{LP\_SPI\_BUF4}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIBUF4}\item [LP\_SPI\_BUF4] 数据 buffer 4，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_W5\_REG}{0x00AC}\label{regdesc:LPSPIW5REG}
\regfield{LP\_SPI\_BUF5}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIBUF5}\item [LP\_SPI\_BUF5] 数据 buffer 5，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_W6\_REG}{0x00B0}\label{regdesc:LPSPIW6REG}
\regfield{LP\_SPI\_BUF6}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIBUF6}\item [LP\_SPI\_BUF6] 数据 buffer 6，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_W7\_REG}{0x00B4}\label{regdesc:LPSPIW7REG}
\regfield{LP\_SPI\_BUF7}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIBUF7}\item [LP\_SPI\_BUF7] 数据 buffer 7，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_W8\_REG}{0x00B8}\label{regdesc:LPSPIW8REG}
\regfield{LP\_SPI\_BUF8}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIBUF8}\item [LP\_SPI\_BUF8] 数据 buffer 8，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_W9\_REG}{0x00BC}\label{regdesc:LPSPIW9REG}
\regfield{LP\_SPI\_BUF9}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIBUF9}\item [LP\_SPI\_BUF9] 数据 buffer 9，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_W10\_REG}{0x00C0}\label{regdesc:LPSPIW10REG}
\regfield{LP\_SPI\_BUF10}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIBUF10}\item [LP\_SPI\_BUF10] 数据 buffer 10，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_W11\_REG}{0x00C4}\label{regdesc:LPSPIW11REG}
\regfield{LP\_SPI\_BUF11}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIBUF11}\item [LP\_SPI\_BUF11] 数据 buffer 11，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_W12\_REG}{0x00C8}\label{regdesc:LPSPIW12REG}
\regfield{LP\_SPI\_BUF12}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIBUF12}\item [LP\_SPI\_BUF12] 数据 buffer 12，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_W13\_REG}{0x00CC}\label{regdesc:LPSPIW13REG}
\regfield{LP\_SPI\_BUF13}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIBUF13}\item [LP\_SPI\_BUF13] 数据 buffer 13，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_W14\_REG}{0x00D0}\label{regdesc:LPSPIW14REG}
\regfield{LP\_SPI\_BUF14}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIBUF14}\item [LP\_SPI\_BUF14] 数据 buffer 14，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_W15\_REG}{0x00D4}\label{regdesc:LPSPIW15REG}
\regfield{LP\_SPI\_BUF15}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIBUF15}\item [LP\_SPI\_BUF15] 数据 buffer 15，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_SPI\_DATE\_REG}{0x00F0}\label{regdesc:LPSPIDATEREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{LP\_SPI\_DATE}{28}{0}{{0x2009040}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPSPIDATE}\item [LP\_SPI\_DATE] 版本控制寄存器。 \\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


