\begin{register}{H}{SPI\_CMD\_REG}{0x0000}\label{regdesc:SPI3CMDREG}
\regfield{(reserved)}{7}{25}{0000000}%
\regfield{SPI\_USR}{1}{24}{{0}}%
\regfield{SPI\_UPDATE}{1}{23}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{23}{0}{00000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3UPDATE}\item [SPI\_UPDATE]配置是否将 SPI 寄存器从 APB 时钟域同步到 SPI 模块时钟域。\\
0：不同步\\
1：同步\\
仅用于 SPI 主机。\\ (WT)
\label{fielddesc:SPI3USR}\item [SPI\_USR] 配置是否使能用户自定义命令。 \\
0：不使能 \\
1：使能 \\
置位此位将触发一次 SPI 操作。操作结束后此位被自动清零。 \\
(R/W/SC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_ADDR\_REG}{0x0004}\label{regdesc:SPI3ADDRREG}
\regfield{SPI\_USR\_ADDR\_VALUE}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3USRADDRVALUE}\item [SPI\_USR\_ADDR\_VALUE] 配置从机地址。\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_USER\_REG}{0x0010}\label{regdesc:SPI3USERREG}
\regfield{SPI\_USR\_COMMAND}{1}{31}{{1}}%
\regfield{SPI\_USR\_ADDR}{1}{30}{{0}}%
\regfield{SPI\_USR\_DUMMY}{1}{29}{{0}}%
\regfield{SPI\_USR\_MISO}{1}{28}{{0}}%
\regfield{SPI\_USR\_MOSI}{1}{27}{{0}}%
\regfield{SPI\_USR\_DUMMY\_IDLE}{1}{26}{{0}}%
\regfield{SPI\_USR\_MOSI\_HIGHPART}{1}{25}{{0}}%
\regfield{SPI\_USR\_MISO\_HIGHPART}{1}{24}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{18}{000000}%
\regfield{SPI\_SIO}{1}{17}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{14}{000}%
\regfield{SPI\_FWRITE\_QUAD}{1}{13}{{0}}%
\regfield{SPI\_FWRITE\_DUAL}{1}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{10}{00}%
\regfield{SPI\_CK\_OUT\_EDGE}{1}{9}{{0}}%
\regfield{SPI\_RSCK\_I\_EDGE}{1}{8}{{0}}%
\regfield{SPI\_CS\_SETUP}{1}{7}{{1}}%
\regfield{SPI\_CS\_HOLD}{1}{6}{{1}}%
\regfield{SPI\_TSCK\_I\_EDGE}{1}{5}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{4}{0}%
\regfield{SPI\_QPI\_MODE}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{1}{00}%
\regfield{SPI\_DOUTDIN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3DOUTDIN}\item [SPI\_DOUTDIN] 配置是否使能全双工通信。 \\
0：不使能 \\
1：使能 \\
 
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3QPIMODE}\item [SPI\_QPI\_MODE] 配置是否使能 QPI 模式。 \\
0：不使能 \\
1：使能 \\
SPI 主机和从机均支持该配置。
(R/W/SS/SC)
\label{fielddesc:SPI3TSCKIEDGE}\item [SPI\_TSCK\_I\_EDGE] 配置 SPI 从机传输中是否更改 TSCK 极性。\\
0: TSCK = SPI\_CK\_I \\
1: TSCK = !SPI\_CK\_I \\ 
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3CSHOLD}\item [SPI\_CS\_HOLD] 配置在 SPI 处于完成 (DONE) 阶段时是否保持 SPI CS 拉低。\\
0：不保持拉低\\
1：保持拉低\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3CSSETUP}\item [SPI\_CS\_SETUP] 配置在 SPI 处于准备 (PREP) 阶段时是否使能 SPI CS。\\
0：不使能 \\
1：使能 \\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3RSCKIEDGE}\item [SPI\_RSCK\_I\_EDGE] 配置 SPI 从机传输中是否更改 RSCK 极性。\\
0: RSCK = !SPI\_CK\_I \\
1: RSCK = SPI\_CK\_I \\ 
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3CKOUTEDGE}\item [SPI\_CK\_OUT\_EDGE] 配置 SPI 时钟模式，与 \hyperref[fielddesc:SPICKIDLEEDGE]{SPI\_CK\_IDLE\_EDGE} 搭配使用。\\
更多信息见章节 \ref{GP-SPI2 master clock control}。\\
(R/W)
\item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{SPI\_USER\_REG}{0x0010}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]
\label{fielddesc:SPI3FWRITEDUAL}\item [SPI\_FWRITE\_DUAL] 配置在写操作 (DOUT) 阶段时读数据的方式是否为 2-bit 方式。\\
0：不使能 \\
1：使能 \\
 
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3FWRITEQUAD}\item [SPI\_FWRITE\_QUAD] 配置在写操作 (DOUT) 阶段时读数据的方式是否为 4-bit 方式。\\
0：不使能 \\
1：使能 \\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SIO}\item [SPI\_SIO] 配置是否使能 3 线半双工通信，其中 MOSI 和 MISO 信号共享一个管脚。\\
0：不使能 \\
1：使能 \\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3USRMISOHIGHPART}\item [SPI\_USR\_MISO\_HIGHPART] 配置在读数据阶段是否使能“高位模式”，即仅访问高位 buffer：\\
\hyperref[regdesc:SPI3W8REG]{SPI\_W8\_REG} \verb+~+ \hyperref[regdesc:SPI3W15REG]{SPI\_W15\_REG}。\\
0：不使能\\
1：使能 \\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3USRMOSIHIGHPART}\item [SPI\_USR\_MOSI\_HIGHPART] 配置在写数据阶段是否使能“高位模式”，即仅访问高位 buffer：\\
\hyperref[regdesc:SPI3W8REG]{SPI\_W8\_REG} \verb+~+ \hyperref[regdesc:SPI3W15REG]{SPI\_W15\_REG}。\\
0：不使能\\
1：使能 \\
 
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3USRDUMMYIDLE}\item [SPI\_USR\_DUMMY\_IDLE] 配置是否在 DUMMY 阶段禁用 SPI 时钟。\\
0：不禁用 \\
1：禁用\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3USRMOSI}\item [SPI\_USR\_MOSI] 配置是否使能一次操作的写数据 (DOUT) 阶段。 \\
0：不使能 \\
1：使能 \\

(R/W)
\item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{SPI\_USER\_REG}{0x0010}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]
\label{fielddesc:SPI3USRMISO}\item [SPI\_USR\_MISO] 配置是否使能一次操作的读数据 (DIN) 阶段。 \\
0：不使能 \\
1：使能 \\

\label{fielddesc:SPI3USRDUMMY}\item [SPI\_USR\_DUMMY] 配置是否使能一次操作的 DUMMY 阶段。\\
0：不使能 \\
1：使能 \\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3USRADDR}\item [SPI\_USR\_ADDR] 配置是否使能一次操作的地址 (ADDR) 阶段。\\
0：不使能 \\
1：使能 \\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3USRCOMMAND}\item [SPI\_USR\_COMMAND] 配置是否使能一次操作的命令 (CMD) 阶段。 \\
0：不使能 \\
1：使能 \\

(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_USER1\_REG}{0x0014}\label{regdesc:SPI3USER1REG}
\regfield{SPI\_USR\_ADDR\_BITLEN}{5}{27}{{23}}%
\regfield{SPI\_CS\_HOLD\_TIME}{5}{22}{{0x1}}%
\regfield{SPI\_CS\_SETUP\_TIME}{5}{17}{{0}}%
\regfield{SPI\_MST\_WFULL\_ERR\_END\_EN}{1}{16}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{8}{8}{00000000}%
\regfield{SPI\_USR\_DUMMY\_CYCLELEN}{8}{0}{{7}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3USRDUMMYCYCLELEN}\item [SPI\_USR\_DUMMY\_CYCLELEN] 配置 DUMMY 阶段的时长。\\
单位：SPI\_CLK 时钟周期。\\
该值等于预期周期数 - 1。\\
 
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3MSTWFULLERRENDEN}\item [SPI\_MST\_WFULL\_ERR\_END\_EN] 配置在主机全双工或半双工通信中，如果发生 RX AFIFO 满错误，是否终止 SPI 传输。 \\
0：不终止 \\
1：终止 \\ 
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3CSSETUPTIME}\item [SPI\_CS\_SETUP\_TIME]  配置准备 (PREP) 阶段的时长。\\
单位： SPI\_CLK 时钟周期。\\
该值等于预期周期数 - 1。此字段与 \hyperref[fielddesc:SPI3CSSETUP]{SPI\_CS\_SETUP} 搭配使用。\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3CSHOLDTIME}\item [SPI\_CS\_HOLD\_TIME] 配置 CS 管脚的延迟周期。\\
单位：SPI\_CLK 时钟周期。 \\
此字段与 \hyperref[fielddesc:SPI3CSHOLD]{SPI\_CS\_HOLD} 搭配使用。\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3USRADDRBITLEN}\item [SPI\_USR\_ADDR\_BITLEN] 配置地址阶段的位长。\\
该值等于预期值 - 1。\\
 
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_USER2\_REG}{0x0018}\label{regdesc:SPI3USER2REG}
\regfield{SPI\_USR\_COMMAND\_BITLEN}{4}{28}{{7}}%
\regfield{SPI\_MST\_REMPTY\_ERR\_END\_EN}{1}{27}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{11}{16}{00000000000}%
\regfield{SPI\_USR\_COMMAND\_VALUE}{16}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3USRCOMMANDVALUE}\item [SPI\_USR\_COMMAND\_VALUE] 配置命令值。\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3MSTREMPTYERRENDEN}\item [SPI\_MST\_REMPTY\_ERR\_END\_EN] 配置在主机全双工或半双工通信下，如果发生 TX AFIFO 空错误，是否终止 SPI 传输。\\
0：不终止 \\
1：终止 \\ 
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3USRCOMMANDBITLEN}\item [SPI\_USR\_COMMAND\_BITLEN] 配置命令阶段的位长。\\
该值等于预期值 - 1。\\
 
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_CTRL\_REG}{0x0008}\label{regdesc:SPI3CTRLREG}
\regfield{(reserved)}{5}{27}{00000}%
\regfield{SPI\_WR\_BIT\_ORDER}{2}{25}{{0}}%
\regfield{SPI\_RD\_BIT\_ORDER}{2}{23}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{22}{0}%
\regfield{SPI\_WP\_POL}{1}{21}{{1}}%
\regfield{SPI\_HOLD\_POL}{1}{20}{{1}}%
\regfield{SPI\_D\_POL}{1}{19}{{1}}%
\regfield{SPI\_Q\_POL}{1}{18}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{2}{16}{00}%
\regfield{SPI\_FREAD\_QUAD}{1}{15}{{0}}%
\regfield{SPI\_FREAD\_DUAL}{1}{14}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{10}{0000}%
\regfield{SPI\_FCMD\_QUAD}{1}{9}{{0}}%
\regfield{SPI\_FCMD\_DUAL}{1}{8}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{7}{0}%
\regfield{SPI\_FADDR\_QUAD}{1}{6}{{0}}%
\regfield{SPI\_FADDR\_DUAL}{1}{5}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{4}{0}%
\regfield{SPI\_DUMMY\_OUT}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{0}{000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3DUMMYOUT}\item [SPI\_DUMMY\_OUT] 配置在 DUMMY 阶段是否输出 SPI3 总线信号。 \\
0：不输出 \\
1：输出 \\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3FADDRDUAL}\item [SPI\_FADDR\_DUAL] 配置在地址 (ADDR) 阶段时是否使能 2-bit 模式。\\
0：不使能 \\
1：使能 \\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3FADDRQUAD}\item [SPI\_FADDR\_QUAD] 配置在地址 (ADDR) 阶段时是否使能 4-bit 模式。 \\
0：不使能 \\
1：使能 \\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3FCMDDUAL}\item [SPI\_FCMD\_DUAL] 配置在命令 (CMD) 阶段时是否使能 2-bit 模式。 \\
0：不使能 \\
1：使能 \\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3FCMDQUAD}\item [SPI\_FCMD\_QUAD] 配置在命令 (CMD) 阶段时是否使能 4-bit 模式。 \\
0：不使能 \\
1：使能 \\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3FREADDUAL}\item [SPI\_FREAD\_DUAL] 配置在读数据 (DIN) 阶段是否使能 2-bit 模式。\\
0：不使能 \\
1：使能 \\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3FREADQUAD}\item [SPI\_FREAD\_QUAD] 配置在读数据 (DIN) 阶段是否使能 4-bit 模式。 \\
0：不使能 \\
1：使能 \\

(R/W)
\item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{SPI\_CTRL\_REG}{0x0008}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]
\label{fielddesc:SPI3QPOL}\item [SPI\_Q\_POL] 配置 MISO 的极性。\\
0：低 \\
1：高 \\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3DPOL}\item [SPI\_D\_POL] 配置 MOSI 的极性。 \\
0：低 \\
1：高 \\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3HOLDPOL}\item [SPI\_HOLD\_POL] 配置在 SPI 空闲状态下 SPI\_HOLD 的输出值。\\
0：输出低电平 \\
1：输出高电平 \\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3WPPOL}\item [SPI\_WP\_POL] 配置在 SPI 空闲状态下 WP 信号的输出值。\\
0：输出低电平 \\
1：输出高电平 \\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3RDBITORDER}\item [SPI\_RD\_BIT\_ORDER]  配置读数据 (MISO) 阶段的比特顺序。\\
0：先读高有效位 \\
1：先读低有效位 \\
2：先读高有效位 \\
3：先读低有效位 \\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3WRBITORDER}\item [SPI\_WR\_BIT\_ORDER] 配置命令 (CMD)、地址 (ADDR) 和写数据 (MOSI) 阶段的比特顺序。\\
0：先读高有效位 \\
1：先读低有效位 \\
2：先读高有效位 \\
3：先读低有效位 \\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_MS\_DLEN\_REG}{0x001C}\label{regdesc:SPI3MSDLENREG}
\regfield{(reserved)}{14}{18}{00000000000000}%
\regfield{SPI\_MS\_DATA\_BITLEN}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3MSDATABITLEN}\item [SPI\_MS\_DATA\_BITLEN] CPU 控制的主机传输的数据位长或配置 DMA 控制的从机传输中接收数据的位长。\\
该值等于需要的位长 - 1。 \\

(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_MISC\_REG}{0x0020}\label{regdesc:SPI3MISCREG}
\regfield{SPI\_QUAD\_DIN\_PIN\_SWAP}{1}{31}{{0}}%
\regfield{SPI\_CS\_KEEP\_ACTIVE}{1}{30}{{0}}%
\regfield{SPI\_CK\_IDLE\_EDGE}{1}{29}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{24}{00000}%
\regfield{SPI\_SLAVE\_CS\_POL}{1}{23}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{13}{10}{0000000000000}%
\regfield{SPI\_MASTER\_CS\_POL}{3}{7}{{0}}%
\regfield{SPI\_CK\_DIS}{1}{6}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{3}{000}%
\regfield{SPI\_CS2\_DIS}{1}{2}{{1}}%
\regfield{SPI\_CS1\_DIS}{1}{1}{{1}}%
\regfield{SPI\_CS0\_DIS}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3CS0DIS}\item [SPI\_CS0\_DIS] 配置是否禁用 SPI\_CS0 管脚。\\
0：SPI\_CS0 信号来自 SPI\_CS0 管脚或输出至 SPI\_CS0 管脚\\
1：禁用 SPI\_CS0 管脚\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3CS1DIS}\item [SPI\_CS1\_DIS] 配置是否禁用 SPI\_CS1 管脚。\\
0：SPI\_CS1 信号来自 SPI\_CS1 管脚或输出至 SPI\_CS1 管脚\\
1：禁用 SPI\_CS1 管脚\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3CS2DIS}\item [SPI\_CS2\_DIS] 配置是否禁用 SPI\_CS2 管脚。\\
0：SPI\_CS2 信号来自 SPI\_CS2 管脚或输出至 SPI\_CS2 管脚\\
1：禁用 SPI\_CS2 管脚\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3CKDIS}\item [SPI\_CK\_DIS] 配置是否禁用 SPI\_CLK 输出信号。\\
0：使能\\
1：禁用\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3MASTERCSPOL}\item [SPI\_MASTER\_CS\_POL] 配置主机 SPI\_CS\regindex{n} (\regindex{n} = 0 $\sim$ 2) 的极性。\\
0：SPI\_CS\regindex{n} 低电平有效\\
1：SPI\_CS\regindex{n} 高电平有效\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SLAVECSPOL}\item [SPI\_SLAVE\_CS\_POL]  配置是否反相 SPI 从机输入信号 CS 的极性。\\
0：保持不变\\
1：反相\\

(R/W)
\item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{SPI\_MISC\_REG}{0x0020}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]
\label{fielddesc:SPI3CKIDLEEDGE}\item [SPI\_CK\_IDLE\_EDGE] 配置 SPI\_CLK 线在 GP-SPI3 空闲状态时的电平。\\
0：低电平\\
1：高电平\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3CSKEEPACTIVE}\item [SPI\_CS\_KEEP\_ACTIVE] 配置 SPI\_CS 是否保持低电平。\\
0：不保持低电平\\
1：保持低电平\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3QUADDINPINSWAP}\item [SPI\_QUAD\_DIN\_PIN\_SWAP] 配置是否交换 SPI Quad 输入管脚。\\
0：不交换\\
1：SPI3\_D 与 SPI3\_Q 交换，SPI3\_WP 与 SPI3\_HD 交换\\

(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_CONF\_REG}{0x0030}\label{regdesc:SPI3DMACONFREG}
\regfield{SPI\_DMA\_AFIFO\_RST}{1}{31}{{0}}%
\regfield{SPI\_BUF\_AFIFO\_RST}{1}{30}{{0}}%
\regfield{SPI\_RX\_AFIFO\_RST}{1}{29}{{0}}%
\regfield{SPI\_DMA\_TX\_ENA}{1}{28}{{0}}%
\regfield{SPI\_DMA\_RX\_ENA}{1}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{22}{00000}%
\regfield{SPI\_RX\_EOF\_EN}{1}{21}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_TX\_SEG\_TRANS\_CLR\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_RX\_SEG\_TRANS\_CLR\_EN}{1}{19}{{0}}%
\regfield{SPI\_DMA\_SLV\_SEG\_TRANS\_EN}{1}{18}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{16}{2}{0000000000000000}%
\regfield{SPI\_DMA\_INFIFO\_FULL}{1}{1}{{1}}%
\regfield{SPI\_DMA\_OUTFIFO\_EMPTY}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3DMAOUTFIFOEMPTY}\item [SPI\_DMA\_OUTFIFO\_EMPTY] 表示 DMA TX FIFO 是否就绪。\\
0：DMA TX FIFO 已就绪，可以发送数据\\
1：DMA TX FIFO 尚未就绪，不能发送数据\\ 
(RO)
\label{fielddesc:SPI3DMAINFIFOFULL}\item [SPI\_DMA\_INFIFO\_FULL] 表示 DMA RX FIFO 是否就绪。\\
0：DMA RX FIFO 已就绪，可以接收数据\\
1：DMA RX FIFO 尚未就绪，不能接收数据\\ 
(RO)
\label{fielddesc:SPI3DMASLVSEGTRANSEN}\item [SPI\_DMA\_SLV\_SEG\_TRANS\_EN] 配置是否使能半双工通信方式下，DMA 控制的从机连续传输。\\
0：不使能\\
1：使能\\ 
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SLVRXSEGTRANSCLREN}\item [SPI\_SLV\_RX\_SEG\_TRANS\_CLR\_EN] 在从机连续传输中，如果 DMA RX buffer 小于实际接收的数据长度：\\
1：后续 Wr\_DMA 传输事务中传输的数据都不接收\\ 
0：当前 Wr\_DMA 传输事务中传输的数据不接收，但在后续的 Wr\_DMA 传输事务中：\\
        - 如果 DMA RX buffer 长度不为 0，则后续 Wr\_DMA 传输事务中传输的数据会被接收。\\
        - 如果 DMA RX buffer 长度为 0，则后续 Wr\_DMA 传输事务中传输的数据不会被接收。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SLVTXSEGTRANSCLREN}\item [SPI\_SLV\_TX\_SEG\_TRANS\_CLR\_EN] 在从机连续传输中，如果 DMA TX buffer 小于实际发送的数据长度：\\
1：后续传输事务中传输的数据都不更新，即旧数据被重复发送\\
0：当前传输事务中传输的数据不更新，但在后续的传输事务中：\\
        - 如果有新的数据填充到 DMA TX FIFO，则将发送新数据。\\
        - 如果没有新的数据填充到 DMA TX FIFO，则没有新数据被发送。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3RXEOFEN}\item [SPI\_RX\_EOF\_EN] 配置 GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW 中断的触发源。\\
0：在单次传输中，GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_INT\_RAW 由 \hyperref[int:SPITRANSDONEINT]{SPI\_TRANS\_DONE\_INT} 事件置位；或在从机连续传输中，由 \hyperref[int:SPIDMASEGTRANSDONEINT]{SPI\_DMA\_SEG\_TRANS\_DONE\_INT} 事件置位。\\
 1：在 DMA 控制的数据传输过程中，如果 DMA 传输的数据比特数等于 (\hyperref[fielddesc:SPIMSDATABITLEN]{SPI\_MS\_DATA\_BITLEN} + 1)，则硬件会置位 GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_INT\_RAW。\\
(R/W)
 \item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_CONF\_REG}{0x0030}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]
\label{fielddesc:SPI3DMARXENA}\item [SPI\_DMA\_RX\_ENA] 配置是否使能 DMA 控制的接收数据模式。\\
0：不使能\\
1：使能\\ 
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3DMATXENA}\item [SPI\_DMA\_TX\_ENA] 配置是否使能 DMA 控制的发送数据模式。\\
0：不使能\\
1：使能\\ 
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3RXAFIFORST}\item [SPI\_RX\_AFIFO\_RST] 配置是否复位 spi\_rx\_afifo。spi\_rx\_afifo 将在 SPI 主机和从机传输中用于接收数据，见图 \ref{fig:spi-master-data-flow-control} 和图 \ref{fig:spi-slave-data-flow-control}。 \\
0：不复位\\
1：复位 \\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3BUFAFIFORST}\item [SPI\_BUF\_AFIFO\_RST] 配置是否复位 buf\_tx\_afifo。buf\_tx\_afifo 将在 CPU 控制的从机传输或主机传输中用于发送数据，见图 \ref{fig:spi-master-data-flow-control} 和图 \ref{fig:spi-slave-data-flow-control}。\\
0：不复位\\
1：复位 \\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3DMAAFIFORST}\item [SPI\_DMA\_AFIFO\_RST] 配置是否复位 dma\_tx\_afifo。dma\_tx\_afifo 在 DMA 控制的从机传输中用于发送数据，见图 \ref{fig:spi-master-data-flow-control} 和图 \ref{fig:spi-slave-data-flow-control}。\\
0：不复位\\
1：复位 \\
(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_SLAVE\_REG}{0x00E0}\label{regdesc:SPI3SLAVEREG}
\regfield{(reserved)}{2}{30}{00}%
\regfield{SPI\_MST\_FD\_WAIT\_DMA\_TX\_DATA}{1}{29}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{28}{0}%
\regfield{SPI\_SOFT\_RESET}{1}{27}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLAVE\_MODE}{1}{26}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{20}{000000}%
\regfield{SPI\_SLV\_LAST\_BYTE\_STRB}{8}{12}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_WRBUF\_BITLEN\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_RDBUF\_BITLEN\_EN}{1}{10}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_WRDMA\_BITLEN\_EN}{1}{9}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_RDDMA\_BITLEN\_EN}{1}{8}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{4}{0000}%
\regfield{SPI\_RSCK\_DATA\_OUT}{1}{3}{{0}}%
\regfield{SPI\_CLK\_MODE\_13}{1}{2}{{0}}%
\regfield{SPI\_CLK\_MODE}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3CLKMODE}\item [SPI\_CLK\_MODE] 配置 SPI 时钟模式。\\
0：CS 信号无效时，SPI 时钟关闭\\
1：CS 信号无效后，SPI 时钟延迟一个时钟周期\\
2：CS 信号无效后，SPI 时钟延迟两个时钟周期\\
3：SPI 时钟一直有效\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3CLKMODE13}\item [SPI\_CLK\_MODE\_13] 配置时钟模式。\\
0：支持 SPI 时钟模式 0 或 2，见表 \ref{table:clock_pol_slave}。\\
1：支持 SPI 时钟模式 1 或 3，见表 \ref{table:clock_pol_slave}。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3RSCKDATAOUT}\item [SPI\_RSCK\_DATA\_OUT] 配置输出数据的时钟沿。\\
0：在 TSCK 上升沿输出数据\\
1：在 RSCK 上升沿输出数据\\ 
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SLVRDDMABITLENEN}\item [SPI\_SLV\_RDDMA\_BITLEN\_EN] 配置在 DMA 控制的 Rd\_DMA 传输过程中，是否使用 \hyperref[fielddesc:SPI3SLVDATABITLEN]{SPI\_SLV\_DATA\_BITLEN} 存储主机读取从机的数据位长。\\
0：不使用\\
1：使用\\ 
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SLVWRDMABITLENEN}\item [SPI\_SLV\_WRDMA\_BITLEN\_EN] 配置在 DMA 控制的 Wr\_DMA 传输过程中，是否使用 \hyperref[fielddesc:SPI3SLVDATABITLEN]{SPI\_SLV\_DATA\_BITLEN} 存储主机向从机写数据的位长。\\
0：不使用\\
1：使用\\ 
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SLVRDBUFBITLENEN}\item [SPI\_SLV\_RDBUF\_BITLEN\_EN] 配置在 CPU 控制的 Rd\_BUF 传输过程中，是否使用 \hyperref[fielddesc:SPI3SLVDATABITLEN]{SPI\_SLV\_DATA\_BITLEN} 存储主机读取从机的数据位长。\\
0：不使用\\
1：使用\\ 
(R/W)
 \item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{SPI\_SLAVE\_REG}{0x00E0}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]
\label{fielddesc:SPI3SLVWRBUFBITLENEN}\item [SPI\_SLV\_WRBUF\_BITLEN\_EN] 配置在 CPU 控制的 Wr\_BUF 传输过程中，是否使用 \hyperref[fielddesc:SPI3SLVDATABITLEN]{SPI\_SLV\_DATA\_BITLEN} 存储主机向从机写数据的位长。\\
0：不使用\\
1：使用\\ 
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SLVLASTBYTESTRB}\item [SPI\_SLV\_LAST\_BYTE\_STRB] 代表在 SPI 主机全双工传输和半双工传输中，上次接收的字节数据的有效位。(R/SS)
\label{fielddesc:SPI3SLAVEMODE}\item [SPI\_SLAVE\_MODE] 配置 SPI 工作模式。\\
0：主机\\
1：从机\\ 
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SOFTRESET}\item [SPI\_SOFT\_RESET] 配置是否软件复位 SPI 时钟线、CS 线和数据线。\\
0：不复位\\
1：复位\\

(WT)
\label{fielddesc:SPI3MSTFDWAITDMATXDATA}\item [SPI\_MST\_FD\_WAIT\_DMA\_TX\_DATA] 配置在主机全双工通信下 SPI 是否先等待 DMA TX 数据准备好之后，再开始 SPI 传输。\\
0：无需等待 DMA TX 数据即可开始 SPI 传输\\
1：等待\\ 
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_SLAVE1\_REG}{0x00E4}\label{regdesc:SPI3SLAVE1REG}
\regfield{SPI\_SLV\_LAST\_ADDR}{6}{26}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_LAST\_COMMAND}{8}{18}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_DATA\_BITLEN}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3SLVDATABITLEN}\item [SPI\_SLV\_DATA\_BITLEN] 配置在 SPI 从机全双工和半双工传输中，传输的数据位长。 \\
(R/W/SS)
\label{fielddesc:SPI3SLVLASTCOMMAND}\item [SPI\_SLV\_LAST\_COMMAND]  配置从机的命令值。 \\
(R/W/SS)
\label{fielddesc:SPI3SLVLASTADDR}\item [SPI\_SLV\_LAST\_ADDR] 配置从机的地址值。 \\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_CLOCK\_REG}{0x000C}\label{regdesc:SPI3CLOCKREG}
\regfield{SPI\_CLK\_EQU\_SYSCLK}{1}{31}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{9}{22}{000000000}%
\regfield{SPI\_CLKDIV\_PRE}{4}{18}{{0}}%
\regfield{SPI\_CLKCNT\_N}{6}{12}{{0x3}}%
\regfield{SPI\_CLKCNT\_H}{6}{6}{{0x1}}%
\regfield{SPI\_CLKCNT\_L}{6}{0}{{0x3}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3CLKCNTL}\item [SPI\_CLKCNT\_L] 配置时钟占空比，与 SPI\_CLKCNT\_H 和 SPI\_CLKCNT\_N 配合使用。 \\
用作主机时，必须与 SPI\_CLKCNT\_N 相等。\\
在从机模式下，必须为 0。\\
可在 CONF 阶段配置。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3CLKCNTH}\item [SPI\_CLKCNT\_H]  配置用作主机时 SPI\_CLK（高电平）的占空比。\\
建议将此值配置为 floor((SPI\_CLKCNT\_N + 1)/2 - 1)。floor() 表示向下取整值，例如 floor(2.2) = 2。\\
用作从机时，必须配置为 0。\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3CLKCNTN}\item [SPI\_CLKCNT\_N] 配置用作主机时 SPI\_CLK 的分频系数。\\
SPI\_CLK 频率为 $f_{\textrm{clk\_spi\_mst}}$/(SPI\_CLKDIV\_PRE + 1)/(SPI\_CLKCNT\_N + 1)。\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3CLKDIVPRE}\item [SPI\_CLKDIV\_PRE] 配置用作主机时 SPI\_CLK 的预分频系数。\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3CLKEQUSYSCLK}\item [SPI\_CLK\_EQU\_SYSCLK] 配置用作主机时 SPI\_CLK 频率是否与 clk\_spi\_mst 频率相同。\\
0：SPI\_CLK 为 clk\_spi\_mst 的分频时钟\\
1：SPI\_CLK 与 clk\_spi\_mst 频率相同\\

(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_CLK\_GATE\_REG}{0x00E8}\label{regdesc:SPI3CLKGATEREG}
\regfield{(reserved)}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{1}{{0}}%
\regfield{SPI\_CLK\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3CLKEN}\item [SPI\_CLK\_EN] 配置是否使能时钟门控。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_DIN\_MODE\_REG}{0x0024}\label{regdesc:SPI3DINMODEREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{SPI\_TIMING\_HCLK\_ACTIVE}{1}{16}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{8}{8}{00000000}%
\regfield{SPI\_DIN3\_MODE}{2}{6}{{0}}%
\regfield{SPI\_DIN2\_MODE}{2}{4}{{0}}%
\regfield{SPI\_DIN1\_MODE}{2}{2}{{0}}%
\regfield{SPI\_DIN0\_MODE}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3DIN0MODE}\item [SPI\_DIN0\_MODE] 配置 SPI3\_D 信号的输入模式。\\
0：无输入延迟\\
1：在 clk\_spi\_mst 的第 (\hyperref[fielddesc:SPI3DIN0NUM]{SPI\_DIN0\_NUM} + 1) 个下降沿输入\\
2：在 clk\_hclk 的 (\hyperref[fielddesc:SPI3DIN0NUM]{SPI\_DIN0\_NUM} + 1) 个上升沿延时加上一个 clk\_spi\_mst 上升沿延时的时刻输入\\
3：在 clk\_hclk 的 (\hyperref[fielddesc:SPIDIN0NUM]{SPI\_DIN0\_NUM} + 1) 个上升沿延时加上一个 clk\_spi\_mst 下降沿延时的时刻输入\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3DIN1MODE}\item [SPI\_DIN1\_MODE] 配置 SPI3\_Q 信号的输入模式。\\
0：无输入延迟\\
1：在 clk\_spi\_mst 的第 (\hyperref[fielddesc:SPI3DIN1NUM]{SPI\_DIN1\_NUM} + 1) 个下降沿输入\\
2：在 clk\_hclk 的 (\hyperref[fielddesc:SPI3DIN1NUM]{SPI\_DIN1\_NUM} + 1) 个上升沿延时加上一个 clk\_spi\_mst 上升沿延时的时刻输入\\
3：在 clk\_hclk 的 (\hyperref[fielddesc:SPI3DIN1NUM]{SPI\_DIN1\_NUM} + 1) 个上升沿延时加上一个 clk\_spi\_mst 下降沿延时的时刻输入\\
 
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3DIN2MODE}\item [SPI\_DIN2\_MODE] 配置 SPI3\_WP 信号的输入模式。\\
0：无输入延迟\\
1：在 clk\_spi\_mst 的第 (\hyperref[fielddesc:SPI3DIN2NUM]{SPI\_DIN2\_NUM} + 1) 个下降沿输入\\
2：在 clk\_hclk 的 (\hyperref[fielddesc:SPI3DIN2NUM]{SPI\_DIN2\_NUM} + 1) 个上升沿延时加上一个 clk\_spi\_mst 上升沿延时的时刻输入\\
3：在 clk\_hclk 的 (\hyperref[fielddesc:SPI3DIN2NUM]{SPI\_DIN2\_NUM} + 1) 个上升沿延时加上一个 clk\_spi\_mst 下降沿延时的时刻输入\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3DIN3MODE}\item [SPI\_DIN3\_MODE] 配置 SPI3\_HD 信号的输入模式。\\
0：无输入延迟\\
1：在 clk\_spi\_mst 的第 (\hyperref[fielddesc:SPI3DIN3NUM]{SPI\_DIN3\_NUM} + 1) 个下降沿输入\\
2：在 clk\_hclk 的 (\hyperref[fielddesc:SPI3DIN3NUM]{SPI\_DIN3\_NUM} + 1) 个上升沿延时加上一个 clk\_spi\_mst 上升沿延时的时刻输入\\
3：在 clk\_hclk 的 (\hyperref[fielddesc:SPI3DIN3NUM]{SPI\_DIN3\_NUM} + 1) 个上升沿延时加上一个 clk\_spi\_mst 下降沿延时的时刻输入\\

(R/W)
\item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{SPI\_DIN\_MODE\_REG}{0x0024}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]
\label{fielddesc:SPI3TIMINGHCLKACTIVE}\item [SPI\_TIMING\_HCLK\_ACTIVE] 配置是否使能 SPI 输入信号时序模块的高频时钟 HCLK。\\
0：不使能\\
1：使能\\

(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_DIN\_NUM\_REG}{0x0028}\label{regdesc:SPI3DINNUMREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{SPI\_DIN3\_NUM}{2}{6}{{0}}%
\regfield{SPI\_DIN2\_NUM}{2}{4}{{0}}%
\regfield{SPI\_DIN1\_NUM}{2}{2}{{0}}%
\regfield{SPI\_DIN0\_NUM}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3DIN0NUM}\item [SPI\_DIN0\_NUM] 配置输入信号 SPI3\_D 的延迟周期数。具体的延迟模式由 \hyperref[fielddesc:SPI3DIN0MODE]{SPI\_DIN0\_MODE} 配置。\\
0：延迟 1 个时钟周期\\
1：延迟 2 个时钟周期\\
2：延迟 3 个时钟周期\\
3：延迟 4 个时钟周期\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3DIN1NUM}\item [SPI\_DIN1\_NUM] 配置输入信号 SPI3\_Q 的延迟周期数。具体的延迟模式由 \hyperref[fielddesc:SPI3DIN1MODE]{SPI\_DIN1\_MODE} 配置。\\
0：延迟 1 个时钟周期\\
1：延迟 2 个时钟周期\\
2：延迟 3 个时钟周期\\
3：延迟 4 个时钟周期\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3DIN2NUM}\item [SPI\_DIN2\_NUM] 配置输入信号 SPI3\_WP 的延迟周期数。具体的延迟模式由 \hyperref[fielddesc:SPI3DIN2MODE]{SPI\_DIN2\_MODE} 配置。\\
0：延迟 1 个时钟周期\\
1：延迟 2 个时钟周期\\
2：延迟 3 个时钟周期\\
3：延迟 4 个时钟周期\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3DIN3NUM}\item [SPI\_DIN3\_NUM] 配置输入信号 SPI3\_HD 的延迟周期数。具体的延迟模式由 \hyperref[fielddesc:SPI3DIN3MODE]{SPI\_DIN3\_MODE} 配置。\\
0：延迟 1 个时钟周期\\
1：延迟 2 个时钟周期\\
2：延迟 3 个时钟周期\\
3：延迟 4 个时钟周期\\

(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_DOUT\_MODE\_REG}{0x002C}\label{regdesc:SPI3DOUTMODEREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{SPI\_DOUT3\_MODE}{1}{3}{{0}}%
\regfield{SPI\_DOUT2\_MODE}{1}{2}{{0}}%
\regfield{SPI\_DOUT1\_MODE}{1}{1}{{0}}%
\regfield{SPI\_DOUT0\_MODE}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3DOUT0MODE}\item [SPI\_DOUT0\_MODE] 配置 SPI3\_D 信号的输出模式。\\
0：无输出延迟\\
1：在 SPI 模块时钟的下降沿，延迟一个时钟周期后输出\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3DOUT1MODE}\item [SPI\_DOUT1\_MODE] 配置 SPI3\_Q 信号的输出模式。\\
0：无输出延迟\\
1：在 SPI 模块时钟的下降沿，延迟一个时钟周期后输出\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3DOUT2MODE}\item [SPI\_DOUT2\_MODE] 配置 SPI3\_WP 信号的输出模式。\\
0：无输出延迟\\
1：在 SPI 模块时钟的下降沿，延迟一个时钟周期后输出\\

(R/W)
\label{fielddesc:SPI3DOUT3MODE}\item [SPI\_DOUT3\_MODE] 配置 SPI3\_HD 信号的输出模式。\\
0：无输出延迟\\
1：在 SPI 模块时钟的下降沿，延迟一个时钟周期后输出\\

(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_INT\_ENA\_REG}{0x0034}\label{regdesc:SPI3DMAINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{SPI\_APP1\_INT\_ENA}{1}{20}{{0}}%
\regfield{SPI\_APP2\_INT\_ENA}{1}{19}{{0}}%
\regfield{SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_ENA}{1}{18}{{0}}%
\regfield{SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_ENA}{1}{17}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_ENA}{1}{16}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_ENA}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{14}{0}%
\regfield{SPI\_DMA\_SEG\_TRANS\_DONE\_INT\_ENA}{1}{13}{{0}}%
\regfield{SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_ENA}{1}{12}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_ENA}{1}{11}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_ENA}{1}{10}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_WR\_DMA\_DONE\_INT\_ENA}{1}{9}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_RD\_DMA\_DONE\_INT\_ENA}{1}{8}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMDA\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD9\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD8\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD7\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_EN\_QPI\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_EX\_QPI\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{SPI\_DMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_ERR\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{SPI\_DMA\_INFIFO\_FULL\_ERR\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3DMAINFIFOFULLERRINTENA}\item [SPI\_DMA\_INFIFO\_FULL\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_DMA\_INFIFO\_FULL\_ERR\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3DMAOUTFIFOEMPTYERRINTENA}\item [SPI\_DMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_DMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_ERR\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SLVEXQPIINTENA}\item [SPI\_SLV\_EX\_QPI\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_SLV\_EX\_QPI\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SLVENQPIINTENA}\item [SPI\_SLV\_EN\_QPI\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_SLV\_EN\_QPI\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMD7INTENA}\item [SPI\_SLV\_CMD7\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_SLV\_CMD7\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMD8INTENA}\item [SPI\_SLV\_CMD8\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_SLV\_CMD8\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMD9INTENA}\item [SPI\_SLV\_CMD9\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_SLV\_CMD9\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMDAINTENA}\item [SPI\_SLV\_CMDA\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_SLV\_CMDA\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SLVRDDMADONEINTENA}\item [SPI\_SLV\_RD\_DMA\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_SLV\_RD\_DMA\_DONE\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SLVWRDMADONEINTENA}\item [SPI\_SLV\_WR\_DMA\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_SLV\_WR\_DMA\_DONE\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SLVRDBUFDONEINTENA}\item [SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SLVWRBUFDONEINTENA}\item [SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3TRANSDONEINTENA}\item [SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_TRANS\_DONE\_INT 中断。\\
(R/W)
\item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_INT\_ENA\_REG}{0x0034}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]
\label{fielddesc:SPI3DMASEGTRANSDONEINTENA}\item [SPI\_DMA\_SEG\_TRANS\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_DMA\_SEG\_TRANS\_DONE\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SLVBUFADDRERRINTENA}\item [SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMDERRINTENA}\item [SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3MSTRXAFIFOWFULLERRINTENA}\item [SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3MSTTXAFIFOREMPTYERRINTENA}\item [SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3APP2INTENA}\item [SPI\_APP2\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_APP2\_INT 中断。\\
(R/W)
\label{fielddesc:SPI3APP1INTENA}\item [SPI\_APP1\_INT\_ENA] 写 1 使能 SPI\_APP1\_INT 中断。\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_INT\_CLR\_REG}{0x0038}\label{regdesc:SPI3DMAINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{SPI\_APP1\_INT\_CLR}{1}{20}{{0}}%
\regfield{SPI\_APP2\_INT\_CLR}{1}{19}{{0}}%
\regfield{SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_CLR}{1}{18}{{0}}%
\regfield{SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_CLR}{1}{17}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_CLR}{1}{16}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_CLR}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{14}{0}%
\regfield{SPI\_DMA\_SEG\_TRANS\_DONE\_INT\_CLR}{1}{13}{{0}}%
\regfield{SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_CLR}{1}{12}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_CLR}{1}{11}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_CLR}{1}{10}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_WR\_DMA\_DONE\_INT\_CLR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_RD\_DMA\_DONE\_INT\_CLR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMDA\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD9\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD8\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD7\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_EN\_QPI\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_EX\_QPI\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{SPI\_DMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_ERR\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{SPI\_DMA\_INFIFO\_FULL\_ERR\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3DMAINFIFOFULLERRINTCLR}\item [SPI\_DMA\_INFIFO\_FULL\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_DMA\_INFIFO\_FULL\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3DMAOUTFIFOEMPTYERRINTCLR}\item [SPI\_DMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_DMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVEXQPIINTCLR}\item [SPI\_SLV\_EX\_QPI\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_SLV\_EX\_QPI\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVENQPIINTCLR}\item [SPI\_SLV\_EN\_QPI\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_SLV\_EN\_QPI\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMD7INTCLR}\item [SPI\_SLV\_CMD7\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_SLV\_CMD7\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMD8INTCLR}\item [SPI\_SLV\_CMD8\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_SLV\_CMD8\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMD9INTCLR}\item [SPI\_SLV\_CMD9\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_SLV\_CMD9\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMDAINTCLR}\item [SPI\_SLV\_CMDA\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_SLV\_CMDA\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVRDDMADONEINTCLR}\item [SPI\_SLV\_RD\_DMA\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_SLV\_RD\_DMA\_DONE\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVWRDMADONEINTCLR}\item [SPI\_SLV\_WR\_DMA\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_SLV\_WR\_DMA\_DONE\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVRDBUFDONEINTCLR}\item [SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVWRBUFDONEINTCLR}\item [SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3TRANSDONEINTCLR}\item [SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_TRANS\_DONE\_INT 中断。\\
(WT)
\item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_INT\_CLR\_REG}{0x0038}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]
\label{fielddesc:SPI3DMASEGTRANSDONEINTCLR}\item [SPI\_DMA\_SEG\_TRANS\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_DMA\_SEG\_TRANS\_DONE\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVBUFADDRERRINTCLR}\item [SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMDERRINTCLR}\item [SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3MSTRXAFIFOWFULLERRINTCLR}\item [SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3MSTTXAFIFOREMPTYERRINTCLR}\item [SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3APP2INTCLR}\item [SPI\_APP2\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_APP2\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3APP1INTCLR}\item [SPI\_APP1\_INT\_CLR] 写 1 清除 SPI\_APP1\_INT 中断。\\
(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_INT\_RAW\_REG}{0x003C}\label{regdesc:SPI3DMAINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{SPI\_APP1\_INT\_RAW}{1}{20}{{0}}%
\regfield{SPI\_APP2\_INT\_RAW}{1}{19}{{0}}%
\regfield{SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_RAW}{1}{18}{{0}}%
\regfield{SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_RAW}{1}{17}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_RAW}{1}{16}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_RAW}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{14}{0}%
\regfield{SPI\_DMA\_SEG\_TRANS\_DONE\_INT\_RAW}{1}{13}{{0}}%
\regfield{SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_RAW}{1}{12}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_RAW}{1}{11}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_RAW}{1}{10}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_WR\_DMA\_DONE\_INT\_RAW}{1}{9}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_RD\_DMA\_DONE\_INT\_RAW}{1}{8}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMDA\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD9\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD8\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD7\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_EN\_QPI\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_EX\_QPI\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{SPI\_DMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_ERR\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{SPI\_DMA\_INFIFO\_FULL\_ERR\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3DMAINFIFOFULLERRINTRAW}\item [SPI\_DMA\_INFIFO\_FULL\_ERR\_INT\_RAW] SPI\_DMA\_INFIFO\_FULL\_ERR\_INT 的原始中断状态。\\
(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:SPI3DMAOUTFIFOEMPTYERRINTRAW}\item [SPI\_DMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_ERR\_INT\_RAW] SPI\_DMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_ERR\_INT 的原始中断状态。\\(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:SPI3SLVEXQPIINTRAW}\item [SPI\_SLV\_EX\_QPI\_INT\_RAW] SPI\_SLV\_EX\_QPI\_INT 的原始中断状态。\\(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:SPI3SLVENQPIINTRAW}\item [SPI\_SLV\_EN\_QPI\_INT\_RAW] SPI\_SLV\_EN\_QPI\_INT 的原始中断状态。\\(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMD7INTRAW}\item [SPI\_SLV\_CMD7\_INT\_RAW] SPI\_SLV\_CMD7\_INT 的原始中断状态。\\(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMD8INTRAW}\item [SPI\_SLV\_CMD8\_INT\_RAW] SPI\_SLV\_CMD8\_INT 的原始中断状态。\\(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMD9INTRAW}\item [SPI\_SLV\_CMD9\_INT\_RAW] SPI\_SLV\_CMD9\_INT 的原始中断状态。\\(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMDAINTRAW}\item [SPI\_SLV\_CMDA\_INT\_RAW] SPI\_SLV\_CMDA\_INT 的原始中断状态。\\(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:SPI3SLVRDDMADONEINTRAW}\item [SPI\_SLV\_RD\_DMA\_DONE\_INT\_RAW] SPI\_SLV\_RD\_DMA\_DONE\_INT 的原始中断状态。\\(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:SPI3SLVWRDMADONEINTRAW}\item [SPI\_SLV\_WR\_DMA\_DONE\_INT\_RAW] SPI\_SLV\_WR\_DMA\_DONE\_INT 的原始中断状态。\\(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:SPI3SLVRDBUFDONEINTRAW}\item [SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_RAW] SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT 的原始中断状态。\\(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:SPI3SLVWRBUFDONEINTRAW}\item [SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_RAW] SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT 的原始中断状态。\\(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:SPI3TRANSDONEINTRAW}\item [SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_RAW] SPI\_TRANS\_DONE\_INT 的原始中断状态。\\(R/WTC/SS)
\item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_INT\_RAW\_REG}{0x003C}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]
\label{fielddesc:SPI3DMASEGTRANSDONEINTRAW}\item [SPI\_DMA\_SEG\_TRANS\_DONE\_INT\_RAW] SPI\_DMA\_SEG\_TRANS\_DONE\_INT 的原始中断状态。\\(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:SPI3SLVBUFADDRERRINTRAW}\item [SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_RAW] SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT 的原始中断状态。\\(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMDERRINTRAW}\item [SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_RAW] SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT 的原始中断状态。\\(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:SPI3MSTRXAFIFOWFULLERRINTRAW}\item [SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_RAW] SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT 的原始中断状态。\\(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:SPI3MSTTXAFIFOREMPTYERRINTRAW}\item [SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_RAW] SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT 的原始中断状态。\\(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:SPI3APP2INTRAW}\item [SPI\_APP2\_INT\_RAW] SPI\_APP2\_INT 的原始中断状态。该值仅由应用控制。 \\(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:SPI3APP1INTRAW}\item [SPI\_APP1\_INT\_RAW] SPI\_APP1\_INT 的原始中断状态。该值仅由应用控制。 \\(R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_INT\_ST\_REG}{0x0040}\label{regdesc:SPI3DMAINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{SPI\_APP1\_INT\_ST}{1}{20}{{0}}%
\regfield{SPI\_APP2\_INT\_ST}{1}{19}{{0}}%
\regfield{SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_ST}{1}{18}{{0}}%
\regfield{SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_ST}{1}{17}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_ST}{1}{16}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_ST}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{14}{0}%
\regfield{SPI\_DMA\_SEG\_TRANS\_DONE\_INT\_ST}{1}{13}{{0}}%
\regfield{SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_ST}{1}{12}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_ST}{1}{11}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_ST}{1}{10}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_WR\_DMA\_DONE\_INT\_ST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_RD\_DMA\_DONE\_INT\_ST}{1}{8}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMDA\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD9\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD8\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD7\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_EN\_QPI\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_EX\_QPI\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{SPI\_DMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_ERR\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{SPI\_DMA\_INFIFO\_FULL\_ERR\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3DMAINFIFOFULLERRINTST}\item [SPI\_DMA\_INFIFO\_FULL\_ERR\_INT\_ST] SPI\_DMA\_INFIFO\_FULL\_ERR\_INT 的中断状态位。\\
(RO)
\label{fielddesc:SPI3DMAOUTFIFOEMPTYERRINTST}\item [SPI\_DMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_ERR\_INT\_ST] SPI\_DMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_ERR\_INT 的中断状态位。\\
(RO)
\label{fielddesc:SPI3SLVEXQPIINTST}\item [SPI\_SLV\_EX\_QPI\_INT\_ST] SPI\_SLV\_EX\_QPI\_INT 的中断状态位。\\
(RO)
\label{fielddesc:SPI3SLVENQPIINTST}\item [SPI\_SLV\_EN\_QPI\_INT\_ST] SPI\_SLV\_EN\_QPI\_INT 的中断状态位。\\
(RO)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMD7INTST}\item [SPI\_SLV\_CMD7\_INT\_ST] SPI\_SLV\_CMD7\_INT 的中断状态位。\\
(RO)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMD8INTST}\item [SPI\_SLV\_CMD8\_INT\_ST] SPI\_SLV\_CMD8\_INT 的中断状态位。 \\
(RO)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMD9INTST}\item [SPI\_SLV\_CMD9\_INT\_ST] SPI\_SLV\_CMD9\_INT 的中断状态位。 \\
(RO)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMDAINTST}\item [SPI\_SLV\_CMDA\_INT\_ST] SPI\_SLV\_CMDA\_INT 的中断状态位。 \\
(RO)
\label{fielddesc:SPI3SLVRDDMADONEINTST}\item [SPI\_SLV\_RD\_DMA\_DONE\_INT\_ST] SPI\_SLV\_RD\_DMA\_DONE\_INT 的中断状态位。\\
(RO)
\label{fielddesc:SPI3SLVWRDMADONEINTST}\item [SPI\_SLV\_WR\_DMA\_DONE\_INT\_ST] SPI\_SLV\_WR\_DMA\_DONE\_INT 的中断状态位。\\
(RO)
\label{fielddesc:SPI3SLVRDBUFDONEINTST}\item [SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_ST] SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT 的中断状态位。\\
(RO)
\label{fielddesc:SPI3SLVWRBUFDONEINTST}\item [SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_ST] SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT 的中断状态位。\\
(RO)
\label{fielddesc:SPI3TRANSDONEINTST}\item [SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_ST] SPI\_TRANS\_DONE\_INT 的中断状态位。\\
(RO)
\item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_INT\_ST\_REG}{0x0040}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]
\label{fielddesc:SPI3DMASEGTRANSDONEINTST}\item [SPI\_DMA\_SEG\_TRANS\_DONE\_INT\_ST] SPI\_DMA\_SEG\_TRANS\_DONE\_INT 的中断状态位。\\
(RO)
\label{fielddesc:SPI3SLVBUFADDRERRINTST}\item [SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_ST] SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT 的中断状态位。\\
(RO)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMDERRINTST}\item [SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_ST] SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT 的中断状态位。\\
(RO)
\label{fielddesc:SPI3MSTRXAFIFOWFULLERRINTST}\item [SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_ST] SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT 的中断状态位。\\
(RO)
\label{fielddesc:SPI3MSTTXAFIFOREMPTYERRINTST}\item [SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_ST] SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT 的中断状态位。 \\
(RO)
\label{fielddesc:SPI3APP2INTST}\item [SPI\_APP2\_INT\_ST] SPI\_APP2\_INT 的中断状态位。\\
(RO)
\label{fielddesc:SPI3APP1INTST}\item [SPI\_APP1\_INT\_ST] SPI\_APP1\_INT 的中断状态位。\\
(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_INT\_SET\_REG}{0x0044}\label{regdesc:SPI3DMAINTSETREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{SPI\_APP1\_INT\_SET}{1}{20}{{0}}%
\regfield{SPI\_APP2\_INT\_SET}{1}{19}{{0}}%
\regfield{SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_SET}{1}{18}{{0}}%
\regfield{SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_SET}{1}{17}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_SET}{1}{16}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_SET}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{14}{0}%
\regfield{SPI\_DMA\_SEG\_TRANS\_DONE\_INT\_SET}{1}{13}{{0}}%
\regfield{SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_SET}{1}{12}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_SET}{1}{11}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_SET}{1}{10}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_WR\_DMA\_DONE\_INT\_SET}{1}{9}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_RD\_DMA\_DONE\_INT\_SET}{1}{8}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMDA\_INT\_SET}{1}{7}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD9\_INT\_SET}{1}{6}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD8\_INT\_SET}{1}{5}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD7\_INT\_SET}{1}{4}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_EN\_QPI\_INT\_SET}{1}{3}{{0}}%
\regfield{SPI\_SLV\_EX\_QPI\_INT\_SET}{1}{2}{{0}}%
\regfield{SPI\_DMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_ERR\_INT\_SET}{1}{1}{{0}}%
\regfield{SPI\_DMA\_INFIFO\_FULL\_ERR\_INT\_SET}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3DMAINFIFOFULLERRINTSET}\item [SPI\_DMA\_INFIFO\_FULL\_ERR\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_DMA\_INFIFO\_FULL\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3DMAOUTFIFOEMPTYERRINTSET}\item [SPI\_DMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_ERR\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_DMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVEXQPIINTSET}\item [SPI\_SLV\_EX\_QPI\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_SLV\_EX\_QPI\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVENQPIINTSET}\item [SPI\_SLV\_EN\_QPI\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_SLV\_EN\_QPI\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMD7INTSET}\item [SPI\_SLV\_CMD7\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_SLV\_CMD7\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMD8INTSET}\item [SPI\_SLV\_CMD8\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_SLV\_CMD8\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMD9INTSET}\item [SPI\_SLV\_CMD9\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_SLV\_CMD9\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMDAINTSET}\item [SPI\_SLV\_CMDA\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_SLV\_CMDA\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVRDDMADONEINTSET}\item [SPI\_SLV\_RD\_DMA\_DONE\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_SLV\_RD\_DMA\_DONE\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVWRDMADONEINTSET}\item [SPI\_SLV\_WR\_DMA\_DONE\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_SLV\_WR\_DMA\_DONE\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVRDBUFDONEINTSET}\item [SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVWRBUFDONEINTSET}\item [SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3TRANSDONEINTSET}\item [SPI\_TRANS\_DONE\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_TRANS\_DONE\_INT 中断。\\
(WT)
\item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_INT\_SET\_REG}{0x0044}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]
\label{fielddesc:SPI3DMASEGTRANSDONEINTSET}\item [SPI\_DMA\_SEG\_TRANS\_DONE\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_DMA\_SEG\_TRANS\_DONE\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVBUFADDRERRINTSET}\item [SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_SLV\_BUF\_ADDR\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3SLVCMDERRINTSET}\item [SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_SLV\_CMD\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3MSTRXAFIFOWFULLERRINTSET}\item [SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_MST\_RX\_AFIFO\_WFULL\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3MSTTXAFIFOREMPTYERRINTSET}\item [SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_MST\_TX\_AFIFO\_REMPTY\_ERR\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3APP2INTSET}\item [SPI\_APP2\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_APP2\_INT 中断。\\
(WT)
\label{fielddesc:SPI3APP1INTSET}\item [SPI\_APP1\_INT\_SET] 写 1 置位 SPI\_APP1\_INT 中断。\\
(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_W0\_REG}{0x0098}\label{regdesc:SPI3W0REG}
\regfield{SPI\_BUF0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3BUF0}\item [SPI\_BUF0] 数据 buffer 0，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_W1\_REG}{0x009C}\label{regdesc:SPI3W1REG}
\regfield{SPI\_BUF1}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3BUF1}\item [SPI\_BUF1] 数据 buffer 1，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_W2\_REG}{0x00A0}\label{regdesc:SPI3W2REG}
\regfield{SPI\_BUF2}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3BUF2}\item [SPI\_BUF2] 数据 buffer 2，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_W3\_REG}{0x00A4}\label{regdesc:SPI3W3REG}
\regfield{SPI\_BUF3}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3BUF3}\item [SPI\_BUF3] 数据 buffer 3，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_W4\_REG}{0x00A8}\label{regdesc:SPI3W4REG}
\regfield{SPI\_BUF4}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3BUF4}\item [SPI\_BUF4] 数据 buffer 4，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_W5\_REG}{0x00AC}\label{regdesc:SPI3W5REG}
\regfield{SPI\_BUF5}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3BUF5}\item [SPI\_BUF5] 数据 buffer 5，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_W6\_REG}{0x00B0}\label{regdesc:SPI3W6REG}
\regfield{SPI\_BUF6}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3BUF6}\item [SPI\_BUF6] 数据 buffer 6，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_W7\_REG}{0x00B4}\label{regdesc:SPI3W7REG}
\regfield{SPI\_BUF7}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3BUF7}\item [SPI\_BUF7] 数据 buffer 7，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_W8\_REG}{0x00B8}\label{regdesc:SPI3W8REG}
\regfield{SPI\_BUF8}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3BUF8}\item [SPI\_BUF8] 数据 buffer 8，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_W9\_REG}{0x00BC}\label{regdesc:SPI3W9REG}
\regfield{SPI\_BUF9}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3BUF9}\item [SPI\_BUF9] 数据 buffer 9，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_W10\_REG}{0x00C0}\label{regdesc:SPI3W10REG}
\regfield{SPI\_BUF10}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3BUF10}\item [SPI\_BUF10] 数据 buffer 10，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_W11\_REG}{0x00C4}\label{regdesc:SPI3W11REG}
\regfield{SPI\_BUF11}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3BUF11}\item [SPI\_BUF11] 数据 buffer 11，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_W12\_REG}{0x00C8}\label{regdesc:SPI3W12REG}
\regfield{SPI\_BUF12}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3BUF12}\item [SPI\_BUF12] 数据 buffer 12，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_W13\_REG}{0x00CC}\label{regdesc:SPI3W13REG}
\regfield{SPI\_BUF13}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3BUF13}\item [SPI\_BUF13] 数据 buffer 13，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_W14\_REG}{0x00D0}\label{regdesc:SPI3W14REG}
\regfield{SPI\_BUF14}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3BUF14}\item [SPI\_BUF14] 数据 buffer 14，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_W15\_REG}{0x00D4}\label{regdesc:SPI3W15REG}
\regfield{SPI\_BUF15}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3BUF15}\item [SPI\_BUF15] 数据 buffer 15，32 位。\\
(R/W/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_DATE\_REG}{0x00F0}\label{regdesc:SPI3DATEREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{SPI\_DATE}{28}{0}{{0x2207202}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SPI3DATE}\item [SPI\_DATE] 版本控制寄存器。\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


