\begin{register}{H}{UHCI\_CONF0\_REG}{0x0}\label{regdesc:UHCICONF0REG}
\regfield{(reserved)}{10}{22}{0000000000}%
\regfield{UHCI\_ENCODE\_CRC\_EN}{1}{21}{1}%
\regfield{UHCI\_LEN\_EOF\_EN}{1}{20}{1}%
\regfield{UHCI\_UART\_IDLE\_EOF\_EN}{1}{19}{0}%
\regfield{UHCI\_CRC\_REC\_EN}{1}{18}{1}%
\regfield{UHCI\_HEAD\_EN}{1}{17}{1}%
\regfield{UHCI\_SEPER\_EN}{1}{16}{1}%
\regfield{(reserved)}{4}{12}{0000}%
\regfield{UHCI\_UART2\_CE}{1}{11}{0}%
\regfield{UHCI\_UART1\_CE}{1}{10}{0}%
\regfield{UHCI\_UART0\_CE}{1}{9}{0}%
\regfield{(reserved)}{9}{0}{000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_ENCODE\_CRC\_EN] 保留。请初始化为 0。（读/写）
\item [UHCI\_LEN\_EOF\_EN] 保留。请初始化为 0。（读/写）
\item [UHCI\_UART\_IDLE\_EOF\_EN] 保留。请初始化为 0。（读/写）
\item [UHCI\_CRC\_REC\_EN] 保留。请初始化为 0。（读/写）
\item [UHCI\_HEAD\_EN] 保留。请初始化为 0。（读/写）
\item [UHCI\_SEPER\_EN] 置位使用特殊字符来分离数据帧。（读/写）
\item [UHCI\_UART2\_CE] 置位使用  UART2 发送或接收数据。（读/写）
\item [UHCI\_UART1\_CE] 置位使用 UART1 发送或接收数据。（读/写）
\item [UHCI\_UART0\_CE] 置位使用 UART 发送或接收数据。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_INT\_RAW\_REG}{0x4}\label{regdesc:UHCIINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{18}{14}{000000000000000000}%
\regfield{UHCI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_RAW}{1}{13}{0}%
\regfield{UHCI\_OUTLINK\_EOF\_ERR\_INT\_RAW}{1}{12}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_RAW}{1}{11}{0}%
\regfield{UHCI\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW}{1}{10}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW}{1}{9}{0}%
\regfield{UHCI\_OUT\_EOF\_INT\_RAW}{1}{8}{0}%
\regfield{UHCI\_OUT\_DONE\_INT\_RAW}{1}{7}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_RAW}{1}{6}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_RAW}{1}{5}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_DONE\_INT\_RAW}{1}{4}{0}%
\regfield{UHCI\_TX\_HUNG\_INT\_RAW}{1}{3}{0}%
\regfield{UHCI\_RX\_HUNG\_INT\_RAW}{1}{2}{0}%
\regfield{UHCI\_TX\_START\_INT\_RAW}{1}{1}{0}%
\regfield{UHCI\_RX\_START\_INT\_RAW}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_RAW]  \hyperref[int:UHCIOUTTOTALEOFINT]{UHCI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT} 中断的原始中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_OUTLINK\_EOF\_ERR\_INT\_RAW] \hyperref[int:UHCIOUTLINKEOFERRINT]{UHCI\_OUTLINK\_EOF\_ERR\_INT}  中断的原始中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_RAW] \hyperref[int:UHCIINDSCREMPTYINT]{UHCI\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT}  中断的原始中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW] \hyperref[int:UHCIOUTDSCRERRINT]{UHCI\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT}  中断的原始中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW] \hyperref[int:UHCIINDSCRERRINT]{UHCI\_IN\_DSCR\_ERR\_INT}  中断的原始中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_OUT\_EOF\_INT\_RAW] \hyperref[int:UHCIOUTEOFINT]{UHCI\_OUT\_EOF\_INT}  中断的原始中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_OUT\_DONE\_INT\_RAW] \hyperref[int:UHCIOUTDONEINT]{UHCI\_OUT\_DONE\_INT}  中断的原始中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_RAW] \hyperref[int:UHCIINERREOFINT]{UHCI\_IN\_ERR\_EOF\_INT} 中断的原始中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_RAW] \hyperref[int:UHCIINSUCEOFINT]{UHCI\_IN\_SUC\_EOF\_INT}  中断的原始中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_IN\_DONE\_INT\_RAW] \hyperref[int:UHCIINDONEINT]{UHCI\_IN\_DONE\_INT}  中断的原始中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_TX\_HUNG\_INT\_RAW] \hyperref[int:UHCITXHUNGINT]{UHCI\_TX\_HUNG\_INT}  中断的原始中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_RX\_HUNG\_INT\_RAW] \hyperref[int:UHCIRXHUNGINT]{UHCI\_RX\_HUNG\_INT} 中断的原始中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_TX\_START\_INT\_RAW] \hyperref[int:UHCITXSTARTINT]{UHCI\_TX\_START\_INT} 中断的原始中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_RX\_START\_INT\_RAW] \hyperref[int:UHCIRXSTARTINT]{UHCI\_RX\_START\_INT} 中断的原始中断状态位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_INT\_ST\_REG}{0x8}\label{regdesc:UHCIINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{UHCI\_DMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_INT\_ST}{1}{16}{0}%
\regfield{UHCI\_SEND\_A\_REG\_Q\_INT\_ST}{1}{15}{0}%
\regfield{UHCI\_SEND\_S\_REG\_Q\_INT\_ST}{1}{14}{0}%
\regfield{UHCI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ST}{1}{13}{0}%
\regfield{UHCI\_OUTLINK\_EOF\_ERR\_INT\_ST}{1}{12}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ST}{1}{11}{0}%
\regfield{UHCI\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ST}{1}{10}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ST}{1}{9}{0}%
\regfield{UHCI\_OUT\_EOF\_INT\_ST}{1}{8}{0}%
\regfield{UHCI\_OUT\_DONE\_INT\_ST}{1}{7}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_ST}{1}{6}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ST}{1}{5}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_DONE\_INT\_ST}{1}{4}{0}%
\regfield{UHCI\_TX\_HUNG\_INT\_ST}{1}{3}{0}%
\regfield{UHCI\_RX\_HUNG\_INT\_ST}{1}{2}{0}%
\regfield{UHCI\_TX\_START\_INT\_ST}{1}{1}{0}%
\regfield{UHCI\_RX\_START\_INT\_ST}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_SEND\_A\_REG\_Q\_INT\_ST] \hyperref[int:UHCISENDAREGQINT]{UHCI\_SEND\_A\_REG\_Q\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_SEND\_S\_REG\_Q\_INT\_ST] \hyperref[int:UHCISENDSREGQINT]{UHCI\_SEND\_S\_REG\_Q\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ST] \hyperref[int:UHCIOUTTOTALEOFINT]{UHCI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_OUTLINK\_EOF\_ERR\_INT\_ST] \hyperref[int:UHCIOUTLINKEOFERRINT]{UHCI\_OUTLINK\_EOF\_ERR\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ST] \hyperref[int:UHCIINDSCREMPTYINT]{UHCI\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ST] \hyperref[int:UHCIOUTDSCRERRINT]{UHCI\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ST] \hyperref[int:UHCIINDSCRERRINT]{UHCI\_IN\_DSCR\_ERR\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_OUT\_EOF\_INT\_ST] \hyperref[int:UHCIOUTEOFINT]{UHCI\_OUT\_EOF\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_OUT\_DONE\_INT\_ST] \hyperref[int:UHCIOUTDONEINT]{UHCI\_OUT\_DONE\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_ST] \hyperref[int:UHCIINERREOFINT]{UHCI\_IN\_ERR\_EOF\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ST] \hyperref[int:UHCIINSUCEOFINT]{UHCI\_IN\_SUC\_EOF\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_IN\_DONE\_INT\_ST] \hyperref[int:UHCIINDONEINT]{UHCI\_IN\_DONE\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_TX\_HUNG\_INT\_ST] \hyperref[int:UHCITXHUNGINT]{UHCI\_TX\_HUNG\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_RX\_HUNG\_INT\_ST] \hyperref[int:UHCIRXHUNGINT]{UHCI\_RX\_HUNG\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_TX\_START\_INT\_ST] \hyperref[int:UHCITXSTARTINT]{UHCI\_TX\_START\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [UHCI\_RX\_START\_INT\_ST] \hyperref[int:UHCIRXSTARTINT]{UHCI\_RX\_START\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{UHCI\_INT\_ENA\_REG}{0xC}\label{regdesc:UHCIINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{UHCI\_DMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_INT\_ENA}{1}{16}{0}%
\regfield{UHCI\_SEND\_A\_REG\_Q\_INT\_ENA}{1}{15}{0}%
\regfield{UHCI\_SEND\_S\_REG\_Q\_INT\_ENA}{1}{14}{0}%
\regfield{UHCI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ENA}{1}{13}{0}%
\regfield{UHCI\_OUTLINK\_EOF\_ERR\_INT\_ENA}{1}{12}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ENA}{1}{11}{0}%
\regfield{UHCI\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA}{1}{10}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA}{1}{9}{0}%
\regfield{UHCI\_OUT\_EOF\_INT\_ENA}{1}{8}{0}%
\regfield{UHCI\_OUT\_DONE\_INT\_ENA}{1}{7}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_ENA}{1}{6}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ENA}{1}{5}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_DONE\_INT\_ENA}{1}{4}{0}%
\regfield{UHCI\_TX\_HUNG\_INT\_ENA}{1}{3}{0}%
\regfield{UHCI\_RX\_HUNG\_INT\_ENA}{1}{2}{0}%
\regfield{UHCI\_TX\_START\_INT\_ENA}{1}{1}{0}%
\regfield{UHCI\_RX\_START\_INT\_ENA}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}

\item [UHCI\_SEND\_A\_REG\_Q\_INT\_ENA] \hyperref[int:UHCISENDAREGQINT]{UHCI\_SEND\_A\_REG\_Q\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\item [UHCI\_SEND\_S\_REG\_Q\_INT\_ENA] \hyperref[int:UHCISENDSREGQINT]{UHCI\_SEND\_S\_REG\_Q\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\item [UHCI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ENA] \hyperref[int:UHCIOUTTOTALEOFINT]{UHCI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\item [UHCI\_OUTLINK\_EOF\_ERR\_INT\_ENA] \hyperref[int:UHCIOUTLINKEOFERRINT]{UHCI\_OUTLINK\_EOF\_ERR\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\item [UHCI\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ENA] \hyperref[int:UHCIINDSCREMPTYINT]{UHCI\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\item [UHCI\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA] \hyperref[int:UHCIOUTDSCRERRINT]{UHCI\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\item [UHCI\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA] \hyperref[int:UHCIINDSCRERRINT]{UHCI\_IN\_DSCR\_ERR\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\item [UHCI\_OUT\_EOF\_INT\_ENA] \hyperref[int:UHCIOUTEOFINT]{UHCI\_OUT\_EOF\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\item [UHCI\_OUT\_DONE\_INT\_ENA] \hyperref[int:UHCIOUTDONEINT]{UHCI\_OUT\_DONE\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\item [UHCI\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_ENA] \hyperref[int:UHCIINERREOFINT]{UHCI\_IN\_ERR\_EOF\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\item [UHCI\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ENA] \hyperref[int:UHCIINSUCEOFINT]{UHCI\_IN\_SUC\_EOF\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\item [UHCI\_IN\_DONE\_INT\_ENA] \hyperref[int:UHCIINDONEINT]{UHCI\_IN\_DONE\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\item [UHCI\_TX\_HUNG\_INT\_ENA] \hyperref[int:UHCITXHUNGINT]{UHCI\_TX\_HUNG\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\item [UHCI\_RX\_HUNG\_INT\_ENA] \hyperref[int:UHCIRXHUNGINT]{UHCI\_RX\_HUNG\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\item [UHCI\_TX\_START\_INT\_ENA] \hyperref[int:UHCITXSTARTINT]{UHCI\_TX\_START\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\item [UHCI\_RX\_START\_INT\_ENA] \hyperref[int:UHCIRXSTARTINT]{UHCI\_RX\_START\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_INT\_CLR\_REG}{0x10}\label{regdesc:UHCIINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{UHCI\_DMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_INT\_CLR}{1}{16}{0}%
\regfield{UHCI\_SEND\_A\_REG\_Q\_INT\_CLR}{1}{15}{0}%
\regfield{UHCI\_SEND\_S\_REG\_Q\_INT\_CLR}{1}{14}{0}%
\regfield{UHCI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_CLR}{1}{13}{0}%
\regfield{UHCI\_OUTLINK\_EOF\_ERR\_INT\_CLR}{1}{12}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_CLR}{1}{11}{0}%
\regfield{UHCI\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR}{1}{10}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR}{1}{9}{0}%
\regfield{UHCI\_OUT\_EOF\_INT\_CLR}{1}{8}{0}%
\regfield{UHCI\_OUT\_DONE\_INT\_CLR}{1}{7}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_CLR}{1}{6}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_CLR}{1}{5}{0}%
\regfield{UHCI\_IN\_DONE\_INT\_CLR}{1}{4}{0}%
\regfield{UHCI\_TX\_HUNG\_INT\_CLR}{1}{3}{0}%
\regfield{UHCI\_RX\_HUNG\_INT\_CLR}{1}{2}{0}%
\regfield{UHCI\_TX\_START\_INT\_CLR}{1}{1}{0}%
\regfield{UHCI\_RX\_START\_INT\_CLR}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_SEND\_A\_REG\_Q\_INT\_CLR] 置位清除 \hyperref[int:UHCISENDAREGQINT]{UHCI\_SEND\_A\_REG\_Q\_INT} 中断。（只写）
\item [UHCI\_SEND\_S\_REG\_Q\_INT\_CLR] 置位清除 \hyperref[int:UHCISENDSREGQINT]{UHCI\_SEND\_S\_REG\_Q\_INT} 中断。（只写）
\item [UHCI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_CLR] 置位清除 \hyperref[int:UHCIOUTTOTALEOFINT]{UHCI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT} 中断。（只写）
\item [UHCI\_OUTLINK\_EOF\_ERR\_INT\_CLR] 置位清除 \hyperref[int:UHCIOUTLINKEOFERRINT]{UHCI\_OUTLINK\_EOF\_ERR\_INT} 中断。（只写）
\item [UHCI\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_CLR] 置位清除 \hyperref[int:UHCIINDSCREMPTYINT]{UHCI\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT} 中断。（只写）
\item [UHCI\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR] 置位清除 \hyperref[int:UHCIOUTDSCRERRINT]{UHCI\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT} 中断。（只写）
\item [UHCI\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR] 置位清除 \hyperref[int:UHCIINDSCRERRINT]{UHCI\_IN\_DSCR\_ERR\_INT} 中断。（只写）
\item [UHCI\_OUT\_EOF\_INT\_CLR] 置位清除 \hyperref[int:UHCIOUTEOFINT]{UHCI\_OUT\_EOF\_INT} 中断。（只写）
\item [UHCI\_OUT\_DONE\_INT\_CLR] 置位清除 \hyperref[int:UHCIOUTDONEINT]{UHCI\_OUT\_DONE\_INT} 中断。（只写）
\item [UHCI\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_CLR] 置位清除 \hyperref[int:UHCIINERREOFINT]{UHCI\_IN\_ERR\_EOF\_INT} 中断。（只写）
\item [UHCI\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_CLR] 置位清除 \hyperref[int:UHCIINSUCEOFINT]{UHCI\_IN\_SUC\_EOF\_INT} 中断。（只写）
\item [UHCI\_IN\_DONE\_INT\_CLR] 置位清除 \hyperref[int:UHCIINDONEINT]{UHCI\_IN\_DONE\_INT} 中断。（只写）
\item [UHCI\_TX\_HUNG\_INT\_CLR] 置位清除 \hyperref[int:UHCITXHUNGINT]{UHCI\_TX\_HUNG\_INT} 中断。（只写）
\item [UHCI\_RX\_HUNG\_INT\_CLR] 置位清除 \hyperref[int:UHCIRXHUNGINT]{UHCI\_RX\_HUNG\_INT} 中断。（只写）
\item [UHCI\_TX\_START\_INT\_CLR] 置位清除 \hyperref[int:UHCITXSTARTINT]{UHCI\_TX\_START\_INT} 中断。（只写）
\item [UHCI\_RX\_START\_INT\_CLR] 置位清除 \hyperref[int:UHCIRXSTARTINT]{UHCI\_RX\_START\_INT} 中断。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_DMA\_OUT\_STATUS\_REG}{0x14}\label{regdesc:UHCIDMAOUTSTATUSREG}
\regfield{(reserved)}{30}{2}{000000000000000000000000000000}%
\regfield{UHCI\_OUT\_EMPTY}{1}{1}{1}%
\regfield{UHCI\_OUT\_FULL}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_OUT\_EMPTY]1: DMA 接收链表描述符的 FIFO 为空。（只读）
\item [UHCI\_OUT\_FULL]1: DMA 发送链表描述符的 FIFO 是满的。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_DMA\_OUT\_PUSH\_REG}{0x18}\label{regdesc:UHCIDMAOUTPUSHREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{UHCI\_OUTFIFO\_PUSH}{1}{16}{0}%
\regfield{(reserved)}{7}{9}{0000000}%
\regfield{UHCI\_OUTFIFO\_WDATA}{9}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_OUTFIFO\_PUSH] 置位将数据推入 DMA FIFO。（读/写）
\item [UHCI\_OUTFIFO\_WDATA] 需要被推入 DMA FIFO 的值。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_DMA\_IN\_POP\_REG}{0x20}\label{regdesc:UHCIDMAINPOPREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{UHCI\_INFIFO\_POP}{1}{16}{0}%
\regfield{(reserved)}{4}{12}{0000}%
\regfield{UHCI\_INFIFO\_RDATA}{12}{0}{{0x0000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_INFIFO\_POP] 置位将数据从 DMA FIFO 中弹出。（读/写）
\item [UHCI\_INFIFO\_RDATA] 存储 DMA FIFO 中弹出的数据。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_DMA\_OUT\_LINK\_REG}{0x24}\label{regdesc:UHCIDMAOUTLINKREG}
\regfield{UHCI\_OUTLINK\_PARK}{1}{31}{0}%
\regfield{UHCI\_OUTLINK\_RESTART}{1}{30}{0}%
\regfield{UHCI\_OUTLINK\_START}{1}{29}{0}%
\regfield{UHCI\_OUTLINK\_STOP}{1}{28}{0}%
\regfield{(reserved)}{8}{20}{00000000}%
\regfield{UHCI\_OUTLINK\_ADDR}{20}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_OUTLINK\_PARK] 1：发送链表描述符的 FSM 处于空闲状态；0: 发送链表描述符的 FSM 处于工作状态。（只读）
\item [UHCI\_OUTLINK\_RESTART] 置位将发送链表描述符从上一次停止的地方重新启动。（读/写）
\item [UHCI\_OUTLINK\_START] 置位启动新的发送链表描述符。（读/写）
\item [UHCI\_OUTLINK\_STOP] 置位停止处理发送链表描述符。（读/写）
\item [UHCI\_OUTLINK\_ADDR] 存储第一个发送链表描述符的低 20 位地址。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_DMA\_IN\_LINK\_REG}{0x28}\label{regdesc:UHCIDMAINLINKREG}
\regfield{UHCI\_INLINK\_PARK}{1}{31}{0}%
\regfield{UHCI\_INLINK\_RESTART}{1}{30}{0}%
\regfield{UHCI\_INLINK\_START}{1}{29}{0}%
\regfield{UHCI\_INLINK\_STOP}{1}{28}{0}%
\regfield{(reserved)}{8}{20}{00000000}%
\regfield{UHCI\_INLINK\_ADDR}{20}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_INLINK\_PARK] 1: 接收链表描述符的 FSM 处于空闲状态；0: 接收链表描述符的 FSM 处于工作状态。（只读）
\item [UHCI\_INLINK\_RESTART] 置位重启新的接收链表描述符。（读/写）
\item [UHCI\_INLINK\_START] 置位开始处理接收链表描述符。（读/写）
\item [UHCI\_INLINK\_STOP] 置位停止处理接收链表描述符。（读/写）
\item [UHCI\_INLINK\_ADDR] 存储第一个接收链表描述符的低 20 位地址。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_CONF1\_REG}{0x2C}\label{regdesc:UHCICONF1REG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{UHCI\_TX\_ACK\_NUM\_RE}{1}{5}{1}%
\regfield{UHCI\_TX\_CHECK\_SUM\_RE}{1}{4}{1}%
\regfield{(reserved)}{2}{2}{00}%
\regfield{UHCI\_CHECK\_SEQ\_EN}{1}{1}{1}%
\regfield{UHCI\_CHECK\_SUM\_EN}{1}{0}{1}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_TX\_ACK\_NUM\_RE] 保留。请初始化为 0。（读/写）
\item [UHCI\_TX\_CHECK\_SUM\_RE] 保留。请初始化为 0。（读/写）
\item [UHCI\_CHECK\_SEQ\_EN] 保留。请初始化为 0。（读/写）
\item [UHCI\_CHECK\_SUM\_EN] 保留。请初始化为 0。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_DMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_REG}{0x38}\label{regdesc:UHCIDMAOUTEOFDESADDRREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_DMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_REG] 存储当发送链表描述符的 EOF 位为 1 时的地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_REG}{0x3C}\label{regdesc:UHCIDMAINSUCEOFDESADDRREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_REG] 存储当接收链表描述符的 EOF 位为 1 时的地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_REG}{0x40}\label{regdesc:UHCIDMAINERREOFDESADDRREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_REG] 存储当接收链表描述符中有错误时的地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_DMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_REG}{0x44}\label{regdesc:UHCIDMAOUTEOFBFRDESADDRREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_DMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_REG] 存储当发送链表描述符中有错误时的地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_DMA\_IN\_DSCR\_REG}{0x4C}\label{regdesc:UHCIDMAINDSCRREG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_DMA\_IN\_DSCR\_REG] 当前接收链表描述符的地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_DMA\_IN\_DSCR\_BF0\_REG}{0x50}\label{regdesc:UHCIDMAINDSCRBF0REG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_DMA\_IN\_DSCR\_BF0\_REG] 当前接收链表描述符的前面第 1 个的地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_DMA\_IN\_DSCR\_BF1\_REG}{0x54}\label{regdesc:UHCIDMAINDSCRBF1REG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_DMA\_IN\_DSCR\_BF1\_REG] 当前接收链表描述符的前面第 2 个的地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_DMA\_OUT\_DSCR\_REG}{0x58}\label{regdesc:UHCIDMAOUTDSCRREG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_DMA\_OUT\_DSCR\_REG] 当前发送链表描述符的地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_DMA\_OUT\_DSCR\_BF0\_REG}{0x5C}\label{regdesc:UHCIDMAOUTDSCRBF0REG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_DMA\_OUT\_DSCR\_BF0\_REG] 当前发送链表描述符的前面第 1 个的地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_DMA\_OUT\_DSCR\_BF1\_REG}{0x60}\label{regdesc:UHCIDMAOUTDSCRBF1REG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_DMA\_OUT\_DSCR\_BF1\_REG] 当前发送链表描述符的前面第 2 个的地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_ESCAPE\_CONF\_REG}{0x64}\label{regdesc:UHCIESCAPECONFREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{UHCI\_RX\_13\_ESC\_EN}{1}{7}{0}%
\regfield{UHCI\_RX\_11\_ESC\_EN}{1}{6}{0}%
\regfield{UHCI\_RX\_DB\_ESC\_EN}{1}{5}{1}%
\regfield{UHCI\_RX\_C0\_ESC\_EN}{1}{4}{1}%
\regfield{UHCI\_TX\_13\_ESC\_EN}{1}{3}{0}%
\regfield{UHCI\_TX\_11\_ESC\_EN}{1}{2}{0}%
\regfield{UHCI\_TX\_DB\_ESC\_EN}{1}{1}{1}%
\regfield{UHCI\_TX\_C0\_ESC\_EN}{1}{0}{1}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_RX\_13\_ESC\_EN] 置位使能 DMA 发送数据时流控字符 0x13 的替换。（读/写）
\item [UHCI\_RX\_11\_ESC\_EN] 置位使能 DMA 发送数据时流控字符 0x11 的替换。（读/写）
\item [UHCI\_RX\_DB\_ESC\_EN] 置位使能 DMA 发送数据时流控字符 0xdb 的替换。（读/写）
\item [UHCI\_RX\_C0\_ESC\_EN] 置位使能 DMA 发送数据时流控字符 0xc0 的替换。（读/写）
\item [UHCI\_TX\_13\_ESC\_EN] 置位使能 DMA 接收数据时流控字符 0x13 的解码。（读/写）
\item [UHCI\_TX\_11\_ESC\_EN] 置位使能 DMA 接收数据时流控字符 0x11 的解码。（读/写）
\item [UHCI\_TX\_DB\_ESC\_EN] 置位使能 DMA 接收数据时流控字符 0xdb 的解码。（读/写）
\item [UHCI\_TX\_C0\_ESC\_EN] 置位使能 DMA 接收数据时流控字符 0xc0 的解码。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_HUNG\_CONF\_REG}{0x68}\label{regdesc:UHCIHUNGCONFREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{UHCI\_RXFIFO\_TIMEOUT\_ENA}{1}{23}{1}%
\regfield{UHCI\_RXFIFO\_TIMEOUT\_SHIFT}{3}{20}{000}%
\regfield{UHCI\_RXFIFO\_TIMEOUT}{8}{12}{{0x010}}%
\regfield{UHCI\_TXFIFO\_TIMEOUT\_ENA}{1}{11}{1}%
\regfield{UHCI\_TXFIFO\_TIMEOUT\_SHIFT}{3}{8}{000}%
\regfield{UHCI\_TXFIFO\_TIMEOUT}{8}{0}{{0x010}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_RXFIFO\_TIMEOUT\_ENA] DMA  发送数据超时的使能位。（读/写）
\item [UHCI\_RXFIFO\_TIMEOUT\_SHIFT] 当计数值 >=(17'd8000>>reg\_rxfifo\_timeout\_shift) 时计数器清零。（读/写）
\item [UHCI\_RXFIFO\_TIMEOUT] 存储超时值。当 DMA 从 RAM 中读取数据的时间超过配置值时，会产生 UHCI\_RX\_HUNG\_INT 中断。（读/写）
\item [UHCI\_TXFIFO\_TIMEOUT\_ENA] 发送 FIFO 接收数据超时的使能位。（读/写）
\item [UHCI\_TXFIFO\_TIMEOUT\_SHIFT] 当计数值 >=(17'd8000>>reg\_txfifo\_timeout\_shift) 时计数器清零。（读/写）
\item [UHCI\_TXFIFO\_TIMEOUT] 存储超时值。当 DMA 从 RAM 中读取数据的时间超过配置值时，会产生  UHCI\_TX\_HUNG\_INT 中断。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UHCI\_ESC\_CONF\textit{n}\_REG (\textit{n}: 0-3)}{0xB0+4*\textit{n}}\label{regdesc:UHCIESCCONFnREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{UHCI\_ESC\_SEQ2\_CHAR1}{8}{16}{{0x0DF}}%
\regfield{UHCI\_ESC\_SEQ2\_CHAR0}{8}{8}{{0x0DB}}%
\regfield{UHCI\_ESC\_SEQ2}{8}{0}{{0x013}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [UHCI\_ESC\_SEQ2\_CHAR1] 存储用于替换数据中 reg\_esc\_seq2 的第 2 个字符。（读/写）
\item [UHCI\_ESC\_SEQ2\_CHAR0] 存储用于替换数据中 reg\_esc\_seq2 的第 1 个字符。（读/写）
\item [UHCI\_ESC\_SEQ2] 存储 flow\_control 字符用以关闭 flow\_control。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
