\begin{longtable}[l]{ |m{8.5cm}|r|c|r|m{9.0cm}| }
\caption{BLOCK0 参数}
    \label{tab:efuse-block0-para}
    \\\hline
    \rowcolor{lightgray}
        \textbf{参数} &  \textbf{\thead{位宽}} & \textbf{\thead{硬件使用}} &  \textbf{\thead{\hyperref[fielddesc:EFUSEWRDIS]{EFUSE\_WR\_DIS} \\烧写保护位}}
    & \textbf{描述} \\
    \endfirsthead
    \multicolumn{5}{c}{\bfseries \tablename\ \thetable{} -- 接上页}\\\hline
    \rowcolor{lightgray}
        \textbf{参数} & \textbf{\thead{位宽}} & \textbf{\thead{硬件使用}} &  \textbf{\thead{\hyperref[fielddesc:EFUSEWRDIS]{EFUSE\_WR\_DIS} \\烧写保护位}}
    & \textbf{描述} \\
    \endhead
    \multicolumn{5}{r}{\textbf{见下页}} \\
    \endfoot
    \endlastfoot
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEWRDIS]{EFUSE\_WR\_DIS}  & 32 & Y & N/A & 表示是否禁用 eFuse 存储器各个位的烧写。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSERDDIS]{EFUSE\_RD\_DIS}  & 7 & Y & 0  & 表示是否禁用 eFuse 各个 block (BLOCK4 \verb+~+ BLOCK10) 的读取。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEBOOTLOADERANTIROLLBACKSECUREVERSIONHI]{EFUSE\_\-BOOTLOADER\_\-ANTI\_\-ROLLBACK\_\-SECURE\_\-VERSION\_\-HI} & 1 & N & N/A & 表示一级 (ROM) 引导程序使用的二级引导程序的防回滚安全版本（该字段的高位部分）。 \\ \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEDISICACHE]{EFUSE\_DIS\_ICACHE} & 1 & Y & 2 & 表示 cache 是否禁用。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEDISUSBJTAG]{EFUSE\_DIS\_USB\_JTAG}  & 1 & Y & 2  & 表示是否禁用 USB Serial/JTAG 模块中 USB 转 JTAG 功能。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEBOOTLOADERANTIROLLBACKEN]{EFUSE\_BOOTLOADER\_ANTI\_ROLLBACK\_EN} & 1 & N & N/A & 表示是否启用了对二级引导程序的防回滚检查。 \\ \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEDISFORCEDOWNLOAD]{EFUSE\_DIS\_FORCE\_DOWNLOAD} & 1 & Y & 2 & 表示是否禁用强制芯片进入 Download 模式的功能。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSESPIDOWNLOADMSPIDIS]{EFUSE\_SPI\_DOWNLOAD\_MSPI\_DIS} & 1 & Y & 2 & 表示在 boot\_mode\_download 过程中 MSPI 控制器是否禁用。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEDISTWAI]{EFUSE\_DIS\_TWAI} & 1 & Y & 2 & 表示是否禁用 TWAI$^®$ 功能。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEJTAGSELENABLE]{EFUSE\_JTAG\_SEL\_ENABLE} & 1 & Y & 2 & 表示\hyperref[fielddesc:EFUSEDISPADJTAG]{EFUSE\_DIS\_PAD\_JTAG} 和 \hyperref[fielddesc:EFUSEDISUSBJTAG]{EFUSE\_DIS\_USB\_JTAG} 均配置为 0 时，是否使能通过 strapping 管脚值选择 JTAG 信号源。详情请参考章节 \ref{mod:bootctrl} \textit{\nameref{mod:bootctrl}}。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSESOFTDISJTAG]{EFUSE\_SOFT\_DIS\_JTAG} & 3 & Y & 31 & 表示是否软禁用 PAD JTAG。可通过 HMAC 重新启动。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEDISPADJTAG]{EFUSE\_DIS\_PAD\_JTAG} & 1 & Y & 2 & 表示是否硬禁用 PAD JTAG（永久）。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEDISDOWNLOADMANUALENCRYPT]{EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_MANUAL\_ENCRYPT} &  1 & Y & 2 & 表示是否使能 flash 加密（SPI 启动模式除外）。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEUSBEXCHGPINS]{EFUSE\_USB\_EXCHG\_PINS}  & 1 & Y & 30  & 表示是否交换 USB D+ 和 D- 管脚。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEVDDSPIASGPIO]{EFUSE\_VDD\_SPI\_AS\_GPIO} & 1 & Y & 30 & 表示 VDD SPI 管脚是否用作 GPIO。 \\ \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEWDTDELAYSEL]{EFUSE\_WDT\_DELAY\_SEL} & 2 & Y & 3 & 表示 RTC 看门狗 STG0 超时阈值的档位。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEBOOTLOADERANTIROLLBACKSECUREVERSIONLO]{EFUSE\_\-BOOTLOADER\_\-ANTI\_\-ROLLBACK\_\-SECURE\_\-VERSION\_\-LO} & 3 & N & N/A & 表示一级 (ROM) 引导加载程序使用的二级引导加载程序的防回滚安全版本（字段低位）。 \\ \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEKMDISABLEDEPLOYMODE]{EFUSE\_KM\_DISABLE\_DEPLOY\_MODE} & 4 & Y & 1 & 表示是否禁用密钥管理器的新密钥部署。  \\ \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEKMRNDSWITCHCYCLE]{EFUSE\_KM\_RND\_SWITCH\_CYCLE} & 2 & Y & 1 & 表示密钥管理器切换随机数的周期。 \\ \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEKMDEPLOYONLYONCE]{EFUSE\_KM\_DEPLOY\_ONLY\_ONCE} & 4 & Y & 1 & 表示对应的密钥是否只能部署一次。 \\ \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEFORCEUSEKEYMANAGERKEY]{EFUSE\_FORCE\_USE\_KEY\_MANAGER\_KEY} & 4 & Y & 1 & 表示相应的密钥是否必须来自密钥管理器。  \\ \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEFORCEDISABLESWINITKEY]{EFUSE\_FORCE\_DISABLE\_SW\_INIT\_KEY} & 1 & Y & 1 & 表示是否禁用由软件编写的初始化密钥，而强制使用 efuse\_init\_key。 \\ \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEBOOTLOADERANTIROLLBACKUPDATEINROM]{EFUSE\_\-BOOTLOADER\_\-ANTI\_\-ROLLBACK\_\-UPDATE\_\-IN\_\-ROM} & 1 & N & N/A & 表示是否从一级 (ROM) 引导加载程序更新防回滚 SECURE\_VERSION。 \\ \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSESPIBOOTCRYPTCNT]{EFUSE\_SPI\_BOOT\_CRYPT\_CNT} & 3 & Y & 4 & 表示是否使能 SPI boot 加解密。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSESECUREBOOTKEYREVOKE0]{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_KEY\_REVOKE0} & 1 & N & 5 & 表示是否撤销安全启动秘钥摘要 0。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSESECUREBOOTKEYREVOKE1]{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_KEY\_REVOKE1} & 1 & N & 6 & 表示是否撤销安全启动秘钥摘要 1。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSESECUREBOOTKEYREVOKE2]{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_KEY\_REVOKE2} & 1 & N & 7 & 表示是否撤销第安全启动秘钥摘要 2。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE0]{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_0} & 4 & Y & 8 & 表示 Key0 用途，更多信息请见表 \ref{tab:efuse-key-purpose}。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE1]{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_1} & 4 & Y & 9 & 表示 Key1 用途，更多信息请见表 \ref{tab:efuse-key-purpose}。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE2]{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_2} & 4 & Y & 10 & 表示 Key2 用途，更多信息请见表 \ref{tab:efuse-key-purpose}。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE3]{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_3} & 4 & Y & 11 & 表示 Key3 用途，更多信息请见表 \ref{tab:efuse-key-purpose}。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE4]{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_4} & 4 & Y & 12 & 表示 Key4 用途，更多信息请见表 \ref{tab:efuse-key-purpose}。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE5]{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_5} & 4 & Y & 13 & 表示 Key5 用途，更多信息请见表 \ref{tab:efuse-key-purpose}。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSESECDPALEVEL]{EFUSE\_SEC\_DPA\_LEVEL} & 2 & Y & 14 & 表示防
差分功耗分析 (differential power analysis, DPA) 攻击的安全级别 \\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSERECOVERYBOOTLOADERFLASHSECTORHI]{EFUSE\_RECOVERY\_BOOTLOADER\_FLASH\_SECTOR\_HI} & 3 & N & N/A & 表示主引导程序启动失败时，一级 (ROM) 引导加载程序使用的恢复引导程序的起始 flash 扇区（flash 扇区大小为 0x1000）。值为 0 或 0xFFF 表示该功能禁用（字段高位） \\ \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSESECUREBOOTEN]{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_EN} & 1 & N & 15 & 表示是否使能安全启动。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSESECUREBOOTAGGRESSIVEREVOKE]{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_AGGRESSIVE\_REVOKE} & 1 & N & 16 & 表示是否使能安全启动的激进撤销。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEKMXTSKEYLENGTH256]{EFUSE\_KM\_XTS\_KEY\_LENGTH\_256} & 1 & N & 1 & 表示 flash 加密使用的密钥。 \\ \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEFLASHTPUW]{EFUSE\_FLASH\_TPUW} & 4 & N & 18 & 表示 flash 上电等待时间。单位：ms。当值小于 15 时，等待时间为配置值。当值大于等于 15 时，等待时间固定为 30 ms。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEDISDOWNLOADMODE]{EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_MODE} & 1 & N & 18 & 表示是否禁用所有 Download 模式。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEDISDIRECTBOOT]{EFUSE\_DIS\_DIRECT\_BOOT} & 1 & N & 18 & 表示是否禁用 direct boot 模式。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEDISUSBSERIALJTAGROMPRINT]{EFUSE\_DIS\_USB\_SERIAL\_JTAG\_ROM\_PRINT} & 1 & N & 18 & 表示是否禁用 ROM boot 过程中的 USB-Serial-JTAG 打印。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSELOCKKMKEY]{EFUSE\_LOCK\_KM\_KEY} & 1 & N & 1 & 表示密钥管理器中的密钥在部署后是否被锁定。 \\ \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEDISUSBSERIALJTAGDOWNLOADMODE]{EFUSE\_DIS\_USB\_SERIAL\_JTAG\_DOWNLOAD\_MODE} & 1 & N & 18 & 表示是否禁用 USB-Serial-JTAG 下载功能。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEENABLESECURITYDOWNLOAD]{EFUSE\_ENABLE\_SECURITY\_DOWNLOAD} & 1 & N & 18 & 表示是否使能安全下载。仅支持下载到 flash，不支持读写 RAM 或寄存器，即不支持 stub 下载。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEUARTPRINTCONTROL]{EFUSE\_UART\_PRINT\_CONTROL} & 2 & N & 18 & 表示 UART 打印类型。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEFORCESENDRESUME]{EFUSE\_FORCE\_SEND\_RESUME} & 1 & N & 18 & 表示是否强制 ROM 代码在 SPI 启动过程中发送恢复指令。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSESECUREVERSION]{EFUSE\_SECURE\_VERSION} & 16 & N & 18 & 表示安全版本，用于 ESP-IDF 防回滚功能。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSESECUREBOOTDISABLEFASTWAKE]{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_DISABLE\_FAST\_WAKE} & 1 & N & 18 & 表示安全启动使能时是否禁用 FAST VERIFY ON WAKE。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEHYSENPAD]{EFUSE\_HYS\_EN\_PAD} & 1 & Y & 2 & 表示是否使能 PAD0 \verb+~+ 27 的迟滞功能。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEXTSDPAPSEUDOLEVEL]{EFUSE\_XTS\_DPA\_PSEUDO\_LEVEL} & 2 & Y & 14 & 表示 XTS-AES 抗 DPA 攻击的伪轮级别。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEXTSDPACLKENABLE]{EFUSE\_XTS\_DPA\_CLK\_ENABLE} & 1 & Y & 14 & 表示 XTS-AES 抗 DPA 攻击时钟是否使能。\\
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEECDSAP384ENABLE]{EFUSE\_ECDSA\_P384\_ENABLE} & 1 & N & 14 & 表示芯片是否支持 ECDSA\_DS P384。 \\ \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEHUKGENSTATE]{EFUSE\_HUK\_GEN\_STATE} & 9 & Y & 19 & 表示 HUK 生成模式是否有效。 \\ \hline
    \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSEECCFORCECONSTTIME]{EFUSE\_ECC\_FORCE\_CONST\_TIME} & 1 & Y & 14 & 表示是否强制 ECC 在点乘运算中使用常数时间模式。  \\ \hline
    \hyperref[fielddesc:EFUSERECOVERYBOOTLOADERFLASHSECTORLO]{EFUSE\_RECOVERY\_BOOTLOADER\_FLASH\_SECTOR\_LO} & 9 & N & N/A & 表示当主引导程序失败时，ROM 引导程序使用的恢复引导程序的起始 Flash 扇区（Flash 扇区大小为 0x1000）。设置为 0 或 0xFFF 表示该功能被禁用（字段低位）。\\ \hline
\end{longtable}
