\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_CONF0\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0000+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAINCONF0CHNREG}
\regfield{(reserved)}{27}{5}{000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_MEM\_TRANS\_EN\_CH0}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DATA\_BURST\_EN\_CH0}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INDSCR\_BURST\_EN\_CH0}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_LOOP\_TEST\_CH0}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_RST\_CH0}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAINRSTCHN}\item [GDMA\_IN\_RST\_CH\regindex{n}] 用于复位 GDMA 通道 0 的 RX 状态机和 RX FIFO 指针。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAINLOOPTESTCHN}\item [GDMA\_IN\_LOOP\_TEST\_CH\regindex{n}] 保留。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAINDSCRBURSTENCHN}\item [GDMA\_INDSCR\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}] 将此位置 1，在接收通道 0 访问内部 RAM 读取接收链表描述符时使能 INCR 突发传输。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAINDATABURSTENCHN}\item [GDMA\_IN\_DATA\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}] 将此位置 1，在接收通道 0 访问内部 RAM 接收数据时使能 INCR 突发传输。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAMEMTRANSENCHN}\item [GDMA\_MEM\_TRANS\_EN\_CH\regindex{n}] 将此位置 1，使能 GDMA 存储器到存储器自动传输。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_CONF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0004+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAINCONF1CHNREG}
\regfield{(reserved)}{17}{15}{00000000000000000}%
\regfield{GDMA\_IN\_EXT\_MEM\_BK\_SIZE\_CH0}{2}{13}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_CHECK\_OWNER\_CH0}{1}{12}{{0}}%
\regfield{GDMA\_DMA\_INFIFO\_FULL\_THRS\_CH0}{12}{0}{{0x{}c}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMADMAINFIFOFULLTHRSCHN}\item [GDMA\_DMA\_INFIFO\_FULL\_THRS\_CH\regindex{n}] 接收通道 0 RX FIFO 中接收到的字节数达到该字段的值时，生成 GDMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_INT 中断。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAINCHECKOWNERCHN}\item [GDMA\_IN\_CHECK\_OWNER\_CH\regindex{n}] 置位此位，使能链表描述符 owner 位检查。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAINEXTMEMBKSIZECHN}\item [GDMA\_IN\_EXT\_MEM\_BK\_SIZE\_CH\regindex{n}] GDMA 访问外部 RAM 时接收通道 0 的块大小。0：16 字节；1：32 字节；2：64 字节；3：保留。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_POP\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}001C+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAINPOPCHNREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_POP\_CH0}{1}{12}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_RDATA\_CH0}{12}{0}{{0x{}800}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAINFIFORDATACHN}\item [GDMA\_INFIFO\_RDATA\_CH\regindex{n}] 存储从 GDMA FIFO 中弹出的数据（用于排错）。 (RO)
\label{fielddesc:DMAINFIFOPOPCHN}\item [GDMA\_INFIFO\_POP\_CH\regindex{n}] 置位此位，从 GDMA FIFO 中弹出数据（用于排错）。 (R/W/SC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_LINK\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0020+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAINLINKCHNREG}
\regfield{(reserved)}{7}{25}{0000000}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_PARK\_CH0}{1}{24}{{1}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_RESTART\_CH0}{1}{23}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_START\_CH0}{1}{22}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_STOP\_CH0}{1}{21}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_AUTO\_RET\_CH0}{1}{20}{{1}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_ADDR\_CH0}{20}{0}{{0x{}000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAINLINKADDRCHN}\item [GDMA\_INLINK\_ADDR\_CH\regindex{n}] 存储第一个接收链表描述符地址的低 20 位。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAINLINKAUTORETCHN}\item [GDMA\_INLINK\_AUTO\_RET\_CH\regindex{n}] 当前接收数据有错误时，置位此位返回当前接收链表描述符的地址。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAINLINKSTOPCHN}\item [GDMA\_INLINK\_STOP\_CH\regindex{n}] 置位此位，停止处理接收链表描述符。 (R/W/SC)
\label{fielddesc:DMAINLINKSTARTCHN}\item [GDMA\_INLINK\_START\_CH\regindex{n}] 置位此位，开始处理接收链表描述符。 (R/W/SC)
\label{fielddesc:DMAINLINKRESTARTCHN}\item [GDMA\_INLINK\_RESTART\_CH\regindex{n}] 置位此位，挂载新的接收链表描述符。 (R/W/SC)
\label{fielddesc:DMAINLINKPARKCHN}\item [GDMA\_INLINK\_PARK\_CH\regindex{n}] 1：接收链表描述符的状态机空闲； 0：接收链表描述符的状态机工作中。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_CONF0\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0060+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAOUTCONF0CHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DATA\_BURST\_EN\_CH0}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTDSCR\_BURST\_EN\_CH0}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_MODE\_CH0}{1}{3}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_AUTO\_WRBACK\_CH0}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_LOOP\_TEST\_CH0}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_RST\_CH0}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAOUTRSTCHN}\item [GDMA\_OUT\_RST\_CH\regindex{n}] 用于复位 GDMA 通道 0 的 TX 状态机和 TX FIFO 指针。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAOUTLOOPTESTCHN}\item [GDMA\_OUT\_LOOP\_TEST\_CH\regindex{n}] 保留。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAOUTAUTOWRBACKCHN}\item [GDMA\_OUT\_AUTO\_WRBACK\_CH\regindex{n}] 置位此位，在 TX FIFO 中所有数据发送出去后自动回写发送链表。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAOUTEOFMODECHN}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_MODE\_CH\regindex{n}] 发送数据时生成 EOF 标志位。 1： 需要发送的数据已从 GDMA FIFO 中弹出时，发送通道 0 的 EOF 标志生成。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAOUTDSCRBURSTENCHN}\item [GDMA\_OUTDSCR\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}] 将此位置 1，在发送通道 0 访问内部 RAM 读取发送链表描述符时使能 INCR 突发传输。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAOUTDATABURSTENCHN}\item [GDMA\_OUT\_DATA\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}] 将此位置 1，在发送通道 0 访问内部 RAM 发送数据时使能 INCR 突发传输。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_CONF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0064+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAOUTCONF1CHNREG}
\regfield{(reserved)}{17}{15}{00000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EXT\_MEM\_BK\_SIZE\_CH0}{2}{13}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_CHECK\_OWNER\_CH0}{1}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{12}{0}{000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAOUTCHECKOWNERCHN}\item [GDMA\_OUT\_CHECK\_OWNER\_CH\regindex{n}] 置位此位，使能链表描述符的 owner 位检查。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAOUTEXTMEMBKSIZECHN}\item [GDMA\_OUT\_EXT\_MEM\_BK\_SIZE\_CH\regindex{n}] GDMA 访问外部 RAM 时接收通道 0 的块大小。0：16 字节；1：32 字节；2：64 字节；3：保留。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_PUSH\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}007C+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAOUTPUSHCHNREG}
\regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_PUSH\_CH0}{1}{9}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_WDATA\_CH0}{9}{0}{{0x{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAOUTFIFOWDATACHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_WDATA\_CH\regindex{n}] 存储需推送至 GDMA FIFO 的数据。(R/W)
\label{fielddesc:DMAOUTFIFOPUSHCHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_PUSH\_CH\regindex{n}] 置位此位，将数据推送至 GDMA FIFO 中。 (R/W/SC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_LINK\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0080+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAOUTLINKCHNREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_PARK\_CH0}{1}{23}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_RESTART\_CH0}{1}{22}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_START\_CH0}{1}{21}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_STOP\_CH0}{1}{20}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_ADDR\_CH0}{20}{0}{{0x{}000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAOUTLINKADDRCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_ADDR\_CH\regindex{n}] 存储第一个发送链表描述符地址的低 20 位。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAOUTLINKSTOPCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_STOP\_CH\regindex{n}] 置位此位，停止处理发送链表描述符。 (R/W/SC)
\label{fielddesc:DMAOUTLINKSTARTCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_START\_CH\regindex{n}] 置位此位，开始处理发送链表描述符。 (R/W/SC)
\label{fielddesc:DMAOUTLINKRESTARTCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_RESTART\_CH\regindex{n}] 置位此位，在最后一个地址挂载新的发送链表。(R/W/SC)
\label{fielddesc:DMAOUTLINKPARKCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_PARK\_CH\regindex{n}] 1：发送链表描述符的状态机空闲；0：发送链表描述符的状态机工作中。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_PD\_CONF\_REG}{0x{}03C4}\label{regdesc:DMAPDCONFREG}
\regfield{(reserved)}{25}{7}{0000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_DMA\_RAM\_CLK\_FO}{1}{6}{{0}}%
\regfield{GDMA\_DMA\_RAM\_FORCE\_PU}{1}{5}{{1}}%
\regfield{GDMA\_DMA\_RAM\_FORCE\_PD}{1}{4}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{0}{0000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMADMARAMFORCEPD}\item [GDMA\_DMA\_RAM\_FORCE\_PD] 置位此位，强制关闭 GDMA 内部存储器。 (R/W)
\label{fielddesc:DMADMARAMFORCEPU}\item [GDMA\_DMA\_RAM\_FORCE\_PU] 置位此位，强制开启 GDMA 内部存储器。 (R/W)
\label{fielddesc:DMADMARAMCLKFO}\item [GDMA\_DMA\_RAM\_CLK\_FO] 1：在访问 GDMA RAM 时强制开启时钟，绕过门控时钟；0：在访问 GDMA RAM 时使用门控时钟。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_MISC\_CONF\_REG}{0x{}03C8}\label{regdesc:DMAMISCCONFREG}
\regfield{(reserved)}{27}{5}{000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_CLK\_EN}{1}{4}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{3}{0}%
\regfield{GDMA\_ARB\_PRI\_DIS}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_AHBM\_RST\_EXTER}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_AHBM\_RST\_INTER}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAAHBMRSTINTER}\item [GDMA\_AHBM\_RST\_INTER] 置位此位，然后清零此位，重置内部 AHB 状态机。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAAHBMRSTEXTER}\item [GDMA\_AHBM\_RST\_EXTER] 置位此位，然后清零此位，重置外部 AHB 状态机。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAARBPRIDIS}\item [GDMA\_ARB\_PRI\_DIS] 置位此位，关闭优先级仲裁功能。 (R/W)
\label{fielddesc:DMACLKEN}\item [GDMA\_CLK\_EN] 1：强制开启寄存器的时钟；0：仅在应用写寄存器时开启时钟。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_INT\_RAW\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0008+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAININTRAWCHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_CH0\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAINDONECHNINTRAW}\item [GDMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 接收通道 0 接收到接收链表描述符指向的最后一个字节数据时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:DMAINSUCEOFCHNINTRAW}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 接收通道 0 接收到接收链表描述符指向的最后一个字节数据且描述符的 suc\_eof 位为 1 时，该原始中断位翻转至高电平。 对于 UHCI0，接收通道 0 接收到接收链表描述符指向的最后一个字节数据且没有检测到数据错误时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:DMAINERREOFCHNINTRAW}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 仅在接收通道 0 连接 UHCI0，且检测到数据错误时，该原始中断位翻转至高电平。 如通道连接其他外设，该原始中断保留。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:DMAINDSCRERRCHNINTRAW}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 接收通道 0 检测到接收链表描述符错误时，包括 owner 位错误、接收链表描述符的第二个字和第三个字错误，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:DMAINDSCREMPTYCHNINTRAW}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 接收通道 0 接收链表指向的 RX FIFO 已满，数据接收未完成，但没有更多接收链表时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:DMAINFIFOFULLWMCHNINTRAW}\item [GDMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 接收通道 0 RX FIFO 中接收的字节数达到 GDMA\_DMA\_INFIFO\_FULL\_THRS\_CH0 的值时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_INT\_ST\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}000C+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAININTSTCHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_CH0\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAINDONECHNINTST}\item [GDMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_IN\_DONE\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:DMAINSUCEOFCHNINTST}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:DMAINERREOFCHNINTST}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:DMAINDSCRERRCHNINTST}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:DMAINDSCREMPTYCHNINTST}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:DMAINFIFOFULLWMCHNINTST}\item [GDMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_INT\_ENA\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0010+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAININTENACHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_CH0\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAINDONECHNINTENA}\item [GDMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_IN\_DONE\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAINSUCEOFCHNINTENA}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAINERREOFCHNINTENA}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAINDSCRERRCHNINTENA}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAINDSCREMPTYCHNINTENA}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAINFIFOFULLWMCHNINTENA}\item [GDMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_CH\_INT 中断的使能位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_INT\_CLR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0014+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAININTCLRCHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_DMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_CH0\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAINDONECHNINTCLR}\item [GDMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_IN\_DONE\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:DMAINSUCEOFCHNINTCLR}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:DMAINERREOFCHNINTCLR}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:DMAINDSCRERRCHNINTCLR}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:DMAINDSCREMPTYCHNINTCLR}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:DMADMAINFIFOFULLWMCHNINTCLR}\item [GDMA\_DMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 INFIFO\_FULL\_WM\_CH\_INT 中断。 (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_INT\_RAW\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0068+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAOUTINTRAWCHNREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAOUTDONECHNINTRAW}\item [GDMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 发送通道 0 向外设发送了发送链表描述符指向的最后一个字节数据时，该原始中断位翻转至高电平。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:DMAOUTEOFCHNINTRAW}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 发送通道 0 从存储器读取了发送链表描述符指向的最后一个字节数据时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:DMAOUTDSCRERRCHNINTRAW}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 发送通道 0 检测到发送链表描述符错误时，包括 owner 位错误、发送链表描述符的第二个字和第三个字错误，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:DMAOUTTOTALEOFCHNINTRAW}\item [GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 发送通道 0 发送了发送链表（包括一个或几个发送链表描述符）对应的数据时，该原始中断位翻转至高电平。(R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_INT\_ST\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}006C+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAOUTINTSTCHNREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAOUTDONECHNINTST}\item [GDMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_OUT\_DONE\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:DMAOUTEOFCHNINTST}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_OUT\_EOF\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:DMAOUTDSCRERRCHNINTST}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:DMAOUTTOTALEOFCHNINTST}\item [GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_INT\_ENA\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0070+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAOUTINTENACHNREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAOUTDONECHNINTENA}\item [GDMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_OUT\_DONE\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAOUTEOFCHNINTENA}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_OUT\_EOF\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAOUTDSCRERRCHNINTENA}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:DMAOUTTOTALEOFCHNINTENA}\item [GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_INT\_CLR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0074+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAOUTINTCLRCHNREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAOUTDONECHNINTCLR}\item [GDMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_OUT\_DONE\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:DMAOUTEOFCHNINTCLR}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_OUT\_EOF\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:DMAOUTDSCRERRCHNINTCLR}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:DMAOUTTOTALEOFCHNINTCLR}\item [GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\_INT 中断。 (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_INT\_RAW\_REG}{0x{}03FC}\label{regdesc:DMAEXTMEMREJECTINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAEXTMEMREJECTINTRAW}\item [GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_INT\_RAW] 权限管理模块拒绝了对外部 RAM 的非法访问时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_INT\_ST\_REG}{0x{}0400}\label{regdesc:DMAEXTMEMREJECTINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAEXTMEMREJECTINTST}\item [GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_INT\_ST] GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_INT\_ENA\_REG}{0x{}0404}\label{regdesc:DMAEXTMEMREJECTINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAEXTMEMREJECTINTENA}\item [GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_INT\_ENA] GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_INT\_CLR\_REG}{0x{}0408}\label{regdesc:DMAEXTMEMREJECTINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAEXTMEMREJECTINTCLR}\item [GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_INT 中断。 (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_INFIFO\_STATUS\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0018+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAINFIFOSTATUSCHNREG}
\regfield{(reserved)}{3}{29}{000}%
\regfield{reserved}{1}{28}{{0}}%
\regfield{reserved}{1}{27}{{1}}%
\regfield{reserved}{1}{26}{{1}}%
\regfield{reserved}{1}{25}{{1}}%
\regfield{reserved}{1}{24}{{1}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_CNT\_L3\_CH0}{5}{19}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_CNT\_L2\_CH0}{7}{12}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_CNT\_L1\_CH0}{6}{6}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_EMPTY\_L3\_CH0}{1}{5}{{1}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_FULL\_L3\_CH0}{1}{4}{{1}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_EMPTY\_L2\_CH0}{1}{3}{{1}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_FULL\_L2\_CH0}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_EMPTY\_L1\_CH0}{1}{1}{{1}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_FULL\_L1\_CH0}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAINFIFOFULLL1CHN}\item [GDMA\_INFIFO\_FULL\_L1\_CH\regindex{n}] 接收通道 0 的 L1 RX FIFO 已满。 (RO)
\label{fielddesc:DMAINFIFOEMPTYL1CHN}\item [GDMA\_INFIFO\_EMPTY\_L1\_CH\regindex{n}] 接收通道 0 的 L1 RX FIFO 为空。 (RO)
\label{fielddesc:DMAINFIFOFULLL2CHN}\item [GDMA\_INFIFO\_FULL\_L2\_CH\regindex{n}] 接收通道 0 的 L2 RX FIFO 已满。 (RO)
\label{fielddesc:DMAINFIFOEMPTYL2CHN}\item [GDMA\_INFIFO\_EMPTY\_L2\_CH\regindex{n}] 接收通道 0 的 L2 RX FIFO 为空。 (RO)
\label{fielddesc:DMAINFIFOFULLL3CHN}\item [GDMA\_INFIFO\_FULL\_L3\_CH\regindex{n}] 接收通道 0 的 L3 RX FIFO 已满。 (RO)
\label{fielddesc:DMAINFIFOEMPTYL3CHN}\item [GDMA\_INFIFO\_EMPTY\_L3\_CH\regindex{n}] 接收通道 0 的 L3 RX FIFO 为空。 (RO)
\label{fielddesc:DMAINFIFOCNTL1CHN}\item [GDMA\_INFIFO\_CNT\_L1\_CH\regindex{n}] 接收通道 0 的 L1 RX FIFO 存储的字节数。 (RO)
\label{fielddesc:DMAINFIFOCNTL2CHN}\item [GDMA\_INFIFO\_CNT\_L2\_CH\regindex{n}] 接收通道 0 的 L2 RX FIFO 存储的字节数。 (RO)
\label{fielddesc:DMAINFIFOCNTL3CHN}\item [GDMA\_INFIFO\_CNT\_L3\_CH\regindex{n}] 接收通道 0 的 L3 RX FIFO 存储的字节数。 (RO)

\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_STATE\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0024+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAINSTATECHNREG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{reserved}{3}{20}{{0}}%
\regfield{reserved}{2}{18}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_DSCR\_ADDR\_CH0}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAINLINKDSCRADDRCHN}\item [GDMA\_INLINK\_DSCR\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示下一个预读取（但未处理）的接收链表描述符所在地址的低 18 位。如果当前处理的接收链表描述符是最后一个描述符，则该字段表示当前处理的接收链表描述符地址。 (RO)

\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0028+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAINSUCEOFDESADDRCHNREG}
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_CH0}{32}{0}{{0x{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAINSUCEOFDESADDRCHN}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 接收链表描述符的 EOF 为 1 时，该描述符的地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}002C+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAINERREOFDESADDRCHNREG}
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_CH0}{32}{0}{{0x{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAINERREOFDESADDRCHN}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 当前接收数据有错误时，接收链表描述符的地址。 仅在连接外设为 UHCI 0 时使用。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_DSCR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0030+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAINDSCRCHNREG}
\regfield{GDMA\_INLINK\_DSCR\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAINLINKDSCRCHN}\item [GDMA\_INLINK\_DSCR\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的接收链表描述符指向的下一个接收链表描述符地址 x+1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0034+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAINDSCRBF0CHNREG}
\regfield{GDMA\_INLINK\_DSCR\_BF0\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAINLINKDSCRBF0CHN}\item [GDMA\_INLINK\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的接收链表描述符所在地址 x。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0038+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAINDSCRBF1CHNREG}
\regfield{GDMA\_INLINK\_DSCR\_BF1\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAINLINKDSCRBF1CHN}\item [GDMA\_INLINK\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}] 表示前一个已预读取的接收链表描述符所在地址 x-1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUTFIFO\_STATUS\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0078+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAOUTFIFOSTATUSCHNREG}
\regfield{(reserved)}{5}{27}{00000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_4B\_L3\_CH0}{1}{26}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_3B\_L3\_CH0}{1}{25}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_2B\_L3\_CH0}{1}{24}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_1B\_L3\_CH0}{1}{23}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_CNT\_L3\_CH0}{5}{18}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_CNT\_L2\_CH0}{7}{11}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_CNT\_L1\_CH0}{5}{6}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_L3\_CH0}{1}{5}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_FULL\_L3\_CH0}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_L2\_CH0}{1}{3}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_FULL\_L2\_CH0}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_L1\_CH0}{1}{1}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_FULL\_L1\_CH0}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAOUTFIFOFULLL1CHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_FULL\_L1\_CH\regindex{n}] 发送通道 0 的 L1 TX FIFO 已满。 (RO)
\label{fielddesc:DMAOUTFIFOEMPTYL1CHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_L1\_CH\regindex{n}] 发送通道 0 的 L1 TX FIFO 为空。 (RO)
\label{fielddesc:DMAOUTFIFOFULLL2CHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_FULL\_L2\_CH\regindex{n}] 发送通道 0 的 L2 TX FIFO 已满。 (RO)
\label{fielddesc:DMAOUTFIFOEMPTYL2CHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_L2\_CH\regindex{n}] 发送通道 0 的 L2 TX FIFO 为空。 (RO)
\label{fielddesc:DMAOUTFIFOFULLL3CHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_FULL\_L3\_CH\regindex{n}] 发送通道 0 的 L3 TX FIFO 已满。 (RO)
\label{fielddesc:DMAOUTFIFOEMPTYL3CHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_L3\_CH\regindex{n}] 发送通道 0 的 L3 TX FIFO 为空。 (RO)
\label{fielddesc:DMAOUTFIFOCNTL1CHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_CNT\_L1\_CH\regindex{n}] 发送通道 0 的 L1 TX FIFO 存储的字节数。 (RO)
\label{fielddesc:DMAOUTFIFOCNTL2CHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_CNT\_L2\_CH\regindex{n}] 发送通道 0 的 L2 TX FIFO 存储的字节数。 (RO)
\label{fielddesc:DMAOUTFIFOCNTL3CHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_CNT\_L3\_CH\regindex{n}] 发送通道 0 的 L3 TX FIFO 存储的字节数。 (RO)
\label{fielddesc:DMAOUTREMAINUNDER1BL3CHN}\item [GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_1B\_L3\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:DMAOUTREMAINUNDER2BL3CHN}\item [GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_2B\_L3\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:DMAOUTREMAINUNDER3BL3CHN}\item [GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_3B\_L3\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:DMAOUTREMAINUNDER4BL3CHN}\item [GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_4B\_L3\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_STATE\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0084+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAOUTSTATECHNREG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_STATE\_CH0}{3}{20}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_STATE\_CH0}{2}{18}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_ADDR\_CH0}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAOUTLINKDSCRADDRCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示下一个预读取（但未处理）的发送接收链表描述符所在地址的低 18 位。如果当前处理的发送链表描述符是最后一个描述符，则该字段表示当前处理的发送链表描述符地址。 (RO)
\label{fielddesc:DMAOUTDSCRSTATECHN}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_STATE\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:DMAOUTSTATECHN}\item [GDMA\_OUT\_STATE\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0088+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAOUTEOFDESADDRCHNREG}
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_CH0}{32}{0}{{0x{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAOUTEOFDESADDRCHN}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 发送链表描述符的 EOF 为 1 时，该描述符的地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}008C+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAOUTEOFBFRDESADDRCHNREG}
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_CH0}{32}{0}{{0x{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAOUTEOFBFRDESADDRCHN}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 倒数第二个发送链表描述符的地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_DSCR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0090+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAOUTDSCRCHNREG}
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAOUTLINKDSCRCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的发送链表描述符指向的下一个发送链表描述符地址 y+1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0094+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAOUTDSCRBF0CHNREG}
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF0\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAOUTLINKDSCRBF0CHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的发送链表描述符所在地址 y。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0098+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAOUTDSCRBF1CHNREG}
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF1\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAOUTLINKDSCRBF1CHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}] 表示前一个已预读取的发送链表描述符所在地址 y-1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_PRI\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0044+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAINPRICHNREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_RX\_PRI\_CH0}{4}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMARXPRICHN}\item [GDMA\_RX\_PRI\_CH\regindex{n}] 接收通道 0 的优先级。该值越大，优先级越高。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_PRI\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}00A4+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAOUTPRICHNREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_TX\_PRI\_CH0}{4}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMATXPRICHN}\item [GDMA\_TX\_PRI\_CH\regindex{n}] 发送通道 0 的优先级。该值越大，优先级越高。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_PERI\_SEL\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}0048+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAINPERISELCHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_PERI\_IN\_SEL\_CH0}{6}{0}{{0x{}3f}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAPERIINSELCHN}\item [GDMA\_PERI\_IN\_SEL\_CH\regindex{n}] 用于选择接收通道 0 连接的外设。0：SPI2；1：SPI3；2：UHCI0；3：I2S0；4：I2S1；5：LCD\_CAM；6：AES；7：SHA； 8：ADC\_DAC；9：RMT；10 \verb+~+ 63：无效值。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_PERI\_SEL\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-4)}{0x{}00A8+192*\regindex{n}}\label{regdesc:DMAOUTPERISELCHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_PERI\_OUT\_SEL\_CH0}{6}{0}{{0x{}3f}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAPERIOUTSELCHN}\item [GDMA\_PERI\_OUT\_SEL\_CH\regindex{n}] 用于选择发送通道 0 连接的外设。0：SPI2；1：SPI3；2：UHCI0；3：I2S0；4：I2S1；5：LCD\_CAM；6：AES；7：SHA； 8：ADC\_DAC；9：RMT；10 \verb+~+ 63：无效值。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_ADDR\_REG}{0x{}03F4}\label{regdesc:DMAEXTMEMREJECTADDRREG}
\regfield{GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_ADDR}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAEXTMEMREJECTADDR}\item [GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_ADDR] 存储非法访问外部 RAM 的第一个字节。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_ST\_REG}{0x{}03F8}\label{regdesc:DMAEXTMEMREJECTSTREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_PERI\_NUM}{6}{6}{{0}}%
\regfield{GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_CHANNEL\_NUM}{4}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_ATRR}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMAEXTMEMREJECTATRR}\item [GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_ATRR] 非法访问的读写属性。0 位是 1 是读，1 位为 1 是写。 (RO)
\label{fielddesc:DMAEXTMEMREJECTCHANNELNUM}\item [GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_CHANNEL\_NUM] 非法访问使用的通道。 (RO)
\label{fielddesc:DMAEXTMEMREJECTPERINUM}\item [GDMA\_EXTMEM\_REJECT\_PERI\_NUM] 非法访问请求来自于哪个外设。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_DATE\_REG}{0x{}040C}\label{regdesc:DMADATEREG}
\regfield{GDMA\_DATE}{32}{0}{{0x{}2101180}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:DMADATE}\item [GDMA\_DATE] 版本控制寄存器。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


