\begin{register}{H}{EFUSE\_PGM\_DATA\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{\hexprefix{}0000+4*\regindex{n}}\label{regdesc:EFUSEPGMDATANREG}
\regfield{EFUSE\_PGM\_DATA\_\regindex{n}}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEPGMDATAN}\item [EFUSE\_PGM\_DATA\_\regindex{n}] 存放待烧写数据的第 \regindex{n} 个 32 位数据内容。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_PGM\_CHECK\_VALUE\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{\hexprefix{}0020+4*\regindex{n}}\label{regdesc:EFUSEPGMCHECKVALUENREG}
\regfield{EFUSE\_PGM\_RS\_DATA\_\regindex{n}}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEPGMRSDATAN}\item [EFUSE\_PGM\_RS\_DATA\_\regindex{n}] 存放待烧写 RS 代码的第 \regindex{n} 个 32 位数据内容。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_WR\_DIS\_REG}{\hexprefix{}002C}\label{regdesc:EFUSERDWRDISREG}
\regfield{EFUSE\_WR\_DIS}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEWRDIS}\item [EFUSE\_WR\_DIS] 表示是否禁用相应 eFuse 数据段的烧写。1:禁用。0:启用。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_REPEAT\_DATA0\_REG}{\hexprefix{}0030}\label{regdesc:EFUSERDREPEATDATA0REG}
\regfield{(reserved)}{3}{29}{000}%
\regfield{EFUSE\_RPT4\_RESERVED0}{2}{27}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_USB\_FORCE\_NOPERSIST}{1}{26}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_EXT\_PHY\_ENABLE}{1}{25}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_USB\_EXCHG\_PINS}{1}{24}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{20}{0000}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_MANUAL\_ENCRYPT}{1}{19}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_HARD\_DIS\_JTAG}{1}{18}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_SOFT\_DIS\_JTAG}{1}{17}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_RPT4\_RESERVED5}{1}{16}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_BOOT\_REMAP}{1}{15}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_CAN}{1}{14}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_USB}{1}{13}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_FORCE\_DOWNLOAD}{1}{12}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_DCACHE}{1}{11}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_ICACHE}{1}{10}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_DCACHE}{1}{9}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_ICACHE}{1}{8}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_RTC\_RAM\_BOOT}{1}{7}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_RD\_DIS}{7}{0}{{\hexprefix{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSERDDIS}\item [EFUSE\_RD\_DIS] 表示是否禁止读取 eFuse BLOCK4 \verb+~+ 10 的内容。1：禁止读取。0：启用。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISRTCRAMBOOT}\item [EFUSE\_DIS\_RTC\_RAM\_BOOT] 保留。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISICACHE}\item [EFUSE\_DIS\_ICACHE] 表示是否禁用 ICache。1：禁用。0：启用。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISDCACHE}\item [EFUSE\_DIS\_DCACHE] 表示是否禁用 DCache。1：禁用。0：启用。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISDOWNLOADICACHE}\item [EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_ICACHE] 表示是否在下载模式下关闭 ICache。1：关闭。0：启用。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISDOWNLOADDCACHE}\item [EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_DCACHE] 表示是否在下载模式下关闭 DCache。1：关闭。0：启用。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISFORCEDOWNLOAD}\item [EFUSE\_DIS\_FORCE\_DOWNLOAD] 表示是否禁止强制芯片进入下载模式。1：禁止。0：启用。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISUSB}\item [EFUSE\_DIS\_USB] 表示是否禁用 USB OTG 功能。1：禁用。0：启用。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISCAN}\item [EFUSE\_DIS\_CAN] 表示是否禁用 TWAI 控制器功能。1：禁用。0：启用。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISBOOTREMAP}\item [EFUSE\_DIS\_BOOT\_REMAP] 表示是否禁止 RAM 空间映射到 ROM 空间。1：禁止。0：允许。（只读）
\label{fielddesc:EFUSERPT4RESERVED5}\item [EFUSE\_RPT4\_RESERVED5] 保留（采用 4 备份编码）。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESOFTDISJTAG}\item [EFUSE\_SOFT\_DIS\_JTAG] 表示是否软关断 JTAG 功能。1：关断。0：不关断。软关断状态下，用户仍可以通过 HAMC 模块再次打开 JTAG。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEHARDDISJTAG}\item [EFUSE\_HARD\_DIS\_JTAG] 表示是否永久禁用 JTAG 功能。1：禁用。0：启用。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISDOWNLOADMANUALENCRYPT}\item [EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_MANUAL\_ENCRYPT] 表示是否在 download boot 模式下禁用 flash 加密功能。1：禁用。0：启用。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEUSBEXCHGPINS}\item [EFUSE\_USB\_EXCHG\_PINS] 表示 USB D+ 和 D- 管脚是否交换。1：交换。0：不交换。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEEXTPHYENABLE}\item [EFUSE\_EXT\_PHY\_ENABLE] 表示是否使能外部 USB PHY。1：使能。0：不使能。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEUSBFORCENOPERSIST}\item [EFUSE\_USB\_FORCE\_NOPERSIST] 表示是否强制设置 USB BAVLID 为 1。1：设置。0：不设置。（只读）
\label{fielddesc:EFUSERPT4RESERVED0}\item [EFUSE\_RPT4\_RESERVED0] 保留（采用 4 备份编码）。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_REPEAT\_DATA1\_REG}{\hexprefix{}0034}\label{regdesc:EFUSERDREPEATDATA1REG}
\regfield{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_1}{4}{28}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_0}{4}{24}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_KEY\_REVOKE2}{1}{23}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_KEY\_REVOKE1}{1}{22}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_KEY\_REVOKE0}{1}{21}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_SPI\_BOOT\_CRYPT\_CNT}{3}{18}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_WDT\_DELAY\_SEL}{2}{16}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{(reserved)}{9}{7}{000000000}%
\regfield{EFUSE\_VDD\_SPI\_FORCE}{1}{6}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_VDD\_SPI\_TIEH}{1}{5}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_VDD\_SPI\_XPD}{1}{4}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{0}{0000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEVDDSPIXPD}\item [EFUSE\_VDD\_SPI\_XPD] 表示 VDD\_SPI\_FORCE 为 1 时，VDD\_SPI 调节器是否上电。1：上电。0：不上电。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEVDDSPITIEH}\item [EFUSE\_VDD\_SPI\_TIEH] 表示 VDD\_SPI\_FORCE 为 1 时，VDD\_SPI 的电压选择。0：VDD\_SPI 连接 1.8 V LDO。1：VDD\_SPI 连接 VDD\_RTC\_IO。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEVDDSPIFORCE}\item [EFUSE\_VDD\_SPI\_FORCE] 表示是否使用 EFUSE\_VDD\_SPI\_XPD 和 EFUSE\_VDD\_SPI\_TIEH 配置 VDD\_SPI。1：使用。0：不使用。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEWDTDELAYSEL}\item [EFUSE\_WDT\_DELAY\_SEL] 表示 RTC 看门狗超时阈值。单位：慢速时钟周期。
00: 40,000 个慢速时钟周期。
01: 80,000 个慢速时钟周期。
10: 160,000 个慢速时钟周期。
11: 320,000 个慢速时钟周期。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESPIBOOTCRYPTCNT}\item [EFUSE\_SPI\_BOOT\_CRYPT\_CNT] 表示是否使能 SPI boot 加解密。奇数个 1：使能。偶数个 1：禁用。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESECUREBOOTKEYREVOKE0}\item [EFUSE\_SECURE\_BOOT\_KEY\_REVOKE0] 表示是否使能撤销第一个安全启动密钥。1：使能。0：不使能。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESECUREBOOTKEYREVOKE1}\item [EFUSE\_SECURE\_BOOT\_KEY\_REVOKE1] 表示是否使能撤销第二个安全启动密钥。1：使能。0：不使能。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESECUREBOOTKEYREVOKE2}\item [EFUSE\_SECURE\_BOOT\_KEY\_REVOKE2] 表示是否使能撤销第三个安全启动密钥。1：使能。0：不使能。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE0}\item [EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_0] 表示 KEY0 purpose，详见表 \ref{table: key_purpose}：\textit{密钥用途数值对应的含义}。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE1}\item [EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_1] 表示 KEY1 purpose，详见表 \ref{table: key_purpose}：\textit{密钥用途数值对应的含义}。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_REPEAT\_DATA2\_REG}{\hexprefix{}0038}\label{regdesc:EFUSERDREPEATDATA2REG}
\regfield{EFUSE\_FLASH\_TPUW}{4}{28}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_RPT4\_RESERVED1}{6}{22}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_AGGRESSIVE\_REVOKE}{1}{21}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{16}{0000}%
\regfield{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_5}{4}{12}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_4}{4}{8}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_3}{4}{4}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_2}{4}{0}{{\hexprefix{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE2}\item [EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_2] 表示 KEY2 purpose，详见表 \ref{table: key_purpose}：\textit{密钥用途数值对应的含义}。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE3}\item [EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_3] 表示 KEY3 purpose，详见表 \ref{table: key_purpose}：\textit{密钥用途数值对应的含义}。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE4}\item [EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_4] 表示 KEY4 purpose，详见表 \ref{table: key_purpose}：\textit{密钥用途数值对应的含义}。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE5}\item [EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_5] 表示 KEY5 purpose，详见表 \ref{table: key_purpose}：\textit{密钥用途数值对应的含义}。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESECUREBOOTEN}\item [EFUSE\_SECURE\_BOOT\_EN] 表示是否使能安全启动。1：使能。0：不使能。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESECUREBOOTAGGRESSIVEREVOKE}\item [EFUSE\_SECURE\_BOOT\_AGGRESSIVE\_REVOKE] 表示是否使能密钥失效的激进策略。1：使能。0：不使能。（只读）
\label{fielddesc:EFUSERPT4RESERVED1}\item [EFUSE\_RPT4\_RESERVED1] 保留（采用 4 备份编码）。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEFLASHTPUW}\item [EFUSE\_FLASH\_TPUW] 表示配置上电后 flash 等待时间。单位：ms。当值小于 15 时，等待时间为配置值。当值大于等于 15 时，等待时间固定为 30 ms。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_REPEAT\_DATA3\_REG}{\hexprefix{}003C}\label{regdesc:EFUSERDREPEATDATA3REG}
\regfield{EFUSE\_RPT4\_RESERVED2}{5}{27}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_SECURE\_VERSION}{16}{11}{{\hexprefix{}00}}%
\regfield{EFUSE\_FORCE\_SEND\_RESUME}{1}{10}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_FLASH\_TYPE}{1}{9}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_PIN\_POWER\_SELECTION}{1}{8}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_UART\_PRINT\_CONTROL}{2}{6}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_ENABLE\_SECURITY\_DOWNLOAD}{1}{5}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_USB\_DOWNLOAD\_MODE}{1}{4}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_RPT4\_RESERVED3}{1}{3}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_UART\_PRINT\_CHANNEL}{1}{2}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_LEGACY\_SPI\_BOOT}{1}{1}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_MODE}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEDISDOWNLOADMODE}\item [EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_MODE] 表示是否禁用下载模式。1：禁用。0：启用。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISLEGACYSPIBOOT}\item [EFUSE\_DIS\_LEGACY\_SPI\_BOOT] 表示是否禁用 Legacy SPI boot 模式。1：禁用。0：启用。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEUARTPRINTCHANNEL}\item [EFUSE\_UART\_PRINT\_CHANNEL] 表示选择打印 boot 信息的 UART 通道。0：UART0。1：UART1。（只读）
\label{fielddesc:EFUSERPT4RESERVED3}\item [EFUSE\_RPT4\_RESERVED3] 保留（采用 4 备份编码）。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISUSBDOWNLOADMODE}\item [EFUSE\_DIS\_USB\_DOWNLOAD\_MODE] 表示是否在 UART download boot 模式下关闭 USB 功能。1：关闭。0：不关闭。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEENABLESECURITYDOWNLOAD}\item [EFUSE\_ENABLE\_SECURITY\_DOWNLOAD] 表示是否使能安全 UART 下载模式（仅支持读写 flash）。1：使能。0：不使能。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEUARTPRINTCONTROL}\item [EFUSE\_UART\_PRINT\_CONTROL] 表示 UART 打印方式。
00：强制使能打印。
01：由 GPIO 46 控制，低电平打印。
10：由 GPIO 46 控制，高电平打印。
11：强制关闭打印。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEPINPOWERSELECTION}\item [EFUSE\_PIN\_POWER\_SELECTION] 表示 SPI flash 启动时 GPIO33-GPIO37 的电源选择。0：VDD3P3\_CPU。1：VDD\_SPI。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEFLASHTYPE}\item [EFUSE\_FLASH\_TYPE] 表示 flash 类型。0：4 根数据线。1：8 根数据线。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEFORCESENDRESUME}\item [EFUSE\_FORCE\_SEND\_RESUME] 表示是否强制 ROM 代码在 SPI 启动过程中发送恢复指令。1：强制。0：不强制。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESECUREVERSION}\item [EFUSE\_SECURE\_VERSION] 表示安全版本，用于 ESP-IDF 防回滚功能。（只读）
\label{fielddesc:EFUSERPT4RESERVED2}\item [EFUSE\_RPT4\_RESERVED2] 保留（采用 4 备份编码）。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_REPEAT\_DATA4\_REG}{\hexprefix{}0040}\label{regdesc:EFUSERDREPEATDATA4REG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{EFUSE\_RPT4\_RESERVED4}{24}{0}{{\hexprefix{}0000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSERPT4RESERVED4}\item [EFUSE\_RPT4\_RESERVED4] 保留（采用 4 备份编码）。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_MAC\_SPI\_SYS\_0\_REG}{\hexprefix{}0044}\label{regdesc:EFUSERDMACSPISYS0REG}
\regfield{EFUSE\_MAC\_0}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEMAC0}\item [EFUSE\_MAC\_0] 存储 MAC 地址低 32 位的内容。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_MAC\_SPI\_SYS\_1\_REG}{\hexprefix{}0048}\label{regdesc:EFUSERDMACSPISYS1REG}
\regfield{EFUSE\_SPI\_PAD\_CONF\_0}{16}{16}{{\hexprefix{}00}}%
\regfield{EFUSE\_MAC\_1}{16}{0}{{\hexprefix{}00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEMAC1}\item [EFUSE\_MAC\_1] 存储 MAC 地址高 16 位的内容。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESPIPADCONF0}\item [EFUSE\_SPI\_PAD\_CONF\_0] 存储 SPI\_PAD\_CONF 第 0 部分的内容。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_MAC\_SPI\_SYS\_2\_REG}{\hexprefix{}004C}\label{regdesc:EFUSERDMACSPISYS2REG}
\regfield{EFUSE\_SPI\_PAD\_CONF\_1}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSESPIPADCONF1}\item [EFUSE\_SPI\_PAD\_CONF\_1] 存储 SPI\_PAD\_CONF 第 1 部分的内容。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_MAC\_SPI\_SYS\_3\_REG}{\hexprefix{}0050}\label{regdesc:EFUSERDMACSPISYS3REG}
\regfield{EFUSE\_SYS\_DATA\_PART0\_0}{14}{18}{{\hexprefix{}00}}%
\regfield{EFUSE\_SPI\_PAD\_CONF\_2}{18}{0}{{\hexprefix{}000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSESPIPADCONF2}\item [EFUSE\_SPI\_PAD\_CONF\_2] 存储 SPI\_PAD\_CONF 第 2 部分的内容。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESYSDATAPART00}\item [EFUSE\_SYS\_DATA\_PART0\_0] 存储系统数据第 0 部分的第 0 部分的内容。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_MAC\_SPI\_SYS\_4\_REG}{\hexprefix{}0054}\label{regdesc:EFUSERDMACSPISYS4REG}
\regfield{EFUSE\_SYS\_DATA\_PART0\_1}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSESYSDATAPART01}\item [EFUSE\_SYS\_DATA\_PART0\_1] 存储系统数据第 0 部分的第 1 部分的内容。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_MAC\_SPI\_SYS\_5\_REG}{\hexprefix{}0058}\label{regdesc:EFUSERDMACSPISYS5REG}
\regfield{EFUSE\_SYS\_DATA\_PART0\_2}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSESYSDATAPART02}\item [EFUSE\_SYS\_DATA\_PART0\_2] 存储系统数据第 0 部分的第 2 部分的内容。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_SYS\_DATA\_PART1\_\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{\hexprefix{}005C+4*\regindex{n}}\label{regdesc:EFUSERDSYSDATAPART1NREG}
\regfield{EFUSE\_SYS\_DATA\_PART1\_\regindex{n}}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSESYSDATAPART1N}\item [EFUSE\_SYS\_DATA\_PART1\_\regindex{n}] 存储系统数据第 1 部分的第 \regindex{n} 个 32 位的内容。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_USR\_DATA\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{\hexprefix{}007C+4*\regindex{n}}\label{regdesc:EFUSERDUSRDATANREG}
\regfield{EFUSE\_USR\_DATA\regindex{n}}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEUSRDATAN}\item [EFUSE\_USR\_DATA\regindex{n}] 存储 BLOCK3 (user) 的第 \regindex{n} 个 32 位的内容。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_KEY0\_DATA\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{\hexprefix{}009C+4*\regindex{n}}\label{regdesc:EFUSERDKEY0DATANREG}
\regfield{EFUSE\_KEY0\_DATA\regindex{n}}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEKEY0DATAN}\item [EFUSE\_KEY0\_DATA\regindex{n}] 存储 KEY0 的第 \regindex{n} 个 32 位的内容。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_KEY1\_DATA\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{\hexprefix{}00BC+4*\regindex{n}}\label{regdesc:EFUSERDKEY1DATANREG}
\regfield{EFUSE\_KEY1\_DATA\regindex{n}}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEKEY1DATAN}\item [EFUSE\_KEY1\_DATA\regindex{n}] 存储 KEY1 的第 \regindex{n} 个 32 位的内容。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_KEY2\_DATA\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{\hexprefix{}00DC+4*\regindex{n}}\label{regdesc:EFUSERDKEY2DATANREG}
\regfield{EFUSE\_KEY2\_DATA\regindex{n}}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEKEY2DATAN}\item [EFUSE\_KEY2\_DATA\regindex{n}] 存储 KEY2 的第 \regindex{n} 个 32 位的内容。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_KEY3\_DATA\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{\hexprefix{}00FC+4*\regindex{n}}\label{regdesc:EFUSERDKEY3DATANREG}
\regfield{EFUSE\_KEY3\_DATA\regindex{n}}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEKEY3DATAN}\item [EFUSE\_KEY3\_DATA\regindex{n}] 存储 KEY3 的第 \regindex{n} 个 32 位的内容。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_KEY4\_DATA\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{\hexprefix{}011C+4*\regindex{n}}\label{regdesc:EFUSERDKEY4DATANREG}
\regfield{EFUSE\_KEY4\_DATA\regindex{n}}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEKEY4DATAN}\item [EFUSE\_KEY4\_DATA\regindex{n}] 存储 KEY4 的第 \regindex{n} 个 32 位的内容。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_KEY5\_DATA\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{\hexprefix{}013C+4*\regindex{n}}\label{regdesc:EFUSERDKEY5DATANREG}
\regfield{EFUSE\_KEY5\_DATA\regindex{n}}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEKEY5DATAN}\item [EFUSE\_KEY5\_DATA\regindex{n}] 存储 KEY5 的第 \regindex{n} 个 32 位的内容。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_SYS\_DATA\_PART2\_\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{\hexprefix{}015C+4*\regindex{n}}\label{regdesc:EFUSERDSYSDATAPART2NREG}
\regfield{EFUSE\_SYS\_DATA\_PART2\_\regindex{n}}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSESYSDATAPART2N}\item [EFUSE\_SYS\_DATA\_PART2\_\regindex{n}] 存储系统数据第 2 部分的第 \regindex{n} 个 32 位的内容。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_REPEAT\_ERR0\_REG}{\hexprefix{}017C}\label{regdesc:EFUSERDREPEATERR0REG}
\regfield{(reserved)}{3}{29}{000}%
\regfield{EFUSE\_RPT4\_RESERVED0\_ERR}{2}{27}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_USB\_FORCE\_NOPERSIST\_ERR}{1}{26}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_EXT\_PHY\_ENABLE\_ERR}{1}{25}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_USB\_EXCHG\_PINS\_ERR}{1}{24}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{20}{0000}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_MANUAL\_ENCRYPT\_ERR}{1}{19}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_HARD\_DIS\_JTAG\_ERR}{1}{18}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_SOFT\_DIS\_JTAG\_ERR}{1}{17}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_RPT4\_RESERVED5\_ERR}{1}{16}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_BOOT\_REMAP\_ERR}{1}{15}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_CAN\_ERR}{1}{14}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_USB\_ERR}{1}{13}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_FORCE\_DOWNLOAD\_ERR}{1}{12}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_DCACHE\_ERR}{1}{11}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_ICACHE\_ERR}{1}{10}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_DCACHE\_ERR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_ICACHE\_ERR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_RTC\_RAM\_BOOT\_ERR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_RD\_DIS\_ERR}{7}{0}{{\hexprefix{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSERDDISERR}\item [EFUSE\_RD\_DIS\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSERDDIS]{EFUSE\_RD\_DIS} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISRTCRAMBOOTERR}\item [EFUSE\_DIS\_RTC\_RAM\_BOOT\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEDISRTCRAMBOOT]{EFUSE\_DIS\_RTC\_RAM\_BOOT} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISICACHEERR}\item [EFUSE\_DIS\_ICACHE\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEDISICACHE]{EFUSE\_DIS\_ICACHE} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISDCACHEERR}\item [EFUSE\_DIS\_DCACHE\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEDISDCACHE]{EFUSE\_DIS\_DCACHE} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISDOWNLOADICACHEERR}\item [EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_ICACHE\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEDISDOWNLOADICACHE]{EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_ICACHE} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISDOWNLOADDCACHEERR}\item [EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_DCACHE\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEDISDOWNLOADDCACHE]{EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_DCACHE} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISFORCEDOWNLOADERR}\item [EFUSE\_DIS\_FORCE\_DOWNLOAD\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEDISFORCEDOWNLOAD]{EFUSE\_DIS\_FORCE\_DOWNLOAD} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISUSBERR}\item [EFUSE\_DIS\_USB\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEDISUSB]{EFUSE\_DIS\_USB} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISCANERR}\item [EFUSE\_DIS\_CAN\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEDISCAN]{EFUSE\_DIS\_CAN} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISBOOTREMAPERR}\item [EFUSE\_DIS\_BOOT\_REMAP\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEDISBOOTREMAP]{EFUSE\_DIS\_BOOT\_REMAP} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSERPT4RESERVED5ERR}\item [EFUSE\_RPT4\_RESERVED5\_ERR] 若该参数中任意比特为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSERPT4RESERVED5]{EFUSE\_RPT4\_RESERVED5} 中该比特的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESOFTDISJTAGERR}\item [EFUSE\_SOFT\_DIS\_JTAG\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSESOFTDISJTAG]{EFUSE\_SOFT\_DIS\_JTAG} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEHARDDISJTAGERR}\item [EFUSE\_HARD\_DIS\_JTAG\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEHARDDISJTAG]{EFUSE\_HARD\_DIS\_JTAG} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\item [寄存器描述下一页继续。]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_REPEAT\_ERR0\_REG}{\hexprefix{}017C}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [继上一页寄存器描述。]
\label{fielddesc:EFUSEDISDOWNLOADMANUALENCRYPTERR}\item [EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_MANUAL\_ENCRYPT\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEDISDOWNLOADMANUALENCRYPT]{EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_MANUAL\_ENCRYPT} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEUSBEXCHGPINSERR}\item [EFUSE\_USB\_EXCHG\_PINS\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEUSBEXCHGPINS]{EFUSE\_USB\_EXCHG\_PINS} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEEXTPHYENABLEERR}\item [EFUSE\_EXT\_PHY\_ENABLE\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEEXTPHYENABLE]{EFUSE\_EXT\_PHY\_ENABLE} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEUSBFORCENOPERSISTERR}\item [EFUSE\_USB\_FORCE\_NOPERSIST\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 EFUSE\_USB\_FORCE\_B 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSERPT4RESERVED0ERR}\item [EFUSE\_RPT4\_RESERVED0\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSERPT4RESERVED0]{EFUSE\_RPT4\_RESERVED0} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_REPEAT\_ERR1\_REG}{\hexprefix{}0180}\label{regdesc:EFUSERDREPEATERR1REG}
\regfield{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_1\_ERR}{4}{28}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_0\_ERR}{4}{24}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_KEY\_REVOKE2\_ERR}{1}{23}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_KEY\_REVOKE1\_ERR}{1}{22}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_KEY\_REVOKE0\_ERR}{1}{21}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_SPI\_BOOT\_CRYPT\_CNT\_ERR}{3}{18}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_WDT\_DELAY\_SEL\_ERR}{2}{16}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{(reserved)}{9}{7}{000000000}%
\regfield{EFUSE\_VDD\_SPI\_FORCE\_ERR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_VDD\_SPI\_TIEH\_ERR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_VDD\_SPI\_XPD\_ERR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{0}{0000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEVDDSPIXPDERR}\item [EFUSE\_VDD\_SPI\_XPD\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEVDDSPIXPD]{EFUSE\_VDD\_SPI\_XPD} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEVDDSPITIEHERR}\item [EFUSE\_VDD\_SPI\_TIEH\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEVDDSPITIEH]{EFUSE\_VDD\_SPI\_TIEH} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEVDDSPIFORCEERR}\item [EFUSE\_VDD\_SPI\_FORCE\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEVDDSPIFORCE]{EFUSE\_VDD\_SPI\_FORCE} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEWDTDELAYSELERR}\item [EFUSE\_WDT\_DELAY\_SEL\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEWDTDELAYSEL]{EFUSE\_WDT\_DELAY\_SEL} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESPIBOOTCRYPTCNTERR}\item [EFUSE\_SPI\_BOOT\_CRYPT\_CNT\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSESPIBOOTCRYPTCNT]{EFUSE\_SPI\_BOOT\_CRYPT\_CNT} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESECUREBOOTKEYREVOKE0ERR}\item [EFUSE\_SECURE\_BOOT\_KEY\_REVOKE0\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSESECUREBOOTKEYREVOKE0]{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_KEY\_REVOKE0} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESECUREBOOTKEYREVOKE1ERR}\item [EFUSE\_SECURE\_BOOT\_KEY\_REVOKE1\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSESECUREBOOTKEYREVOKE1]{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_KEY\_REVOKE1} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESECUREBOOTKEYREVOKE2ERR}\item [EFUSE\_SECURE\_BOOT\_KEY\_REVOKE2\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSESECUREBOOTKEYREVOKE2]{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_KEY\_REVOKE2} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE0ERR}\item [EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_0\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE0]{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_0} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE1ERR}\item [EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_1\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE1]{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_1} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_REPEAT\_ERR2\_REG}{\hexprefix{}0184}\label{regdesc:EFUSERDREPEATERR2REG}
\regfield{EFUSE\_FLASH\_TPUW\_ERR}{4}{28}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_RPT4\_RESERVED1\_ERR}{6}{22}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_AGGRESSIVE\_REVOKE\_ERR}{1}{21}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_EN\_ERR}{1}{20}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{16}{0000}%
\regfield{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_5\_ERR}{4}{12}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_4\_ERR}{4}{8}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_3\_ERR}{4}{4}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_2\_ERR}{4}{0}{{\hexprefix{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE2ERR}\item [EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_2\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE2]{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_2} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE3ERR}\item [EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_3\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE3]{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_3} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE4ERR}\item [EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_4\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE4]{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_4} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE5ERR}\item [EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_5\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEKEYPURPOSE5]{EFUSE\_KEY\_PURPOSE\_5} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESECUREBOOTENERR}\item [EFUSE\_SECURE\_BOOT\_EN\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSESECUREBOOTEN]{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_EN} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESECUREBOOTAGGRESSIVEREVOKEERR}\item [EFUSE\_SECURE\_BOOT\_AGGRESSIVE\_REVOKE\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSESECUREBOOTAGGRESSIVEREVOKE]{EFUSE\_SECURE\_BOOT\_AGGRESSIVE\_REVOKE} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSERPT4RESERVED1ERR}\item [EFUSE\_RPT4\_RESERVED1\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSERPT4RESERVED1]{EFUSE\_RPT4\_RESERVED1} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEFLASHTPUWERR}\item [EFUSE\_FLASH\_TPUW\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 EFUSE\_FLASH\_TPUM 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_REPEAT\_ERR3\_REG}{\hexprefix{}0188}\label{regdesc:EFUSERDREPEATERR3REG}
\regfield{EFUSE\_RPT4\_RESERVED2\_ERR}{5}{27}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_SECURE\_VERSION\_ERR}{16}{11}{{\hexprefix{}00}}%
\regfield{EFUSE\_FORCE\_SEND\_RESUME\_ERR}{1}{10}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_FLASH\_TYPE\_ERR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_PIN\_POWER\_SELECTION\_ERR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_UART\_PRINT\_CONTROL\_ERR}{2}{6}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_ENABLE\_SECURITY\_DOWNLOAD\_ERR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_USB\_DOWNLOAD\_MODE\_ERR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_RPT4\_RESERVED3\_ERR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_UART\_PRINT\_CHANNEL\_ERR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_LEGACY\_SPI\_BOOT\_ERR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_MODE\_ERR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEDISDOWNLOADMODEERR}\item [EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_MODE\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEDISDOWNLOADMODE]{EFUSE\_DIS\_DOWNLOAD\_MODE} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISLEGACYSPIBOOTERR}\item [EFUSE\_DIS\_LEGACY\_SPI\_BOOT\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEDISLEGACYSPIBOOT]{EFUSE\_DIS\_LEGACY\_SPI\_BOOT} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEUARTPRINTCHANNELERR}\item [EFUSE\_UART\_PRINT\_CHANNEL\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEUARTPRINTCHANNEL]{EFUSE\_UART\_PRINT\_CHANNEL} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSERPT4RESERVED3ERR}\item [EFUSE\_RPT4\_RESERVED3\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSERPT4RESERVED3]{EFUSE\_RPT4\_RESERVED3} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEDISUSBDOWNLOADMODEERR}\item [EFUSE\_DIS\_USB\_DOWNLOAD\_MODE\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEDISUSB]{EFUSE\_DIS\_USB}\_DOWNLOAD\_MODE 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEENABLESECURITYDOWNLOADERR}\item [EFUSE\_ENABLE\_SECURITY\_DOWNLOAD\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEENABLESECURITYDOWNLOAD]{EFUSE\_ENABLE\_SECURITY\_DOWNLOAD} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEUARTPRINTCONTROLERR}\item [EFUSE\_UART\_PRINT\_CONTROL\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEUARTPRINTCONTROL]{EFUSE\_UART\_PRINT\_CONTROL} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEPINPOWERSELECTIONERR}\item [EFUSE\_PIN\_POWER\_SELECTION\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEPINPOWERSELECTION]{EFUSE\_PIN\_POWER\_SELECTION} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEFLASHTYPEERR}\item [EFUSE\_FLASH\_TYPE\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEFLASHTYPE]{EFUSE\_FLASH\_TYPE} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEFORCESENDRESUMEERR}\item [EFUSE\_FORCE\_SEND\_RESUME\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSEFORCESENDRESUME]{EFUSE\_FORCE\_SEND\_RESUME} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESECUREVERSIONERR}\item [EFUSE\_SECURE\_VERSION\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSESECUREVERSION]{EFUSE\_SECURE\_VERSION} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\label{fielddesc:EFUSERPT4RESERVED2ERR}\item [EFUSE\_RPT4\_RESERVED2\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSERPT4RESERVED2]{EFUSE\_RPT4\_RESERVED2} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_REPEAT\_ERR4\_REG}{\hexprefix{}0190}\label{regdesc:EFUSERDREPEATERR4REG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{EFUSE\_RPT4\_RESERVED4\_ERR}{24}{0}{{\hexprefix{}0000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSERPT4RESERVED4ERR}\item [EFUSE\_RPT4\_RESERVED4\_ERR] 若该参数中任意位为 1，表明对应 \hyperref[fielddesc:EFUSERPT4RESERVED4]{EFUSE\_RPT4\_RESERVED4} 中该位的四备份不一致，参数不可靠。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_RS\_ERR0\_REG}{\hexprefix{}01C0}\label{regdesc:EFUSERDRSERR0REG}
\regfield{EFUSE\_KEY4\_FAIL}{1}{31}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_KEY4\_ERR\_NUM}{3}{28}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_KEY3\_FAIL}{1}{27}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_KEY3\_ERR\_NUM}{3}{24}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_KEY2\_FAIL}{1}{23}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_KEY2\_ERR\_NUM}{3}{20}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_KEY1\_FAIL}{1}{19}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_KEY1\_ERR\_NUM}{3}{16}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_KEY0\_FAIL}{1}{15}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_KEY0\_ERR\_NUM}{3}{12}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_USR\_DATA\_FAIL}{1}{11}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_USR\_DATA\_ERR\_NUM}{3}{8}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_SYS\_PART1\_FAIL}{1}{7}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_SYS\_PART1\_NUM}{3}{4}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_MAC\_SPI\_8M\_FAIL}{1}{3}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_MAC\_SPI\_8M\_ERR\_NUM}{3}{0}{{\hexprefix{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEMACSPI8MERRNUM}\item [EFUSE\_MAC\_SPI\_8M\_ERR\_NUM] 指示 BLOCK1 中的错误字节的个数。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEMACSPI8MFAIL}\item [EFUSE\_MAC\_SPI\_8M\_FAIL] 0：代表没有烧写错误，BLOCK1 里的数据是可靠的；1：代表烧写 BLOCK1 失败，错误字节数超过 5 个。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESYSPART1NUM}\item [EFUSE\_SYS\_PART1\_NUM] 指示 BLOCK2 中的错误字节的个数。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESYSPART1FAIL}\item [EFUSE\_SYS\_PART1\_FAIL] 0：代表没有烧写错误，BLOCK2 里的数据是可靠的；1：代表烧写 BLOCK2 失败，错误字节数超过 5 个。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEUSRDATAERRNUM}\item [EFUSE\_USR\_DATA\_ERR\_NUM] 指示 BLOCK3 中的错误字节的个数。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEUSRDATAFAIL}\item [EFUSE\_USR\_DATA\_FAIL] 0：代表没有烧写错误，BLOCK3 里的数据是可靠的；1：代表烧写 BLOCK3 失败，错误字节数超过 5 个。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEKEYNERRNUM}\item [EFUSE\_KEY\regindex{n}\_ERR\_NUM] 指示 KEY\regindex{n} 中的错误字节的个数。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEKEYNFAIL}\item [EFUSE\_KEY\regindex{n}\_FAIL] 0：代表没有烧写错误，key\regindex{n} 数据是可靠的；1：代表 key\regindex{n} 烧写失败，错误字节数超过 5 个。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_RS\_ERR1\_REG}{\hexprefix{}01C4}\label{regdesc:EFUSERDRSERR1REG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{EFUSE\_SYS\_PART2\_FAIL}{1}{7}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_SYS\_PART2\_ERR\_NUM}{3}{4}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_KEY5\_FAIL}{1}{3}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_KEY5\_ERR\_NUM}{3}{0}{{\hexprefix{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEKEY5ERRNUM}\item [EFUSE\_KEY5\_ERR\_NUM] 指示 KEY5 中的错误字节的个数。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEKEY5FAIL}\item [EFUSE\_KEY5\_FAIL] 0：代表没有烧写错误，KEY5 里的数据是可靠的；1：代表烧写 KEY5 失败，错误字节数超过 5 个。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESYSPART2ERRNUM}\item [EFUSE\_SYS\_PART2\_ERR\_NUM] 指示 BLOCK10 中的错误字节的个数。（只读）
\label{fielddesc:EFUSESYSPART2FAIL}\item [EFUSE\_SYS\_PART2\_FAIL] 0：代表没有烧写错误，BLOCK10 里的数据是可靠的；1：代表烧写 BLOCK10 失败，错误字节数超过 5 个。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_CLK\_REG}{\hexprefix{}01C8}\label{regdesc:EFUSECLKREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{EFUSE\_CLK\_EN}{1}{16}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{13}{3}{0000000000000}%
\regfield{EFUSE\_EFUSE\_MEM\_FORCE\_PU}{1}{2}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_MEM\_CLK\_FORCE\_ON}{1}{1}{{1}}%
\regfield{EFUSE\_EFUSE\_MEM\_FORCE\_PD}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEEFUSEMEMFORCEPD}\item [EFUSE\_EFUSE\_MEM\_FORCE\_PD] 置位强制使 eFuse SRAM 进入低功耗模式。（读/写）
\label{fielddesc:EFUSEMEMCLKFORCEON}\item [EFUSE\_MEM\_CLK\_FORCE\_ON] 置位强制激活 eFuse SRAM 的时钟信号。（读/写）
\label{fielddesc:EFUSEEFUSEMEMFORCEPU}\item [EFUSE\_EFUSE\_MEM\_FORCE\_PU] 置位强制使 eFuse SRAM 进入工作模式。（读/写）
\label{fielddesc:EFUSECLKEN}\item [EFUSE\_CLK\_EN] 置位强制使能 eFuse memory 的时钟信号。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_CONF\_REG}{\hexprefix{}01CC}\label{regdesc:EFUSECONFREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{EFUSE\_OP\_CODE}{16}{0}{{\hexprefix{}00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEOPCODE}\item [EFUSE\_OP\_CODE] \hexprefix{}5A5A：运行烧写指令；\hexprefix{}5AA5：运行读取指令。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_CMD\_REG}{\hexprefix{}01D4}\label{regdesc:EFUSECMDREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{EFUSE\_BLK\_NUM}{4}{2}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{EFUSE\_PGM\_CMD}{1}{1}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_READ\_CMD}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEREADCMD}\item [EFUSE\_READ\_CMD] 置位发送读取指令。（读/写）
\label{fielddesc:EFUSEPGMCMD}\item [EFUSE\_PGM\_CMD] 置位发送烧写指令。（读/写）
\label{fielddesc:EFUSEBLKNUM}\item [EFUSE\_BLK\_NUM] 表明烧写哪个块，值 0-10 分别对应 BLOCK0-10。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_DAC\_CONF\_REG}{\hexprefix{}01E8}\label{regdesc:EFUSEDACCONFREG}
\regfield{(reserved)}{14}{18}{00000000000000}%
\regfield{EFUSE\_OE\_CLR}{1}{17}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DAC\_NUM}{8}{9}{{255}}%
\regfield{EFUSE\_DAC\_CLK\_PAD\_SEL}{1}{8}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_DAC\_CLK\_DIV}{8}{0}{{28}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEDACCLKDIV}\item [EFUSE\_DAC\_CLK\_DIV] 烧写电压的爬升时钟分频系数。（读/写）
\label{fielddesc:EFUSEDACCLKPADSEL}\item [EFUSE\_DAC\_CLK\_PAD\_SEL] 无关项。（读/写）
\label{fielddesc:EFUSEDACNUM}\item [EFUSE\_DAC\_NUM] 烧写供电的上升周期。（读/写）
\label{fielddesc:EFUSEOECLR}\item [EFUSE\_OE\_CLR] 降低烧写电压的供电能力。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_STATUS\_REG}{\hexprefix{}01D0}\label{regdesc:EFUSESTATUSREG}
\regfield{(reserved)}{14}{18}{00000000000000}%
\regfield{EFUSE\_REPEAT\_ERR\_CNT}{8}{10}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{4}{000000}%
\regfield{EFUSE\_STATE}{4}{0}{{\hexprefix{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSESTATE}\item [EFUSE\_STATE] 表明 eFuse 状态机所处的状态。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEREPEATERRCNT}\item [EFUSE\_REPEAT\_ERR\_CNT] 表明烧写 BLOCK0 时的错误位的个数。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_INT\_RAW\_REG}{\hexprefix{}01D8}\label{regdesc:EFUSEINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{30}{2}{000000000000000000000000000000}%
\regfield{EFUSE\_PGM\_DONE\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_READ\_DONE\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEREADDONEINTRAW}\item [EFUSE\_READ\_DONE\_INT\_RAW] 读取完成中断的原始中断状态位。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEPGMDONEINTRAW}\item [EFUSE\_PGM\_DONE\_INT\_RAW] 烧写完成中断的原始中断状态位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_INT\_ST\_REG}{\hexprefix{}01DC}\label{regdesc:EFUSEINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{30}{2}{000000000000000000000000000000}%
\regfield{EFUSE\_PGM\_DONE\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_READ\_DONE\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEREADDONEINTST}\item [EFUSE\_READ\_DONE\_INT\_ST] 读取完成中断的状态位。（只读）
\label{fielddesc:EFUSEPGMDONEINTST}\item [EFUSE\_PGM\_DONE\_INT\_ST] 烧写完成中断的状态位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_INT\_ENA\_REG}{\hexprefix{}01E0}\label{regdesc:EFUSEINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{30}{2}{000000000000000000000000000000}%
\regfield{EFUSE\_PGM\_DONE\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_READ\_DONE\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEREADDONEINTENA}\item [EFUSE\_READ\_DONE\_INT\_ENA] 读取完成中断的使能位。（读/写）
\label{fielddesc:EFUSEPGMDONEINTENA}\item [EFUSE\_PGM\_DONE\_INT\_ENA] 烧写完成中断的使能位。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_INT\_CLR\_REG}{\hexprefix{}01E4}\label{regdesc:EFUSEINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{30}{2}{000000000000000000000000000000}%
\regfield{EFUSE\_PGM\_DONE\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{EFUSE\_READ\_DONE\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEREADDONEINTCLR}\item [EFUSE\_READ\_DONE\_INT\_CLR] 读取完成中断的清除位。（只写）
\label{fielddesc:EFUSEPGMDONEINTCLR}\item [EFUSE\_PGM\_DONE\_INT\_CLR] 烧写完成中断的清除位。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_RD\_TIM\_CONF\_REG}{\hexprefix{}01EC}\label{regdesc:EFUSERDTIMCONFREG}
\regfield{EFUSE\_READ\_INIT\_NUM}{8}{24}{{\hexprefix{}12}}%
\regfield{EFUSE\_TSUR\_A}{8}{16}{{\hexprefix{}1}}%
\regfield{EFUSE\_TRD}{8}{8}{{\hexprefix{}1}}%
\regfield{EFUSE\_THR\_A}{8}{0}{{\hexprefix{}1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSETHRA}\item [EFUSE\_THR\_A] 配置读取操作的保持时间。（读/写）
\label{fielddesc:EFUSETRD}\item [EFUSE\_TRD] 配置读取操作的脉冲长度。（读/写）
\label{fielddesc:EFUSETSURA}\item [EFUSE\_TSUR\_A] 配置读取操作的建立时间。（读/写）
\label{fielddesc:EFUSEREADINITNUM}\item [EFUSE\_READ\_INIT\_NUM] 配置 eFuse 的初始读取时间。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_WR\_TIM\_CONF0\_REG}{\hexprefix{}01F0}\label{regdesc:EFUSEWRTIMCONF0REG}
\regfield{EFUSE\_TPGM}{16}{16}{{\hexprefix{}c8}}%
\regfield{EFUSE\_TPGM\_INACTIVE}{8}{8}{{\hexprefix{}1}}%
\regfield{EFUSE\_THP\_A}{8}{0}{{\hexprefix{}1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSETHPA}\item [EFUSE\_THP\_A] 配置烧写操作的保持时间。（读/写）
\label{fielddesc:EFUSETPGMINACTIVE}\item [EFUSE\_TPGM\_INACTIVE] 配置烧写 eFuse 为 0 时的脉冲长度。（读/写）
\label{fielddesc:EFUSETPGM}\item [EFUSE\_TPGM] 配置烧写 eFuse 为 1 时的脉冲长度。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_WR\_TIM\_CONF1\_REG}{\hexprefix{}01F4}\label{regdesc:EFUSEWRTIMCONF1REG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{EFUSE\_PWR\_ON\_NUM}{16}{8}{{\hexprefix{}2880}}%
\regfield{EFUSE\_TSUP\_A}{8}{0}{{\hexprefix{}1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSETSUPA}\item [EFUSE\_TSUP\_A] 配置烧写操作的建立时间。（读/写）
\label{fielddesc:EFUSEPWRONNUM}\item [EFUSE\_PWR\_ON\_NUM] 配置烧写电压 VDDQ 的上升时间。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_WR\_TIM\_CONF2\_REG}{\hexprefix{}01F8}\label{regdesc:EFUSEWRTIMCONF2REG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{EFUSE\_PWR\_OFF\_NUM}{16}{0}{{\hexprefix{}190}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEPWROFFNUM}\item [EFUSE\_PWR\_OFF\_NUM] 配置烧写电压 VDDQ 的下降时间。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EFUSE\_DATE\_REG}{\hexprefix{}01FC}\label{regdesc:EFUSEDATEREG}
\regfield{EFUSE\_DATE}{32}{0}{{\hexprefix{}19081100}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:EFUSEDATE}\item [EFUSE\_DATE] 版本控制寄存器。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


