\begin{register}{H}{GDMA\_INT\_RAW\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0000+16*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINTRAWCHNREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{12}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{11}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{10}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{9}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{8}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINDONECHNINTRAW}\item [GDMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 接收通道 0 接收到接收链表描述符指向的最后一个字节数据时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAINSUCEOFCHNINTRAW}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 接收通道 0 接收到接收链表描述符指向的最后一个字节数据且描述符的 suc\_eof 位为 1时，该原始中断位翻转至高电平。 对于 UHCI0，接收通道 0 接收到接收链表描述符指向的最后一个字节数据且没有检测到数据错误时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAINERREOFCHNINTRAW}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 仅在接收通道 0 连接 UHCI0，且检测到数据错误时，该原始中断位翻转至高电平。 如通道连接其他外设，该原始中断保留。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAOUTDONECHNINTRAW}\item [GDMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 发送通道 0 将发送链表描述符指向的最后一个字节数据发送给外设时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFCHNINTRAW}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 发送通道 0 从存储器读取了发送链表描述符指向的最后一个字节数据时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAINDSCRERRCHNINTRAW}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 接收通道 0 检测到接收链表描述符错误时，包括 owner 位错误、接收链表描述符的第二个字和第三个字错误，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAOUTDSCRERRCHNINTRAW}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 发送通道 0 检测到发送链表描述符错误时，包括 owner 位错误、发送链表描述符的第二个字和第三个字错误，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAINDSCREMPTYCHNINTRAW}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 接收通道 0 接收链表指向的 RX FIFO 已满，数据接收未完成，但没有更多接收链表时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAOUTTOTALEOFCHNINTRAW}\item [GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 发送通道 0 发送了发送链表（包括一个或几个发送链表描述符）对应的数据时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)


\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{GDMA\_INT\_RAW\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0000+16*\regindex{n}}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:GDMAINFIFOOVFCHNINTRAW}\item [GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 接收通道 0 的 L1 FIFO 上溢时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOUDFCHNINTRAW}\item [GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 接收通道 0 的 L1 FIFO 下溢时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOOVFCHNINTRAW}\item [GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 发送通道 0 的 L1 FIFO 上溢时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOUDFCHNINTRAW}\item [GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 发送通道 0 的 L1 FIFO 下溢时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_INT\_ST\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0004+16*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINTSTCHNREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_ST}{1}{12}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_ST}{1}{11}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_ST}{1}{10}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_ST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_ST}{1}{8}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINDONECHNINTST}\item [GDMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_IN\_DONE\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINSUCEOFCHNINTST}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINERREOFCHNINTST}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTDONECHNINTST}\item [GDMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_OUT\_DONE\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFCHNINTST}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_OUT\_EOF\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINDSCRERRCHNINTST}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTDSCRERRCHNINTST}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINDSCREMPTYCHNINTST}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTTOTALEOFCHNINTST}\item [GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOOVFCHNINTST}\item [GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_ INFIFO\_OVF\_L1\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOUDFCHNINTST}\item [GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_ INFIFO\_UDF\_L1\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOOVFCHNINTST}\item [GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_L1\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOUDFCHNINTST}\item [GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_L1\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_INT\_ENA\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0008+16*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINTENACHNREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{12}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{11}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{10}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{9}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{8}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINDONECHNINTENA}\item [GDMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_IN\_DONE\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINSUCEOFCHNINTENA}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINERREOFCHNINTENA}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTDONECHNINTENA}\item [GDMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_OUT\_DONE\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFCHNINTENA}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_OUT\_DONE\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINDSCRERRCHNINTENA}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTDSCRERRCHNINTENA}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINDSCREMPTYCHNINTENA}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTTOTALEOFCHNINTENA}\item [GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOOVFCHNINTENA}\item [GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_ INFIFO\_OVF\_L1\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOUDFCHNINTENA}\item [GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_ INFIFO\_UDF\_L1\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOOVFCHNINTENA}\item [GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_L1\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOUDFCHNINTENA}\item [GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_L1\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_INT\_CLR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x000C+16*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINTCLRCHNREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{12}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{11}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{10}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINDONECHNINTCLR}\item [GDMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_IN\_DONE\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAINSUCEOFCHNINTCLR}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAINERREOFCHNINTCLR}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTDONECHNINTCLR}\item [GDMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_OUT\_DONE\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFCHNINTCLR}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_OUT\_EOF\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAINDSCRERRCHNINTCLR}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTDSCRERRCHNINTCLR}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAINDSCREMPTYCHNINTCLR}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTTOTALEOFCHNINTCLR}\item [GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOOVFCHNINTCLR}\item [GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_ INFIFO\_OVF\_L1\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOUDFCHNINTCLR}\item [GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_ INFIFO\_UDF\_L1\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOOVFCHNINTCLR}\item [GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_L1\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOUDFCHNINTCLR}\item [GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_L1\_CH\_INT 中断。 (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_MISC\_CONF\_REG}{0x0044}\label{regdesc:GDMAMISCCONFREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_CLK\_EN}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_ARB\_PRI\_DIS}{1}{2}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{1}{0}%
\regfield{GDMA\_AHBM\_RST\_INTER}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAAHBMRSTINTER}\item [GDMA\_AHBM\_RST\_INTER] 置位此位，然后清零此位，重置内部 AHB 状态机。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAARBPRIDIS}\item [GDMA\_ARB\_PRI\_DIS] 置位此位，关闭优先级仲裁功能。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMACLKEN}\item [GDMA\_CLK\_EN] 0：仅在软件写寄存器时开启时钟。1：强制开启寄存器时钟。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_DATE\_REG}{0x0048}\label{regdesc:GDMADATEREG}
\regfield{GDMA\_DATE}{32}{0}{{0x2008250}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMADATE}\item [GDMA\_DATE] 寄存器版本。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_CONF0\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0070+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINCONF0CHNREG}
\regfield{(reserved)}{27}{5}{000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_MEM\_TRANS\_EN\_CH0}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DATA\_BURST\_EN\_CH0}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INDSCR\_BURST\_EN\_CH0}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_LOOP\_TEST\_CH0}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_RST\_CH0}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINRSTCHN}\item [GDMA\_IN\_RST\_CH\regindex{n}] 用于复位 GDMA 通道 0 的 RX 状态机和 RX FIFO 指针。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINLOOPTESTCHN}\item [GDMA\_IN\_LOOP\_TEST\_CH\regindex{n}] 用于硬件填充接收链表描述符的 owner 位。  (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINDSCRBURSTENCHN}\item [GDMA\_INDSCR\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}] 将此位置 1，在接收通道 0 访问内部 RAM 读取接收链表描述符时使能 INCR 突发传输。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINDATABURSTENCHN}\item [GDMA\_IN\_DATA\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}] 将此位置 1，在接收通道 0 访问内部 RAM 接收数据时使能 INCR 突发传输。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAMEMTRANSENCHN}\item [GDMA\_MEM\_TRANS\_EN\_CH\regindex{n}] 将此位置 1，使能 GDMA 存储器到存储器自动传输。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_CONF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0074+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINCONF1CHNREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_IN\_CHECK\_OWNER\_CH0}{1}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{12}{0}{000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINCHECKOWNERCHN}\item [GDMA\_IN\_CHECK\_OWNER\_CH\regindex{n}] 
置位此位，使能链表描述符 owner 位检查。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_POP\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x007C+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINPOPCHNREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_POP\_CH0}{1}{12}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_RDATA\_CH0}{12}{0}{{0x800}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINFIFORDATACHN}\item [GDMA\_INFIFO\_RDATA\_CH\regindex{n}] 存储从 GDMA FIFO 中弹出的数据（用于排错）。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOPOPCHN}\item [GDMA\_INFIFO\_POP\_CH\regindex{n}] 置位此位，从 GDMA FIFO 中弹出数据（用于排错）。 (R/W/SC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_LINK\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0080+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINLINKCHNREG}
\regfield{(reserved)}{7}{25}{0000000}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_PARK\_CH0}{1}{24}{{1}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_RESTART\_CH0}{1}{23}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_START\_CH0}{1}{22}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_STOP\_CH0}{1}{21}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_AUTO\_RET\_CH0}{1}{20}{{1}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_ADDR\_CH0}{20}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINLINKADDRCHN}\item [GDMA\_INLINK\_ADDR\_CH\regindex{n}] 存储第一个接收链表描述符地址的低 20 位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINLINKAUTORETCHN}\item [GDMA\_INLINK\_AUTO\_RET\_CH\regindex{n}] 当前接收数据有错误时，置位此位返回当前接收链表描述符的地址。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINLINKSTOPCHN}\item [GDMA\_INLINK\_STOP\_CH\regindex{n}] 置位此位，停止处理接收链表描述符。 (R/W/SC)
\label{fielddesc:GDMAINLINKSTARTCHN}\item [GDMA\_INLINK\_START\_CH\regindex{n}] 置位此位，开始处理接收链表描述符。 (R/W/SC)
\label{fielddesc:GDMAINLINKRESTARTCHN}\item [GDMA\_INLINK\_RESTART\_CH\regindex{n}] 置位此位，挂载新的接收链表描述符。 (R/W/SC)
\label{fielddesc:GDMAINLINKPARKCHN}\item [GDMA\_INLINK\_PARK\_CH\regindex{n}] 1：接收链表描述符的状态机空闲； 0：接收链表描述符的状态机工作中。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_CONF0\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00D0+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTCONF0CHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DATA\_BURST\_EN\_CH0}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTDSCR\_BURST\_EN\_CH0}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_MODE\_CH0}{1}{3}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_AUTO\_WRBACK\_CH0}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_LOOP\_TEST\_CH0}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_RST\_CH0}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTRSTCHN}\item [GDMA\_OUT\_RST\_CH\regindex{n}] 用于复位 GDMA 通道 0 的 TX 状态机和 TX FIFO 指针。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTLOOPTESTCHN}\item [GDMA\_OUT\_LOOP\_TEST\_CH\regindex{n}] 保留。(R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTAUTOWRBACKCHN}\item [GDMA\_OUT\_AUTO\_WRBACK\_CH\regindex{n}] 置位此位，在 TX FIFO 中所有数据发送出去后自动回写发送链表。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFMODECHN}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_MODE\_CH\regindex{n}] 发送数据时生成 EOF 标志位。 1： 需要发送的数据已从 GDMA FIFO 中弹出时，发送通道 0 的 EOF 标志生成。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTDSCRBURSTENCHN}\item [GDMA\_OUTDSCR\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}] 将此位置 1，在发送通道 0 访问内部 RAM 读取发送链表描述符时使能 INCR 突发传输。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTDATABURSTENCHN}\item [GDMA\_OUT\_DATA\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}] 将此位置 1，在发送通道 0 访问内部 RAM 发送数据时使能 INCR 突发传输。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_CONF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00D4+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTCONF1CHNREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_CHECK\_OWNER\_CH0}{1}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{12}{0}{000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTCHECKOWNERCHN}\item [GDMA\_OUT\_CHECK\_OWNER\_CH\regindex{n}] 置位此位，使能链表描述符的 owner 位检查。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_PUSH\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00DC+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTPUSHCHNREG}
\regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_PUSH\_CH0}{1}{9}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_WDATA\_CH0}{9}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOWDATACHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_WDATA\_CH\regindex{n}] 存储需推送至 GDMA FIFO 的数据。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOPUSHCHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_PUSH\_CH\regindex{n}] 置位此位，将数据推送至 GDMA FIFO 中。 (R/W/SC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_LINK\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00E0+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTLINKCHNREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_PARK\_CH0}{1}{23}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_RESTART\_CH0}{1}{22}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_START\_CH0}{1}{21}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_STOP\_CH0}{1}{20}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_ADDR\_CH0}{20}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKADDRCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_ADDR\_CH\regindex{n}] 存储第一个发送链表描述符地址的低 20 位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKSTOPCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_STOP\_CH\regindex{n}] 置位此位，停止处理发送链表描述符。 (R/W/SC)
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKSTARTCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_START\_CH\regindex{n}] 置位此位，开始处理发送链表描述符。 (R/W/SC)
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKRESTARTCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_RESTART\_CH\regindex{n}] 置位此位，在最后一个地址挂载新的发送链表。 (R/W/SC)
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKPARKCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_PARK\_CH\regindex{n}] 1：发送链表描述符的状态机空闲；0：发送链表描述符的状态机工作中。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_INFIFO\_STATUS\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0078+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINFIFOSTATUSCHNREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{GDMA\_IN\_BUF\_HUNGRY\_CH0}{1}{27}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH0}{1}{26}{{1}}%
\regfield{GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH0}{1}{25}{{1}}%
\regfield{GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH0}{1}{24}{{1}}%
\regfield{GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH0}{1}{23}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{15}{8}{000000000000000}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_CNT\_CH0}{6}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_EMPTY\_CH0}{1}{1}{{1}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_FULL\_CH0}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINFIFOFULLCHN}\item [GDMA\_INFIFO\_FULL\_CH\regindex{n}] 接收通道 0 的 L1 RX FIFO 已满。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOEMPTYCHN}\item [GDMA\_INFIFO\_EMPTY\_CH\regindex{n}] 接收通道 0 的 L1 RX FIFO 为空。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOCNTCHN}\item [GDMA\_INFIFO\_CNT\_CH\regindex{n}] 接收通道 0 的 L1 RX FIFO 存储的字节数。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINREMAINUNDER1BCHN}\item [GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:GDMAINREMAINUNDER2BCHN}\item [GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:GDMAINREMAINUNDER3BCHN}\item [GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:GDMAINREMAINUNDER4BCHN}\item [GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:GDMAINBUFHUNGRYCHN}\item [GDMA\_IN\_BUF\_HUNGRY\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_STATE\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0084+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINSTATECHNREG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{GDMA\_IN\_STATE\_CH0}{3}{20}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_STATE\_CH0}{2}{18}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_DSCR\_ADDR\_CH0}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINLINKDSCRADDRCHN}\item [GDMA\_INLINK\_DSCR\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示下一个预读取（但未处理）的接收链表描述符所在地址的低 18 位。如果当前处理的接收链表描述符是最后一个描述符，则该字段表示当前处理的接收链表描述符地址。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINDSCRSTATECHN}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_STATE\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:GDMAINSTATECHN}\item [GDMA\_IN\_STATE\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0088+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINSUCEOFDESADDRCHNREG}
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_CH0}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINSUCEOFDESADDRCHN}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 接收链表描述符的 EOF 为 1 时，该描述符的地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x008C+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINERREOFDESADDRCHNREG}
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_CH0}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINERREOFDESADDRCHN}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 当前接收数据有错误时，接收链表描述符的地址。 仅在连接外设为 UHCI 0 时使用。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_DSCR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0090+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINDSCRCHNREG}
\regfield{GDMA\_INLINK\_DSCR\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINLINKDSCRCHN}\item [GDMA\_INLINK\_DSCR\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的接收链表描述符指向的下一个接收链表描述符地址 x+1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0094+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINDSCRBF0CHNREG}
\regfield{GDMA\_INLINK\_DSCR\_BF0\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINLINKDSCRBF0CHN}\item [GDMA\_INLINK\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的接收链表描述符所在地址 x。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0098+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINDSCRBF1CHNREG}
\regfield{GDMA\_INLINK\_DSCR\_BF1\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINLINKDSCRBF1CHN}\item [GDMA\_INLINK\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}] 表示前一个已预读取的接收链表描述符所在地址 x-1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUTFIFO\_STATUS\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00D8+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTFIFOSTATUSCHNREG}
\regfield{(reserved)}{5}{27}{00000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH0}{1}{26}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH0}{1}{25}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH0}{1}{24}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH0}{1}{23}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{15}{8}{000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_CNT\_CH0}{6}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_CH0}{1}{1}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_FULL\_CH0}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOFULLCHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_FULL\_CH\regindex{n}] 发送通道 0 的 L1 TX FIFO 已满。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOEMPTYCHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_CH\regindex{n}] 发送通道 0 的 L1 TX FIFO 为空。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOCNTCHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_CNT\_CH\regindex{n}] 发送通道 0 的 L1 TX FIFO 存储的字节数。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTREMAINUNDER1BCHN}\item [GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTREMAINUNDER2BCHN}\item [GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTREMAINUNDER3BCHN}\item [GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTREMAINUNDER4BCHN}\item [GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_STATE\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00E4+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTSTATECHNREG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_STATE\_CH0}{3}{20}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_STATE\_CH0}{2}{18}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_ADDR\_CH0}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKDSCRADDRCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示下一个预读取（但未处理）的发送接收链表描述符所在地址的低 18 位。如果当前处理的发送链表描述符是最后一个描述符，则该字段表示当前处理的发送链表描述符地址。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTDSCRSTATECHN}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_STATE\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTSTATECHN}\item [GDMA\_OUT\_STATE\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00E8+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTEOFDESADDRCHNREG}
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_CH0}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFDESADDRCHN}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 发送链表描述符的 EOF 为 1 时，该描述符的地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00EC+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTEOFBFRDESADDRCHNREG}
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_CH0}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFBFRDESADDRCHN}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 倒数第二个发送链表描述符的地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_DSCR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00F0+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTDSCRCHNREG}
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKDSCRCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的发送链表描述符指向的下一个发送链表描述符地址 y+1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00F4+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTDSCRBF0CHNREG}
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF0\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKDSCRBF0CHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的发送链表描述符所在地址 y。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00F8+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTDSCRBF1CHNREG}
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF1\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKDSCRBF1CHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}] 表示前一个已预读取的发送链表描述符所在地址 y-1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_PRI\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x009C+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINPRICHNREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_RX\_PRI\_CH0}{4}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMARXPRICHN}\item [GDMA\_RX\_PRI\_CH\regindex{n}] 接收通道 0 的优先级。 该值越大，优先级越高。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_PRI\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00FC+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTPRICHNREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_TX\_PRI\_CH0}{4}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMATXPRICHN}\item [GDMA\_TX\_PRI\_CH\regindex{n}] 发送通道 0 的优先级。 该值越大，优先级越高。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_PERI\_SEL\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00A0+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINPERISELCHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_PERI\_IN\_SEL\_CH0}{6}{0}{{0x3f}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAPERIINSELCHN}\item [GDMA\_PERI\_IN\_SEL\_CH\regindex{n}] 用于选择接收通道 0 连接的外设。 0：SPI2； 1： 保留；2： UHCI0； 3： I2S；   4： 保留；5： 保留；6： AES；7： SHA； 8： ADC；9 \verb+~+ 63：无效值。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_PERI\_SEL\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0100+192*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTPERISELCHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_PERI\_OUT\_SEL\_CH0}{6}{0}{{0x3f}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAPERIOUTSELCHN}\item [GDMA\_PERI\_OUT\_SEL\_CH\regindex{n}] 用于选择发送通道 0 连接的外设。 0：SPI2； 1： 保留；2： UHCI0； 3： I2S；   4： 保留；5： 保留；6： AES；7： SHA； 8： ADC；9 \verb+~+ 63：无效值。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
