\begin{register}{H}{LP\_IOMUX\_CLK\_EN\_REG}{0x0000}\label{regdesc:LPIOMUXCLKENREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{LP\_IOMUX\_CLK\_EN}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPIOMUXCLKEN}\item [LP\_IOMUX\_CLK\_EN] 配置是否使能时钟门控。\\
0：不使能\\
1：使能，则时钟自由运转。\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_IOMUX\_VER\_DATE\_REG}{0x0004}\label{regdesc:LPIOMUXVERDATEREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{LP\_IOMUX\_VER\_DATE}{28}{0}{{0x230313}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPIOMUXVERDATE}\item [LP\_IOMUX\_VER\_DATE]  版本控制寄存器。\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0 - 15)}{0x0008+4*\regindex{n}}\label{regdesc:LPIOMUXPADNREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_FILTER\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_FUN\_IE}{1}{10}{{0}}%
\regfield{LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_SLP\_OE}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_SLP\_IE}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_SLP\_SEL}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_FUN\_SEL}{2}{5}{{0}}%
\regfield{LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_MUX\_SEL}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_RUE}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_RDE}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_DRV}{2}{0}{{2}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPIOMUXPADNDRV}\item [LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_DRV]   配置 GPIO\regindex{n} 的驱动强度。\\
0：\verb+~+5 mA\\
1：\verb+~+10 mA\\
2：\verb+~+20 mA\\
3：\verb+~+40 mA\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPIOMUXPADNRDE}\item [LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_RDE]  配置是否使能 GPIO\regindex{n} 的下拉电阻。\\
0：不使能\\
1：使能\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPIOMUXPADNRUE}\item [LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_RUE]  配置是否使能 GPIO\regindex{n} 的上拉电阻。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPIOMUXPADNMUXSEL}\item [LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_MUX\_SEL] 配置 GPIO\regindex{n} 是由 HP IO MUX 控制还是由 LP IO MUX 控制。\\
0：GPIO\regindex{n} 由 HP IO MUX 控制 \\
1：GPIO\regindex{n} 由 LP IO MUX 控制 \\
(R/W)
\label{fielddesc:LPIOMUXPADNFUNSEL}\item [LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_FUN\_SEL]  配置选择该信号的 LP IO MUX 功能。\\
0：选择功能 0\\
1：选择功能 1\\
......\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPIOMUXPADNSLPSEL}\item [LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_SLP\_SEL] 配置是否使能 GPIO\regindex{n} 进入睡眠模式。\\
0：不进入\\
1：进入\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPIOMUXPADNSLPIE}\item [LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_SLP\_IE] 配置是否使能睡眠模式下 GPIO\regindex{n} 的输入。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0 - 15)}{0x0008+4*\regindex{n}}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]
\label{fielddesc:LPIOMUXPADNSLPOE}\item [LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_SLP\_OE]  配置是否使能睡眠模式下 GPIO\regindex{n} 的输出。\\
0：不使能\\
1：使能\\  (R/W)
\label{fielddesc:LPIOMUXPADNFUNIE}\item [LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_FUN\_IE]  配置是否使能 GPIO\regindex{n} 的输入。\\
0：不使能\\
1：使能\\(R/W)
\label{fielddesc:LPIOMUXPADNFILTEREN}\item [LP\_IOMUX\_PAD\regindex{n}\_FILTER\_EN]  配置是否使能管脚输入信号的滤波功能。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_IOMUX\_LP\_PAD\_HOLD\_REG}{0x004C}\label{regdesc:LPIOMUXLPPADHOLDREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{LP\_IOMUX\_LP\_GPIO\_HOLD}{16}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPIOMUXLPGPIOHOLD}\item [LP\_IOMUX\_LP\_GPIO\_HOLD] 配置是否使能 GPIO\regindex{n} (\regindex{n} = 0 \verb+~+ 15) 的 Hold 功能。\\
0：不使能\\
1：使能\\
bit0 \verb+~+ bit15 分别对应 GPIO0 \verb+~+ GPIO15。\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_IOMUX\_LP\_PAD\_HYS\_REG}{0x0050}\label{regdesc:LPIOMUXLPPADHYSREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{LP\_IOMUX\_LP\_GPIO\_HYS}{16}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPIOMUXLPGPIOHYS}\item [LP\_IOMUX\_LP\_GPIO\_HYS] 配置是否使能 GPIO\regindex{n} (\regindex{n} = 0 \verb+~+ 15) 的迟滞功能。\\
0：不使能\\
1：使能\\
bit0 \verb+~+ bit15 分别对应 GPIO0 \verb+~+ GPIO15。\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


