\begin{register}{H}{I2S\_FIFO\_WR\_REG}{0x0000}\label{regdesc:I2SFIFOWRREG}
\regfield{I2S\_FIFO\_WR\_REG}{32}{0}{0000000000000}%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_FIFO\_WR\_REG] 写入 I2S 发送 FIFO 的数据。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{I2S\_FIFO\_RD\_REG}{0x0004}\label{regdesc:I2SFIFORDREG}
\regfield{I2S\_FIFO\_RD\_REG}{32}{0}{0000000000000}%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_FIFO\_RD\_REG] 存储 I2S 接收 FIFO 的数据。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{I2S\_CONF\_REG}{0x0008}\label{regdesc:I2SCONFREG}
\regfield{(reserved)}{13}{19}{0000000000000}%
\regfield{I2S\_SIG\_LOOPBACK}{1}{18}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_MSB\_RIGHT}{1}{17}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_MSB\_RIGHT}{1}{16}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_MONO}{1}{15}{1}%
\regfield{I2S\_TX\_MONO}{1}{14}{1}%
\regfield{I2S\_RX\_SHORT\_SYNC}{1}{13}{1}%
\regfield{I2S\_TX\_SHORT\_SYNC}{1}{12}{1}%
\regfield{I2S\_RX\_MSB\_SHIFT}{1}{11}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_MSB\_SHIFT}{1}{10}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_RIGHT\_FIRST}{1}{9}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_RIGHT\_FIRST}{1}{8}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_SLAVE\_MOD}{1}{7}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_SLAVE\_MOD}{1}{6}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_START}{1}{5}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_START}{1}{4}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_FIFO\_RESET}{1}{3}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_FIFO\_RESET}{1}{2}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_RESET}{1}{1}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_RESET}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_SIG\_LOOPBACK] 置 1 时，发送模块和接收模块共享 WS 和 BCK 信号。（读/写）
\item [I2S\_RX\_MSB\_RIGHT]此位置 1 时，将接收到的右声道数据放在 FIFO 的最高有效位。（读/写）
\item [I2S\_TX\_MSB\_RIGHT]\label{MSBRIGHT}此位置 1 时，将要发送的右声道数据放在 FIFO 的最高有效位。（读/写）
\item [I2S\_RX\_MONO]置位使能 PCM 标准模式下接收模块的单声道模式。（读/写）
\item [I2S\_TX\_MONO]置位使能 PCM 标准模式下发送模块的单声道模式。（读/写）
\item [I2S\_RX\_SHORT\_SYNC] 置位使能 PCM 标准模式下的接收器。（读/写）
\item [I2S\_TX\_SHORT\_SYNC]置位使能 PCM 标准模式下的发送器。（读/写）
\item [I2S\_RX\_MSB\_SHIFT]置位使能 Philips 标准模式下的接收器。（读/写）
\item [I2S\_TX\_MSB\_SHIFT]置位使能 Philips 标准模式下的发送器。（读/写）
\item [I2S\_RX\_RIGHT\_FIRST]将此位置 1，先接收右声道数据。（读/写）
\item [I2S\_TX\_RIGHT\_FIRST]将此位置 1，先发送右声道数据。（读/写）
\item [I2S\_RX\_SLAVE\_MOD]将此位置 1，使能从机接收模式。（读/写）
\item [I2S\_TX\_SLAVE\_MOD]将此位置 1，使能从机发送模式。（读/写）
\item [I2S\_RX\_START]置位开始接收数据。（读/写）
\item [I2S\_TX\_START]置位开始发送数据。（读/写）
\item [I2S\_RX\_FIFO\_RESET]置位重置接收 FIFO。（读/写）
\item [I2S\_TX\_FIFO\_RESET]置位重置发送 FIFO。（读/写）
\item [I2S\_RX\_RESET]置位重置接收器。（读/写）
\item [I2S\_TX\_RESET]置位重置发送器。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_INT\_RAW\_REG}{0x000c}\label{regdesc:I2SINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_RAW}{1}{16}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_RAW}{1}{15}{0}%
\regfield{I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW}{1}{14}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW}{1}{13}{0}%
\regfield{I2S\_OUT\_EOF\_INT\_RAW}{1}{12}{0}%
\regfield{I2S\_OUT\_DONE\_INT\_RAW}{1}{11}{0}%
\regfield{(reserved)}{1}{10}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_RAW}{1}{9}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_DONE\_INT\_RAW}{1}{8}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_HUNG\_INT\_RAW}{1}{7}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_HUNG\_INT\_RAW}{1}{6}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_REMPTY\_INT\_RAW}{1}{5}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_WFULL\_INT\_RAW}{1}{4}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_REMPTY\_INT\_RAW}{1}{3}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_WFULL\_INT\_RAW}{1}{2}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT\_RAW}{1}{1}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT\_RAW}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_RAW]\hyperref[int:I2SOUTTOTALEOFINT]{I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_RAW]\hyperref[int:I2SINDSCREMPTYINT]{I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW]\hyperref[int:I2SOUTDSCRERRINT]{I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW]\hyperref[int:I2SINDSCRERRINT]{I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [I2S\_OUT\_EOF\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2SOUTEOFINT]{I2S\_OUT\_EOF\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [I2S\_OUT\_DONE\_INT\_RAW]\hyperref[int:I2SOUTDONEINT]{I2S\_OUT\_DONE\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_RAW]\hyperref[int:I2SINSUCEOFINT]{I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [I2S\_IN\_DONE\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2SINDONEINT]{I2S\_IN\_DONE\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [I2S\_TX\_HUNG\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_TX\_HUNG\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [I2S\_RX\_HUNG\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2SRXHUNGINT]{I2S\_RX\_HUNG\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [I2S\_TX\_REMPTY\_INT\_RAW]\hyperref[int:I2STXREMPTYINT]{I2S\_TX\_REMPTY\_INT} 的原始中断状态位。 （只读）
\item [I2S\_TX\_WFULL\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2STXWFULLINT]{I2S\_TX\_WFULL\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [I2S\_RX\_REMPTY\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2SRXREMPTYINT]{I2S\_RX\_REMPTY\_INT} 的原始中断状态位。 （只读）
\item [I2S\_RX\_WFULL\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2SRXWFULLINT]{I2S\_RX\_WFULL\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT\_RAW]\hyperref[int:I2STXPUTDATAINT]{I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT\_RAW]T\hyperref[int:I2SRXTAKEDATAINT]{I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_INT\_ST\_REG}{0x0010}\label{regdesc:I2SINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ST}{1}{16}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ST}{1}{15}{0}%
\regfield{I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ST}{1}{14}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ST}{1}{13}{0}%
\regfield{I2S\_OUT\_EOF\_INT\_ST}{1}{12}{0}%
\regfield{I2S\_OUT\_DONE\_INT\_ST}{1}{11}{0}%
\regfield{(reserved)}{1}{10}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ST}{1}{9}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_DONE\_INT\_ST}{1}{8}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_HUNG\_INT\_ST}{1}{7}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_HUNG\_INT\_ST}{1}{6}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_REMPTY\_INT\_ST}{1}{5}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_WFULL\_INT\_ST}{1}{4}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_REMPTY\_INT\_ST}{1}{3}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_WFULL\_INT\_ST}{1}{2}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT\_ST}{1}{1}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT\_ST}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ST]\hyperref[int:I2SOUTTOTALEOFINT]{I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ST]\hyperref[int:I2SINDSCREMPTYINT]{I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ST]\hyperref[int:I2SOUTDSCRERRINT]{I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ST]\hyperref[int:I2SINDSCRERRINT]{I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [I2S\_OUT\_EOF\_INT\_ST]\hyperref[int:I2SOUTEOFINT]{I2S\_OUT\_EOF\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [I2S\_OUT\_DONE\_INT\_ST] \hyperref[int:I2SOUTDONEINT]{I2S\_OUT\_DONE\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ST]\hyperref[int:I2SINSUCEOFINT]{I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [I2S\_IN\_DONE\_INT\_ST] I2S\_IN\_DONE\_INT 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [I2S\_TX\_HUNG\_INT\_ST] \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_TX\_HUNG\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [I2S\_RX\_HUNG\_INT\_ST] \hyperref[int:I2SRXHUNGINT]{I2S\_RX\_HUNG\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [I2S\_TX\_REMPTY\_INT\_ST] \hyperref[int:I2STXREMPTYINT]{I2S\_TX\_REMPTY\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [I2S\_TX\_WFULL\_INT\_ST] \hyperref[int:I2STXWFULLINT]{I2S\_TX\_WFULL\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [I2S\_RX\_REMPTY\_INT\_ST]\hyperref[int:I2SRXREMPTYINT]{I2S\_RX\_REMPTY\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [I2S\_RX\_WFULL\_INT\_ST] \hyperref[int:I2SRXWFULLINT]{I2S\_RX\_WFULL\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT\_ST]\hyperref[int:I2STXPUTDATAINT]{I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT\_ST]\hyperref[int:I2SRXTAKEDATAINT]{I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_INT\_ENA\_REG}{0x0014}\label{regdesc:I2SINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ENA}{1}{16}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ENA}{1}{15}{0}%
\regfield{I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA}{1}{14}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA}{1}{13}{0}%
\regfield{I2S\_OUT\_EOF\_INT\_ENA}{1}{12}{0}%
\regfield{I2S\_OUT\_DONE\_INT\_ENA}{1}{11}{0}%
\regfield{(reserved)}{1}{10}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ENA}{1}{9}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_DONE\_INT\_ENA}{1}{8}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_HUNG\_INT\_ENA}{1}{7}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_HUNG\_INT\_ENA}{1}{6}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_REMPTY\_INT\_ENA}{1}{5}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_WFULL\_INT\_ENA}{1}{4}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_REMPTY\_INT\_ENA}{1}{3}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_WFULL\_INT\_ENA}{1}{2}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT\_ENA}{1}{1}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT\_ENA}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SOUTTOTALEOFINT]{I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SINDSCREMPTYINT]{I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SOUTDSCRERRINT]{I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SINDSCRERRINT]{I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [I2S\_OUT\_EOF\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SOUTEOFINT]{I2S\_OUT\_EOF\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [I2S\_OUT\_DONE\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SOUTDONEINT]{I2S\_OUT\_DONE\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SINSUCEOFINT]{I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [I2S\_IN\_DONE\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SINDONEINT]{I2S\_IN\_DONE\_INT} 的中断使能位。 （读/写）
\item [I2S\_TX\_HUNG\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_TX\_HUNG\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [I2S\_RX\_HUNG\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SRXHUNGINT]{I2S\_RX\_HUNG\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [I2S\_TX\_REMPTY\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2STXREMPTYINT]{I2S\_TX\_REMPTY\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [I2S\_TX\_WFULL\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2STXWFULLINT]{I2S\_TX\_WFULL\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [I2S\_RX\_REMPTY\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SRXREMPTYINT]{I2S\_RX\_REMPTY\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [I2S\_RX\_WFULL\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SRXWFULLINT]{I2S\_RX\_WFULL\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2STXPUTDATAINT]{I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SRXTAKEDATAINT]{I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_INT\_CLR\_REG}{0x0018}\label{regdesc:I2SINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_CLR}{1}{16}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_CLR}{1}{15}{0}%
\regfield{I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR}{1}{14}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR}{1}{13}{0}%
\regfield{I2S\_OUT\_EOF\_INT\_CLR}{1}{12}{0}%
\regfield{I2S\_OUT\_DONE\_INT\_CLR}{1}{11}{0}%
\regfield{(reserved)}{1}{10}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_CLR}{1}{9}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_DONE\_INT\_CLR}{1}{8}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_HUNG\_INT\_CLR}{1}{7}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_HUNG\_INT\_CLR}{1}{6}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_REMPTY\_INT\_CLR}{1}{5}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_WFULL\_INT\_CLR}{1}{4}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_REMPTY\_INT\_CLR}{1}{3}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_WFULL\_INT\_CLR}{1}{2}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT\_CLR}{1}{1}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT\_CLR}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SOUTTOTALEOFINT]{I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT} 的中断清除位。（只写）
\item [I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SINDSCREMPTYINT]{I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT} 的中断清除位。（只写）
\item [I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SOUTDSCRERRINT]{I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT} 的中断清除位。（只写）
\item [I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SINDSCRERRINT]{I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT} 的中断清除位。（只写）
\item [I2S\_OUT\_EOF\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SOUTEOFINT]{I2S\_OUT\_EOF\_INT} 的中断清除位。（只写）
\item [I2S\_OUT\_DONE\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SOUTDONEINT]{I2S\_OUT\_DONE\_INT} 的中断清除位。（只写）
\item [I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SINSUCEOFINT]{I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT} 的中断清除位。（只写）
\item [I2S\_IN\_DONE\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SINDONEINT]{I2S\_IN\_DONE\_INT} 的中断清除位。（只写）
\item [I2S\_TX\_HUNG\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_TX\_HUNG\_INT} 的中断清除位。（只写）
\item [I2S\_RX\_HUNG\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SRXHUNGINT]{I2S\_RX\_HUNG\_INT} 的中断清除位。（只写）
\item [I2S\_TX\_REMPTY\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2STXREMPTYINT]{I2S\_TX\_REMPTY\_INT} 的中断清除位。（只写）
\item [I2S\_TX\_WFULL\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2STXWFULLINT]{I2S\_TX\_WFULL\_INT} 的中断清除位。（只写）
\item [I2S\_RX\_REMPTY\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SRXREMPTYINT]{I2S\_RX\_REMPTY\_INT} 的中断清除位。（只写）
\item [I2S\_RX\_WFULL\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SRXWFULLINT]{I2S\_RX\_WFULL\_INT} 的中断清除位。（只写）
\item [I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2STXPUTDATAINT]{I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT} 的中断清除位。（只写）
\item [I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SRXTAKEDATAINT]{I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT} 的中断清除位。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_TIMING\_REG}{0x001c}\label{regdesc:I2STIMINGREG}
\regfield{(reserved)}{7}{25}{0000000}%
\regfield{I2S\_TX\_BCK\_IN\_INV}{1}{24}{0}%
\regfield{I2S\_DATA\_ENABLE\_DELAY}{2}{22}{00}%
\regfield{I2S\_RX\_DSYNC\_SW}{1}{21}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_DSYNC\_SW}{1}{20}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_BCK\_OUT\_DELAY}{2}{18}{00}%
\regfield{I2S\_RX\_WS\_OUT\_DELAY}{2}{16}{00}%
\regfield{I2S\_TX\_SD\_OUT\_DELAY}{2}{14}{00}%
\regfield{I2S\_TX\_WS\_OUT\_DELAY}{2}{12}{00}%
\regfield{I2S\_TX\_BCK\_OUT\_DELAY}{2}{10}{00}%
\regfield{I2S\_RX\_SD\_IN\_DELAY}{2}{8}{00}%
\regfield{I2S\_RX\_WS\_IN\_DELAY}{2}{6}{00}%
\regfield{I2S\_RX\_BCK\_IN\_DELAY}{2}{4}{00}%
\regfield{I2S\_TX\_WS\_IN\_DELAY}{2}{2}{00}%
\regfield{I2S\_TX\_BCK\_IN\_DELAY}{2}{0}{00}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_TX\_BCK\_IN\_INV] 将此位置 1，当 BCK 信号进入从机发送模块时会被反转。（读/写）
\item [I2S\_DATA\_ENABLE\_DELAY] 数据有效标志位的延迟周期数。（读/写）
\item [I2S\_RX\_DSYNC\_SW]将此位置 1，在 double sync 模式下将信号同步于接收模块中。（读/写）
\item [I2S\_TX\_DSYNC\_SW]将此位置 1，在 double sync 模式下将信号同步于发送模块中。（读/写）
\item [I2S\_RX\_BCK\_OUT\_DELAY]接收模式下 BCK 输出的延迟周期数。（读/写）
\item [I2S\_RX\_WS\_OUT\_DELAY] 接收模式下 WS 信号的延迟周期数。（读/写）
\item [I2S\_TX\_SD\_OUT\_DELAY]发送模式下 SD 信号的延迟周期数。（读/写）
\item [I2S\_TX\_WS\_OUT\_DELAY]发送模式下 WS 信号的延迟周期数。（读/写）
\item [I2S\_TX\_BCK\_OUT\_DELAY]发送模式下 BCK 信号的延迟周期数。（读/写）
\item [I2S\_RX\_SD\_IN\_DELAY]接收模式下 SD 输入的延迟周期数。（读/写）
\item [I2S\_RX\_WS\_IN\_DELAY]接收模式下 WS 输入的延迟周期数。（读/写）
\item [I2S\_RX\_BCK\_IN\_DELAY]接收模式下 BCK 输入的延迟周期数。（读/写）
\item [I2S\_TX\_WS\_IN\_DELAY]从机发送模式下 WS 信号的延迟周期数。（读/写）
\item [I2S\_TX\_BCK\_IN\_DELAY]从机发送模式下 BCK 输入的延迟周期数。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_FIFO\_CONF\_REG}{0x0020}\label{regdesc:I2SFIFOCONFREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{I2S\_RX\_FIFO\_MOD\_FORCE\_EN}{1}{20}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_FIFO\_MOD\_FORCE\_EN}{1}{19}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_FIFO\_MOD}{3}{16}{000}%
\regfield{I2S\_TX\_FIFO\_MOD}{3}{13}{000}%
\regfield{I2S\_DSCR\_EN}{1}{12}{1}%
\regfield{I2S\_TX\_DATA\_NUM}{6}{6}{{32}}%
\regfield{I2S\_RX\_DATA\_NUM}{6}{0}{{32}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_RX\_FIFO\_MOD\_FORCE\_EN] 此位永远置 1。（读/写）
\item [I2S\_TX\_FIFO\_MOD\_FORCE\_EN]此位永远置 1。（读/写）
\item [I2S\_RX\_FIFO\_MOD]接收 FIFO 模式配置位。（读/写）
\item [I2S\_TX\_FIFO\_MOD] 发送 FIFO 模式配置位。（读/写）
\item [I2S\_DSCR\_EN]置位使能 I2S DMA 模式。（读/写）
\item [I2S\_TX\_DATA\_NUM]发送 FIFO 数据长度的阈值。（读/写）
\item [I2S\_RX\_DATA\_NUM]接收 FIFO 数据长度的阈值。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_RXEOF\_NUM\_REG}{0x0024}\label{regdesc:I2SRXEOFNUMREG}
\regfield{}{32}{0}{{64}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_RXEOF\_NUM\_REG]待接收数据的长度。会触发 \hyperref[int:I2SINSUCEOFINT]{I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT} 中断。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_CONF\_SINGLE\_DATA\_REG}{0x0028}\label{regdesc:I2SCONFSIGLEDATAREG}
\regfield{}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_CONF\_SINGLE\_DATA\_REG] 左声道或右声道根据 \hyperref[TXCHANMOD]{TX\_CHAN\_MOD} 和 \hyperref[MSBRIGHT]{I2S\_TX\_MSB\_RIGHT} 输出保存在此寄存器的常量值。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_CONF\_CHAN\_REG}{0x002c}\label{regdesc:I2SCONFCHANREG}
\regfield{(reserved)}{27}{5}{000000000000000000000000000}%
\regfield{I2S\_RX\_CHAN\_MOD}{2}{3}{00}%
\regfield{I2S\_TX\_CHAN\_MOD}{3}{0}{000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_RX\_CHAN\_MOD] I2S 接收通道模式配置位，详情请参考章节 \ref{RXCHAN}。（读/写）
\item [I2S\_TX\_CHAN\_MOD]\label{TXCHANMOD} I2S 发送通道模式配置位，详情请参考章节 \ref{TXCHAN}。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_OUT\_LINK\_REG}{0x0030}\label{regdesc:I2SOUTLINKREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{I2S\_OUTLINK\_RESTART}{1}{30}{0}%
\regfield{I2S\_OUTLINK\_START}{1}{29}{0}%
\regfield{I2S\_OUTLINK\_STOP}{1}{28}{0}%
\regfield{(reserved)}{8}{20}{00000000}%
\regfield{I2S\_OUTLINK\_ADDR}{20}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_OUTLINK\_RESTART]置位重启发送链表描述符。（读/写）
\item [I2S\_OUTLINK\_START]置位开始发送链表描述符。（读/写）
\item [I2S\_OUTLINK\_STOP]置位停止发送链表描述符。（读/写）
\item [I2S\_OUTLINK\_ADDR] 第一个发送链表描述符的地址。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_IN\_LINK\_REG}{0x0034}\label{regdesc:I2SINLINKREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{I2S\_INLINK\_RESTART}{1}{30}{0}%
\regfield{I2S\_INLINK\_START}{1}{29}{0}%
\regfield{I2S\_INLINK\_STOP}{1}{28}{0}%
\regfield{(reserved)}{8}{20}{00000000}%
\regfield{I2S\_INLINK\_ADDR}{20}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_INLINK\_RESTART]置位重启接收链表描述符。（读/写）
\item [I2S\_INLINK\_START]置位开始接收链表描述符。（读/写）
\item [I2S\_INLINK\_STOP]置位停止接收链表描述符。（读/写）
\item [I2S\_INLINK\_ADDR]第一个接收链表描述符的地址。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_REG}{0x0038}\label{regdesc:I2SOUTEOFDESADDRREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_REG]生成 EOF 的发送链表描述符的地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_IN\_EOF\_DES\_ADDR\_REG}{0x003c}\label{regdesc:I2SINEOFDESADDRREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_IN\_EOF\_DES\_ADDR\_REG]生成 EOF 的接收链表描述符地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_REG}{0x0040}\label{regdesc:I2SOUTEOFBFRDESADDRREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_REG]生成 EOF 的发送链表描述符对应的缓存的地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_INLINK\_DSCR\_REG}{0x0048}\label{regdesc:I2SINLINKDSCRREG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_INLINK\_DSCR\_REG] 当前接收链表描述符的地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_INLINK\_DSCR\_BF0\_REG}{0x004c}\label{regdesc:I2SINLINKDSCRBF0REG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_INLINK\_DSCR\_BF0\_REG]下一个接收链表描述符的地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_INLINK\_DSCR\_BF1\_REG}{0x0050}\label{regdesc:I2SINLINKDSCRBF1REG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_INLINK\_DSCR\_BF1\_REG]下一个接收链表数据 buffer 的地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_OUTLINK\_DSCR\_REG}{0x0054}\label{regdesc:I2SOUTLINKDSCRREG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_OUTLINK\_DSCR\_REG] 当前发送链表描述符的地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_OUTLINK\_DSCR\_BF0\_REG}{0x0058}\label{regdesc:I2SOUTLINKDSCRBF0REG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_OUTLINK\_DSCR\_BF0\_REG]下一个发送链表描述符的地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_OUTLINK\_DSCR\_BF1\_REG}{0x005c}\label{regdesc:I2SOUTLINKDSCRBF1REG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_OUTLINK\_DSCR\_BF1\_REG]下一个发送链表数据 buffer 的地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_LC\_CONF\_REG}{0x0060}\label{regdesc:I2SLCCONFREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{000000000000000000}%
\regfield{I2S\_CHECK\_OWNER}{1}{12}{0}%
\regfield{I2S\_OUT\_DATA\_BURST\_EN}{1}{11}{0}%
\regfield{I2S\_INDSCR\_BURST\_EN}{1}{10}{0}%
\regfield{I2S\_OUTDSCR\_BURST\_EN}{1}{9}{0}%
\regfield{I2S\_OUT\_EOF\_MODE}{1}{8}{1}%
\regfield{(reserved)}{1}{7}{0}%
\regfield{I2S\_OUT\_AUTO\_WRBACK}{1}{6}{0}%
\regfield{I2S\_OUT\_LOOP\_TEST}{1}{5}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_LOOP\_TEST}{1}{4}{0}%
\regfield{I2S\_AHBM\_RST}{1}{3}{0}%
\regfield{I2S\_AHBM\_FIFO\_RST}{1}{2}{0}%
\regfield{I2S\_OUT\_RST}{1}{1}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_RST}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_CHECK\_OWNER]置位，硬件查看 owner bit。（读/写）
\item [I2S\_OUT\_DATA\_BURST\_EN]发送数据模式配置位。（读/写）\\
1：发送数据使用 burst 模式；\\
0：发送数据使用字节 模式。
\item [I2S\_INDSCR\_BURST\_EN] DMA 接收链表描述符传输模式配置位。（读/写）\\
1：使用 burst 模式；\\   0：使用字节模式。
\item [I2S\_OUTDSCR\_BURST\_EN] DMA 发送链表描述符传输模式配置位。（读/写）\\ 1：使用 burst 模式；\\ 0：使用字节读取模式。
\item [I2S\_OUT\_EOF\_MODE] 产生 \hyperref[int:I2SOUTEOFINT]{I2S\_OUT\_EOF\_INT} 的模式。（读/写）\\
1：DMA 从 FIFO 中弹出所有数据；\\
0：AHB 将所有数据推入 FIFO 中。
\item [I2S\_OUT\_AUTO\_WRBACK]将此位置 1，当发送 buffer 中的数据发送完毕时， 自动回写发送链表。（读/写）
\item [I2S\_OUT\_LOOP\_TEST] 置位循环测试发送链表。（读/写）
\item [I2S\_IN\_LOOP\_TEST]置位循环测试接收链表。（读/写）
\item [I2S\_AHBM\_RST]置位重置 DMA 的 AHB 接口。（读/写）
\item [I2S\_AHBM\_FIFO\_RST]置位重置 DMA 的 AHB 接口 cmdFIFO。（读/写）
\item [I2S\_OUT\_RST]置位重置发送 DMA FSM。（读/写）
\item [I2S\_IN\_RST]置位重置接收 DMA FSM。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{I2S\_LC\_STATE0\_REG}{0x006c}\label{regdesc:I2SLCSTATE0REG}
\regfield{}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_LC\_STATE0\_REG]接收 DMA 通道状态寄存器。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_LC\_STATE1\_REG}{0x0070}\label{regdesc:I2SLCSTATE1REG}
\regfield{}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_LC\_STATE1\_REG] 发送 DMA 通道状态寄存器。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_LC\_HUNG\_CONF\_REG}{0x0074}\label{regdesc:I2SLCHUNGCONFREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT\_ENA}{1}{11}{1}%
\regfield{I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT\_SHIFT}{3}{8}{000}%
\regfield{I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT}{8}{0}{{0x010}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT\_ENA]FIFO 超时的使能位。（读/写）
\item [I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT\_SHIFT]用于设置计数器的阈值。当计数器的值 >= 88000/\begin{math} 2^{\textrm{i2s\_lc\_fifo\_timeout\_shift}}\end{math} 时，计数器重置。（读/写）
\item [I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT]当 FIFO hung 计数器等于此位的值时，发送数据超时中断或接收数据超时中断被触发。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_CONF1\_REG}{0x00a0}\label{regdesc:I2SCONF1REG}
\regfield{(reserved)}{23}{9}{00000000000000000000000}%
\regfield{I2S\_TX\_STOP\_EN}{1}{8}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_PCM\_BYPASS}{1}{7}{1}%
\regfield{I2S\_RX\_PCM\_CONF}{3}{4}{{0x0}}%
\regfield{I2S\_TX\_PCM\_BYPASS}{1}{3}{1}%
\regfield{I2S\_TX\_PCM\_CONF}{3}{0}{{0x1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_TX\_STOP\_EN]将此位置 1，当发送 FIFO 为空时，发送模块停止输出 BCK 和 WS 信号。  （读/写）
\item [I2S\_RX\_PCM\_BYPASS]置位使接收数据绕过压缩/解压缩模块。（读/写）
\item [I2S\_RX\_PCM\_CONF]压缩/解压缩模块配置位。（读/写）\\
0：解压缩接收数据；\\
1：压缩接收数据。
\item [I2S\_TX\_PCM\_BYPASS]置位使发送数据绕过压缩/解压缩模块。（读/写）
\item [I2S\_TX\_PCM\_CONF]压缩/解压缩模块配置位。（读/写）\\
0：解压缩发送数据；\\
1：压缩发送数据。
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_PD\_CONF\_REG}{0x00a4}\label{regdesc:I2SPDCONFREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{(reserved)}{1}{3}{1}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{0}%
\regfield{I2S\_FIFO\_FORCE\_PU}{1}{1}{1}%
\regfield{I2S\_FIFO\_FORCE\_PD}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_FIFO\_FORCE\_PU]强制开启 FIFO。（读/写）
\item [I2S\_FIFO\_FORCE\_PD]强制关闭 FIFO。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_CONF2\_REG}{0x00a8}\label{regdesc:I2SCONF2REG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{I2S\_INTER\_VALID\_EN}{1}{7}{0}%
\regfield{I2S\_EXT\_ADC\_START\_EN}{1}{6}{0}%
\regfield{I2S\_LCD\_EN}{1}{5}{1}%
\regfield{(reserved)}{2}{3}{00}%
\regfield{I2S\_LCD\_TX\_SDX2\_EN}{1}{2}{0}%
\regfield{I2S\_LCD\_TX\_WRX2\_EN}{1}{1}{0}%
\regfield{I2S\_CAMERA\_EN}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_INTER\_VALID\_EN]置位使能 camera 的内部认证。（读/写）
\item [I2S\_EXT\_ADC\_START\_EN]置位使能外部 ADC。（读/写）
\item [I2S\_LCD\_EN]置位使能 LCD 模式。（读/写）
\item [I2S\_LCD\_TX\_SDX2\_EN]置位，在 LCD 模式下复制数据对（数据帧，Form 2）。（读/写）
\item [I2S\_LCD\_TX\_WRX2\_EN] LCD 模式下，一个数据写两次。 （读/写）
\item [I2S\_CAMERA\_EN]置位使能 camera 模式。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_CLKM\_CONF\_REG}{0x00ac}\label{regdesc:I2SCLKMCONFREG}
\regfield{(reserved)}{10}{22}{00000000000000}%
\regfield{I2S\_CLKA\_ENA}{1}{21}{0}%
\regfield{(reserved)}{1}{20}{0}%
\regfield{I2S\_CLKM\_DIV\_A}{6}{14}{{0x00}}%
\regfield{I2S\_CLKM\_DIV\_B}{6}{8}{{0x00}}%
\regfield{I2S\_CLKM\_DIV\_NUM}{8}{0}{{4}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_CLKA\_ENA]置位使能 clk\_apll。（读/写）
\item [I2S\_CLKM\_DIV\_A]小数分频器的分母值。（读/写）
\item [I2S\_CLKM\_DIV\_B]小数分频器的分子值。（读/写）
\item [I2S\_CLKM\_DIV\_NUM] I2S 时钟分频器的整数值。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_SAMPLE\_RATE\_CONF\_REG}{0x00b0}\label{regdesc:I2SSAMPLERATECONFREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{I2S\_RX\_BITS\_MOD}{6}{18}{{16}}%
\regfield{I2S\_TX\_BITS\_MOD}{6}{12}{{16}}%
\regfield{I2S\_RX\_BCK\_DIV\_NUM}{6}{6}{{6}}%
\regfield{I2S\_TX\_BCK\_DIV\_NUM}{6}{0}{{6}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_RX\_BITS\_MOD]置位配置接收通道的比特长度。（读/写）
\item [I2S\_TX\_BITS\_MOD]置位配置发送通道的比特长度。（读/写）
\item [I2S\_RX\_BCK\_DIV\_NUM]接收模式下的比特时钟配置位。（读/写）
\item [I2S\_TX\_BCK\_DIV\_NUM]发送模式下的比特时钟配置位。（读/写
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_PDM\_CONF\_REG}{0x00b4}\label{regdesc:I2SPDMCONFREG}
\regfield{(reserved)}{6}{26}{000000}%
\regfield{I2S\_TX\_PDM\_HP\_BYPASS}{1}{25}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_PDM\_SINC\_DSR\_16\_EN}{1}{24}{1}%
\regfield{I2S\_TX\_PDM\_SIGMADELTA\_IN\_SHIFT}{2}{22}{{0x1}}%
\regfield{I2S\_TX\_PDM\_SINC\_IN\_SHIFT}{2}{20}{{0x1}}%
\regfield{I2S\_TX\_PDM\_LP\_IN\_SHIFT}{2}{18}{{0x1}}%
\regfield{I2S\_TX\_PDM\_HP\_IN\_SHIFT}{2}{16}{{0x1}}%
\regfield{(reserved)}{8}{8}{00000000}%
\regfield{I2S\_TX\_PDM\_SINC\_OSR2}{4}{4}{{0x02}}%
\regfield{I2S\_PDM2PCM\_CONV\_EN}{1}{3}{1}%
\regfield{I2S\_PCM2PDM\_CONV\_EN}{1}{2}{1}%
\regfield{I2S\_RX\_PDM\_EN}{1}{1}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_PDM\_EN}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_TX\_PDM\_HP\_BYPASS]置位绕过发送 PDM HP 过滤器。（读/写）
\item [I2S\_RX\_PDM\_SINC\_DSR\_16\_EN] Filter group1 的 PDM 下采样率。（读/写）\\
1：下采样率 = 128；\\
0：下采样率 = 64。
\item [I2S\_TX\_PDM\_SIGMADELTA\_IN\_SHIFT]调整输入到 Filter 模块的信号大小。（读/写）\\
0：除以 2；1:乘以 1；2:乘以 2；3:乘以 4。
\item [I2S\_TX\_PDM\_SINC\_IN\_SHIFT]调整输入到 Filter 模块的信号大小。（读/写）\\
0：除以 2；1:乘以 1；2:乘以 2；3:乘以 4。
\item [I2S\_TX\_PDM\_LP\_IN\_SHIFT]调整输入到 Filter 模块的信号大小。（读/写）\\
0：除以 2；1:乘以 1；2:乘以 2；3:乘以 4。
\item [I2S\_TX\_PDM\_HP\_IN\_SHIFT]调整输入到 Filter 模块的信号大小。（读/写）\\
0：除以 2；1:乘以 1；2:乘以 2；3:乘以 4。
\item [I2S\_TX\_PDM\_SINC\_OSR2]上采样率 = 64×i2s\_tx\_pdm\_sinc\_osr2。（读/写）
\item [I2S\_PDM2PCM\_CONV\_EN]将此位置 1，使能 PDM-PCM 转换器。（读/写）
\item [I2S\_PCM2PDM\_CONV\_EN]将此位置 1，使能 PCM-PDM 转换器。（读/写）
\item [I2S\_RX\_PDM\_EN]将此位置 1，使能接收 PDM 模式。（读/写）
\item [I2S\_TX\_PDM\_EN]将此位置 1，使能发送 PDM 模式。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_PDM\_FREQ\_CONF\_REG}{0x00b8}\label{regdesc:I2SPDMFREQCONFREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{I2S\_TX\_PDM\_FP}{10}{10}{{960}}%
\regfield{I2S\_TX\_PDM\_FS}{10}{0}{{441}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_TX\_PDM\_FP]PCM-PDM 转换器的 PDM 频率参数。（读/写）
\item [I2S\_TX\_PDM\_FS]PCM-PDM 转换器的 PCM 频率参数。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{I2S\_STATE\_REG}{0x00bc}\label{regdesc:I2SSTATEREG}
\regfield{(reserved)}{29}{3}{000000000000}%
\regfield{I2S\_RX\_FIFO\_RESET\_BACK}{1}{2}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_FIFO\_RESET\_BACK}{1}{1}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_IDLE}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [I2S\_RX\_FIFO\_RESET\_BACK]此位用于确认接收 FIFO 复位是否完成。1：复位未完成；0：复位已完成。（只读）
\item [I2S\_TX\_FIFO\_RESET\_BACK]此位用于确认发送 FIFO 复位是否完成。1：复位未完成；0：复位已完成。（只读）
\item [I2S\_TX\_IDLE]发送设备的状态位。1：发送设备为空闲状态；0：发送设备为工作状态。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}