\begin{register}{H}{HP\_SYSTEM\_ICM\_VER\_DATE\_REG}{0x0000}\label{regdesc:HPSYSTEMICMVERDATEREG}
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_VER\_DATE}{32}{0}{{0x20230214}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMVERDATE}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_VER\_DATE] 版本控制寄存器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{HP\_SYSTEM\_ICM\_CLK\_EN\_REG}{0x0004}\label{regdesc:HPSYSTEMICMCLKENREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_CLK\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMCLKEN}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_CLK\_EN] 配置是否强制开启寄存器时钟。\\
0：仅在应用写入寄存器时打开时钟\\
1：强制开启寄存器时钟\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_STATUS\_REG}{0x0008}\label{regdesc:HPSYSTEMICMDLOCKSTATUSREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_WR}{1}{11}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_ID}{4}{7}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_SLV}{3}{4}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_MST}{4}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMDLOCKMST}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_MST] 记录 deadlock 中最低编号的主机。(RO)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMDLOCKSLV}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_SLV] 记录发生 deadlock 的从机。(RO)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMDLOCKID}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_ID] 记录 deadlock 事件的 AXI ID。(RO)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMDLOCKWR}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_WR] 指示 deadlock 事件是否为写操作。\\
0：非写操作\\
1：写操作\\
(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_ADDR\_REG}{0x0038}\label{regdesc:HPSYSTEMICMSYSADDRHOLEADDRREG}
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_ADDR}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMSYSADDRHOLEADDR}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_ADDR] 记录 \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_INT} 发生时的地址。\\
当 HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_SECURE 为 0 时，记录未经授权的访问地址。\\
当 HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_SECURE 为 1 时，记录非法访问地址。\\
(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_INFO\_REG}{0x003C}\label{regdesc:HPSYSTEMICMSYSADDRHOLEINFOREG}
\regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_SECURE}{1}{9}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_WR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_ID}{8}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMSYSADDRHOLEID}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_ID] 记录 \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_INT} 发生时的主机 ID。此 ID 包含 4 位 CID 和 4 位 UID（详情请参阅相关 IP）。CID 用于 ICM 中的主机验证。CID 值对应以下主机：\\
1：CACHE\\
5：GDMA MST1\\
6：GDMA MST2\\
8：AXI GDMA\\
10：DMA2D\\
11：H264 MST1\\
12：H264 MST2\\
(RO)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMSYSADDRHOLEWR}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_WR] 记录 \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_INT} 发生时的传输类型。\\
0：读传输\\
1：写传输\\
(RO)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMSYSADDRHOLESECURE}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_SECURE] 记录 \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_INT} 发生时的访问错误类型。\\
0：未经授权的访问\\
1：非法访问\\
(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_ADDR\_REG}{0x0040}\label{regdesc:HPSYSTEMICMCPUADDRHOLEADDRREG}
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_ADDR}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMCPUADDRHOLEADDR}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_ADDR] 记录 \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_INT} 发生时的地址。
\\
当 HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_SECURE 为 0 时，记录未经授权的访问地址。\\
当 HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_SECURE 为 1 时，记录非法访问地址。\\
(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_INFO\_REG}{0x0044}\label{regdesc:HPSYSTEMICMCPUADDRHOLEINFOREG}
\regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_SECURE}{1}{9}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_WR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{5}{000}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_ID}{5}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMCPUADDRHOLEID}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_ID] 记录 \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_INT} 发生时的主机 ID。\\
0：HP CPU0\\
1：HP CPU1\\
2：LP CPU\\
3：USBOTGFS\\
5：GMAC\\
6：SDMMC\\
7：USBOTGHS\\
8：TRACE0\\
9：TRACE1\\
10：SPM Monitor\\
11：L2MEM Monitor\\
16-31：AHB GDMA\\
(RO)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMCPUADDRHOLEWR}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_WR] 记录 \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_INT} 发生时的传输类型。\\
0：读传输\\
1：写传输\\
(RO)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMCPUADDRHOLESECURE}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_SECURE] 记录 \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_INT} 发生时的访问错误类型。\\
0：未经授权的访问\\
1：非法访问\\
(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{HP\_SYSTEM\_ICM\_INT\_RAW\_REG}{0x000C}\label{regdesc:HPSYSTEMICMINTRAWREG}
\regfield{\rotatebox{12}{(reserved)}}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{12}{HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_INT\_RAW}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{12}{HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_INT\_RAW}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{12}{HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_INT\_RAW}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMDLOCKINTRAW}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_INT\_RAW] \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{ICM\_DLOCK\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMSYSADDRHOLEINTRAW}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_INT\_RAW] \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMCPUADDRHOLEINTRAW}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_INT\_RAW] \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{HP\_SYSTEM\_ICM\_INT\_ST\_REG}{0x0010}\label{regdesc:HPSYSTEMICMINTSTREG}
\regfield{\rotatebox{12}{(reserved)}}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{12}{HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_INT\_ST}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{12}{HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_INT\_ST}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{12}{HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_INT\_ST}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMDLOCKINTST}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_INT\_ST] \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{DLOCK\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMSYSADDRHOLEINTST}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_INT\_ST] \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMCPUADDRHOLEINTST}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_INT\_ST] \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{HP\_SYSTEM\_ICM\_INT\_ENA\_REG}{0x0014}\label{regdesc:HPSYSTEMICMINTENAREG}
\regfield{\rotatebox{12}{(reserved)}}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{12}{HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_INT\_ENA}}{1}{2}{{1}}%
\regfield{\rotatebox{12}{HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_INT\_ENA}}{1}{1}{{1}}%
\regfield{\rotatebox{12}{HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_INT\_ENA}}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMDLOCKINTENA}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{DLOCK\_INT} 中断。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMSYSADDRHOLEINTENA}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_INT} 中断。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMCPUADDRHOLEINTENA}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_INT} 中断。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{HP\_SYSTEM\_ICM\_INT\_CLR\_REG}{0x0018}\label{regdesc:HPSYSTEMICMINTCLRREG}
\regfield{\rotatebox{12}{(reserved)}}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{12}{HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_INT\_CLR}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{12}{HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_INT\_CLR}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{12}{HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_INT\_CLR}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMDLOCKINTCLR}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{DLOCK\_INT} 中断。(WT)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMSYSADDRHOLEINTCLR}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{ICM\_SYS\_ADDRHOLE\_INT} 中断。(WT)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMCPUADDRHOLEINTCLR}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[tab:sysreg-int-sources]{ICM\_CPU\_ADDRHOLE\_INT} 中断。(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{HP\_SYSTEM\_ICM\_SLV\_ARB\_PRIORITY\_REG}{0x0024}\label{regdesc:HPSYSTEMICMSLVARBPRIORITYREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_CAM\_PRIORITY}{3}{21}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_LCD\_PRIORITY}{3}{18}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_PSRAM\_MSPI\_PRIORITY}{3}{15}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_FLASH\_MSPI\_PRIORITY}{3}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{6}{000000}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_L2MEM\_PRIORITY}{3}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{0}{000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:HPSYSTEMICML2MEMPRIORITY}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_L2MEM\_PRIORITY] 配置连接到 SYS ICM 的从机响应通道中 L2MEM 的仲裁优先级。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMFLASHMSPIPRIORITY}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_FLASH\_MSPI\_PRIORITY] 配置连接到 SYS ICM 的从机响应通道中 FLASH MSPI 的仲裁优先级。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMPSRAMMSPIPRIORITY}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_PSRAM\_MSPI\_PRIORITY] 配置连接到 SYS ICM 的从机响应通道中 PSRAM MSPI 的仲裁优先级。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMLCDPRIORITY}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_LCD\_PRIORITY] 配置连接到 SYS ICM 的从机响应通道中 MIPI\_LCD 寄存器的仲裁优先级。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMCAMPRIORITY}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_CAM\_PRIORITY] 配置连接到 SYS ICM 的从机响应通道中 MIPI\_CAM 寄存器的仲裁优先级。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{HP\_SYSTEM\_ICM\_MST\_ARQOS\_REG0\_REG}{0x0028}\label{regdesc:HPSYSTEMICMMSTARQOSREG0REG}
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_AXI\_GDMA\_INT\_ARQOS}{4}{28}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_H264\_DMA\_M2\_ARQOS}{4}{24}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_H264\_DMA\_M1\_ARQOS}{4}{20}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_DW\_GDMA\_MST2\_ARQOS}{4}{16}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_DW\_GDMA\_MST1\_ARQOS}{4}{12}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_DMA2D\_ARQOS}{4}{8}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_CACHE\_ARQOS}{4}{4}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ARQOS}{4}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMCPUARQOS}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_ARQOS] 配置 CPU ICM 的  ARQoS  值。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMCACHEARQOS}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_CACHE\_ARQOS] 配置 CACHE 的  ARQoS  值。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMDMA2DARQOS}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_DMA2D\_ARQOS] 配置 DMA2D 的  ARQoS  值。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMDWGDMAMST1ARQOS}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_DW\_GDMA\_MST1\_ARQOS] 配置 DW-GDMA MST1 的  ARQoS  值。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMDWGDMAMST2ARQOS}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_DW\_GDMA\_MST2\_ARQOS] 配置 DW-GDMA MST2 的  ARQoS  值。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMH264DMAM1ARQOS}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_H264\_DMA\_M1\_ARQOS] 配置 H264 DMAMST1 的  ARQoS  值。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMH264DMAM2ARQOS}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_H264\_DMA\_M2\_ARQOS] 配置 H264 DMAMST2 的  ARQoS  值。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMAXIGDMAINTARQOS}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_AXI\_GDMA\_INT\_ARQOS] 配置 AXI GDMA 的  ARQoS  值。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{HP\_SYSTEM\_ICM\_MST\_AWQOS\_REG0\_REG}{0x0030}\label{regdesc:HPSYSTEMICMMSTAWQOSREG0REG}
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_PDMA\_INT\_AWQOS}{4}{28}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_H264\_DMA\_M2\_AWQOS}{4}{24}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_H264\_DMA\_M1\_AWQOS}{4}{20}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_GDMA\_M2\_AWQOS}{4}{16}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_GDMA\_M1\_AWQOS}{4}{12}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_DMA2D\_AWQOS}{4}{8}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_CACHE\_AWQOS}{4}{4}{{0}}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_AWQOS}{4}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMCPUAWQOS}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_CPU\_AWQOS] 配置 CPU ICM 的 AWQoS 值。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMCACHEAWQOS}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_CACHE\_AWQOS] 配置 CACHE 的 AWQoS 值。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMDMA2DAWQOS}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_DMA2D\_AWQOS] 配置 DMA2D 的 AWQoS 值。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMGDMAM1AWQOS}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_GDMA\_M1\_AWQOS] 配置 DW-GDMA MST1 的 AWQoS 值。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMGDMAM2AWQOS}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_GDMA\_M2\_AWQOS] 配置 DW-GDMA MST2 的 AWQoS 值。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMH264DMAM1AWQOS}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_H264\_DMA\_M1\_AWQOS] 配置 H264 DMA MST1 的 AWQoS 值。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMH264DMAM2AWQOS}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_H264\_DMA\_M2\_AWQOS] 配置 H264 DMA MST2 的 AWQoS 值。(R/W)
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMPDMAINTAWQOS}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_PDMA\_INT\_AWQOS] 配置 AXI GDMA 的 AWQoS 值。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_TIMEOUT\_REG}{0x0048}\label{regdesc:HPSYSTEMICMDLOCKTIMEOUTREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_TIMEOUT}{13}{0}{{2048}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:HPSYSTEMICMDLOCKTIMEOUT}\item [HP\_SYSTEM\_ICM\_DLOCK\_TIMEOUT] 配置 deadlock 超时阈值。如果在配置的阈值内没有响应，将发生 deadlock。\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}