\begin{register}{H}{UART\_FIFO\_REG}{0x0000}\label{regdesc:UARTFIFOREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{UART\_RXFIFO\_RD\_BYTE}{8}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTRXFIFORDBYTE}\item [UART\_RXFIFO\_RD\_BYTE] 表示 UART \regindex{n} 从 FIFO 读取的数据。\\单位：字节。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}



\begin{register}{H}{UART\_TOUT\_CONF\_SYNC\_REG}{0x0064}\label{regdesc:UARTTOUTCONFSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{UART\_RX\_TOUT\_THRHD}{10}{2}{{0xa}}%
\regfield{(reserved)}{1}{1}{{0}}%
\regfield{UART\_RX\_TOUT\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTRXTOUTEN}\item [UART\_RX\_TOUT\_EN] 配置是否开启 UART 接收器的超时功能。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTRXTOUTTHRHD}\item [UART\_RX\_TOUT\_THRHD] 配置触发超时前总线可保持空闲状态的时间。\\单位：位时间（传输一位所需的时间）。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_INT\_RAW\_REG}{0x0004}\label{regdesc:UARTINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{UART\_WAKEUP\_INT\_RAW}{1}{19}{{0}}%
\regfield{UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT\_RAW}{1}{18}{{0}}%
\regfield{UART\_RS485\_CLASH\_INT\_RAW}{1}{17}{{0}}%
\regfield{UART\_RS485\_FRM\_ERR\_INT\_RAW}{1}{16}{{0}}%
\regfield{UART\_RS485\_PARITY\_ERR\_INT\_RAW}{1}{15}{{0}}%
\regfield{UART\_TX\_DONE\_INT\_RAW}{1}{14}{{0}}%
\regfield{UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT\_RAW}{1}{13}{{0}}%
\regfield{UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT\_RAW}{1}{12}{{0}}%
\regfield{UART\_GLITCH\_DET\_INT\_RAW}{1}{11}{{0}}%
\regfield{UART\_SW\_XOFF\_INT\_RAW}{1}{10}{{0}}%
\regfield{UART\_SW\_XON\_INT\_RAW}{1}{9}{{0}}%
\regfield{UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT\_RAW}{1}{8}{{0}}%
\regfield{UART\_BRK\_DET\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{UART\_CTS\_CHG\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{UART\_DSR\_CHG\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{UART\_RXFIFO\_OVF\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{UART\_FRM\_ERR\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{UART\_PARITY\_ERR\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT\_RAW}{1}{1}{{1}}%
\regfield{UART\_RXFIFO\_FULL\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTRXFIFOFULLINTRAW}\item [UART\_RXFIFO\_FULL\_INT\_RAW] UART\_RXFIFO\_FULL\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:UARTTXFIFOEMPTYINTRAW}\item [UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT\_RAW] UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:UARTPARITYERRINTRAW}\item [UART\_PARITY\_ERR\_INT\_RAW] UART\_PARITY\_ERR\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:UARTFRMERRINTRAW}\item [UART\_FRM\_ERR\_INT\_RAW] UART\_FRM\_ERR\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:UARTRXFIFOOVFINTRAW}\item [UART\_RXFIFO\_OVF\_INT\_RAW] UART\_RXFIFO\_OVF\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:UARTDSRCHGINTRAW}\item [UART\_DSR\_CHG\_INT\_RAW] UART\_DSR\_CHG\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:UARTCTSCHGINTRAW}\item [UART\_CTS\_CHG\_INT\_RAW] UART\_CTS\_CHG\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:UARTBRKDETINTRAW}\item [UART\_BRK\_DET\_INT\_RAW] UART\_BRK\_DET\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:UARTRXFIFOTOUTINTRAW}\item [UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT\_RAW] UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:UARTSWXONINTRAW}\item [UART\_SW\_XON\_INT\_RAW] UART\_SW\_XON\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:UARTSWXOFFINTRAW}\item [UART\_SW\_XOFF\_INT\_RAW] UART\_SW\_XOFF\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:UARTGLITCHDETINTRAW}\item [UART\_GLITCH\_DET\_INT\_RAW] UART\_GLITCH\_DET\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:UARTTXBRKDONEINTRAW}\item [UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT\_RAW] UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:UARTTXBRKIDLEDONEINTRAW}\item [UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT\_RAW] UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:UARTTXDONEINTRAW}\item [UART\_TX\_DONE\_INT\_RAW] UART\_TX\_DONE\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:UARTRS485PARITYERRINTRAW}\item [UART\_RS485\_PARITY\_ERR\_INT\_RAW] UART\_RS485\_PARITY\_ERR\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:UARTRS485FRMERRINTRAW}\item [UART\_RS485\_FRM\_ERR\_INT\_RAW] UART\_RS485\_FRM\_ERR\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:UARTRS485CLASHINTRAW}\item [UART\_RS485\_CLASH\_INT\_RAW]UART\_RS485\_CLASH\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:UARTATCMDCHARDETINTRAW}\item [UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT\_RAW] UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:UARTWAKEUPINTRAW}\item [UART\_WAKEUP\_INT\_RAW] UART\_WAKEUP\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_INT\_ST\_REG}{0x0008}\label{regdesc:UARTINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{UART\_WAKEUP\_INT\_ST}{1}{19}{{0}}%
\regfield{UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT\_ST}{1}{18}{{0}}%
\regfield{UART\_RS485\_CLASH\_INT\_ST}{1}{17}{{0}}%
\regfield{UART\_RS485\_FRM\_ERR\_INT\_ST}{1}{16}{{0}}%
\regfield{UART\_RS485\_PARITY\_ERR\_INT\_ST}{1}{15}{{0}}%
\regfield{UART\_TX\_DONE\_INT\_ST}{1}{14}{{0}}%
\regfield{UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT\_ST}{1}{13}{{0}}%
\regfield{UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT\_ST}{1}{12}{{0}}%
\regfield{UART\_GLITCH\_DET\_INT\_ST}{1}{11}{{0}}%
\regfield{UART\_SW\_XOFF\_INT\_ST}{1}{10}{{0}}%
\regfield{UART\_SW\_XON\_INT\_ST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT\_ST}{1}{8}{{0}}%
\regfield{UART\_BRK\_DET\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{UART\_CTS\_CHG\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{UART\_DSR\_CHG\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{UART\_RXFIFO\_OVF\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{UART\_FRM\_ERR\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{UART\_PARITY\_ERR\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{UART\_RXFIFO\_FULL\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTRXFIFOFULLINTST}\item [UART\_RXFIFO\_FULL\_INT\_ST] UART\_RXFIFO\_FULL\_INT 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:UARTTXFIFOEMPTYINTST}\item [UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT\_ST]UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:UARTPARITYERRINTST}\item [UART\_PARITY\_ERR\_INT\_ST] UART\_PARITY\_ERR\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:UARTFRMERRINTST}\item [UART\_FRM\_ERR\_INT\_ST] UART\_FRM\_ERR\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:UARTRXFIFOOVFINTST}\item [UART\_RXFIFO\_OVF\_INT\_ST] UART\_RXFIFO\_OVF\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:UARTDSRCHGINTST}\item [UART\_DSR\_CHG\_INT\_ST] UART\_DSR\_CHG\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:UARTCTSCHGINTST}\item [UART\_CTS\_CHG\_INT\_ST] UART\_CTS\_CHG\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:UARTBRKDETINTST}\item [UART\_BRK\_DET\_INT\_ST] UART\_BRK\_DET\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:UARTRXFIFOTOUTINTST}\item [UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT\_ST] UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:UARTSWXONINTST}\item [UART\_SW\_XON\_INT\_ST] UART\_SW\_XON\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:UARTSWXOFFINTST}\item [UART\_SW\_XOFF\_INT\_ST] UART\_SW\_XOFF\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:UARTGLITCHDETINTST}\item [UART\_GLITCH\_DET\_INT\_ST] UART\_GLITCH\_DET\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:UARTTXBRKDONEINTST}\item [UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT\_ST] UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:UARTTXBRKIDLEDONEINTST}\item [UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT\_ST] UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:UARTTXDONEINTST}\item [UART\_TX\_DONE\_INT\_ST] UART\_TX\_DONE\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:UARTRS485PARITYERRINTST}\item [UART\_RS485\_PARITY\_ERR\_INT\_ST] UART\_RS485\_PARITY\_ERR\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:UARTRS485FRMERRINTST}\item [UART\_RS485\_FRM\_ERR\_INT\_ST] UART\_RS485\_FRM\_ERR\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:UARTRS485CLASHINTST}\item [UART\_RS485\_CLASH\_INT\_ST] UART\_RS485\_CLASH\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:UARTATCMDCHARDETINTST}\item [UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT\_ST] UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:UARTWAKEUPINTST}\item [UART\_WAKEUP\_INT\_ST] UART\_WAKEUP\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_INT\_ENA\_REG}{0x000C}\label{regdesc:UARTINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{UART\_WAKEUP\_INT\_ENA}{1}{19}{{0}}%
\regfield{UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT\_ENA}{1}{18}{{0}}%
\regfield{UART\_RS485\_CLASH\_INT\_ENA}{1}{17}{{0}}%
\regfield{UART\_RS485\_FRM\_ERR\_INT\_ENA}{1}{16}{{0}}%
\regfield{UART\_RS485\_PARITY\_ERR\_INT\_ENA}{1}{15}{{0}}%
\regfield{UART\_TX\_DONE\_INT\_ENA}{1}{14}{{0}}%
\regfield{UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT\_ENA}{1}{13}{{0}}%
\regfield{UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT\_ENA}{1}{12}{{0}}%
\regfield{UART\_GLITCH\_DET\_INT\_ENA}{1}{11}{{0}}%
\regfield{UART\_SW\_XOFF\_INT\_ENA}{1}{10}{{0}}%
\regfield{UART\_SW\_XON\_INT\_ENA}{1}{9}{{0}}%
\regfield{UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT\_ENA}{1}{8}{{0}}%
\regfield{UART\_BRK\_DET\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{UART\_CTS\_CHG\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{UART\_DSR\_CHG\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{UART\_RXFIFO\_OVF\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{UART\_FRM\_ERR\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{UART\_PARITY\_ERR\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{UART\_RXFIFO\_FULL\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTRXFIFOFULLINTENA}\item [UART\_RXFIFO\_FULL\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_RXFIFO\_FULL\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTTXFIFOEMPTYINTENA}\item [UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT。  (R/W)
\label{fielddesc:UARTPARITYERRINTENA}\item [UART\_PARITY\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_PARITY\_ERR\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTFRMERRINTENA}\item [UART\_FRM\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_FRM\_ERR\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTRXFIFOOVFINTENA}\item [UART\_RXFIFO\_OVF\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_RXFIFO\_OVF\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTDSRCHGINTENA}\item [UART\_DSR\_CHG\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_DSR\_CHG\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTCTSCHGINTENA}\item [UART\_CTS\_CHG\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_CTS\_CHG\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTBRKDETINTENA}\item [UART\_BRK\_DET\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_BRK\_DET\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTRXFIFOTOUTINTENA}\item [UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTSWXONINTENA}\item [UART\_SW\_XON\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_SW\_XON\_INT。(R/W)
\label{fielddesc:UARTSWXOFFINTENA}\item [UART\_SW\_XOFF\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_SW\_XOFF\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTGLITCHDETINTENA}\item [UART\_GLITCH\_DET\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_GLITCH\_DET\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTTXBRKDONEINTENA}\item [UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTTXBRKIDLEDONEINTENA}\item [UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTTXDONEINTENA}\item [UART\_TX\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_TX\_DONE\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTRS485PARITYERRINTENA}\item [UART\_RS485\_PARITY\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_RS485\_PARITY\_ERR\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTRS485FRMERRINTENA}\item [UART\_RS485\_FRM\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_RS485\_FRM\_ERR\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTRS485CLASHINTENA}\item [UART\_RS485\_CLASH\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_RS485\_CLASH\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTATCMDCHARDETINTENA}\item [UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTWAKEUPINTENA}\item [UART\_WAKEUP\_INT\_ENA] 写 1 使能 UART\_WAKEUP\_INT。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_INT\_CLR\_REG}{0x0010}\label{regdesc:UARTINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{UART\_WAKEUP\_INT\_CLR}{1}{19}{{0}}%
\regfield{UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT\_CLR}{1}{18}{{0}}%
\regfield{UART\_RS485\_CLASH\_INT\_CLR}{1}{17}{{0}}%
\regfield{UART\_RS485\_FRM\_ERR\_INT\_CLR}{1}{16}{{0}}%
\regfield{UART\_RS485\_PARITY\_ERR\_INT\_CLR}{1}{15}{{0}}%
\regfield{UART\_TX\_DONE\_INT\_CLR}{1}{14}{{0}}%
\regfield{UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT\_CLR}{1}{13}{{0}}%
\regfield{UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT\_CLR}{1}{12}{{0}}%
\regfield{UART\_GLITCH\_DET\_INT\_CLR}{1}{11}{{0}}%
\regfield{UART\_SW\_XOFF\_INT\_CLR}{1}{10}{{0}}%
\regfield{UART\_SW\_XON\_INT\_CLR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT\_CLR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{UART\_BRK\_DET\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{UART\_CTS\_CHG\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{UART\_DSR\_CHG\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{UART\_RXFIFO\_OVF\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{UART\_FRM\_ERR\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{UART\_PARITY\_ERR\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{UART\_RXFIFO\_FULL\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTRXFIFOFULLINTCLR}\item [UART\_RXFIFO\_FULL\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_RXFIFO\_FULL\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:UARTTXFIFOEMPTYINTCLR}\item [UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:UARTPARITYERRINTCLR}\item [UART\_PARITY\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_PARITY\_ERR\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:UARTFRMERRINTCLR}\item [UART\_FRM\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_FRM\_ERR\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:UARTRXFIFOOVFINTCLR}\item [UART\_RXFIFO\_OVF\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_RXFIFO\_OVF\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:UARTDSRCHGINTCLR}\item [UART\_DSR\_CHG\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_DSR\_CHG\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:UARTCTSCHGINTCLR}\item [UART\_CTS\_CHG\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_CTS\_CHG\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:UARTBRKDETINTCLR}\item [UART\_BRK\_DET\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_BRK\_DET\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:UARTRXFIFOTOUTINTCLR}\item [UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:UARTSWXONINTCLR}\item [UART\_SW\_XON\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_SW\_XON\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:UARTSWXOFFINTCLR}\item [UART\_SW\_XOFF\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_SW\_XOFF\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:UARTGLITCHDETINTCLR}\item [UART\_GLITCH\_DET\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_GLITCH\_DET\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:UARTTXBRKDONEINTCLR}\item [UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:UARTTXBRKIDLEDONEINTCLR}\item [UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:UARTTXDONEINTCLR}\item [UART\_TX\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_TX\_DONE\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:UARTRS485PARITYERRINTCLR}\item [UART\_RS485\_PARITY\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_RS485\_PARITY\_ERR\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:UARTRS485FRMERRINTCLR}\item [UART\_RS485\_FRM\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_RS485\_FRM\_ERR\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:UARTRS485CLASHINTCLR}\item [UART\_RS485\_CLASH\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_RS485\_CLASH\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:UARTATCMDCHARDETINTCLR}\item [UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:UARTWAKEUPINTCLR}\item [UART\_WAKEUP\_INT\_CLR] 写 1 清除 UART\_WAKEUP\_INT。 (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_CLKDIV\_SYNC\_REG}{0x0014}\label{regdesc:UARTCLKDIVSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{UART\_CLKDIV\_FRAG}{4}{20}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{8}{12}{00000000}%
\regfield{UART\_CLKDIV}{12}{0}{{0x2b6}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTCLKDIV}\item [UART\_CLKDIV] 配置波特率分频系数的整数部分。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTCLKDIVFRAG}\item [UART\_CLKDIV\_FRAG] 配置波特率分频系数的小数部分。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_RX\_FILT\_REG}{0x0018}\label{regdesc:UARTRXFILTREG}
\regfield{(reserved)}{23}{9}{00000000000000000000000}%
\regfield{UART\_GLITCH\_FILT\_EN}{1}{8}{{0}}%
\regfield{UART\_GLITCH\_FILT}{8}{0}{{0x8}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTGLITCHFILT}\item [UART\_GLITCH\_FILT] 配置滤波长度。\\单位：UART Core 时钟周期。\\宽度小于该数值的输入脉冲会被忽略。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTGLITCHFILTEN}\item [UART\_GLITCH\_FILT\_EN] 配置是否开启接收信号滤波器。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_CONF0\_SYNC\_REG}{0x0020}\label{regdesc:UARTCONF0SYNCREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{UART\_TXFIFO\_RST}{1}{23}{{0}}%
\regfield{UART\_RXFIFO\_RST}{1}{22}{{0}}%
\regfield{UART\_SW\_RTS}{1}{21}{{0}}%
\regfield{UART\_MEM\_CLK\_EN}{1}{20}{{1}}%
\regfield{UART\_AUTOBAUD\_EN}{1}{19}{{0}}%
\regfield{UART\_ERR\_WR\_MASK}{1}{18}{{0}}%
\regfield{UART\_DIS\_RX\_DAT\_OVF}{1}{17}{{0}}%
\regfield{UART\_TXD\_INV}{1}{16}{{0}}%
\regfield{UART\_RXD\_INV}{1}{15}{{0}}%
\regfield{UART\_IRDA\_EN}{1}{14}{{0}}%
\regfield{UART\_TX\_FLOW\_EN}{1}{13}{{0}}%
\regfield{UART\_LOOPBACK}{1}{12}{{0}}%
\regfield{UART\_IRDA\_RX\_INV}{1}{11}{{0}}%
\regfield{UART\_IRDA\_TX\_INV}{1}{10}{{0}}%
\regfield{UART\_IRDA\_WCTL}{1}{9}{{0}}%
\regfield{UART\_IRDA\_TX\_EN}{1}{8}{{0}}%
\regfield{UART\_IRDA\_DPLX}{1}{7}{{0}}%
\regfield{UART\_TXD\_BRK}{1}{6}{{0}}%
\regfield{UART\_STOP\_BIT\_NUM}{2}{4}{{1}}%
\regfield{UART\_BIT\_NUM}{2}{2}{{3}}%
\regfield{UART\_PARITY\_EN}{1}{1}{{0}}%
\regfield{UART\_PARITY}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTPARITY}\item [UART\_PARITY] 配置奇偶检验方式。\\
0：偶校验\\
1：奇校验\\(R/W)
\label{fielddesc:UARTPARITYEN}\item [UART\_PARITY\_EN] 配置是否开启 UART 奇偶校验。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTBITNUM}\item [UART\_BIT\_NUM] 配置数据位长度。\\
0：5 位\\
1：6 位\\
2：7 位\\
3：8 位\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTSTOPBITNUM}\item [UART\_STOP\_BIT\_NUM] 配置停止位长度。\\
0: 无效值，没有作用\\
1: 1 位\\
2: 1.5 位\\
3: 2 位\\
(R/W)
\label{fielddesc:UARTTXDBRK}\item [UART\_TXD\_BRK] 配置完成数据发送后，发送器是否发送 NULL。\\
0：不发送\\
1：发送\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTIRDADPLX}\item [UART\_IRDA\_DPLX] 配置是否开启 IrDA 回环测试模式。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTIRDATXEN}\item [UART\_IRDA\_TX\_EN] 配置是否开启IrDA 发送器。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{UART\_CONF0\_SYNC\_REG}{0x0020}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:UARTIRDAWCTL}\item [UART\_IRDA\_WCTL] 配置 IrDA 发送器的第 11 位。\\
0：该位为 0\\
1：该位与第 10 位相同\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTIRDATXINV}\item [UART\_IRDA\_TX\_INV] 配置是否翻转 IrDA 发送器的电平。\\
0：不翻转\\
1：翻转\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTIRDARXINV}\item [UART\_IRDA\_RX\_INV] 配置是否翻转 IrDA 接收器的电平。\\
0：不翻转\\
1：翻转\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTLOOPBACK}\item [UART\_LOOPBACK] 配置是否开启 UART 回环测试模式。\\
0：关闭\\
1：开启\\(R/W)
\label{fielddesc:UARTTXFLOWEN}\item [UART\_TX\_FLOW\_EN] 配置是否开启发送器的流控功能。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTIRDAEN}\item [UART\_IRDA\_EN] 配置是否开启 IrDA。
\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTRXDINV}\item [UART\_RXD\_INV] 配置是否翻转 UART RXD 信号电平。\\
0：不翻转\\
1：翻转\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTTXDINV}\item [UART\_TXD\_INV] 配置是否翻转 UART TXD 信号电平。\\
0：不翻转\\
1：翻转\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTDISRXDATOVF}\item [UART\_DIS\_RX\_DAT\_OVF] 配置是否关闭 UART 接收器数据溢出检测。\\
0：开启\\
1：关闭\\ (R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{UART\_CONF0\_SYNC\_REG}{0x0020}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:UARTERRWRMASK}\item [UART\_ERR\_WR\_MASK] 配置接收数据有错误时，是否仍将其存储至 FIFO。\\
0：存储\\
1：不存储\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTAUTOBAUDEN}\item [UART\_AUTOBAUD\_EN] 配置是否开启波特率检测。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTMEMCLKEN}\item [UART\_MEM\_CLK\_EN] 配置是否开启 UART 存储器门控。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTSWRTS}\item [UART\_SW\_RTS] 配置软件流控使用的 RTS 信号。\\
0: 禁止发送端发送数据\\
1: 允许发送端发送数据\\(R/W)
\label{fielddesc:UARTRXFIFORST}\item [UART\_RXFIFO\_RST] 配置是否复位 UART RX FIFO。\\
0：不复位\\
1：复位\\(R/W)
\label{fielddesc:UARTTXFIFORST}\item [UART\_TXFIFO\_RST] 配置是否复位 UART TX FIFO。\\
0：不复位\\
1：复位\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_CONF1\_REG}{0x0024}\label{regdesc:UARTCONF1REG}
\regfield{(reserved)}{10}{22}{0000000000}%
\regfield{UART\_CLK\_EN}{1}{21}{{0}}%
\regfield{UART\_SW\_DTR}{1}{20}{{0}}%
\regfield{UART\_DTR\_INV}{1}{19}{{0}}%
\regfield{UART\_RTS\_INV}{1}{18}{{0}}%
\regfield{UART\_DSR\_INV}{1}{17}{{0}}%
\regfield{UART\_CTS\_INV}{1}{16}{{0}}%
\regfield{UART\_TXFIFO\_EMPTY\_THRHD}{8}{8}{{0x60}}%
\regfield{UART\_RXFIFO\_FULL\_THRHD}{8}{0}{{0x60}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTRXFIFOFULLTHRHD}\item [UART\_RXFIFO\_FULL\_THRHD] 配置 RX FIFO 为满的阈值。\\单位：字节。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTTXFIFOEMPTYTHRHD}\item [UART\_TXFIFO\_EMPTY\_THRHD] 配置 TX FIFO 为空的阈值。\\单位：字节。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTCTSINV}\item [UART\_CTS\_INV] 配置是否翻转 UART CTS 信号电平。\\
0：不翻转\\
1：翻转\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTDSRINV}\item [UART\_DSR\_INV] 配置是否翻转 UART DSR 信号电平。\\
0：不翻转\\
1：翻转\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTRTSINV}\item [UART\_RTS\_INV] 配置是否翻转 UART RTS 信号电平。\\
0：不翻转\\
1：翻转\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTDTRINV}\item [UART\_DTR\_INV] 配置是否翻转 UART DTR 信号电平。\\
0：不翻转\\
1：翻转\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTSWDTR}\item [UART\_SW\_DTR] 配置软件流控使用的 DTR 信号。 \\
0: 发送数据未准备完毕，处于不可用状态\\
1: 发送数据准备完毕，处于可用状态\\(R/W)
\label{fielddesc:UARTCLKEN}\item [UART\_CLK\_EN] 配置时钟门控。\\
0：仅在应用写寄存器时开启时钟\\
1：一直强制为寄存器开启时钟\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_HWFC\_CONF\_SYNC\_REG}{0x002C}\label{regdesc:UARTHWFCCONFSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{23}{9}{00000000000000000000000}%
\regfield{UART\_RX\_FLOW\_EN}{1}{8}{{0}}%
\regfield{UART\_RX\_FLOW\_THRHD}{8}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTRXFLOWTHRHD}\item [UART\_RX\_FLOW\_THRHD] 配置使用硬件流控时接收数据的最大数。\\单位：字节。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTRXFLOWEN}\item [UART\_RX\_FLOW\_EN] 配置是否开启 UART 接收器。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_SLEEP\_CONF0\_REG}{0x0030}\label{regdesc:UARTSLEEPCONF0REG}
\regfield{UART\_WK\_CHAR4}{8}{24}{{0x0}}%
\regfield{UART\_WK\_CHAR3}{8}{16}{{0x0}}%
\regfield{UART\_WK\_CHAR2}{8}{8}{{0x0}}%
\regfield{UART\_WK\_CHAR1}{8}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTWKCHAR1}\item [UART\_WK\_CHAR1] 配置唤醒芯片的特定字符 1。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTWKCHAR2}\item [UART\_WK\_CHAR2] 配置唤醒芯片的特定字符 2。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTWKCHAR3}\item [UART\_WK\_CHAR3] 配置唤醒芯片的特定字符 3。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTWKCHAR4}\item [UART\_WK\_CHAR4] 配置唤醒芯片的特定字符 4。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_SLEEP\_CONF1\_REG}{0x0034}\label{regdesc:UARTSLEEPCONF1REG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{UART\_WK\_CHAR0}{8}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTWKCHAR0}\item [UART\_WK\_CHAR0] 配置唤醒芯片的特定字符 0。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_SLEEP\_CONF2\_REG}{0x0038}\label{regdesc:UARTSLEEPCONF2REG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{UART\_WK\_MODE\_SEL}{2}{26}{{0}}%
\regfield{UART\_WK\_CHAR\_MASK}{5}{21}{{0x0}}%
\regfield{UART\_WK\_CHAR\_NUM}{3}{18}{{0x5}}%
\regfield{UART\_RX\_WAKE\_UP\_THRHD}{8}{10}{{1}}%
\regfield{UART\_ACTIVE\_THRESHOLD}{10}{0}{{0xf0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTACTIVETHRESHOLD}\item [UART\_ACTIVE\_THRESHOLD] 配置唤醒模式 0 唤醒芯片所需的 RXD 沿变化次数。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTRXWAKEUPTHRHD}\item [UART\_RX\_WAKE\_UP\_THRHD] 配置唤醒模式 1 唤醒芯片所需接收的数据量。\\单位：字节。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTWKCHARNUM}\item [UART\_WK\_CHAR\_NUM] 配置选取多少个唤醒字符。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTWKCHARMASK}\item [UART\_WK\_CHAR\_MASK] 配置是否屏蔽唤醒字符。\\
0：不屏蔽\\
1：屏蔽\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTWKMODESEL}\item [UART\_WK\_MODE\_SEL] 配置选取哪个唤醒模式。\\
0：唤醒模式 0\\
1：唤醒模式 1\\
2：唤醒模式 2\\
3：唤醒模式 3\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_SWFC\_CONF0\_SYNC\_REG}{0x003C}\label{regdesc:UARTSWFCCONF0SYNCREG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{UART\_SEND\_XOFF}{1}{22}{{0}}%
\regfield{UART\_SEND\_XON}{1}{21}{{0}}%
\regfield{UART\_FORCE\_XOFF}{1}{20}{{0}}%
\regfield{UART\_FORCE\_XON}{1}{19}{{0}}%
\regfield{UART\_XONOFF\_DEL}{1}{18}{{0}}%
\regfield{UART\_SW\_FLOW\_CON\_EN}{1}{17}{{0}}%
\regfield{UART\_XON\_XOFF\_STILL\_SEND}{1}{16}{{0}}%
\regfield{UART\_XOFF\_CHAR}{8}{8}{{0x13}}%
\regfield{UART\_XON\_CHAR}{8}{0}{{0x11}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTXONCHAR}\item [UART\_XON\_CHAR] 配置 XON 流控字符。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTXOFFCHAR}\item [UART\_XOFF\_CHAR] 配置 XOFF 流控字符。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTXONXOFFSTILLSEND}\item [UART\_XON\_XOFF\_STILL\_SEND] 配置 UART 发送器关闭时，是否仍能发送 XON 或 XOFF 字符。\\
0：不能发送\\
1：可以发送\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTSWFLOWCONEN}\item [UART\_SW\_FLOW\_CON\_EN] 配置是否开启软件流控。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTXONOFFDEL}\item [UART\_XONOFF\_DEL] 配置是否移除接收数据中的流控字符。\\
0：不移除\\
1：移除\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTFORCEXON}\item [UART\_FORCE\_XON] 配置是否让发送器继续发送数据。\\
0：不发送\\
1：继续发送\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTFORCEXOFF}\item [UART\_FORCE\_XOFF] 配置是否让发送器停止发送数据。\\
0：不停止\\
1：停止\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTSENDXON}\item [UART\_SEND\_XON] 配置是否发送 XON 字符。\\
0：不发送\\
1：发送\\(R/W/SS/SC)
\label{fielddesc:UARTSENDXOFF}\item [UART\_SEND\_XOFF] 配置是否发送 XOFF 字符。\\
0：不发送\\
1：发送\\ (R/W/SS/SC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_SWFC\_CONF1\_REG}{0x0040}\label{regdesc:UARTSWFCCONF1REG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{UART\_XOFF\_THRESHOLD}{8}{8}{{0xe0}}%
\regfield{UART\_XON\_THRESHOLD}{8}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTXONTHRESHOLD}\item [UART\_XON\_THRESHOLD] 配置软件流控时，发送 XON 字符所需的 RX FIFO 数据阈值。\\单位：字节。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTXOFFTHRESHOLD}\item [UART\_XOFF\_THRESHOLD] 配置软件流控时，发送 XOFF 字符所需的 RX FIFO 数据阈值。\\单位：字节。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_TXBRK\_CONF\_SYNC\_REG}{0x0044}\label{regdesc:UARTTXBRKCONFSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{UART\_TX\_BRK\_NUM}{8}{0}{{0xa}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTTXBRKNUM}\item [UART\_TX\_BRK\_NUM] 配置完成数据发送后待发 NULL 字符的数量。\\仅在 UART\_TXD\_BRK 为 1 时有效。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_IDLE\_CONF\_SYNC\_REG}{0x0048}\label{regdesc:UARTIDLECONFSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{UART\_TX\_IDLE\_NUM}{10}{10}{{0x100}}%
\regfield{UART\_RX\_IDLE\_THRHD}{10}{0}{{0x100}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTRXIDLETHRHD}\item [UART\_RX\_IDLE\_THRHD] 配置接收一字节数据时间过长、产生帧结束信号的阈值。\\单位：位时间（传输一位所需的时间）。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTTXIDLENUM}\item [UART\_TX\_IDLE\_NUM] 配置两次数据传输的间隔时间。\\单位：位时间（传输一位所需的时间）。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_RS485\_CONF\_SYNC\_REG}{0x004C}\label{regdesc:UARTRS485CONFSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
\regfield{UART\_RS485\_TX\_DLY\_NUM}{4}{6}{{0}}%
\regfield{UART\_RS485\_RX\_DLY\_NUM}{1}{5}{{0}}%
\regfield{UART\_RS485RXBY\_TX\_EN}{1}{4}{{0}}%
\regfield{UART\_RS485TX\_RX\_EN}{1}{3}{{0}}%
\regfield{UART\_DL1\_EN}{1}{2}{{0}}%
\regfield{UART\_DL0\_EN}{1}{1}{{0}}%
\regfield{UART\_RS485\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTRS485EN}\item [UART\_RS485\_EN] 配置是否开启 RS485 模式。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTDL0EN}\item [UART\_DL0\_EN] 配置是否在起始位之前增加一位延时。\\
0：不增加\\
1：增加\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTDL1EN}\item [UART\_DL1\_EN] 配置是否在停止位之后增加一位延时。\\
0：不增加\\
1：增加\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTRS485TXRXEN}\item [UART\_RS485TX\_RX\_EN] 配置发送器在 RS485 模式下发送数据时，是否开启接收器接收数据。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTRS485RXBYTXEN}\item [UART\_RS485RXBY\_TX\_EN] 配置 RS485 接收器线路繁忙时，是否开启 RS485 发送器发送数据。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTRS485RXDLYNUM}\item [UART\_RS485\_RX\_DLY\_NUM] 配置接收器内部数据信号的延迟长度。\\单位：位时间（传输一位所需的时间）。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTRS485TXDLYNUM}\item [UART\_RS485\_TX\_DLY\_NUM] 配置发送器内部数据信号的延迟长度。\\单位：位时间（传输一位所需的时间）。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_CLK\_CONF\_REG}{0x0088}\label{regdesc:UARTCLKCONFREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{UART\_RX\_RST\_CORE}{1}{27}{{0}}%
\regfield{UART\_TX\_RST\_CORE}{1}{26}{{0}}%
\regfield{UART\_RX\_SCLK\_EN}{1}{25}{{1}}%
\regfield{UART\_TX\_SCLK\_EN}{1}{24}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{24}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTTXSCLKEN}\item [UART\_TX\_SCLK\_EN] 配置是否开启 UART TX 时钟。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTRXSCLKEN}\item [UART\_RX\_SCLK\_EN] 配置是否开启 UART RX 时钟。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:UARTTXRSTCORE}\item [UART\_TX\_RST\_CORE] 向此位先写 1 后写 0，复位 UART TX。 (R/W)
\label{fielddesc:UARTRXRSTCORE}\item [UART\_RX\_RST\_CORE] 向此位先写 1 后写 0，复位 UART RX。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_STATUS\_REG}{0x001C}\label{regdesc:UARTSTATUSREG}
\regfield{UART\_TXD}{1}{31}{{1}}%
\regfield{UART\_RTSN}{1}{30}{{1}}%
\regfield{UART\_DTRN}{1}{29}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{5}{24}{00000}%
\regfield{UART\_TXFIFO\_CNT}{8}{16}{{0}}%
\regfield{UART\_RXD}{1}{15}{{1}}%
\regfield{UART\_CTSN}{1}{14}{{1}}%
\regfield{UART\_DSRN}{1}{13}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{8}{00000}%
\regfield{UART\_RXFIFO\_CNT}{8}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTRXFIFOCNT}\item [UART\_RXFIFO\_CNT] 表示 RX FIFO 中有效数据量。\\单位：字节。 (RO)
\label{fielddesc:UARTDSRN}\item [UART\_DSRN] 表示内部 UART DSR 信号的电平值。 (RO)
\label{fielddesc:UARTCTSN}\item [UART\_CTSN] 表示内部 UART CTS 信号的电平值。 (RO)
\label{fielddesc:UARTRXD}\item [UART\_RXD] 表示内部 UART RXD 信号的电平值。 (RO)
\label{fielddesc:UARTTXFIFOCNT}\item [UART\_TXFIFO\_CNT] 表示 TX FIFO 中的数据量。\\单位：字节。 (RO)
\label{fielddesc:UARTDTRN}\item [UART\_DTRN] 表示内部 UART DTR 信号的电平。 (RO)
\label{fielddesc:UARTRTSN}\item [UART\_RTSN] 表示内部 UART RTS 信号的电平。 (RO)
\label{fielddesc:UARTTXD}\item [UART\_TXD] 表示内部 UART TXD 信号的电平。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_MEM\_TX\_STATUS\_REG}{0x0068}\label{regdesc:UARTMEMTXSTATUSREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{UART\_TX\_SRAM\_RADDR}{8}{9}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{8}{0}%
\regfield{UART\_TX\_SRAM\_WADDR}{8}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTTXSRAMWADDR}\item [UART\_TX\_SRAM\_WADDR] 表示写 TX FIFO 的偏移地址。 (RO)
\label{fielddesc:UARTTXSRAMRADDR}\item [UART\_TX\_SRAM\_RADDR] 表示读 TX FIFO 的偏移地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_MEM\_RX\_STATUS\_REG}{0x006C}\label{regdesc:UARTMEMRXSTATUSREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{UART\_RX\_SRAM\_WADDR}{8}{9}{{0x80}}%
\regfield{(reserved)}{1}{8}{0}%
\regfield{UART\_RX\_SRAM\_RADDR}{8}{0}{{0x80}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTRXSRAMRADDR}\item [UART\_RX\_SRAM\_RADDR] 表示读 RX FIFO 的偏移地址。 (RO)
\label{fielddesc:UARTRXSRAMWADDR}\item [UART\_RX\_SRAM\_WADDR] 表示写 RX FIFO 的偏移地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_FSM\_STATUS\_REG}{0x0070}\label{regdesc:UARTFSMSTATUSREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{UART\_ST\_UTX\_OUT}{4}{4}{{0}}%
\regfield{UART\_ST\_URX\_OUT}{4}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTSTURXOUT}\item [UART\_ST\_URX\_OUT] 表示 UART 接收器的状态。 (RO)
\label{fielddesc:UARTSTUTXOUT}\item [UART\_ST\_UTX\_OUT] 表示 UART 发送器的状态。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_AFIFO\_STATUS\_REG}{0x0090}\label{regdesc:UARTAFIFOSTATUSREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{UART\_RX\_AFIFO\_EMPTY}{1}{3}{{1}}%
\regfield{UART\_RX\_AFIFO\_FULL}{1}{2}{{0}}%
\regfield{UART\_TX\_AFIFO\_EMPTY}{1}{1}{{1}}%
\regfield{UART\_TX\_AFIFO\_FULL}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTTXAFIFOFULL}\item [UART\_TX\_AFIFO\_FULL] 表示 APB TX 异步 FIFO 是否已满。\\
0：未满\\
1：已满\\(RO)
\label{fielddesc:UARTTXAFIFOEMPTY}\item [UART\_TX\_AFIFO\_EMPTY] 表示 APB TX 异步 FIFO 是否为空。\\
0：不为空\\
1：为空\\ (RO)
\label{fielddesc:UARTRXAFIFOFULL}\item [UART\_RX\_AFIFO\_FULL] 表示 APB RX 异步 FIFO 是否已满。\\
0：未满\\
1：已满\\ (RO)
\label{fielddesc:UARTRXAFIFOEMPTY}\item [UART\_RX\_AFIFO\_EMPTY] 表示 APB RX 异步 FIFO 是否为空。\\
0：不为空\\
1：为空\\ (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_AT\_CMD\_PRECNT\_SYNC\_REG}{0x0050}\label{regdesc:UARTATCMDPRECNTSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{UART\_PRE\_IDLE\_NUM}{16}{0}{{0x901}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTPREIDLENUM}\item [UART\_PRE\_IDLE\_NUM] 配置接收器接收到第一个 AT\_CMD 之前的空闲时间。\\单位：位时间（传输一位所需的时间）。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_AT\_CMD\_POSTCNT\_SYNC\_REG}{0x0054}\label{regdesc:UARTATCMDPOSTCNTSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{UART\_POST\_IDLE\_NUM}{16}{0}{{0x901}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTPOSTIDLENUM}\item [UART\_POST\_IDLE\_NUM] 配置最后一个 AT\_CMD 和后续数据之间的间隔时间。\\单位：位时间（传输一位所需的时间）。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_AT\_CMD\_GAPTOUT\_SYNC\_REG}{0x0058}\label{regdesc:UARTATCMDGAPTOUTSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{UART\_RX\_GAP\_TOUT}{16}{0}{{11}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTRXGAPTOUT}\item [UART\_RX\_GAP\_TOUT] 配置 AT\_CMD 之间的间隔时间。\\单位：位时间（传输一位所需的时间）。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_AT\_CMD\_CHAR\_SYNC\_REG}{0x005C}\label{regdesc:UARTATCMDCHARSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{UART\_CHAR\_NUM}{8}{8}{{0x3}}%
\regfield{UART\_AT\_CMD\_CHAR}{8}{0}{{0x2b}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTATCMDCHAR}\item [UART\_AT\_CMD\_CHAR] 配置 AT\_CMD 字符。(R/W)
\label{fielddesc:UARTCHARNUM}\item [UART\_CHAR\_NUM] 配置接收器可连续接收的AT\_CMD 字符数量。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_POSPULSE\_REG}{0x0074}\label{regdesc:UARTPOSPULSEREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{UART\_POSEDGE\_MIN\_CNT}{12}{0}{{0xfff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTPOSEDGEMINCNT}\item [UART\_POSEDGE\_MIN\_CNT] 表示两个上升沿之间的最小输入时钟计数值。用于波特率检测。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_NEGPULSE\_REG}{0x0078}\label{regdesc:UARTNEGPULSEREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{UART\_NEGEDGE\_MIN\_CNT}{12}{0}{{0xfff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTNEGEDGEMINCNT}\item [UART\_NEGEDGE\_MIN\_CNT] 两个下降沿之间的最小输入时钟计数值。用于波特率检测。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_LOWPULSE\_REG}{0x007C}\label{regdesc:UARTLOWPULSEREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{UART\_LOWPULSE\_MIN\_CNT}{12}{0}{{0xfff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTLOWPULSEMINCNT}\item [UART\_LOWPULSE\_MIN\_CNT] 表示低电平脉冲的最短持续时间，用于波特率检测。\\单位：PLL\_CLK 时钟周期。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_HIGHPULSE\_REG}{0x0080}\label{regdesc:UARTHIGHPULSEREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{UART\_HIGHPULSE\_MIN\_CNT}{12}{0}{{0xfff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTHIGHPULSEMINCNT}\item [UART\_HIGHPULSE\_MIN\_CNT] 表示高电平脉冲最长持续时间，用于波特率检测。\\单位：PLL\_CLK 时钟周期。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_RXD\_CNT\_REG}{0x0084}\label{regdesc:UARTRXDCNTREG}
\regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
\regfield{UART\_RXD\_EDGE\_CNT}{10}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTRXDEDGECNT}\item [UART\_RXD\_EDGE\_CNT] 表示 RXD 沿变化的次数。用于波特率检测。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_DATE\_REG}{0x008C}\label{regdesc:UARTDATEREG}
\regfield{UART\_DATE}{32}{0}{{0x2201260}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTDATE}\item [UART\_DATE] 版本控制寄存器。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_REG\_UPDATE\_REG}{0x0098}\label{regdesc:UARTREGUPDATEREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{UART\_REG\_UPDATE}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTREGUPDATE}\item [UART\_REG\_UPDATE] 配置是否同步寄存器\\
0：不同步\\
1：同步\\(R/W/SC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{UART\_ID\_REG}{0x009C}\label{regdesc:UARTIDREG}
\regfield{UART\_ID}{32}{0}{{0x000500}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:UARTID}\item [UART\_ID] 配置 UART ID。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


