
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_OPTIONS0\_REG}{\hexprefix{}0000}\label{regdesc:RTCCNTLOPTIONS0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_SYS\_RST}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NORST}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_RST}{1}{29}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{15}{14}{000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PU}{1}{13}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PD}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PU}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PD}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PU}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PD}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PU}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PD}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_PROCPU\_RST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{4}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C0}{2}{2}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{0}{00}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSWSTALLPROCPUC0}\item [RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C0] 当 \hyperref[regdesc:RTCCNTLSWCPUSTALLREG]{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C1} 配置为 \hexprefix{}21 时，设置该位为 \hexprefix{}2 将软件使 CPU 进入 stall 状态。
\label{fielddesc:RTCCNTLSWPROCPURST}\item [RTC\_CNTL\_SW\_PROCPU\_RST] 置 1 软件复位 CPU。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLBBI2CFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 BB\_I2C。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLBBI2CFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 BB\_I2C。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLI2CFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 BB\_PLL\_I2C。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLI2CFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 BB\_PLL\_I2C。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 BB\_PLL。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 BB\_PLL。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLXTLFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭晶振。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLXTLFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开晶振。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCERST}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_RST] 置 1 强制 deep sleep 中的数字系统复位。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCENORST}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NORST] 置 1 强制 deep sleep 中的数字系统不复位。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLSWSYSRST}\item [RTC\_CNTL\_SW\_SYS\_RST] 置 1 通过软件复位系统。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_OPTION1\_REG}{\hexprefix{}0128}\label{regdesc:RTCCNTLOPTION1REG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_FORCE\_DOWNLOAD\_BOOT}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLFORCEDOWNLOADBOOT}\item [RTC\_CNTL\_FORCE\_DOWNLOAD\_BOOT] 置 1 强制芯片从下载模式启动。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLP\_TIMER0\_REG}{\hexprefix{}0004}\label{regdesc:RTCCNTLSLPTIMER0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_VAL\_LO}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPVALLO}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_VAL\_LO] 配置 RTC 计时器触发阈值的低 32 位。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLP\_TIMER1\_REG}{\hexprefix{}0008}\label{regdesc:RTCCNTLSLPTIMER1REG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_ALARM\_EN}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_VAL\_HI}{16}{0}{{\hexprefix{}00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPVALHI}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_VAL\_HI] 配置 RTC 计时器触发阈值的高 16 位。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCMAINTIMERALARMEN}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_ALARM\_EN] 置 1 使能定时器警报。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIME\_UPDATE\_REG}{\hexprefix{}000C}\label{regdesc:RTCCNTLTIMEUPDATEREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TIME\_UPDATE}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{30}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_SYS\_RST}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_XTL\_OFF}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_SYS\_STALL}{1}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{27}{0}{000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERSYSSTALL}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_SYS\_STALL] 选择 RTC 计时器的触发条件。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERXTLOFF}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_XTL\_OFF] 选择 RTC 计时器的触发条件。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERSYSRST}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_SYS\_RST] 选择 RTC 计时器的触发条件。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTIMEUPDATE}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TIME\_UPDATE] 选择 RTC 计时器的触发条件。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\begin{tiplisting}
更多详情，请见表 \ref{table:Update RTC TIMER VALUE}。
\end{tiplisting}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIME\_LOW0\_REG}{\hexprefix{}0010}\label{regdesc:RTCCNTLTIMELOW0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TIMER\_VALUE0\_LOW}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTIMERVALUE0LOW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TIMER\_VALUE0\_LOW] 存储 RTC 计时器 0 的低 32 位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIME\_HIGH0\_REG}{\hexprefix{}0014}\label{regdesc:RTCCNTLTIMEHIGH0REG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TIMER\_VALUE0\_HIGH}{16}{0}{{\hexprefix{}00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTIMERVALUE0HIGH}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TIMER\_VALUE0\_HIGH] 存储 RTC 计时器 0 的高 16 位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STATE0\_REG}{\hexprefix{}0018}\label{regdesc:RTCCNTLSTATE0REG}
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_SLEEP\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT}{1}{30}{{0}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP}{1}{29}{{0}}%
\regfield{\tiny (reserved)}{1}{28}{{0}}%
\regfield{\tiny (reserved)}{26}{2}{00000000000000000000000000}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_SLP\_REJECT\_CAUSE\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_SW\_CPU\_INT}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSWCPUINT}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SW\_CPU\_INT] 发送软件 RTC 中断给 CPU。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSLPREJECTCAUSECLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SLP\_REJECT\_CAUSE\_CLR] 清除 RTC 拒绝入睡原因。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUP}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP] 睡眠唤醒位。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECT}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT] 拒绝入睡位。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLSLEEPEN}\item [RTC\_CNTL\_SLEEP\_EN] 使芯片进入睡眠。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIMER1\_REG}{\hexprefix{}001C}\label{regdesc:RTCCNTLTIMER1REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_PLL\_BUF\_WAIT}{8}{24}{{40}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_BUF\_WAIT}{10}{14}{{80}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_WAIT}{8}{6}{{\hexprefix{}10}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPU\_STALL\_WAIT}{5}{1}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPU\_STALL\_EN}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLCPUSTALLEN}\item [RTC\_CNTL\_CPU\_STALL\_EN] 使能 CPU stall。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLCPUSTALLWAIT}\item [RTC\_CNTL\_CPU\_STALL\_WAIT] 设置 CPU stall 的等待周期（使用 RTC 快速时钟）。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLCK8MWAIT}\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_WAIT] 设置 8 MHz 时钟的等待周期（使用 RTC 慢速时钟）。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLXTLBUFWAIT}\item [RTC\_CNTL\_XTL\_BUF\_WAIT] 设置 XTAL 的等待周期（使用 RTC 慢速时钟）。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLPLLBUFWAIT}\item [RTC\_CNTL\_PLL\_BUF\_WAIT] 设置 PLL 的等待周期（使用 RTC 慢速时钟）。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIMER2\_REG}{\hexprefix{}0020}\label{regdesc:RTCCNTLTIMER2REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_MIN\_TIME\_CK8M\_OFF}{8}{24}{{\hexprefix{}1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ULPCP\_TOUCH\_START\_WAIT}{9}{15}{{\hexprefix{}10}}%
\regfield{(reserved)}{15}{0}{000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLULPCPTOUCHSTARTWAIT}\item [RTC\_CNTL\_ULPCP\_TOUCH\_START\_WAIT] 设置超低功耗协处理器或触摸控制器开始工作之前的等待周期（使用 RTC 慢速时钟）。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLMINTIMECK8MOFF}\item [RTC\_CNTL\_MIN\_TIME\_CK8M\_OFF] 8 MHz 时钟断电时的最小等待周期（使用 RTC 慢速时钟）。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIMER5\_REG}{\hexprefix{}002C}\label{regdesc:RTCCNTLTIMER5REG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MIN\_SLP\_VAL}{8}{8}{{\hexprefix{}80}}%
\regfield{(reserved)}{8}{0}{00000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLMINSLPVAL}\item [RTC\_CNTL\_MIN\_SLP\_VAL] 设置最小睡眠周期（使用 RTC 慢速时钟）。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIME\_LOW1\_REG}{\hexprefix{}00E8}\label{regdesc:RTCCNTLTIMELOW1REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TIMER\_VALUE1\_LOW}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTIMERVALUE1LOW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TIMER\_VALUE1\_LOW] 存储 RTC 计时器 1 的低 32 位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIME\_HIGH1\_REG}{\hexprefix{}00EC}\label{regdesc:RTCCNTLTIMEHIGH1REG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TIMER\_VALUE1\_HIGH}{16}{0}{{\hexprefix{}00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTIMERVALUE1HIGH}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TIMER\_VALUE1\_HIGH] 存储 RTC 计时器 1 的高 16 位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_ANA\_CONF\_REG}{\hexprefix{}0034}\label{regdesc:RTCCNTLANACONFREG}
\regfield{(reserved)}{7}{25}{0000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PLLA\_FORCE\_PU}{1}{24}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PLLA\_FORCE\_PD}{1}{23}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SAR\_I2C\_FORCE\_PU}{1}{22}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SAR\_I2C\_FORCE\_PD}{1}{21}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GLITCH\_RST\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{20}{0}{00000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLGLITCHRSTEN}\item [RTC\_CNTL\_GLITCH\_RST\_EN] 置 1 使能在系统监测到脉冲毛刺时进行复位。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLSARI2CFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_SAR\_I2C\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 SAR\_I2C。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLSARI2CFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_SAR\_I2C\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 SAR\_I2C。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLPLLAFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_PLLA\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 PLLA。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLPLLAFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_PLLA\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 PLLA。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_REG}{\hexprefix{}0084}\label{regdesc:RTCCNTLREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_REGULATOR\_FORCE\_PU}{1}{31}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_REGULATOR\_FORCE\_PD}{1}{30}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{28}{00}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_DBIAS\_WAK}{3}{25}{{4}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_DBIAS\_SLP}{3}{22}{{4}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SCK\_DCAP}{8}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_DBIAS\_WAK}{3}{11}{{4}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_DBIAS\_SLP}{3}{8}{{4}}%
\regfield{(reserved)}{8}{0}{00000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGREGDBIASSLP}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_DBIAS\_SLP] 配置 CPU 处于 Sleep 状态下数字系统调压器的调压系数。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGREGDBIASWAK}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_DBIAS\_WAK] 配置 CPU 处于 Active 状态下数字系统调压器的调压系数。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLSCKDCAP}\item [RTC\_CNTL\_SCK\_DCAP] 配置 RTC 时钟频率。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCDBIASSLP}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_DBIAS\_SLP] 配置 CPU 处于 Sleep 状态下低功耗调压器的调压系数。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCDBIASWAK}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_DBIAS\_WAK] 配置 CPU 处于 Active 状态下低功耗调压器的调压系数。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCREGULATORFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_REGULATOR\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭低功耗调压器（即将电压降低至 0.8 V 及以下）。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCREGULATORFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_REGULATOR\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开低功耗调压器（即将电压升高至 0.8 V 以上）。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_PWC\_REG}{\hexprefix{}0088}\label{regdesc:RTCCNTLPWCREG}
\regfield{\tiny (reserved)}{10}{22}{0000000000}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_PAD\_FORCE\_HOLD}{1}{21}{{0}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_PD\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_FORCE\_PU}{1}{19}{{0}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_FORCE\_PD}{1}{18}{{0}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_PD\_EN}{1}{17}{{0}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FORCE\_PU}{1}{16}{{1}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FORCE\_PD}{1}{15}{{0}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_PD\_EN}{1}{14}{{0}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FORCE\_PU}{1}{13}{{1}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FORCE\_PD}{1}{12}{{0}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FORCE\_LPU}{1}{11}{{1}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FORCE\_LPD}{1}{10}{{0}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FOLW\_CPU}{1}{9}{{0}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FORCE\_LPU}{1}{8}{{1}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FORCE\_LPD}{1}{7}{{0}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FOLW\_CPU}{1}{6}{{0}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_FORCE\_NOISO}{1}{5}{{1}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_FORCE\_ISO}{1}{4}{{0}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FORCE\_ISO}{1}{3}{{0}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FORCE\_NOISO}{1}{2}{{1}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FORCE\_ISO}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\tiny RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FORCE\_NOISO}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFASTMEMFORCENOISO}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FORCE\_NOISO] 置 1 强制禁止隔离 RTC 快速内存。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFASTMEMFORCEISO}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FORCE\_ISO] 置 1 强制隔离 RTC 快速内存。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSLOWMEMFORCENOISO}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FORCE\_NOISO] 置 1 强制禁止隔离 RTC 慢速内存。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSLOWMEMFORCEISO}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FORCE\_ISO] 置 1 强制隔离 RTC 慢速内存。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFORCEISO}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FORCE\_ISO] 置 1 强制隔离 RTC 外设。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFORCENOISO}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FORCE\_NOISO] 置 1 强制禁止隔离 RTC 外设。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFASTMEMFOLWCPU}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FOLW\_CPU] 置 1 在 CPU 掉电时强制关闭 RTC 快速内存，置 0 在 RTC 主状态机掉电时强制关闭 RTC 快速内存。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFASTMEMFORCELPD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FORCE\_LPD] 置 1 强制不保留 RTC 快速内存。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFASTMEMFORCELPU}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FORCE\_LPU] 置 1 强制保留 RTC 快速内存。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSLOWMEMFOLWCPU}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FOLW\_CPU] 置 1 在 CPU 掉电时强制关闭 RTC 慢速内存，置 0 在 RTC 主状态机掉电时强制关闭 RTC 慢速内存。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSLOWMEMFORCELPD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FORCE\_LPD] 置 1 强制不保留 RTC 慢速内存。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSLOWMEMFORCELPU}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FORCE\_LPU] 置 1 强制保留 RTC 慢速内存。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFASTMEMFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 RTC 快速内存。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFASTMEMFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 RTC 快速内存。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFASTMEMPDEN}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_PD\_EN] 置 1 使能在 Sleep 状态中关闭 RTC 快速内存。（读/写）

\item [接下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_PWC\_REG}{\hexprefix{}0088}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSLOWMEMFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 RTC 慢速内存。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSLOWMEMFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 RTC 慢速内存。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSLOWMEMPDEN}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_PD\_EN] 置 1 使能在 Sleep 状态中关闭 RTC 慢速内存。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 RTC 外设。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 RTC 外设。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCPDEN}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_PD\_EN] 置 1 使能在 Sleep 状态中关闭 RTC 外设。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCPADFORCEHOLD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_PAD\_FORCE\_HOLD] 置 1 强制保留 RTC GPIO。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_DIG\_PWC\_REG}{\hexprefix{}008C}\label{regdesc:RTCCNTLDIGPWCREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_PD\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_PD\_EN}{1}{30}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{24}{000000}%
\regfield{(reserved)}{1}{23}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{22}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{1}{21}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PU}{1}{20}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PD}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_PU}{1}{18}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_PD}{1}{17}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{12}{5}{000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_LSLP\_MEM\_FORCE\_PU}{1}{4}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_LSLP\_MEM\_FORCE\_PD}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{0}{000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLLSLPMEMFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_LSLP\_MEM\_FORCE\_PD] 置 1 在 Sleep 状态下强制关闭数字系统中的内存。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLLSLPMEMFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_LSLP\_MEM\_FORCE\_PU] 置 1 在 Sleep 状态下强制打开数字系统中的内存。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLWIFIFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 Wi-Fi 数字电路。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLWIFIFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 Wi-Fi 电路。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭数字系统。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开数字系统。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLWIFIPDEN}\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_PD\_EN] 置 1 在 Sleep 状态下强制关闭数字系统中的 Wi-Fi 电路。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPPDEN}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_PD\_EN] 置 1 使能在 Sleep 状态下关闭数字系统。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_DIG\_ISO\_REG}{\hexprefix{}0090}\label{regdesc:RTCCNTLDIGISOREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NOISO}{1}{31}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_ISO}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_NOISO}{1}{29}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_ISO}{1}{28}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{12}{16}{000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_HOLD}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_UNHOLD}{1}{14}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_ISO}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_NOISO}{1}{12}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CLR\_DG\_PAD\_AUTOHOLD}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD}{1}{9}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{9}{0}{000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADAUTOHOLD}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD] 指示数字 GPIO 的 auto-hold 状态。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLCLRDGPADAUTOHOLD}\item [RTC\_CNTL\_CLR\_DG\_PAD\_AUTOHOLD] 置 1 取消数字 GPIO 的 auto-hold 状态。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADAUTOHOLDEN}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD\_EN] 置 1 允许数字 GPIO 进入 auto-hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADFORCENOISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_NOISO] 置 1 强制不隔离数字 GPIO。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADFORCEISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_ISO] 置 1 强制隔离数字 GPIO。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADFORCEUNHOLD}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_UNHOLD] 置 1 强制数字 GPIO 进入 unhold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADFORCEHOLD}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_HOLD] 置 1 强制数字 GPIO 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLWIFIFORCEISO}\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_ISO] 置 1 强制隔离 Wi-Fi 电路。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLWIFIFORCENOISO}\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_NOISO] 置 1 强制不隔离 Wi-Fi 电路。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCEISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_ISO] 置 1 强制隔离数字系统。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCENOISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NOISO] 置 1 强制不隔离数字系统。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_LOW\_POWER\_ST\_REG}{\hexprefix{}00CC}\label{regdesc:RTCCNTLLOWPOWERSTREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_STATE\_IN\_IDEL}{1}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{7}{20}{0000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_RDY\_FOR\_WAKEUP}{1}{19}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{19}{0}{0000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRDYFORWAKEUP}\item [RTC\_CNTL\_RDY\_FOR\_WAKEUP] 代表 RTC 已经准备好被任何唤醒源唤醒。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLMAINSTATEINIDLE}\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_STATE\_IN\_IDLE] 代表 RTC 状态。
\begin{itemize}
    \item 0：芯片可能处于以下任一情况
\begin{itemize}
    \item 已经进入睡眠模式
    \item 正在进入睡眠模式。此时，需等待 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRDYFORWAKEUP]{RTC\_CNTL\_RDY\_FOR\_WAKEUP} 变为 1，然后可以唤醒芯片。
    \item 正在退出睡眠模式。此时，\hyperref[fielddesc:RTCCNTLMAINSTATEINIDLE]{RTC\_CNTL\_MAIN\_STATE\_IN\_IDLE} 终将变为 1。
\end{itemize}
    \item 1：芯片不处于睡眠模式（比如正常运行中）。
\end{itemize}
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RESET\_STATE\_REG}{\hexprefix{}0038}\label{regdesc:RTCCNTLRESETSTATEREG}
\regfield{(reserved)}{18}{14}{000000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PROCPU\_STAT\_VECTOR\_SEL}{1}{13}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{7}{6}{0000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RESET\_CAUSE\_PROCPU}{6}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRESETCAUSEPROCPU}\item [RTC\_CNTL\_RESET\_CAUSE\_PROCPU] 存储 CPU 复位原因。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLPROCPUSTATVECTORSEL}\item [RTC\_CNTL\_PROCPU\_STAT\_VECTOR\_SEL] 选择 CPU 静态矢量 (static vector)。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WAKEUP\_STATE\_REG}{\hexprefix{}003C}\label{regdesc:RTCCNTLWAKEUPSTATEREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_WAKEUP\_ENA}{17}{15}{{12}}%
\regfield{(reserved)}{15}{0}{000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCWAKEUPENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_WAKEUP\_ENA] 选择唤醒源。详见表 \ref{table:wakeup source}。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP\_CONF\_REG}{\hexprefix{}0064}\label{regdesc:RTCCNTLEXTWAKEUPCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_LV}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP0\_LV}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_FILTER}{1}{29}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{29}{0}{00000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOWAKEUPFILTER}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_FILTER] 置 1 使能 GPIO 唤醒事件过滤器。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLEXTWAKEUP0LV}\item [RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP0\_LV] 置 0 选择 EXT0 低电平唤醒，置 1 选择 EXT0 高电平唤醒。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLEXTWAKEUP1LV}\item [RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_LV] 置 0 选择 EXT1 低电平唤醒，置 1 选择 EXT1 高电平唤醒。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_CONF\_REG}{\hexprefix{}0068}\label{regdesc:RTCCNTLSLPREJECTCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_DEEP\_SLP\_REJECT\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_LIGHT\_SLP\_REJECT\_EN}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SLEEP\_REJECT\_ENA}{17}{13}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{13}{0}{0000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSLEEPREJECTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SLEEP\_REJECT\_ENA] 置 1 使能“拒绝入睡”。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLLIGHTSLPREJECTEN}\item [RTC\_CNTL\_LIGHT\_SLP\_REJECT\_EN] 置 1 使能“拒绝进入 Light-sleep”。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDEEPSLPREJECTEN}\item [RTC\_CNTL\_DEEP\_SLP\_REJECT\_EN] 置 1 使能“拒绝进入 Deep-sleep”。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_REG}{\hexprefix{}00DC}\label{regdesc:RTCCNTLEXTWAKEUP1REG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_STATUS\_CLR}{1}{22}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_SEL}{22}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLEXTWAKEUP1SEL}\item [RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_SEL] 选择 RTC GPIO 为 EXT1 唤醒源。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLEXTWAKEUP1STATUSCLR}\item [RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_STATUS\_CLR] 清除 EXT1 唤醒状态。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_STATUS\_REG}{\hexprefix{}00E0}\label{regdesc:RTCCNTLEXTWAKEUP1STATUSREG}
\regfield{(reserved)}{10}{22}{0000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_STATUS}{22}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLEXTWAKEUP1STATUS}\item [RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_STATUS] 指示 EXT1 唤醒状态。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_CAUSE\_REG}{\hexprefix{}0124}\label{regdesc:RTCCNTLSLPREJECTCAUSEREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_REJECT\_CAUSE}{17}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLREJECTCAUSE}\item [RTC\_CNTL\_REJECT\_CAUSE] 存储“拒绝入睡”的原因。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_CAUSE\_REG}{\hexprefix{}012C}\label{regdesc:RTCCNTLSLPWAKEUPCAUSEREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WAKEUP\_CAUSE}{17}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWAKEUPCAUSE}\item [RTC\_CNTL\_WAKEUP\_CAUSE] 存储唤醒原因。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ENA\_RTC\_REG}{\hexprefix{}0040}\label{regdesc:RTCCNTLINTENARTCREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_ENA}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_ENA}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_ENA}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ENA}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_ENA}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_ENA}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_ENA}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_ENA}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_ENA}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_ENA}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTENA}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA] 使能在芯片“从睡眠中唤醒”时发送中断。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTENA}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA] 使能在芯片“从睡眠中唤醒”时发送中断。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCWDTINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_ENA] 使能 RTC 看门狗中断。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHSCANDONEINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_ENA] 使能在触摸完成时发送中断。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCULPCPINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_ENA] 使能超低功耗协处理器中断。（读/写）

\item [接下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ENA\_RTC\_REG}{\hexprefix{}0040}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHDONEINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_ENA] 使能在单次触摸完成时发送中断。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHACTIVEINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_ENA] 使能在发生触摸时发送中断。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHINACTIVEINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_ENA] 使能在触摸释放时发送中断。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCBROWNOUTINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA] 使能欠压检测中断。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCMAINTIMERINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA] 使能 RTC 主计时器中断。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC1INTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_ENA] 使能 SAR ADC 1 中断。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTSENSINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_ENA] 使能温度传感器中断。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_ENA] 使能 ULP-RISCV 中断。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC2INTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_ENA] 使能 SAR ADC 2 中断。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSWDINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_ENA] 使能超级看门狗中断。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCXTAL32KDEADINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ENA] 使能在 32 kHz 晶振掉电时发送中断。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUTRAPINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_ENA] 使能在 ULP-RISCV 被困时发送中断。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHTIMEOUTINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_ENA] 使能在触摸传感器超时时发送中断。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCGLITCHDETINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_ENA] 使能在检测到脉冲毛刺时发送中断。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_RAW\_RTC\_REG}{\hexprefix{}0044}\label{regdesc:RTCCNTLINTRAWRTCREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_RAW}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_RAW}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_RAW}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_RAW}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_RAW}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_RAW}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_RAW}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_RAW}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_RAW}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_RAW}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_RAW}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_RAW}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_RAW] 存储芯片“从睡眠中唤醒”时中断的原始中断位。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_RAW] 存储芯片“拒绝入睡”时中断的原始中断位。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCWDTINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_RAW] 存储 RTC 看门狗中断的原始中断位。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHSCANDONEINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_RAW] 存储触摸完成时中断的原始中断位。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCULPCPINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_RAW] 存储超低功耗协处理器中断的原始中断位。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHDONEINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_RAW] 存储单次触摸完成时中断的原始中断位。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHACTIVEINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_RAW] 存储检测到触摸时中断的原始中断位。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHINACTIVEINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_RAW] 存储触摸释放中断的原始中断位。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCBROWNOUTINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_RAW] 存储欠压检测中断的原始中断位。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCMAINTIMERINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_RAW] 存储 RTC 主定时器中断的原始中断位。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC1INTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_RAW] 存储 SAR ADC 1 中断的原始中断位。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTSENSINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_RAW] 存储温度传感器中断的原始中断位。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_RAW] 存储 ULP-RISCV 中断的原始中断位。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC2INTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_RAW] 存储 SAR ADC 2 中断的原始中断位。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSWDINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_RAW] 存储超级看门狗中断的原始中断位。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCXTAL32KDEADINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_RAW] 存储 32 kHz 晶振掉电中断的原始中断位。（只读）

\item [接下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_RAW\_RTC\_REG}{\hexprefix{}0044}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]


\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUTRAPINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_RAW] 存储 ULP-RISCV 受困时中断的原始中断位。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHTIMEOUTINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_RAW] 存储触摸传感器超时中断的原始中断位。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCGLITCHDETINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_RAW] 存储在检测到脉冲毛刺时中断的原始中断位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ST\_RTC\_REG}{\hexprefix{}0048}\label{regdesc:RTCCNTLINTSTRTCREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_ST}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_ST}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_ST}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ST}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_ST}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_ST}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_ST}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_ST}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_ST}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_ST}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_ST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_ST}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTST}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ST] 存储芯片“从睡眠中唤醒”时中断的中断状态。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTST}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ST] 存储芯片“拒绝进入睡眠”时中断的中断状态。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCWDTINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_ST] 存储 RTC 看门狗中断的中断状态。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHSCANDONEINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_ST] 存储触摸完成时中断的中断状态。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCULPCPINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_ST] 存储超低功耗协处理器中断的中断状态。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHDONEINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_ST] 存储单次触摸完成时中断的中断状态。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHACTIVEINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_ST] 存储检测到触摸时中断的中断状态。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHINACTIVEINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_ST] 存储触摸释放时中断的中断状态。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCBROWNOUTINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_ST] 存储欠压检测中断的中断状态。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCMAINTIMERINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_ST] 存储 RTC 主定时器中断的中断状态。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC1INTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_ST] 存储 SAR ADC 1 中断的中断状态。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTSENSINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_ST] 存储温度传感器中断的中断状态。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_ST] 存储 ULP-RISCV 中断的中断状态。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC2INTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_ST] 存储 SAR ADC 2 中断的中断状态。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSWDINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_ST] 存储超级看门狗中断的中断状态。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCXTAL32KDEADINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ST] 存储 32 kHz 掉电中断的中断状态。（只读）


\item [接下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ST\_RTC\_REG}{\hexprefix{}0048}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUTRAPINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_ST] 存储 ULP-RISCV 受困时中断的中断状态。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHTIMEOUTINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_ST] 存储触摸传感器超时时中断的中断状态。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCGLITCHDETINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_ST] 存储检测到脉冲毛刺时中断的中断状态。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_CLR\_RTC\_REG}{\hexprefix{}004C}\label{regdesc:RTCCNTLINTCLRRTCREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_CLR}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_CLR}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_CLR}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_CLR}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_CLR}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_CLR}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_CLR}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_CLR}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_CLR}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_CLR}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_CLR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_CLR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_CLR] 清除芯片“从睡眠中唤醒”时的中断。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_CLR] 清除芯片“拒绝入睡”时的中断。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCWDTINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_CLR] 清除 RTC 看门狗中断。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHSCANDONEINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_CLR] 清除触摸完成时的中断。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCULPCPINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_CLR] 清除 ULP 协处理器中断。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHDONEINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_CLR] 清除单次触摸完成时的中断。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHACTIVEINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_CLR] 清除检测到触摸时的终端。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHINACTIVEINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_CLR] 清除触摸释放时的终端。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCBROWNOUTINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_CLR] 清除欠压检测中断。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCMAINTIMERINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_CLR] 清除 RTC 主定时器中断。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC1INTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_CLR] 清除 SAR ADC 1 中断。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTSENSINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_CLR] 清除温度传感器中断。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_CLR] 清除 ULP-RISCV 中断。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC2INTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_CLR] 清除 SAR ADC 2 中断。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSWDINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_CLR] 清除超级看门狗中断。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCXTAL32KDEADINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_CLR] 清除 32 kHz 晶振掉电中断。（只写）

\item [接下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_CLR\_RTC\_REG}{\hexprefix{}004C}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]


\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUTRAPINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_CLR] 清除 ULP-RISCV 受困时的中断。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHTIMEOUTINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_CLR] 清除触摸传感器超时时的中断。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCGLITCHDETINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_CLR] 清除检测到脉冲毛刺时的中断。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE0\_REG}{\hexprefix{}0050}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSCRATCH0}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH0] 保留寄存器 0。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE1\_REG}{\hexprefix{}0054}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE1REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH1}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSCRATCH1}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH1] 保留寄存器 1。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE2\_REG}{\hexprefix{}0058}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE2REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH2}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSCRATCH2}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH2] 保留寄存器 2。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE3\_REG}{\hexprefix{}005C}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE3REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH3}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSCRATCH3}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH3] 保留寄存器 3。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE4\_REG}{\hexprefix{}00BC}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE4REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH4}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSCRATCH4}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH4] 保留寄存器 4。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE5\_REG}{\hexprefix{}00C0}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE5REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH5}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSCRATCH5}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH5] 保留寄存器 5。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE6\_REG}{\hexprefix{}00C4}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE6REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH6}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSCRATCH6}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH6] 保留寄存器 6。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE7\_REG}{\hexprefix{}00C8}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE7REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH7}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSCRATCH7}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH7] 保留寄存器 7。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_EXT\_XTL\_CONF\_REG}{\hexprefix{}0060}\label{regdesc:RTCCNTLEXTXTLCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_EXT\_CTR\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_EXT\_CTR\_LV}{1}{30}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{24}{000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_GPIO\_SEL}{1}{23}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_STATE}{3}{20}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{(reserved)}{11}{9}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ENCKINIT\_XTAL\_32K}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_XPD\_FORCE}{1}{7}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_AUTO\_RETURN}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_AUTO\_RESTART}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_AUTO\_BACKUP}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_EXT\_CLK\_FO}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_RESET}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_CLK\_FO}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KWDTEN}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_EN] 置 1 使能 32 晶振看门狗。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KWDTCLKFO}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_CLK\_FO] 置 1 强制打开 32 kHz 晶振看门狗时钟。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KWDTRESET}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_RESET] 置 1 软件复位 32 kHz 晶振看门狗。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KEXTCLKFO}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_EXT\_CLK\_FO] 置 1 强制打开 32 kHz 晶振的外部时钟。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KAUTOBACKUP}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_AUTO\_BACKUP] 置 1 在 32 kHz 晶振掉电时切换至后备时钟。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KAUTORESTART}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_AUTO\_RESTART] 置 1 在 32 kHz 晶振掉电时自动重启 32 kHz 晶振。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KAUTORETURN}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_AUTO\_RETURN] 置 1 在 32 kHz 晶振重启时自动切换回 32 kHz 晶振。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KXPDFORCE}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_XPD\_FORCE] 置 1 允许软件强制关闭 32 kHz 晶振，置 0 允许 FSM 强制关闭 32 kHz 晶振。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLENCKINITXTAL32K}\item [RTC\_CNTL\_ENCKINIT\_XTAL\_32K] 置 1 使用内部时钟协助 32 kHz 晶振重启。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCWDTSTATE}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_STATE] 存储 32 kHz 看门狗的状态。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCXTAL32KGPIOSEL}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_GPIO\_SEL] 选择 32 kHz 晶振时钟。置 0 选择外部 32 kHz 时钟，置 1 选择来自 RTC GPIO 管脚 X32P\_C 的时钟。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLXTLEXTCTRLV}\item [RTC\_CNTL\_XTL\_EXT\_CTR\_LV] 置 1 设置 XTAL 低电平掉电，置 0 设置 XTAL 高电平掉电。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLXTLEXTCTREN}\item [RTC\_CNTL\_XTL\_EXT\_CTR\_EN] 置 1 使能 GPIO 关闭晶振。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_CLK\_CONF\_REG}{\hexprefix{}0074}\label{regdesc:RTCCNTLCLKCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_ANA\_CLK\_RTC\_SEL}{2}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FAST\_CLK\_RTC\_SEL}{1}{29}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{27}{00}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_FORCE\_PU}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_FORCE\_PD}{1}{25}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{8}{17}{00000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_FORCE\_NOGATING}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL\_FORCE\_NOGATING}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_DIV\_SEL}{3}{12}{{3}}%
\regfield{(reserved)}{1}{11}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_CLK8M\_EN}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_CLK8M\_D256\_EN}{1}{9}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_XTAL32K\_EN}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ENB\_CK8M\_DIV}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ENB\_CK8M}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_DIV}{2}{4}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_DIV\_SEL\_VLD}{1}{3}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{3}{0}{000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLCK8MDIVSELVLD}\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_DIV\_SEL\_VLD] 同步 reg\_ck8m\_div\_sel 信号。注意在修改分频器前必须先使总线无效，然后重新使分频器时钟生效。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLCK8MDIV}\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_DIV] 设置 CK8M\_D256\_OUT 分频器。00: 128 分频，01：256 分频，10：512 分频，11：1024 分频。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLENBCK8M}\item [RTC\_CNTL\_ENB\_CK8M] 置 1 禁用 CK8M 和 CK8M\_D256\_OUT。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLENBCK8MDIV}\item [RTC\_CNTL\_ENB\_CK8M\_DIV] 选择 CK8M\_D256\_OUT 时钟。置 1 选择 CK8M，置 0 选择 CK8M 的 256 分频。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGXTAL32KEN}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_XTAL32K\_EN] 置 1 使能数字内核的 CK\_XTAL\_32K 时钟。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGCLK8MD256EN}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_CLK8M\_D256\_EN] 置 1 使能数字内核的 CK8M\_D256\_OUT 时钟。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGCLK8MEN}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_CLK8M\_EN] 置 1 使能数字内核的 8 MHz 时钟。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLCK8MDIVSEL}\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_DIV\_SEL] 存储 8 MHz 分频器，即 reg\_ck8m\_div\_sel + 1。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLXTALFORCENOGATING}\item [RTC\_CNTL\_XTAL\_FORCE\_NOGATING] 置 1 强制关闭 Sleep 状态下的晶振门控。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLCK8MFORCENOGATING}\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_FORCE\_NOGATING] 置 1 强制关闭 Sleep 状态下的 8 MHz 晶振门控。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLCK8MFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 8 MHz 时钟。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLCK8MFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 8 MHz 时钟。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLFASTCLKRTCSEL}\item [RTC\_CNTL\_FAST\_CLK\_RTC\_SEL] 选择 RTC 快速时钟。0: XTAL\_DIV\_CLK，1: RC\_FAST\_CLK。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLANACLKRTCSEL}\item [RTC\_CNTL\_ANA\_CLK\_RTC\_SEL] 选择 RTC 慢速时钟。0: RC\_SLOW\_CLK，1: XTAL32K\_CLK，2: RC\_FAST\_DIV\_CLK。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLOW\_CLK\_CONF\_REG}{\hexprefix{}0078}\label{regdesc:RTCCNTLSLOWCLKCONFREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_ANA\_CLK\_DIV}{8}{23}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_ANA\_CLK\_DIV\_VLD}{1}{22}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{22}{0}{0000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCANACLKDIVVLD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_ANA\_CLK\_DIV\_VLD] 同步 reg\_rtc\_ana\_clk\_div 信号。注意在修改分频器前必须先使总线无效，然后重新使分频器时钟生效。
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCANACLKDIV}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_ANA\_CLK\_DIV] 设置 RTC 时钟分频器。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_CLK\_FACTOR\_REG}{\hexprefix{}00F0}\label{regdesc:RTCCNTLXTAL32KCLKFACTORREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_CLK\_FACTOR}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KCLKFACTOR}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_CLK\_FACTOR] 设置 32 kHz 晶振的分频器系数。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_CONF\_REG}{\hexprefix{}00F4}\label{regdesc:RTCCNTLXTAL32KCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_STABLE\_THRES}{4}{28}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_TIMEOUT}{8}{20}{{\hexprefix{}ff}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_RESTART\_WAIT}{16}{4}{{\hexprefix{}00}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_RETURN\_WAIT}{4}{0}{{\hexprefix{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KRETURNWAIT}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_RETURN\_WAIT] 设置切换回 32 kHz 晶振之前的等待周期。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KRESTARTWAIT}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_RESTART\_WAIT] 设置重启 32 kHz 晶振之前的等待周期。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KWDTTIMEOUT}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_TIMEOUT] 设置时钟检测的等待周期。如果超过该周期后仍未检测到时钟，则视为 32 kHz 晶振掉电。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KSTABLETHRES}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_STABLE\_THRES] 设置最大重启周期。如果 32 kHz 晶振可以在该周期内完成掉电重启，则视为 32 kHz 晶振稳定。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTCONFIG0\_REG}{\hexprefix{}0094}\label{regdesc:RTCCNTLWDTCONFIG0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG0}{3}{28}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG1}{3}{25}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG2}{3}{22}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG3}{3}{19}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_CPU\_RESET\_LENGTH}{3}{16}{{\hexprefix{}1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_SYS\_RESET\_LENGTH}{3}{13}{{\hexprefix{}1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_FLASHBOOT\_MOD\_EN}{1}{12}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_PROCPU\_RESET\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{10}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_PAUSE\_IN\_SLP}{1}{9}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{9}{0}{000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTPAUSEINSLP}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_PAUSE\_IN\_SLP] 置 1 设置“睡眠中看门狗暂停使用”。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTPROCPURESETEN}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_PROCPU\_RESET\_EN] 置 1 允许看门狗重启 CPU。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTFLASHBOOTMODEN}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_FLASHBOOT\_MOD\_EN] 置 1 在芯片从 flash 重启时使能看门狗。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSYSRESETLENGTH}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_SYS\_RESET\_LENGTH] 设置系统复位计数器的长度。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTCPURESETLENGTH}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_CPU\_RESET\_LENGTH] 设置 CPU 复位计数器的长度。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG3}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG3] 1：在中断阶段使能，2：在 CPU 阶段使能，3：在系统阶段使能，4：在系统和 RTC 阶段使能。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG2}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG2] 1：在中断阶段使能，2：在 CPU 阶段使能，3：在系统阶段使能，4：在系统和 RTC 阶段使能。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG1}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG1] 1：在中断阶段使能，2：在 CPU 阶段使能，3：在系统阶段使能，4：在系统和 RTC 阶段使能。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG0}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG0] 1：在中断阶段使能，2：在 CPU 阶段使能，3：在系统阶段使能，4：在系统和 RTC 阶段使能。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTEN}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_EN] 置 1 使能 RTC 看门狗。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{tiplisting}
更多详情，请见章节 \ref{mod:wdt} \textit{\nameref{mod:wdt}}。
\end{tiplisting}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTCONFIG1\_REG}{\hexprefix{}0098}\label{regdesc:RTCCNTLWDTCONFIG1REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG0\_HOLD}{32}{0}{{200000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG0HOLD}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG0\_HOLD] 配置阶段 1 的 RTC 看门狗保持时间。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTCONFIG2\_REG}{\hexprefix{}009C}\label{regdesc:RTCCNTLWDTCONFIG2REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG1\_HOLD}{32}{0}{{80000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG1HOLD}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG1\_HOLD] 配置阶段 2 的 RTC 看门狗保持时间。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTCONFIG3\_REG}{\hexprefix{}00A0}\label{regdesc:RTCCNTLWDTCONFIG3REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG2\_HOLD}{32}{0}{{\hexprefix{}000fff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG2HOLD}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG2\_HOLD] 配置阶段 3 的 RTC 看门狗保持时间。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTCONFIG4\_REG}{\hexprefix{}00A4}\label{regdesc:RTCCNTLWDTCONFIG4REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG3\_HOLD}{32}{0}{{\hexprefix{}000fff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG3HOLD}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG3\_HOLD] 配置阶段 4 的 RTC 看门狗保持时间。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTFEED\_REG}{\hexprefix{}00A8}\label{regdesc:RTCCNTLWDTFEEDREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_FEED}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{31}{0}{0000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCWDTFEED}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_FEED] 置 1 开始喂狗。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTWPROTECT\_REG}{\hexprefix{}00AC}\label{regdesc:RTCCNTLWDTWPROTECTREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_WKEY}{32}{0}{{\hexprefix{}50d83aa1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTWKEY}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_WKEY] 当该寄存器中的值不为 \hexprefix{}50d83aa1 时，使能 RTC 看门狗 (RWDT) 的写保护。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SWD\_CONF\_REG}{\hexprefix{}00B0}\label{regdesc:RTCCNTLSWDCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_AUTO\_FEED\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_DISABLE}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_FEED}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_RST\_FLAG\_CLR}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_SIGNAL\_WIDTH}{10}{18}{{300}}%
\regfield{(reserved)}{16}{2}{0000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_FEED\_INT}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_RESET\_FLAG}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDRESETFLAG}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_RESET\_FLAG] 代表超级看门狗的复位旗帜。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDFEEDINT}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_FEED\_INT] 该中断产生则通过软件进行超级看门狗喂狗。（只读）
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDSIGNALWIDTH}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_SIGNAL\_WIDTH] 调节传递给超级看门狗的信号宽度。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDRSTFLAGCLR}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_RST\_FLAG\_CLR] 置 1 清除超级看门狗复位旗帜。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDFEED}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_FEED] 置 1 开始软件喂超级看门狗。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDDISABLE}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_DISABLE] 置 1 禁用超级看门狗。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDAUTOFEEDEN}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_AUTO\_FEED\_EN] 置 1 使能在发生中断时自动喂狗。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SWD\_WPROTECT\_REG}{\hexprefix{}00B4}\label{regdesc:RTCCNTLSWDWPROTECTREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_WKEY}{32}{0}{{\hexprefix{}8f1d312a}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDWKEY}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_WKEY] 设置超级看门狗的写保护密钥。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SW\_CPU\_STALL\_REG}{\hexprefix{}00B8}\label{regdesc:RTCCNTLSWCPUSTALLREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C1}{6}{26}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{26}{0}{00000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSWSTALLPROCPUC1}\item [RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C1] 当 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSWSTALLPROCPUC0]{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C0} 配置为 \hexprefix{}2 时，设置该位为 \hexprefix{}21 将软件使 CPU 进入 stall 状态。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_PAD\_HOLD\_REG}{\hexprefix{}00D4}\label{regdesc:RTCCNTLPADHOLDREG}
\regfield{(reserved)}{10}{22}{0000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_PAD21\_HOLD}{1}{21}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_PAD20\_HOLD}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_PAD19\_HOLD}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PDAC2\_HOLD}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PDAC1\_HOLD}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_X32N\_HOLD}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_X32P\_HOLD}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD14\_HOLD}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD13\_HOLD}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD12\_HOLD}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD11\_HOLD}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD10\_HOLD}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD9\_HOLD}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD8\_HOLD}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD7\_HOLD}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD6\_HOLD}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD5\_HOLD}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD4\_HOLD}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD3\_HOLD}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD2\_HOLD}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD1\_HOLD}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD0\_HOLD}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD0HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD0\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 0 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD1HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD1\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 1 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD2HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD2\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 2 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD3HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD3\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 3 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD4HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD4\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 4 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD5HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD5\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 5 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD6HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD6\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 6 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD7HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD7\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 7 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD8HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD8\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 8 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD9HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD9\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 9 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD10HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD10\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 10 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD11HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD11\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 11 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD12HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD12\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 12 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD13HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD13\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 13 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD14HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD14\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 14 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLX32PHOLD}\item [RTC\_CNTL\_X32P\_HOLD] 置 1 使 x32p 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLX32NHOLD}\item [RTC\_CNTL\_X32N\_HOLD] 置 1 使 x32n 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLPDAC1HOLD}\item [RTC\_CNTL\_PDAC1\_HOLD] 置 1 使 pdac1 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLPDAC2HOLD}\item [RTC\_CNTL\_PDAC2\_HOLD] 置 1 使 pdac2 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCPAD19HOLD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_PAD19\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 19 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCPAD20HOLD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_PAD20\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 20 进入 hold 状态。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCPAD21HOLD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_PAD21\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 21 进入 hold 状态。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_DIG\_PAD\_HOLD\_REG}{\hexprefix{}00D8}\label{regdesc:RTCCNTLDIGPADHOLDREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_PAD\_HOLD}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGPADHOLD}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_PAD\_HOLD] 置 1 使 GPIO 21 到 GPIO 45 进入 hold 状态。其中，GPIO 的位置可见芯片位图。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_REG}{\hexprefix{}00E4}\label{regdesc:RTCCNTLBROWNOUTREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_DET}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_ENA}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_CNT\_CLR}{1}{29}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{28}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_SEL}{1}{27}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_ENA}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_WAIT}{10}{16}{{\hexprefix{}3ff}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_PD\_RF\_ENA}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_CLOSE\_FLASH\_ENA}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_WAIT}{10}{4}{{\hexprefix{}2ff}}%
\regfield{(reserved)}{3}{1}{000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT2\_ENA}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUT2ENA}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT2\_ENA] 置 1 使能欠压掉电触发芯片复位。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTINTWAIT}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_WAIT] 配置发送欠压掉电中断前的等待周期。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTCLOSEFLASHENA}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_CLOSE\_FLASH\_ENA] 置 1 使能在发生欠压掉电时强制关闭 flash。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTPDRFENA}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_PD\_RF\_ENA] 置 1 使能在发生欠压掉电前强制关闭 RF 电路。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTRSTWAIT}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_WAIT] 配置欠压掉电后芯片重启之前的等待周期。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTRSTENA}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_ENA] 置 1 使能欠压掉电复位。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTRSTSEL}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_SEL] 选择欠压掉电复位方式。置 1 选择芯片复位，置 1 选择系统复位。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTCNTCLR}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_CNT\_CLR] 清除欠压检测计数器。（只写）
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTENA}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_ENA] 置 1 使能欠压检测。（读/写）
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCBROWNOUTDET}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_DET] 指示欠压掉电信号状态。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
