\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_EP1\_REG}{0x0000}\label{regdesc:USBSERIALJTAGEP1REG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_RDWR\_BYTE}{8}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGRDWRBYTE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_RDWR\_BYTE] 向 UART TX FIFO 中写入数据或从 UART RX FIFO 中读取数据。\\
\hyperref[int:USBSERIALJTAGSERIALINEMPTYINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT} 置位时，用户可向 UART TX FIFO 中写入数据（最大 64 字节）。\\
\hyperref[int:USBSERIALJTAGSERIALOUTRECVPKTINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT} 置位时，用户可通过查看 \hyperref[fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP1WRADDR]{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_WR\_ADDR} 的值获知接收到的数据量，然后从 UART RX FIFO 中读取这些数据。\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_EP1\_CONF\_REG}{0x0004}\label{regdesc:USBSERIALJTAGEP1CONFREG}
\regfield{\rotatebox{10}{(reserved)}}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_EP\_DATA\_AVAIL}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EP\_DATA\_FREE}}{1}{1}{{1}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_WR\_DONE}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGWRDONE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_WR\_DONE] 配置是否表明已完成向 UART TX FIFO 写入字节数据。\\
0: 无效\\
1: 表明已完成向 UART TX FIFO 写入字节数据\\
该位将保持为 0，直到 USB 主机读取 UART TX FIFO 中的数据。\\
(WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALINEPDATAFREE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EP\_DATA\_FREE] 表示 UART TX FIFO 是否可以写入数据。\\
0：UART TX FIFO 已写满，不可写入数据\\
1：UART TX FIFO 不为空且可以写入数据\\
写入 USB\_SERIAL\_JTAG\_WR\_DONE 后，该位将置为 0，直到其中的数据已发送至 USB 主机。\\
(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALOUTEPDATAAVAIL}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_EP\_DATA\_AVAIL] 表示 UART RX FIFO 中是否有数据。\\
0: UART RX FIFO 中没有数据\\
1: UART RX FIFO 中有数据\\
(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CONF0\_REG}{0x0018}\label{regdesc:USBSERIALJTAGCONF0REG}
\regfield{\rotatebox{10}{(reserved)}}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_JTAG\_BRIDGE\_EN}}{1}{15}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_PAD\_ENABLE}}{1}{14}{{1}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_PULLUP\_VALUE}}{1}{13}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_DM\_PULLDOWN}}{1}{12}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_DM\_PULLUP}}{1}{11}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_DP\_PULLDOWN}}{1}{10}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_DP\_PULLUP}}{1}{9}{{1}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_PAD\_PULL\_OVERRIDE}}{1}{8}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_VREF\_OVERRIDE}}{1}{7}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_VREFL}}{2}{5}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_VREFH}}{2}{3}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_EXCHG\_PINS}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_EXCHG\_PINS\_OVERRIDE}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_PHY\_SEL}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGPHYSEL}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_PHY\_SEL] 配置选择使用内部 PHY 或外部 PHY。\\
0：内部 PHY\\
1：外部 PHY\\
(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGEXCHGPINSOVERRIDE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_EXCHG\_PINS\_OVERRIDE] 配置是否使能软件控制 USB D+ 和 D- 管脚交换。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGEXCHGPINS}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_EXCHG\_PINS] 配置是否交换 USB D+ 和 D- 管脚。\\
0：无效\\
1：交换\\
(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGVREFH}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_VREFH] 配置单端输入高阈值。\\
0：1.76 V\\
1：1.84 V\\
2：1.92 V\\
3：2.00 V\\
(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGVREFL}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_VREFL] 配置单端输入低阈值。\\
0：0.80 V\\
1：0.88 V\\
2：0.96 V\\
3：1.04 V\\
(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGVREFOVERRIDE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_VREF\_OVERRIDE] 配置是否使能软件控制输入阈值。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CONF0\_REG}{0x0018}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:USBSERIALJTAGPADPULLOVERRIDE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_PAD\_PULL\_OVERRIDE] 配置是否使能软件控制 USB D+ 和 D- 管脚的上下拉电阻。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGDPPULLUP}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_DP\_PULLUP] 配置当 USB\_SERIAL\_JTAG\_PAD\_PULL\_OVERRIDE 为 1 时，是否使能 USB D+ 管脚的上拉电阻。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGDPPULLDOWN}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_DP\_PULLDOWN] 配置当 USB\_SERIAL\_JTAG\_PAD\_PULL\_OVERRIDE 为 1 时，是否使能 USB D+ 管脚的下拉电阻。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGDMPULLDOWN}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_DM\_PULLDOWN] 配置当 USB\_SERIAL\_JTAG\_PAD\_PULL\_OVERRIDE 为 1 时，是否使能 USB D- 管脚的下拉电阻。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGPULLUPVALUE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_PULLUP\_VALUE] 配置当 USB\_SERIAL\_JTAG\_PAD\_PULL\_OVERRIDE 为 1 时的上拉数值。\\
0：2.2 K\\
1：1.1 K\\
(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGUSBPADENABLE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_PAD\_ENABLE] 配置是否使能 USB 管脚。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGUSBJTAGBRIDGEEN}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_JTAG\_BRIDGE\_EN] 配置是否断开 usb\_jtag 和内部 JTAG 的连接。\\
0：usb\_jtag 连接到 CPU 的内部 JTAG 端口\\
1：usb\_jtag 和内部 JTAG 之间断开连接，MTMS、MTDI 和 MTCK 为通过 GPIO 交换矩阵的输出，MTDO 为通过 GPIO 交换矩阵的输入\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_REG}{0x001C}\label{regdesc:USBSERIALJTAGTESTREG}
\regfield{(reserved)}{25}{7}{0000000000000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_RX\_DM}{1}{6}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_RX\_DP}{1}{5}{{1}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_RX\_RCV}{1}{4}{{1}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_TX\_DM}{1}{3}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_TX\_DP}{1}{2}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_USB\_OE}{1}{1}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_ENABLE}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGTESTENABLE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_ENABLE] 配置是否使能 USB 管脚测试模式。\\
0：不使能，恢复正常模式\\
1：使能 USB 管脚测试模式\\
使能 USB 管脚测试模式将允许使用该寄存器的其他位来控制/读取 USB 管脚。\\
(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGTESTUSBOE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_USB\_OE] 配置是否使能 USB 管脚输出。\\
0：将 D+ 和 D- 设为高阻抗\\
1：在 D+ 和 D- 管脚上输出 USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_TX\_DP 和 USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_TX\_DM 中设置的值\\
(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGTESTTXDP}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_TX\_DP] 当 USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_USB\_OE 为 1 时，设置测试模式下 USB D+ 管脚的值。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGTESTTXDM}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_TX\_DM] 当 USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_USB\_OE 为 1 时，设置测试模式下 USB D- 管脚的值。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGTESTRXRCV}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_RX\_RCV] 表示在测试模式下 USB D- 和 USB D+ 管脚之间电压差的当前逻辑水平。\\
0：USB D- 电压高于 USB D+\\
1：USB D- 电压低于 USB D+\\
(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGTESTRXDP}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_RX\_DP] 表示在测试模式下 USB D+ 管脚的逻辑电平。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGTESTRXDM}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_RX\_DM] 表示在测试模式下 USB D- 管脚的逻辑电平。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_MISC\_CONF\_REG}{0x0044}\label{regdesc:USBSERIALJTAGMISCCONFREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_CLK\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGCLKEN}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_CLK\_EN] 配置是否强制打开寄存器的时钟。\\
0：支持仅当应用程序向寄存器写入数据时打开时钟\\
1：强制打开寄存器的时钟\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_MEM\_CONF\_REG}{0x0048}\label{regdesc:USBSERIALJTAGMEMCONFREG}
\regfield{(reserved)}{30}{2}{000000000000000000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_MEM\_CLK\_EN}{1}{1}{{1}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_MEM\_PD}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGUSBMEMPD}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_MEM\_PD] 配置是否关闭 USB 存储器。\\
0：无效\\
1：关闭\\
(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGUSBMEMCLKEN}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_MEM\_CLK\_EN] 配置是否强制对 USB 存储器进行时钟分频。\\
0：无效\\
1：强制\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CHIP\_RST\_REG}{0x004C}\label{regdesc:USBSERIALJTAGCHIPRSTREG}
\regfield{(reserved)}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_UART\_CHIP\_RST\_DIS}{1}{2}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_DTR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_RTS}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGRTS}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_RTS] 表示最近的 SET\_LINE\_CODING 命令所设定的 RTS 信号的状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGDTR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_DTR] 表示最近的 SET\_LINE\_CODING 命令所设定的 DTR 信号的状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGUSBUARTCHIPRSTDIS}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_UART\_CHIP\_RST\_DIS] 配置是否禁用来自 USB 串行通道的芯片复位。\\
0: 无效\\
1: 禁用\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_LINE\_CODE\_W0\_REG}{0x0058}\label{regdesc:USBSERIALJTAGGETLINECODEW0REG}
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_DW\_DTE\_RATE}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGGETDWDTERATE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_DW\_DTE\_RATE] 配置软件设置的 dwDTERate 值，该值由 GET\_LINE\_CODING 命令请求。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_LINE\_CODE\_W1\_REG}{0x005C}\label{regdesc:USBSERIALJTAGGETLINECODEW1REG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_BCHAR\_FORMAT}{8}{16}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_BPARITY\_TYPE}{8}{8}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_BDATA\_BITS}{8}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGGETBDATABITS}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_BDATA\_BITS] 配置软件设置的 bDataBits 值，该值由 GET\_LINE\_CODING 命令请求。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGGETBPARITYTYPE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_BPARITY\_TYPE] 配置软件设置的 bParityType 值，该值由 GET\_LINE\_CODING 命令请求。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGGETBCHARFORMAT}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_BCHAR\_FORMAT] 配置软件设置的 bCharFormat 值，该值由 GET\_LINE\_CODING 命令请求。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CONFIG\_UPDATE\_REG}{0x0060}\label{regdesc:USBSERIALJTAGCONFIGUPDATEREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_CONFIG\_UPDATE}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGCONFIGUPDATE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_CONFIG\_UPDATE] 配置是否将配置寄存器的值从 APB 时钟域更新到 48 MHz 时钟域。\\
0: 无效\\
1: 更新\\
(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SER\_AFIFO\_CONFIG\_REG}{0x0064}\label{regdesc:USBSERIALJTAGSERAFIFOCONFIGREG}
\regfield{\rotatebox{15}{(reserved)}}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_AFIFO\_WFULL}}{1}{5}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_AFIFO\_REMPTY}}{1}{4}{{1}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_AFIFO\_RESET\_RD}}{1}{3}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_AFIFO\_RESET\_WR}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_AFIFO\_RESET\_RD}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_AFIFO\_RESET\_WR}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALINAFIFORESETWR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_AFIFO\_RESET\_WR] 配置是否复位 CDC\_ACM IN 异步 FIFO 写入时钟域。\\
0: 无效\\
1: 复位\\
(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALINAFIFORESETRD}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_AFIFO\_RESET\_RD] 配置是否复位 CDC\_ACM IN 异步 FIFO 读取时钟域。\\
0: 无效\\
1: 复位\\
(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALOUTAFIFORESETWR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_AFIFO\_RESET\_WR] 配置是否复位 CDC\_ACM OUT 异步 FIFO 写入时钟域。\\
0: 无效\\
1: 复位\\
(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALOUTAFIFORESETRD}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_AFIFO\_RESET\_RD] 配置是否复位 CDC\_ACM OUT 异步 FIFO 读取时钟域。\\
0: 无效\\
1: 复位\\
(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALOUTAFIFOREMPTY}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_AFIFO\_REMPTY] 表示 CDC\_ACM OUT 读取时钟域的异步 FIFO 空信号。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALINAFIFOWFULL}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_AFIFO\_WFULL] 表示 CDC\_ACM IN 写入时钟域的异步 FIFO 满信号。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_INT\_RAW\_REG}{0x0008}\label{regdesc:USBSERIALJTAGINTRAWREG}
\regfield{\rotatebox{10}{(reserved)}}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SET\_LINE\_CODE\_INT\_RAW}}{1}{15}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_LINE\_CODE\_INT\_RAW}}{1}{14}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_DTR\_CHG\_INT\_RAW}}{1}{13}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_RTS\_CHG\_INT\_RAW}}{1}{12}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_RAW}}{1}{11}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_RAW}}{1}{10}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT\_RAW}}{1}{9}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT\_RAW}}{1}{8}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT\_RAW}}{1}{7}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT\_RAW}}{1}{6}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT\_RAW}}{1}{5}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT\_RAW}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT\_RAW}}{1}{3}{{1}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT\_RAW}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT\_RAW}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT\_RAW}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGJTAGINFLUSHINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT\_RAW] \hyperref[int:USBSERIALJTAGJTAGINFLUSHINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSOFINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT\_RAW] \hyperref[int:USBSERIALJTAGSOFINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALOUTRECVPKTINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT\_RAW]  \hyperref[int:USBSERIALJTAGSERIALOUTRECVPKTINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_\\RECV\_PKT\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALINEMPTYINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT\_RAW] \hyperref[int:USBSERIALJTAGSERIALINEMPTYINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGPIDERRINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT\_RAW] \hyperref[int:USBSERIALJTAGPIDERRINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGCRC5ERRINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT\_RAW] \hyperref[int:USBSERIALJTAGCRC5ERRINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGCRC16ERRINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT\_RAW] \hyperref[int:USBSERIALJTAGCRC16ERRINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT} 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSTUFFERRINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT\_RAW] \hyperref[int:USBSERIALJTAGSTUFFERRINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT} 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINTOKENRECINEP1INTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT\_RAW] \hyperref[int:USBSERIALJTAGINTOKENRECINEP1INT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_\\IN\_EP1\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGUSBBUSRESETINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT\_RAW] \hyperref[int:USBSERIALJTAGUSBBUSRESETINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP1ZEROPAYLOADINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_RAW] \hyperref[int:USBSERIALJTAGOUTEP1ZEROPAYLOADINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_\\PAYLOAD\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP2ZEROPAYLOADINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_RAW] \hyperref[int:USBSERIALJTAGOUTEP2ZEROPAYLOADINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_\\PAYLOAD\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_INT\_RAW\_REG}{0x0008}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:USBSERIALJTAGRTSCHGINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_RTS\_CHG\_INT\_RAW] \hyperref[int:USBSERIALJTAGRTSCHGINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_RTS\_CHG\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGDTRCHGINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_DTR\_CHG\_INT\_RAW] \hyperref[int:USBSERIALJTAGDTRCHGINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_DTR\_CHG\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGGETLINECODEINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_LINE\_CODE\_INT\_RAW] \hyperref[int:USBSERIALJTAGGETLINECODEINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_LINE\_CODE\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSETLINECODEINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SET\_LINE\_CODE\_INT\_RAW] \hyperref[int:USBSERIALJTAGSETLINECODEINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_SET\_LINE\_CODE\_INT} 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_INT\_ST\_REG}{0x000C}\label{regdesc:USBSERIALJTAGINTSTREG}
\regfield{\rotatebox{10}{(reserved)}}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SET\_LINE\_CODE\_INT\_ST}}{1}{15}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_LINE\_CODE\_INT\_ST}}{1}{14}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_DTR\_CHG\_INT\_ST}}{1}{13}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_RTS\_CHG\_INT\_ST}}{1}{12}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_ST}}{1}{11}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_ST}}{1}{10}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT\_ST}}{1}{9}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT\_ST}}{1}{8}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT\_ST}}{1}{7}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT\_ST}}{1}{6}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT\_ST}}{1}{5}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT\_ST}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT\_ST}}{1}{3}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT\_ST}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT\_ST}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT\_ST}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGJTAGINFLUSHINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT\_ST] \hyperref[int:USBSERIALJTAGJTAGINFLUSHINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSOFINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT\_ST] \hyperref[int:USBSERIALJTAGSOFINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALOUTRECVPKTINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT\_ST] \hyperref[int:USBSERIALJTAGSERIALOUTRECVPKTINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_\\RECV\_PKT\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALINEMPTYINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT\_ST] \hyperref[int:USBSERIALJTAGSERIALINEMPTYINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGPIDERRINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT\_ST] \hyperref[int:USBSERIALJTAGPIDERRINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGCRC5ERRINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT\_ST] \hyperref[int:USBSERIALJTAGCRC5ERRINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGCRC16ERRINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT\_ST] \hyperref[int:USBSERIALJTAGCRC16ERRINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSTUFFERRINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT\_ST] \hyperref[int:USBSERIALJTAGSTUFFERRINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINTOKENRECINEP1INTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT\_ST] \hyperref[int:USBSERIALJTAGINTOKENRECINEP1INT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_\\IN\_EP1\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGUSBBUSRESETINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT\_ST] \hyperref[int:USBSERIALJTAGUSBBUSRESETINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP1ZEROPAYLOADINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_ST] \hyperref[int:USBSERIALJTAGOUTEP1ZEROPAYLOADINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_\\PAYLOAD\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP2ZEROPAYLOADINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_ST] \hyperref[int:USBSERIALJTAGOUTEP2ZEROPAYLOADINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_\\PAYLOAD\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_INT\_ST\_REG}{0x000C}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:USBSERIALJTAGRTSCHGINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_RTS\_CHG\_INT\_ST] \hyperref[int:USBSERIALJTAGRTSCHGINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_RTS\_CHG\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGDTRCHGINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_DTR\_CHG\_INT\_ST] \hyperref[int:USBSERIALJTAGDTRCHGINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_DTR\_CHG\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGGETLINECODEINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_LINE\_CODE\_INT\_ST] \hyperref[int:USBSERIALJTAGGETLINECODEINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_LINE\_CODE\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSETLINECODEINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SET\_LINE\_CODE\_INT\_ST] \hyperref[int:USBSERIALJTAGSETLINECODEINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_SET\_LINE\_CODE\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_INT\_ENA\_REG}{0x0010}\label{regdesc:USBSERIALJTAGINTENAREG}
\regfield{\rotatebox{10}{(reserved)}}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SET\_LINE\_CODE\_INT\_ENA}}{1}{15}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_LINE\_CODE\_INT\_ENA}}{1}{14}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_DTR\_CHG\_INT\_ENA}}{1}{13}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_RTS\_CHG\_INT\_ENA}}{1}{12}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_ENA}}{1}{11}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_ENA}}{1}{10}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT\_ENA}}{1}{9}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT\_ENA}}{1}{8}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT\_ENA}}{1}{7}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT\_ENA}}{1}{6}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT\_ENA}}{1}{5}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT\_ENA}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT\_ENA}}{1}{3}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT\_ENA}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT\_ENA}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT\_ENA}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGJTAGINFLUSHINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:USBSERIALJTAGJTAGINFLUSHINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT} 中断。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSOFINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:USBSERIALJTAGSOFINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT} 中断。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALOUTRECVPKTINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:USBSERIALJTAGSERIALOUTRECVPKTINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_\\SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT} 中断。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALINEMPTYINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:USBSERIALJTAGSERIALINEMPTYINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_\\EMPTY\_INT} 中断。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGPIDERRINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:USBSERIALJTAGPIDERRINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT} 中断。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGCRC5ERRINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:USBSERIALJTAGCRC5ERRINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT} 中断。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGCRC16ERRINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:USBSERIALJTAGCRC16ERRINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT} 中断。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSTUFFERRINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:USBSERIALJTAGSTUFFERRINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT} 中断。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINTOKENRECINEP1INTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:USBSERIALJTAGINTOKENRECINEP1INT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_\\TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT} 中断。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGUSBBUSRESETINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:USBSERIALJTAGUSBBUSRESETINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_\\RESET\_INT} 中断。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP1ZEROPAYLOADINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:USBSERIALJTAGOUTEP1ZEROPAYLOADINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_\\EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT} 中断。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP2ZEROPAYLOADINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:USBSERIALJTAGOUTEP2ZEROPAYLOADINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_\\EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT} 中断。(R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_INT\_ENA\_REG}{0x0010}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:USBSERIALJTAGRTSCHGINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_RTS\_CHG\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:USBSERIALJTAGRTSCHGINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_RTS\_CHG\_INT} 中断。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGDTRCHGINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_DTR\_CHG\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:USBSERIALJTAGDTRCHGINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_DTR\_CHG\_INT} 中断。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGGETLINECODEINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_LINE\_CODE\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:USBSERIALJTAGGETLINECODEINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_LINE\_CODE\_INT} 中断。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSETLINECODEINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SET\_LINE\_CODE\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:USBSERIALJTAGSETLINECODEINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_SET\_LINE\_CODE\_INT} 中断。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_INT\_CLR\_REG}{0x0014}\label{regdesc:USBSERIALJTAGINTCLRREG}
\regfield{\rotatebox{10}{(reserved)}}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SET\_LINE\_CODE\_INT\_CLR}}{1}{15}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_LINE\_CODE\_INT\_CLR}}{1}{14}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_DTR\_CHG\_INT\_CLR}}{1}{13}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_RTS\_CHG\_INT\_CLR}}{1}{12}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_CLR}}{1}{11}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_CLR}}{1}{10}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT\_CLR}}{1}{9}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT\_CLR}}{1}{8}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT\_CLR}}{1}{7}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT\_CLR}}{1}{6}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT\_CLR}}{1}{5}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT\_CLR}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT\_CLR}}{1}{3}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT\_CLR}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT\_CLR}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT\_CLR}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGJTAGINFLUSHINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:USBSERIALJTAGJTAGINFLUSHINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT} 中断。(WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSOFINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:USBSERIALJTAGSOFINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT} 中断。(WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALOUTRECVPKTINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:USBSERIALJTAGSERIALOUTRECVPKTINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_\\SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT} 中断。(WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALINEMPTYINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:USBSERIALJTAGSERIALINEMPTYINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_\\EMPTY\_INT} 中断。(WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGPIDERRINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:USBSERIALJTAGPIDERRINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT} 中断。(WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGCRC5ERRINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:USBSERIALJTAGCRC5ERRINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT} 中断。(WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGCRC16ERRINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:USBSERIALJTAGCRC16ERRINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT} 中断。(WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSTUFFERRINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:USBSERIALJTAGSTUFFERRINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT} 中断。(WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINTOKENRECINEP1INTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:USBSERIALJTAGINTOKENRECINEP1INT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_\\TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT} 中断。(WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGUSBBUSRESETINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:USBSERIALJTAGUSBBUSRESETINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_\\RESET\_INT} 中断。(WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP1ZEROPAYLOADINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:USBSERIALJTAGOUTEP1ZEROPAYLOADINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_\\EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT} 中断。(WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP2ZEROPAYLOADINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:USBSERIALJTAGOUTEP2ZEROPAYLOADINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_\\EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT} 中断。(WT)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_INT\_CLR\_REG}{0x0014}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:USBSERIALJTAGRTSCHGINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_RTS\_CHG\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:USBSERIALJTAGRTSCHGINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_RTS\_CHG\_INT} 中断。(WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGDTRCHGINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_DTR\_CHG\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:USBSERIALJTAGDTRCHGINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_DTR\_CHG\_INT} 中断。(WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGGETLINECODEINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_LINE\_CODE\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:USBSERIALJTAGGETLINECODEINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_GET\_LINE\_CODE\_INT} 中断。(WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSETLINECODEINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SET\_LINE\_CODE\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:USBSERIALJTAGSETLINECODEINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_SET\_LINE\_CODE\_INT} 中断。(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_JFIFO\_ST\_REG}{0x0020}\label{regdesc:USBSERIALJTAGJFIFOSTREG}
\regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_FIFO\_RESET}{1}{9}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_FIFO\_RESET}{1}{8}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_FIFO\_FULL}{1}{7}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_FIFO\_EMPTY}{1}{6}{{1}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_FIFO\_CNT}{2}{4}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_FIFO\_FULL}{1}{3}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_FIFO\_EMPTY}{1}{2}{{1}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_FIFO\_CNT}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINFIFOCNT}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_FIFO\_CNT] 表示 JTAG IN FIFO 计数器。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINFIFOEMPTY}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_FIFO\_EMPTY] 表示 JTAG IN FIFO 是否为空。\\
0：JTAG IN FIFO 不为空\\
1：JTAG IN FIFO 为空\\
(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINFIFOFULL}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_FIFO\_FULL] 表示 JTAG IN FIFO 是否为满。\\\
0：JTAG IN FIFO 不为满\\
1：JTAG IN FIFO 为满\\
(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTFIFOCNT}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_FIFO\_CNT] 表示 JTAG OUT FIFO 计数器。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTFIFOEMPTY}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_FIFO\_EMPTY] 表示 JTAG OUT FIFO 是否为空。\\
0：JTAG OUT FIFO 不为空\\
1：JTAG OUT FIFO 为空\\
(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTFIFOFULL}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_FIFO\_FULL] 表示 JTAG OUT FIFO 是否为满。\\
0：JTAG OUT FIFO 不为满\\
1：JTAG OUT FIFO 为满\\
(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINFIFORESET}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_FIFO\_RESET] 配置是否复位 JTAG IN FIFO。\\
0：无效\\
1：复位\\
(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTFIFORESET}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_FIFO\_RESET] 配置是否复位 JTAG OUT FIFO。\\
0：无效\\
1：复位\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_FRAM\_NUM\_REG}{0x0024}\label{regdesc:USBSERIALJTAGFRAMNUMREG}
\regfield{(reserved)}{21}{11}{000000000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_FRAME\_INDEX}{11}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSOFFRAMEINDEX}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_FRAME\_INDEX] 接收 SOF 帧的帧索引。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP0\_ST\_REG}{0x0028}\label{regdesc:USBSERIALJTAGINEP0STREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP0\_RD\_ADDR}{7}{9}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP0\_WR\_ADDR}{7}{2}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP0\_STATE}{2}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP0STATE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP0\_STATE] 表示输入端点 0 的状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP0WRADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP0\_WR\_ADDR] 表示输入端点 0 的写入数据地址。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP0RDADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP0\_RD\_ADDR] 表示输入端点 0 的读取数据地址。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP1\_ST\_REG}{0x002C}\label{regdesc:USBSERIALJTAGINEP1STREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP1\_RD\_ADDR}{7}{9}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP1\_WR\_ADDR}{7}{2}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP1\_STATE}{2}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP1STATE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP1\_STATE] 表示输入端点 1 的状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP1WRADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP1\_WR\_ADDR] 表示输入端点 1 的写入数据地址。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP1RDADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP1\_RD\_ADDR] 表示输入端点 1 的读取数据地址。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP2\_ST\_REG}{0x0030}\label{regdesc:USBSERIALJTAGINEP2STREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP2\_RD\_ADDR}{7}{9}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP2\_WR\_ADDR}{7}{2}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP2\_STATE}{2}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP2STATE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP2\_STATE] 表示输入端点 2 的状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP2WRADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP2\_WR\_ADDR] 表示输入端点 2 的写入数据地址。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP2RDADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP2\_RD\_ADDR] 表示输入端点 2 的读取数据地址。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP3\_ST\_REG}{0x0034}\label{regdesc:USBSERIALJTAGINEP3STREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP3\_RD\_ADDR}{7}{9}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP3\_WR\_ADDR}{7}{2}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP3\_STATE}{2}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP3STATE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP3\_STATE] 表示输入端点 3 的状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP3WRADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP3\_WR\_ADDR] 表示输入端点 3 的写入数据地址。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP3RDADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP3\_RD\_ADDR] 表示输入端点 3 的读取数据地址。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP0\_ST\_REG}{0x0038}\label{regdesc:USBSERIALJTAGOUTEP0STREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP0\_RD\_ADDR}{7}{9}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP0\_WR\_ADDR}{7}{2}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP0\_STATE}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP0STATE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP0\_STATE] 表示输出端点 0 的状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP0WRADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP0\_WR\_ADDR] 表示输出端点 0 的写入数据地址。\\
当检测到 \hyperref[int:USBSERIALJTAGSERIALOUTRECVPKTINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT} 中断时，输出端点 0 中有 (USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP0\_WR\_ADDR $-$ 2) 个字节数据。\\
(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP0RDADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP0\_RD\_ADDR] 表示输出端点 0 的读取数据地址。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ST\_REG}{0x003C}\label{regdesc:USBSERIALJTAGOUTEP1STREG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_REC\_DATA\_CNT}{7}{16}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_RD\_ADDR}{7}{9}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_WR\_ADDR}{7}{2}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_STATE}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP1STATE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_STATE] 表示输出端点 1 的状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP1WRADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_WR\_ADDR] 表示输出端点 1 的写入数据地址。\\
当检测到 \hyperref[int:USBSERIALJTAGSERIALOUTRECVPKTINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT} 中断时，输出端点 1 中有 (USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_WR\_ADDR $-$ 2) 个字节数据。\\
(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP1RDADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_RD\_ADDR] 表示输出端点 1 的读取数据地址。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP1RECDATACNT}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_REC\_DATA\_CNT] 当接收到一个数据包时输出端点 1 中的数据计数器。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ST\_REG}{0x0040}\label{regdesc:USBSERIALJTAGOUTEP2STREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_RD\_ADDR}{7}{9}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_WR\_ADDR}{7}{2}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_STATE}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP2STATE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_STATE] 表示输出端点 2 的状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP2WRADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_WR\_ADDR] 表示输出端点 2 的写入数据地址。\\
当检测到 \hyperref[int:USBSERIALJTAGSERIALOUTRECVPKTINT]{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT} 中断时，输出端点 2 中有 (USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_WR\_ADDR $-$ 2) 个字节数据。\\
(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP2RDADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_RD\_ADDR] 表示输出端点 2 的读取数据地址。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SET\_LINE\_CODE\_W0\_REG}{0x0050}\label{regdesc:USBSERIALJTAGSETLINECODEW0REG}
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_DW\_DTE\_RATE}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGDWDTERATE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_DW\_DTE\_RATE] 表示主机通过 SET\_LINE\_CODING 命令设置的 dwDTERate 值。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SET\_LINE\_CODE\_W1\_REG}{0x0054}\label{regdesc:USBSERIALJTAGSETLINECODEW1REG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_BDATA\_BITS}{8}{16}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_BPARITY\_TYPE}{8}{8}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_BCHAR\_FORMAT}{8}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGBCHARFORMAT}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_BCHAR\_FORMAT] 表示主机通过 SET\_LINE\_CODING 命令设置的 bCharFormat 值。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGBPARITYTYPE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_BPARITY\_TYPE] 表示主机通过 SET\_LINE\_CODING 命令设置的 bParityTpye 值。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGBDATABITS}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_BDATA\_BITS] 表示主机通过 SET\_LINE\_CODING 命令设置的 bDataBits 值。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_BUS\_RESET\_ST\_REG}{0x0068}\label{regdesc:USBSERIALJTAGBUSRESETSTREG}
\regfield{\rotatebox{10}{(reserved)}}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{10}{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_ST}}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGUSBBUSRESETST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_ST] 表示 USB 总线复位是否被释放。\\
0：USB 串口/JTAG控制器 处于 USB 总线复位状态\\
1：USB 总线复位被释放\\
(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_DATE\_REG}{0x0080}\label{regdesc:USBSERIALJTAGDATEREG}
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_DATE}{32}{0}{{0x2109220}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGDATE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_DATE] 版本控制寄存器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
