\iftagged{ESP32-C61}{\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_CONF0\_REG (\regindex{n}: 0-5)}{0x0000+0x14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNCONF0REG}}{\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_CONF0\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{0x0000+0x14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNCONF0REG}}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_RESET\_CH\regindex{n}}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_NUM\_CH\regindex{n}}{10}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_PARA\_UP\_CH\regindex{n}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_IDLE\_LV\_CH\regindex{n}}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_SIG\_OUT\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER\_SEL\_CH\regindex{n}}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERSELCHN}\item [LEDC\_TIMER\_SEL\_CH\regindex{n}] 配置通道 \regindex{n} 选取的定时器。\\
0：定时器 0\\
1：定时器 1\\
2：定时器 2\\
3：定时器 3 \\
(R/W)
\label{fielddesc:LEDCSIGOUTENCHN}\item [LEDC\_SIG\_OUT\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否开启通道 \regindex{n} 的信号输出。\\
0：关闭\\
1：开启 \\
(R/W)
\label{fielddesc:LEDCIDLELVCHN}\item [LEDC\_IDLE\_LV\_CH\regindex{n}] 配置通道 \regindex{n} 关闭（即 \hyperref[fielddesc:LEDCSIGOUTENCHN]{LEDC\_SIG\_OUT\_EN\_CH\regindex{n}} 为 0）时的输出电平值。\\
0：低电平\\
1：高电平 \\
(R/W)

\label{fielddesc:LEDCPARAUPCHN}\item [LEDC\_PARA\_UP\_CH\regindex{n}] 配置是否更新以下字段：\hyperref[fielddesc:LEDCHPOINTCHN]{LEDC\_HPOINT\_CH\regindex{n}}、\hyperref[fielddesc:LEDCDUTYSTARTCHN]{LEDC\_DUTY\_START\_CH\regindex{n}}、\hyperref[fielddesc:LEDCSIGOUTENCHN]{LEDC\_SIG\_OUT\_EN\_CH\regindex{n}}、\hyperref[fielddesc:LEDCTIMERSELCHN]{LEDC\_TIMER\_SEL\_CH\regindex{n}}、 \hyperref[fielddesc:LEDCOVFCNTENCHN]{LEDC\_OVF\_CNT\_EN\_CH\regindex{n}} 和占空比区间配置\\
0：无效值，没有作用\\
1：更新 \\
该字段由硬件自清 \\
(WT)
\label{fielddesc:LEDCOVFNUMCHN}\item [LEDC\_OVF\_NUM\_CH\regindex{n}] 配置定时器的最大溢出次数减 1。\\通道 \regindex{n} 的定时器溢出次数达到 (LEDC\_OVF\_NUM\_CH\regindex{n} + 1) 次时，触发 LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT 中断。
(R/W)
\label{fielddesc:LEDCOVFCNTENCHN}\item [LEDC\_OVF\_CNT\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否开启通道 \regindex{n} 的溢出次数计数器。\\
0：关闭\\
1：开启\\
(R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\iftagged{ESP32-C61}{\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_CONF0\_REG (\regindex{n}: 0-5)}{0x0000+0x14*\regindex{n}}}{\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_CONF0\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{0x0000+0x14*\regindex{n}}}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]


\label{fielddesc:LEDCOVFCNTRESETCHN}\item [LEDC\_OVF\_CNT\_RESET\_CH\regindex{n}] 配置是否复位通道 \regindex{n} 的溢出次数计数器。\\
0：无效值，没有作用\\
1：复位\\
(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\iftagged{ESP32-C61}{\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_HPOINT\_REG (\regindex{n}: 0-5)}{0x0004+0x14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNHPOINTREG}}{\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_HPOINT\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{0x0004+0x14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNHPOINTREG}}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{LEDC\_HPOINT\_CH\regindex{n}}{20}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCHPOINTCHN}\item [LEDC\_HPOINT\_CH\regindex{n}] 配置通道 \regindex{n} 输出的 Hpoint 值。当定时器达到该寄存器的规定值时，输出值变为高电平。
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\iftagged{ESP32-C61}{\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_DUTY\_REG (\regindex{n}: 0-5)}{0x0008+0x14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNDUTYREG}}{\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_DUTY\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{0x0008+0x14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNDUTYREG}}
\regfield{(reserved)}{7}{25}{0000000}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CH\regindex{n}}{25}{0}{{0x00000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCDUTYCHN}\item [LEDC\_DUTY\_CH\regindex{n}] 配置通道 \regindex{n} 输出信号的占空比。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\iftagged{ESP32-C61}{\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_CONF1\_REG (\regindex{n}: 0-5)}{0x000C+0x14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNCONF1REG}}{\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_CONF1\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{0x000C+0x14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNCONF1REG}}
\regfield{LEDC\_DUTY\_START\_CH\regindex{n}}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{31}{0}{0000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCDUTYSTARTCHN}\item [LEDC\_DUTY\_START\_CH\regindex{n}] 配置占空比渐变配置是否生效。\\
0：不生效\\
1：生效\\
(R/W/SC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_CONF\_REG (\regindex{x}: 0-3)}{0x00A0+0x8*\regindex{x}}\label{regdesc:LEDCTIMERNCONFREG}
\regfield{(reserved)}{5}{27}{00000}%
\regfield{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_PARA\_UP}{1}{26}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{25}{0}%
\regfield{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_RST}{1}{24}{{1}}%
\regfield{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_PAUSE}{1}{23}{{0}}%
\regfield{LEDC\_CLK\_DIV\_TIMER\regindex{x}}{18}{5}{{0x000}}%
\regfield{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_DUTY\_RES}{5}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERNDUTYRES}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_DUTY\_RES] 配置定时器 \regindex{x} 计数器的位宽，有效值为 1 到 20。(R/W)
\label{fielddesc:LEDCCLKDIVTIMERN}\item [LEDC\_CLK\_DIV\_TIMER\regindex{x}] 配置定时器 \regindex{x} 中分频器的分频系数。\\
低 8 位为小数部分，高 10 位为整数部分。(R/W)
\label{fielddesc:LEDCTIMERNPAUSE}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_PAUSE] 配置是否暂停定时器 \regindex{x} 的计数器。\\
0：不暂停\\
1：暂停\\
 (R/W)
\label{fielddesc:LEDCTIMERNRST}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_RST] 配置是否复位定时器 \regindex{x} 的计数器（复位后，计数器的值为 0。）。\\
0：不复位\\
1：复位\\
(R/W)
\label{fielddesc:LEDCTIMERNPARAUP}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_PARA\_UP] 配置是否更新 LEDC\_CLK\_DIV\_TIMER\regindex{x} 和 LEDC\_TIMER\regindex{x}\_DUTY\_RES 字段。\\
0：无效值，没有作用\\
1：更新\\
(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\iftagged{ESP32-C61}{\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_CONF\_REG (\regindex{n}: 0-5)}{0x0100+0x4*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNGAMMACONFREG}}{\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_CONF\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{0x0100+0x4*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNGAMMACONFREG}}
\regfield{(reserved)}{25}{7}{0000000000000000000000000}%
\regfield{LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_RESUME}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_PAUSE}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_ENTRY\_NUM}{5}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCCHNGAMMAENTRYNUM}\item [LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_ENTRY\_NUM] 配置通道 \regindex{n} 的占空比渐变区间数量。(R/W)
\label{fielddesc:LEDCCHNGAMMAPAUSE}\item [LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_PAUSE] 配置是否暂停占空比渐变。\\
0：无效值，没有作用\\
1：暂停\\
(WT)
\label{fielddesc:LEDCCHNGAMMARESUME}\item [LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_RESUME] 配置是否恢复已暂停的占空比渐变。\\
0：无效值，没有作用\\
1：恢复\\
(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_EVT\_TASK\_EN0\_REG}{0x0120}\label{regdesc:LEDCEVTTASKEN0REG}
\tagged{ESP32-P4}{
    \regfield{LEDC\_TASK\_DUTY\_SCALE\_UPDATE\_CH7\_EN}{1}{31}{{0}}%
    \regfield{LEDC\_TASK\_DUTY\_SCALE\_UPDATE\_CH6\_EN}{1}{30}{{0}}%
}
\regfield{LEDC\_TASK\_DUTY\_SCALE\_UPDATE\_CH5\_EN}{1}{29}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_DUTY\_SCALE\_UPDATE\_CH4\_EN}{1}{28}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_DUTY\_SCALE\_UPDATE\_CH3\_EN}{1}{27}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_DUTY\_SCALE\_UPDATE\_CH2\_EN}{1}{26}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_DUTY\_SCALE\_UPDATE\_CH1\_EN}{1}{25}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_DUTY\_SCALE\_UPDATE\_CH0\_EN}{1}{24}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_TIMER3\_CMP\_EN}{1}{23}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_TIMER2\_CMP\_EN}{1}{22}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_TIMER1\_CMP\_EN}{1}{21}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_TIMER0\_CMP\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_TIME\_OVF\_TIMER3\_EN}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_TIME\_OVF\_TIMER2\_EN}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_TIME\_OVF\_TIMER1\_EN}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_TIME\_OVF\_TIMER0\_EN}{1}{16}{{0}}%
\tagged{ESP32-P4}{
    \regfield{LEDC\_EVT\_OVF\_CNT\_PLS\_CH7\_EN}{1}{15}{{0}}%
    \regfield{LEDC\_EVT\_OVF\_CNT\_PLS\_CH6\_EN}{1}{14}{{0}}%
}
\regfield{LEDC\_EVT\_OVF\_CNT\_PLS\_CH5\_EN}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_OVF\_CNT\_PLS\_CH4\_EN}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_OVF\_CNT\_PLS\_CH3\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_OVF\_CNT\_PLS\_CH2\_EN}{1}{10}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_OVF\_CNT\_PLS\_CH1\_EN}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_OVF\_CNT\_PLS\_CH0\_EN}{1}{8}{{0}}%
\tagged{ESP32-P4}{
    \regfield{LEDC\_EVT\_DUTY\_CHNG\_END\_CH7\_EN}{1}{7}{{0}}%
    \regfield{LEDC\_EVT\_DUTY\_CHNG\_END\_CH6\_EN}{1}{6}{{0}}%
}
\regfield{LEDC\_EVT\_DUTY\_CHNG\_END\_CH5\_EN}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_DUTY\_CHNG\_END\_CH4\_EN}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_DUTY\_CHNG\_END\_CH3\_EN}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_DUTY\_CHNG\_END\_CH2\_EN}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_DUTY\_CHNG\_END\_CH1\_EN}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_DUTY\_CHNG\_END\_CH0\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCEVTDUTYCHNGENDCHNEN}\item [LEDC\_EVT\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_EN (\iftagged{ESP32-C61}{\regindex{n}: 0-5}{\regindex{n}: 0-7})] 配置是否使能 LEDC\_EVT\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n} 事件。\\
0：关闭\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LEDCEVTOVFCNTPLSCHNEN}\item [LEDC\_EVT\_OVF\_CNT\_PLS\_CH\regindex{n}\_EN (\iftagged{ESP32-C61}{\regindex{n}: 0-5}{\regindex{n}: 0-7})] 配置是否使能 LEDC\_EVT\_OVF\_CNT\_PLS\_CH\regindex{n} 事件。\\
0：关闭\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LEDCEVTTIMEOVFTIMERNEN}\item [LEDC\_EVT\_TIME\_OVF\_TIMER\regindex{x}\_EN (\regindex{x}: 0-3)] 配置是否使能 LEDC\_EVT\_TIME\_OVF\_TIMER\regindex{x} 事件。\\
0：关闭\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LEDCEVTTIMENCMPEN}\item [LEDC\_EVT\_TIME\regindex{x}\_CMP\_EN (\regindex{x}: 0-3)] 配置是否使能 LEDC\_EVT\_TIMER\regindex{x}\_CMP 事件。\\
0：关闭\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LEDCTASKDUTYSCALEUPDATECHNEN}\item [LEDC\_TASK\_DUTY\_SCALE\_UPDATE\_CH\regindex{n}\_EN (\iftagged{ESP32-C61}{\regindex{n}: 0-5}{\regindex{n}: 0-7})] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_DUTY\_SCALE\_UPDATE\_CH\regindex{n} 事件。\\
0：关闭\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_EVT\_TASK\_EN1\_REG}{0x0124}\label{regdesc:LEDCEVTTASKEN1REG}
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER3\_PAUSE\_RESUME\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER2\_PAUSE\_RESUME\_EN}{1}{30}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER1\_PAUSE\_RESUME\_EN}{1}{29}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER0\_PAUSE\_RESUME\_EN}{1}{28}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER3\_RST\_EN}{1}{27}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER2\_RST\_EN}{1}{26}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER1\_RST\_EN}{1}{25}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER0\_RST\_EN}{1}{24}{{0}}%
\tagged{ESP32-P4}{
    \regfield{LEDC\_TASK\_OVF\_CNT\_RST\_CH7\_EN}{1}{23}{{0}}%
    \regfield{LEDC\_TASK\_OVF\_CNT\_RST\_CH6\_EN}{1}{22}{{0}}%
}
\regfield{LEDC\_TASK\_OVF\_CNT\_RST\_CH5\_EN}{1}{21}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_OVF\_CNT\_RST\_CH4\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_OVF\_CNT\_RST\_CH3\_EN}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_OVF\_CNT\_RST\_CH2\_EN}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_OVF\_CNT\_RST\_CH1\_EN}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_OVF\_CNT\_RST\_CH0\_EN}{1}{16}{{0}}%
\tagged{ESP32-P4}{
    \regfield{LEDC\_TASK\_SIG\_OUT\_DIS\_CH7\_EN}{1}{15}{{0}}%
    \regfield{LEDC\_TASK\_SIG\_OUT\_DIS\_CH6\_EN}{1}{14}{{0}}%
}
\regfield{LEDC\_TASK\_SIG\_OUT\_DIS\_CH5\_EN}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_SIG\_OUT\_DIS\_CH4\_EN}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_SIG\_OUT\_DIS\_CH3\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_SIG\_OUT\_DIS\_CH2\_EN}{1}{10}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_SIG\_OUT\_DIS\_CH1\_EN}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_SIG\_OUT\_DIS\_CH0\_EN}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER3\_CAP\_EN}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER2\_CAP\_EN}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER1\_CAP\_EN}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER0\_CAP\_EN}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER3\_RES\_UPDATE\_EN}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER2\_RES\_UPDATE\_EN}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER1\_RES\_UPDATE\_EN}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER0\_RES\_UPDATE\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTASKTIMERNRESUPDATEEN}\item [LEDC\_TASK\_TIMER\regindex{x}\_RES\_UPDATE\_EN (\regindex{x}: 0-3)] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_TIMER\regindex{x}\_RES\_UPDATE 任务。\\
0：关闭\\
1：使能\\ (R/W)
\label{fielddesc:LEDCTASKTIMERNCAPEN}\item [LEDC\_TASK\_TIMER\regindex{x}\_CAP\_EN (\regindex{x}: 0-3)] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_TIMER\regindex{x}\_CAP 任务。\\
0：关闭\\
1：使能\\ (R/W)
\label{fielddesc:LEDCTASKSIGOUTDISCHNEN}\item [LEDC\_TASK\_SIG\_OUT\_DIS\_CH\regindex{n}\_EN (\iftagged{ESP32-C61}{\regindex{n}: 0-5}{\regindex{n}: 0-7})] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_SIG\_OUT\_DIS\_CH\regindex{n} 任务。\\
0：关闭\\
1：使能\\ (R/W)
\label{fielddesc:LEDCTASKOVFCNTRSTCHNEN}\item [LEDC\_TASK\_OVF\_CNT\_RST\_CH\regindex{n}\_EN (\iftagged{ESP32-C61}{\regindex{n}: 0-5}{\regindex{n}: 0-7})] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_OVF\_CNT\_RST\_CH\regindex{n} 任务。\\
0：关闭\\
1：使能\\ (R/W)
\label{fielddesc:LEDCTASKTIMERNRSTEN}\item [LEDC\_TASK\_TIMER\regindex{x}\_RST\_EN (\regindex{x}: 0-3)] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_TIMER\regindex{x}\_RST 任务。\\
0：关闭\\
1：使能\\ (R/W)
\label{fielddesc:LEDCTASKTIMERNPAUSERESUMEEN}\item [LEDC\_TASK\_TIMER\regindex{x}\_PAUSE\_RESUME\_EN (\regindex{x}: 0-3)] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_TIMER\regindex{x}\_PAUSE 和 LEDC\_TASK\_TIMER\regindex{x}\_RESUME 任务。\\
0：关闭\\
1：使能\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_EVT\_TASK\_EN2\_REG}{0x0128}\label{regdesc:LEDCEVTTASKEN2REG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\tagged{ESP32-P4}{
    \regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESUME\_CH7\_EN}{1}{23}{{0}}%
    \regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESUME\_CH6\_EN}{1}{22}{{0}}%
}
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESUME\_CH5\_EN}{1}{21}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESUME\_CH4\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESUME\_CH3\_EN}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESUME\_CH2\_EN}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESUME\_CH1\_EN}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESUME\_CH0\_EN}{1}{16}{{0}}%
\tagged{ESP32-P4}{
    \regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_PAUSE\_CH7\_EN}{1}{15}{{0}}%
    \regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_PAUSE\_CH6\_EN}{1}{14}{{0}}%
}
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_PAUSE\_CH5\_EN}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_PAUSE\_CH4\_EN}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_PAUSE\_CH3\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_PAUSE\_CH2\_EN}{1}{10}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_PAUSE\_CH1\_EN}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_PAUSE\_CH0\_EN}{1}{8}{{0}}%
\tagged{ESP32-P4}{
    \regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESTART\_CH7\_EN}{1}{7}{{0}}%
    \regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESTART\_CH6\_EN}{1}{6}{{0}}%
}
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESTART\_CH5\_EN}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESTART\_CH4\_EN}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESTART\_CH3\_EN}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESTART\_CH2\_EN}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESTART\_CH1\_EN}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESTART\_CH0\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTASKGAMMARESTARTCHNEN}\item [LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESTART\_CH\regindex{n}\_EN (\iftagged{ESP32-C61}{\regindex{n}: 0-5}{\regindex{n}: 0-7})] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESTART\_CH\regindex{n} 任务。\\
0：关闭\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LEDCTASKGAMMAPAUSECHNEN}\item [LEDC\_TASK\_GAMMA\_PAUSE\_CH\regindex{n}\_EN (\iftagged{ESP32-C61}{\regindex{n}: 0-5}{\regindex{n}: 0-7})] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_GAMMA\_PAUSE\_CH\regindex{n} 任务。\\
0：关闭\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LEDCTASKGAMMARESUMECHNEN}\item [LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESUME\_CH\regindex{n}\_EN (\iftagged{ESP32-C61}{\regindex{n}: 0-5}{\regindex{n}: 0-7})] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESUME\_CH\regindex{n} 任务。\\
0：关闭\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_CMP\_REG (\regindex{x}: 0-3)}{0x0140+0x4*\regindex{x}}\label{regdesc:LEDCTIMERNCMPREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_CMP}{20}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERNCMP}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_CMP] 配置 LEDC 定时器 \regindex{x} 的比较值。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_CONF\_REG}{0x0170}\label{regdesc:LEDCCONFREG}
\regfield{LEDC\_CLK\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{21}{10}{000000000000000000000}%
\tagged{ESP32-P4}{
    \regfield{LEDC\_GAMMA\_RAM\_CLK\_EN\_CH7}{1}{9}{{0}}%
    \regfield{LEDC\_GAMMA\_RAM\_CLK\_EN\_CH6}{1}{8}{{0}}%
}
\regfield{LEDC\_GAMMA\_RAM\_CLK\_EN\_CH5}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LEDC\_GAMMA\_RAM\_CLK\_EN\_CH4}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LEDC\_GAMMA\_RAM\_CLK\_EN\_CH3}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_GAMMA\_RAM\_CLK\_EN\_CH2}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_GAMMA\_RAM\_CLK\_EN\_CH1}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_GAMMA\_RAM\_CLK\_EN\_CH0}{1}{2}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCGAMMARAMCLKENCHN}\item [LEDC\_GAMMA\_RAM\_CLK\_EN\_CH\regindex{n} (\iftagged{ESP32-C61}{\regindex{n}: 0-5}{\regindex{n}: 0-7})] 配置是否开启通道 \regindex{n} 伽马 RAM 时钟门控。\\
0：仅在应用读或写通道 \regindex{n} 的伽马 RAM 时开启时钟门控\\
1：强制为通道 \regindex{n} 伽马 RAM 开启时钟门控 \\
(R/W)
\label{fielddesc:LEDCCLKEN}\item [LEDC\_CLK\_EN] 配置是否开启寄存器门控。\\
0：仅在应用写寄存器时开启时钟门控\\
1：强制为寄存器开启时钟门控 \\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\iftagged{ESP32-C61}{\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_DUTY\_R\_REG (\regindex{n}: 0-5)}{0x0010+0x14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNDUTYRREG}}{\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_DUTY\_R\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{0x0010+0x14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNDUTYRREG}}
\regfield{(reserved)}{7}{25}{0000000}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CH\regindex{n}\_R}{25}{0}{{0x00000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCDUTYCHNR}\item [LEDC\_DUTY\_CH\regindex{n}\_R] 通道 \regindex{n} 输出信号的当前占空比。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_VALUE\_REG (\regindex{x}: 0-3)}{0x00A4+0x8*\regindex{x}}\label{regdesc:LEDCTIMERNVALUEREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_CNT}{20}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERNCNT}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_CNT] 定时器 \regindex{x} 计数器的当前数值。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_CNT\_CAP\_REG (\regindex{x}: 0-3)}{0x0150+0x4*\regindex{x}}\label{regdesc:LEDCTIMERNCNTCAPREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_CNT\_CAP}{20}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERNCNTCAP}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_CNT\_CAP] 抓取的定时器 \regindex{x} 的计数器数值。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_INT\_RAW\_REG}{0x00C0}\label{regdesc:LEDCINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\tagged{ESP32-P4}{
    \regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH7\_INT\_RAW}{1}{19}{{0}}%
    \regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH6\_INT\_RAW}{1}{18}{{0}}%
}
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH5\_INT\_RAW}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH4\_INT\_RAW}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH3\_INT\_RAW}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH2\_INT\_RAW}{1}{14}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH1\_INT\_RAW}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH0\_INT\_RAW}{1}{12}{{0}}%
\tagged{ESP32-P4}{
    \regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH7\_INT\_RAW}{1}{11}{{0}}%
    \regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH6\_INT\_RAW}{1}{10}{{0}}%
}
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH5\_INT\_RAW}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH4\_INT\_RAW}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH3\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH2\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH1\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH0\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER3\_OVF\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER2\_OVF\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER1\_OVF\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER0\_OVF\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERNOVFINTRAW}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT\_RAW (\regindex{x}: 0-3)] 原始状态位：LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT 的原始中断状态。定时器 \regindex{x} 的计数器到达最大值时，触发该中断。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LEDCDUTYCHNGENDCHNINTRAW}\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW (\iftagged{ESP32-C61}{\regindex{n}: 0-5}{\regindex{n}: 0-7})] 原始状态位：LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。占空比渐变结束时会触发该中断。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LEDCOVFCNTCHNINTRAW}\item [LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW (\iftagged{ESP32-C61}{\regindex{n}: 0-5}{\regindex{n}: 0-7})] 原始状态位：LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。当 ovf\_cnt 达到 LEDC\_OVF\_NUM\_CH\regindex{n} 的设定值时，触发该中断。(R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_INT\_ST\_REG}{0x00C4}\label{regdesc:LEDCINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\tagged{ESP32-P4}{
    \regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH7\_INT\_ST}{1}{19}{{0}}%
    \regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH6\_INT\_ST}{1}{18}{{0}}%
}
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH5\_INT\_ST}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH4\_INT\_ST}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH3\_INT\_ST}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH2\_INT\_ST}{1}{14}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH1\_INT\_ST}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH0\_INT\_ST}{1}{12}{{0}}%
\tagged{ESP32-P4}{
    \regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH7\_INT\_ST}{1}{11}{{0}}%
    \regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH6\_INT\_ST}{1}{10}{{0}}%
}
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH5\_INT\_ST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH4\_INT\_ST}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH3\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH2\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH1\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH0\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER3\_OVF\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER2\_OVF\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER1\_OVF\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER0\_OVF\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERNOVFINTST}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT\_ST (\regindex{x}: 0-3)] 屏蔽状态位：LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT 的屏蔽中断状态。\\仅在 LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT\_ENA 为 1 时有效。 (RO)
\label{fielddesc:LEDCDUTYCHNGENDCHNINTST}\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT\_ST (\iftagged{ESP32-C61}{\regindex{n}: 0-5}{\regindex{n}: 0-7})] 屏蔽状态位：LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。\\仅在 LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA 为 1 时有效。(RO)
\label{fielddesc:LEDCOVFCNTCHNINTST}\item [LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT\_ST (\iftagged{ESP32-C61}{\regindex{n}: 0-5}{\regindex{n}: 0-7})] 屏蔽状态位：LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。\\仅在 LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA 为 1 时有效。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_INT\_ENA\_REG}{0x00C8}\label{regdesc:LEDCINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\tagged{ESP32-P4}{
    \regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH7\_INT\_ENA}{1}{19}{{0}}%
    \regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH6\_INT\_ENA}{1}{18}{{0}}%
}
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH5\_INT\_ENA}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH4\_INT\_ENA}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH3\_INT\_ENA}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH2\_INT\_ENA}{1}{14}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH1\_INT\_ENA}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH0\_INT\_ENA}{1}{12}{{0}}%
\tagged{ESP32-P4}{
    \regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH7\_INT\_ENA}{1}{11}{{0}}%
    \regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH6\_INT\_ENA}{1}{10}{{0}}%
}
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH5\_INT\_ENA}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH4\_INT\_ENA}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH3\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH2\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH1\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH0\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER3\_OVF\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER2\_OVF\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER1\_OVF\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER0\_OVF\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERNOVFINTENA}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT\_ENA (\regindex{x}: 0-3)] 使能位：写 1 使能 LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:LEDCDUTYCHNGENDCHNINTENA}\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA (\iftagged{ESP32-C61}{\regindex{n}: 0-5}{\regindex{n}: 0-7})] 使能位：写 1 使能 LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:LEDCOVFCNTCHNINTENA}\item [LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA (\iftagged{ESP32-C61}{\regindex{n}: 0-5}{\regindex{n}: 0-7})] 使能位：写 1 使能 LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_INT\_CLR\_REG}{0x00CC}\label{regdesc:LEDCINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\tagged{ESP32-P4}{
    \regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH7\_INT\_CLR}{1}{19}{{0}}%
    \regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH6\_INT\_CLR}{1}{18}{{0}}%
}
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH5\_INT\_CLR}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH4\_INT\_CLR}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH3\_INT\_CLR}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH2\_INT\_CLR}{1}{14}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH1\_INT\_CLR}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH0\_INT\_CLR}{1}{12}{{0}}%
\tagged{ESP32-P4}{
    \regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH7\_INT\_CLR}{1}{11}{{0}}%
    \regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH6\_INT\_CLR}{1}{10}{{0}}%
}
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH5\_INT\_CLR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH4\_INT\_CLR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH3\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH2\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH1\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH0\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER3\_OVF\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER2\_OVF\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER1\_OVF\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER0\_OVF\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERNOVFINTCLR}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT\_CLR (\regindex{x}: 0-3)] 清零位：写 1 清零 LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LEDCDUTYCHNGENDCHNINTCLR}\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR (\iftagged{ESP32-C61}{\regindex{n}: 0-5}{\regindex{n}: 0-7})] 清零位：写 1 清零 LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LEDCOVFCNTCHNINTCLR}\item [LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR (\iftagged{ESP32-C61}{\regindex{n}: 0-5}{\regindex{n}: 0-7})] 清零位：写 1 清零 LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT。(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_DATE\_REG}{0x0174}\label{regdesc:LEDCDATEREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{LEDC\_LEDC\_DATE}{28}{0}{{\tagged{ESP32-P4}{0x2303070}\tagged{ESP32-C61}{0x2311220}}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCLEDCDATE}\item [LEDC\_LEDC\_DATE] 版本控制寄存器。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
