

\begin{register}{H}{DMABUSMODE\_REG}{0x1000}\label{regdesc:DMABUSMODEREG}
\regfield{(DMAREBUILDINCRBURST)}{1}{31}{0}%
\regfield{(reserved)}{3}{28}{00000}%
\regfield{DMATRANSMITPRIORITY}{1}{27}{0}%
\regfield{DMAMIXEDBURST}{1}{26}{0}%
\regfield{DMAADDRALIBEA}{1}{25}{0}%
\regfield{PBLX8\_MODE}{1}{24}{0}%
\regfield{USE\_SEP\_PBL}{1}{23}{0}%
\regfield{RX\_DMA\_PBL}{6}{17}{{0x01}}%
\regfield{FIXED\_BURST}{1}{16}{0}%
\regfield{PRI\_RATIO}{2}{14}{{0x0}}%
\regfield{PROG\_BURST\_LEN}{6}{8}{{0x01}}%
\regfield{ALT\_DESC\_SIZE}{1}{7}{0}%
\regfield{DESC\_SKIP\_LEN}{5}{2}{{0x00}}%
\regfield{DMA\_ARB\_SCH}{1}{1}{0}%
\regfield{SW\_RST}{1}{0}{1}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [DMAREBUILDINCRBURST] 配置是否重建 INCRx 突发传输。\\
0：不重建\\
1：如果 AHB 主机收到 EBT（重试、分割或失去总线授权），AHB 主机接口将使用 INCRx 和 SINGLE 重建使用 INCRx 发起的任何突发传输的待处理节拍。\\(R/W)
\item [DMATRANSMITPRIORITY] 配置发送 DMA 在仲裁期间是否优先级高于接收 DMA。\\
0：低优先级\\
1：高优先级\\ (R/W)
\item [DMAMIXEDBURST] 配置是否使用混合突发传输。\\
0：不使用\\
1：如果 FIXED\_BURST 位为 1，则 AHB 主机接口对突发长度大于 16 的使用 INCR（未定义突发传输长度），对长度为 16 及以下的使用固定传输（INCRx 和 SINGLE）。\\(R/W)
\item [DMAADDRALIBEA] 配置突发传输是否与地址对齐。\\
0：不与地址对齐\\
1：如果 FIXED\_BURST 位为 1，则 AHB 接口的所有突发传输与对起始地址 LS 位对齐。如果 FIXED\_BURST 位为 0，则第一个突发传输（访问数据缓冲区的起始地址）不对齐，但后续突发传输与地址对齐。\\(R/W)
\item [PBLX8\_MODE] 配置是否将 PBL（可配置的突发长度）值乘以 8。\\
0：禁用\\
1：配置的 PBL 值（PROG\_BURST\_LEN 和 RX\_DMA\_PBL）乘以 8。因此，DMA 根据 PBL 值以 8、16、32、64、128 和 256 节拍传输数据。\\ (R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{DMABUSMODE\_REG}{0x1000}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\item [USE\_SEP\_PBL] 配置是否使用单独的 PBL。\\
0：PROG\_BURST\_LEN 仅适用于 TX DMA，RX DMA 使用 RX\_DMA\_PBL。\\
1：PROG\_BURST\_LEN 适用于 TX 和 RX DMA。\\(R/W)
\item [RX\_DMA\_PBL] 配置在一次 RX DMA 传输中要传输的最大节拍数，即在单次读取或写入的最大值。\\
取值范围：1、2、4、8、16 和 32。其他值会导致未定义行为。\\
仅在 USE\_SEP\_PBL 为 1 时有效。\\
(R/W)
\item [FIXED\_BURST] 配置 AHB 主机接口是否执行固定长度突发传输。\\
0：AHB 接口使用 SINGLE 和 INCR 突发传输操作。\\
1：AHB 接口在正常突发传输开始时仅使用 SINGLE、INCR4、INCR8 或 INCR16。\\ (R/W)
\item [PRI\_RATIO] 配置 RX DMA 和 TX DMA 权重轮询仲裁时的优先级比例。\\
0：1:1\\
1：2:0\\
2：3:1\\
3：4:1\\
仅当 DMA\_ARB\_SCH 为 0 时有效。 (R/W)
\item [PROG\_BURST\_LEN]
配置一次 DMA 传输中要传输的最大节拍数。\\
如果要传输的节拍数超过 32，则执行以下步骤：\\
1. 使用 PBLX8\_MODE 设置 PBLx8 模式\\
2. 使用 PROG\_BURST\_LEN 设置 PBL\\(R/W)
\item [ALT\_DESC\_SIZE] 配置是否将描述符大小增加到 32 字节。\\
0：保持 16 字节\\
1：增加到 32 字节\\(R/W)
\item [DESC\_SKIP\_LEN] 配置在两个未链接描述符之间跳过的字、双字或长字（取决于 32 位、64 位或 128 位总线）的数量。\\地址跳过从当前描述符的末尾到下一个描述符的开始。当此字段为 0 时，DMA 在环模式下将描述符表视为连续的。 (R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{DMABUSMODE\_REG}{0x1000}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\item [DMA\_ARB\_SCH] 配置传输和接收路径之间的仲裁方案。\\
0：RX:TX 或 TX:RX 的权重轮询。在这种情况下，路径之间的优先级根据 PRI\_RATIO 中指定的优先级确定。\\
1：固定优先级（传输路径优先于接收路径）。\\(R/W)
\item [SW\_RST] 配置 MAC DMA 控制器是否复位 MAC 的逻辑和所有内部寄存器。\\
0：释放复位\\
1：复位\\
此位在所有 ETH\_MAC 时钟域中的复位操作完成后会自动清除。\\ (R/WS/SC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{DMATXPOLLDEMAND\_REG}{0x1004}\label{regdesc:DMATXPOLLDEMANDREG}
\regfield{TRANS\_POLL\_DEMAND}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [TRANS\_POLL\_DEMAND] 配置是否启用 TX DMA 来检查 DMA 是否拥有当前描述符。\\
任意值：启用\\
当写入该字段时，DMA 会读取由\hyperref[regdesc:DMATXCURRDESCREG]{DMATXCURRDESC\_REG} 指向的当前描述符。如果该描述符不可用（主机拥有），传输将返回到挂起状态，并且寄存器 5（状态寄存器）的第 2 位 (TU) 置 1。如果描述符可用，则传输继续。(RO/WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{DMARXPOLLDEMAND\_REG}{0x1008}\label{regdesc:DMARXPOLLDEMANDREG}
\regfield{RECV\_POLL\_DEMAND}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RECV\_POLL\_DEMAND] 配置是否启用 RX DMA 来检查 DMA 是否拥有当前描述符。\\
任意值：启用\\
当写入该字段时，DMA 会读取由\hyperref[regdesc:DMARXCURRDESCREG]{DMARXCURRDESC\_REG} 指向的当前描述符。如果该描述符不可用（主机拥有），接收将返回到挂起状态，并且寄存器 5（状态寄存器）的第 7 位 (RU) 不置 1。如果描述符可用，则 RX DMA 返回到活跃状态。(RO/WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{DMARXBASEADDR\_REG}{0x100C}\label{regdesc:DMARXBASEADDRREG}
\regfield{START\_RECV\_LIST}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [START\_RECV\_LIST] 配置接收描述符链表中第一个描述符的基地址。\\
LSB 位（1:0）被忽略（32 位宽总线），并且由 DMA 内部视为全零。因此，这些 LSB 位为只读。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{DMATXBASEADDR\_REG}{0x1010}\label{regdesc:DMATXBASEADDRREG}
\regfield{START\_TRANS\_LIST}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [START\_TRANS\_LIST] 配置发送链表中第一个描述符的基地址。\\
LSB 位（1:0）被忽略（32 位宽总线），并且由 DMA 内部视为全零。因此，这些 LSB 位为只读。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{DMASTATUS\_REG}{0x1014}\label{regdesc:DMASTATUSREG}
\regfield{(Reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{EMAC\_LPI\_INT}{1}{30}{0}%
\regfield{TS\_TRI\_INT}{1}{29}{0}%
\regfield{EMAC\_PMT\_INT}{1}{28}{0}%
\regfield{(Reserved)}{2}{26}{00}%
\regfield{ERROR\_BITS}{3}{23}{{0x0}}%
\regfield{TRANS\_PROC\_STATE}{3}{20}{{0x0}}%
\regfield{RECV\_PROC\_STATE}{3}{17}{{0x0}}%
\regfield{NORM\_INT\_SUMM}{1}{16}{0}%
\regfield{ABN\_INT\_SUMM}{1}{15}{0}%
\regfield{EARLY\_RECV\_INT}{1}{14}{0}%
\regfield{FATAL\_BUS\_ERR\_INT}{1}{13}{0}%
\regfield{(Reserved)}{2}{11}{00}%
\regfield{EARLY\_TRANS\_INT}{1}{10}{0}%
\regfield{RECV\_WDT\_TO}{1}{9}{0}%
\regfield{RECV\_PROC\_STOP}{1}{8}{0}%
\regfield{RECV\_BUF\_UNAVAIL}{1}{7}{0}%
\regfield{RECV\_INT}{1}{6}{0}%
\regfield{TRANS\_UNDFLOW}{1}{5}{0}%
\regfield{RECV\_OVFLOW}{1}{4}{0}%
\regfield{TRANS\_JABBER\_TO}{1}{3}{0}%
\regfield{TRANS\_BUF\_UNAVAIL}{1}{2}{0}%
\regfield{TRANS\_PROC\_STOP}{1}{1}{0}%
\regfield{TRANS\_INT}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [EMAC\_LPI\_INT] EMAC\_LPI\_INT 的原始中断状态。(RO)
\item [TS\_TRI\_INT] TS\_TRI\_INT 的原始中断状态。(RO)
\item [EMAC\_PMT\_INT] EMAC\_PMT\_INT 的原始中断状态。(RO)

\item [ERROR\_BITS] 表示导致总线错误的错误类型，例如 AHB 接口上的错误响应。\\
0：RX DMA 写数据传输期间出错\\
1：TX DMA 读数据传输期间出错\\
2：RX DMA 描述符写访问期间出错\\
3：TX DMA 描述符写访问期间出错\\
4：RX DMA 描述符读访问期间出错\\
5：TX DMA 描述符读访问期间出错\\
仅当第 13 位 (FBI) 为 1 时有效。此字段不会生成中断。(RO)
\item [TRANS\_PROC\_STATE] 表示传输 DMA 的 FSM 状态。\\
0：停止；已重置或已发出停止传输命令\\
1：运行中；正在获取传输传输描述符\\
2：运行中；等待状态\\
3：运行中；从主机内存缓冲区读取数据并将其排队到传输缓冲区 (TX FIFO)\\
4：TIME\_STAMP 写状态\\
5：保留\\
6：挂起；传输描述符不可用或传输缓冲区下溢\\
7：运行中；关闭传输描述符\\
此字段不会生成中断。(RO)
\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{DMASTATUS\_REG}{0x1014}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\item [NORM\_INT\_SUMM] 中断使能寄存器中的相应位为 1 时，该位的值是以下各位的逻辑或。\\
位[0]：传输中断\\
位[2]：传输缓冲区不可用\\
位[6]：接收中断\\
位[14]：提前接收中断\\
只有未屏蔽的中断会影响此位。\\这是一个粘滞位，必须在每次引起 NIS 置位的相应位清零（通过向该位写入 1）被清除。 (R/SS/WC)
\item [ABN\_INT\_SUMM] 中断使能寄存器中的对应中断使能时，该位的值是以下逻辑或。\\
位[1]：传输进程停止\\
位[3]：传输 Jabber 超时\\
位[4]：接收 FIFO 溢出\\
位[5]：传输下溢\\
位[7]：接收缓冲区不可用\\
位[8]：接收进程停止\\
位[9]：接收看门狗超时\\
位[10]：提前传输中断\\
位[13]：致命总线错误\\
只有未屏蔽的中断会影响此位。\\
这是一个粘滞位，必须在每次引起 AIS 置位的相应位清零时（向该位写入 1）清除。 (R/SS/WC)
\item [EARLY\_RECV\_INT] EARLY\_RECV\_INT 的原始中断状态。(R/SS/WC)
\item [FATAL\_BUS\_ERR\_INT] FATAL\_BUS\_ERR\_INT 的原始中断状态。(R/SS/WC)
\item [EARLY\_TRANS\_INT] EARLY\_TRANS\_INT 的原始中断状态。(R/SS/WC)
\item [RECV\_WDT\_TO] 表示在接收当前帧时接收看门狗定时器是否超时，并且当前帧在看门狗超时后被截断。\\
0：未超时\\
1：已超时\\(R/SS/WC)
\item [RECV\_PROC\_STOP] 表示接收进程是否进入停止状态。\\
0：未停止\\
1：已停止\\(R/SS/WC)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{DMASTATUS\_REG}{0x1014}
\begin{regdesc}\begin{reglist}\item [接上页...]


\item [RECV\_BUF\_UNAVAIL] 表示接收缓冲区是否可用。\\
0：可用\\
1：不可用\\
只有当前一个接收描述符由 DMA 拥有时，此位才会被置 1。\\
当此位被置 1 时，主机拥有接收列表中的下一个描述符，并且 DMA 无法获取该描述符。接收进程被暂停。\\
要恢复处理接收描述符，主机应该更改描述符的所有权并发出接收轮询需求命令。如果没有发出接收轮询需求，接收进程将在接收到下一个被识别的传入帧时恢复。 (R/SS/WC)
\item [RECV\_INT] RECV\_INT 的原始中断状态。(R/SS/WC)
\item [TRANS\_UNDFLOW] 表示在帧传输过程中传输缓冲区是否下溢。\\
0：无下溢\\
1：下溢\\
当此位为 1 时，传输被暂停，并设置下溢错误 TDES0[1]。(R/SS/WC)
\item [RECV\_OVFLOW] 表示在帧接收过程中接收缓冲区是否发生溢出。\\
0：无溢出\\
1：溢出\\
如果部分帧被传输到应用程序，则在 RDES0[11] 中设置溢出状态。(R/SS/WC)
\item [TRANS\_JABBER\_TO] 表示传输 Jabber 定时器是否超时，帧大小超过 2,048（启用巨帧时为 10,240 字节）时会超时。\\
0：未超时\\
1：已超时\\
当 Jabber 超时发生时，传输过程被中止并进入停止状态。这会导致传输 Jabber 超时 TDES0[14] 标志置 1。(R/SS/WC)
\item [TRANS\_BUF\_UNAVAIL] 表示传输缓冲区是否可用。\\
0：可用\\
1：不可用\\
当此位为 1 时，主机拥有传输列表中的下一个描述符，并且 DMA 无法获取该描述符。传输被暂停。位[22:20] 表示传输进程的状态转换。\\
要恢复处理传输描述符，主机应该通过设置 TDES0[31] 更改描述符的所有权，然后发出传输轮询需求命令。 (R/SS/WC)
\item [TRANS\_PROC\_STOP] 表示传输是否停止。\\
0：未停止\\
1：已停止\\(R/SS/WC)
\item [TRANS\_INT] TRANS\_INT 的原始中断状态。(R/SS/WC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{DMAOPERATION\_MODE\_REG}{0x1018}\label{regdesc:DMAOPERATIONMODEREG}
\regfield{(Reserved)}{5}{27}{00000}%
\regfield{DIS\_DROP\_TCPIP\_ERR\_FRAM}{1}{26}{0}%
\regfield{(Reserved)}{1}{25}{0}%
\regfield{DIS\_FLUSH\_RECV\_FRAMES}{1}{24}{0}%
\regfield{(Reserved)}{3}{21}{000}%
\regfield{FLUSH\_TX\_FIFO}{1}{20}{0}%
\regfield{(Reserved)}{3}{17}{0}%
\regfield{TX\_THRESH\_CTRL}{3}{14}{0}%
\regfield{START\_STOP\_TRANSMISSION\_COMMAND}{1}{13}{0}%
\regfield{(Reserved)}{2}{11}{0}%
\regfield{(Reserved)}{2}{9}{0}%
\regfield{(Reserved)}{1}{8}{0}%
\regfield{FWD\_ERR\_FRAME}{1}{7}{0}%
\regfield{FWD\_UNDER\_GF}{1}{6}{0}%
\regfield{DROP\_GFRM}{1}{5}{0}%
\regfield{RX\_THRESH\_CTRL}{2}{3}{0}%
\regfield{OPT\_SECOND\_FRAME}{1}{2}{0}%
\regfield{START\_STOP\_RX}{1}{1}{0}%
\regfield{(Reserved)}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [DIS\_DROP\_TCPIP\_ERR\_FRAM] 配置是否禁用丢弃 TCP/IP 校验和错误帧。\\
0：启用\\
1：禁用\\
当 FWD\_ERR\_FRAME 为 0 时，此位被忽略，所有错误帧都会被丢弃。(R/W)
\item [DIS\_FLUSH\_RECV\_FRAMES] 配置是否因接收描述符或缓冲区不可用而刷新接收帧。\\
0：启用\\
1：禁用\\(R/W)
\item [FLUSH\_TX\_FIFO] 配置是否将 TX FIFO 刷新为默认值。\\
0：不刷新\\
1：刷新\\  (R/WS/SC)

\item[见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{DMAOPERATION\_MODE\_REG}{0x1018}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item[接上页...]

\item [TX\_THRESH\_CTRL] 配置 TX FIFO 的阈值。当 TX FIFO 中的帧大小大于阈值时开始传输。此外，长度小于阈值的完整帧也会被传输。\\
0：64\\
1：128\\
2：192\\
3：256\\
4：40\\
5：32\\
6：24\\
7：16\\(R/W)
\item [START\_STOP\_TRANSMISSION\_COMMAND] 配置是否启动或停止传输。\\
0：停止\\
1：启动\\ (R/W)
\item [FWD\_ERR\_FRAME] 配置是否将 RX FIFO 中的带有错误状态（CRC 错误、冲突错误、巨帧、看门狗超时或溢出）的帧转发。\\
0：丢弃\\
1：转发\\
(R/W)
\item [FWD\_UNDER\_GF] 配置是否将 RX FIFO 中长度小的好帧（无错误且长度小于 64 字节）转发（包括填充和 CRC）。\\
0：丢弃\\
1：转发\\
(R/W)
\item [DROP\_GFRM] 配置 ETH\_MAC 是否丢弃 RX FIFO 中接收到的巨帧。\\
0：不丢弃\\
1：丢弃\\(R/W)

\item[见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{DMAOPERATION\_MODE\_REG}{0x1018}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item[接上页...]

\item [RX\_THRESH\_CTRL] 配置 RX FIFO 的阈值。\\
0：64\\
1：32\\
2：96\\
3：128\\
当 RX FIFO 中的帧大小大于阈值时，开始传输（请求）给 DMA。
(R/W)
\item [OPT\_SECOND\_FRAME] 配置 DMA 是否在获取第一帧的状态之前处理传输数据的第二帧。\\
0：不处理\\
1：处理\\ (R/W)
\item [START\_STOP\_RX] 配置是否启动或停止 RX DMA 接收。\\
0：在当前帧传输完成后停止接收\\
1：启动接收\\(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{DMAIN\_EN\_REG}{0x101C}\label{regdesc:DMAINENREG}
\regfield{(Reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{DMAIN\_NISE}{1}{16}{0}%
\regfield{DMAIN\_AISE}{1}{15}{0}%
\regfield{DMAIN\_ERIE}{1}{14}{0}%
\regfield{DMAIN\_FBEE}{1}{13}{0}%
\regfield{(Reserved)}{2}{11}{00}%
\regfield{DMAIN\_ETIE}{1}{10}{0}%
\regfield{DMAIN\_RWTE}{1}{9}{0}%
\regfield{DMAIN\_RSE}{1}{8}{0}%
\regfield{DMAIN\_RBUE}{1}{7}{0}%
\regfield{DMAIN\_RIE}{1}{6}{0}%
\regfield{DMAIN\_UIE}{1}{5}{0}%
\regfield{DMAIN\_OIE}{1}{4}{0}%
\regfield{DMAIN\_TJTE}{1}{3}{0}%
\regfield{DMAIN\_TBUE}{1}{2}{0}%
\regfield{DMAIN\_TSE}{1}{1}{0}%
\regfield{DMAIN\_TIE}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [DMAIN\_NISE] 写 1 使能、写 0 清除以下正常中断使能位的集合位：\\
位[0]：传输中断\\
位[2]：传输缓冲区不可用\\
位[6]：接收中断\\
位[14]：提前接收中断\\
(R/W)
\item [DMAIN\_AISE] 写 1 使能、写 0 清除以下异常中断使能位的集合位：\\
位[1]：传输进程停止\\
位[3]：传输 Jabber 超时\\
位[4]：接收 FIFO 溢出\\
位[5]：传输下溢\\
位[7]：接收缓冲区不可用\\
位[8]：接收进程停止\\
位[9]：接收看门狗超时\\
位[10]：提前传输中断\\
位[13]：致命总线错误\\(R/W)
\item [DMAIN\_ERIE] 写 1 使能、写 0 清除 EARLY\_RECV\_INT。(R/W)
\item [DMAIN\_FBEE] 写 1 使能、写 0 清除 FATAL\_BUS\_ERR\_INT。(R/W)
\item [DMAIN\_ETIE] 写 1 使能、写 0 清除 EARLY\_TRANS\_INT。(R/W)
\item [DMAIN\_RWTE] 写 1 使能、写 0 清除 RECV\_WDT\_TO\_INT。(R/W)
\item [DMAIN\_RSE] 写 1 使能、写 0 清除 RECV\_PROC\_STOP\_INT。(R/W)
\item [DMAIN\_RBUE] 写 1 使能、写 0 清除 RECV\_BUF\_UNAVAIL\_INT。(R/W)
\item [DMAIN\_RIE] 写 1 使能、写 0 清除 RECV\_INT。(R/W)


\item[见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{DMAIN\_EN\_REG}{0x101C}
\begin{regdesc}\begin{reglist}

\item[接上页...]
\item [DMAIN\_UIE] 写 1 使能、写 0 清除 TRANS\_UNDFLOW\_INT。(R/W)
\item [DMAIN\_OIE] 写 1 使能、写 0 清除 RECV\_OVFLOW\_INT。(R/W)
\item [DMAIN\_TJTE] 写 1 使能、写 0 清除 TRANS\_JABBER\_TO\_INT。(R/W)
\item [DMAIN\_TBUE] 写 1 使能、写 0 清除 TRANS\_BUF\_UNAVAIL\_INT。(R/W)
\item [DMAIN\_TSE] 写 1 使能、写 0 清除 TRANS\_PROC\_STOP\_INT。(R/W)
\item [DMAIN\_TIE] 写 1 使能、写 0 清除 TRANS\_INT。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{DMAMISSEDFR\_REG}{0x1020}\label{regdesc:DMAMISSEDFRREG}
\regfield{(Reserved)}{3}{29}{00}%
\regfield{Overflow\_BFOC}{1}{28}{{0x0}}%
\regfield{Overflow\_FC}{11}{17}{{0x0}}%
\regfield{Overflow\_BMFC}{1}{16}{{0x0}}%
\regfield{Missed\_FC}{16}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [Overflow\_BFOC] 表示溢出帧计数器的状态。\\
0：无溢出。\\
1：溢出帧计数器（Overflow\_FC）溢出，即 RX FIFO 以最大值的溢出帧计数器溢出。在这种情况下，溢出帧计数器被复位为零。\\ (R/SS/RC)
\item [Overflow\_FC] 表示应用程序丢失的帧数。\\
每当 MTL FIFO 溢出时，该计数器会递增。(R/SS/RC)
\item [Overflow\_BMFC] 表示丢失帧计数器的状态。\\
0：无溢出。\\
1：丢失帧计数器（Missed\_FC）溢出，即主机接收缓冲区不可用，丢失帧计数器以最大值溢出。在这种情况下，丢失帧计数器被复位为零。\\
(R/SS/RC)
\item [Missed\_FC] 表示因主机接收缓冲区不可用而被丢失的帧数。\\
每当 DMA 丢失一个传入帧时，该计数器会递增。(R/SS/RC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{DMARINTWDTIMER\_REG}{0x1024}\label{regdesc:DMARINTWDTIMERREG}
\regfield{(Reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{RIWTC}{8}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RIWTC] 配置系统时钟周期乘以 256 的数量。\\
在 RX DMA 传输完由于相应描述符 RDES1[31] 中的位置 1 而 RI 状态位不为 1 的帧后，看门狗定时器达到配置值触时发。\\
看门狗定时器超时时，RI 位置 1 并停止计时器。由于任何接收帧的 RDES1[31] 的自动置 1 而使 RI 位置 1 时，看门狗定时器被复位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{DMAAHBSTATUS\_REG}{0x102C}\label{regdesc:DMAHBSTATUSREG}
\regfield{(Reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_ST}{1}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [AHB\_ST] 配置 AHB 主接口的状态。\\
0：空闲\\
1：活跃\\(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{DMATXCURRDESC\_REG}{0x1048}\label{regdesc:DMATXCURRDESCREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [TRANS\_DECR\_ADDR\_PTR] 表示 DMA 在传输期间更新的当前发送链表的地址。\\
此字段在复位时被清除。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{DMARXCURRDESC\_REG}{0x104C}\label{regdesc:DMARXCURRDESCREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RECV\_DECR\_ADDR\_PTR] 表示 DMA 在传输期间更新的当前接收链表的地址。\\
此字段在复位时被清除。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{DMATXCURRADDR\_BUF\_REG}{0x1050}\label{regdesc:DMATXCURRADDRBUFREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [TRANS\_BUFF\_ADDR\_PTR] 表示 DMA 在传输期间更新的传输缓冲区的地址。\\
此字段在复位时被清除。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{DMARXCURRADDR\_BUF\_REG}{0x1054}\label{regdesc:DMARXCURRADDRBUFREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RECV\_BUFF\_ADDR\_PTR] 表示 DMA 在传输期间更新的接收缓冲区的地址。\\
此字段在复位时被清除。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACCONFIG\_REG}{0x0000}\label{regdesc:EMACCONFIGREG}
\regfield{(Reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{SAIRC}{3}{28}{{0x0}}%
\regfield{ASS2KP}{1}{27}{0}%
\regfield{(Reserved)}{1}{26}{0}%
\regfield{EMACCRC\_STRIP}{1}{25}{0}%
\regfield{(Reserved)}{1}{24}{0}%
\regfield{EMACWATCHDOG}{1}{23}{0}%
\regfield{EMACJABBER}{1}{22}{0}%
\regfield{(Reserved)}{1}{21}{0}%
\regfield{EMACJUMBOFRAME}{1}{20}{0}%
\regfield{EMACINTERFRAMEGAP}{3}{17}{0}%
\regfield{EMACDISABLECRS}{1}{16}{0}%
\regfield{EMACMII}{1}{15}{1}%
\regfield{EMACFESPEED}{1}{14}{0}%
\regfield{EMACRXOWN}{1}{13}{0}%
\regfield{EMACLOOPBACK}{1}{12}{0}%
\regfield{EMACDUPLEX}{1}{11}{0}%
\regfield{EMACRXIPCOFFLOAD}{1}{10}{0}%
\regfield{EMACRETRY}{1}{9}{0}%
\regfield{(Reserved)}{1}{8}{0}%
\regfield{EMACPADCRCSTRIP}{1}{7}{0}%
\regfield{EMACBACKOFFLIMIT}{2}{5}{{0x0}}%
\regfield{EMACDEFERRALCHECK}{1}{4}{0}%
\regfield{EMACTX}{1}{3}{0}%
\regfield{EMACRX}{1}{2}{0}%
\regfield{PLTF}{2}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SAIRC] 配置所有传输帧的源地址插入或替换。\\
位[30] 根据 位[29:28] 的值指定将哪个 MAC 地址寄存器（0 或 1）用于源地址插入或替换。\\
位[29:28]：\\
0, 1：输入信号 mti\_sa\_ctrl\_i 和 ati\_sa\_ctrl\_i 控制 SA 字段生成\\
2：在所有传输帧的 SA 字段中插入 MAC 地址寄存器（0 或 1）的内容\\
3：在所有传输帧的 SA 字段中替换 MAC 地址寄存器（0 或 1）的内容\\
位[30]：\\
0：使用 MAC 地址 0 寄存器\\
1：使用 MAC 地址 1 寄存器\\
(R/W)
\item [ASS2KP] 配置 MAC 是否将长度超过 2000 字节的接收帧视为正常数据包或巨型帧。\\
0：巨型帧。在这种情况下，如果 Bit[20] (JE) 为 0，则 MAC 将所有大小超过 1518 字节（标记为 1522 字节）的接收帧视为巨型帧。\\
1：正常数据包。\\
(R/W)
\item [EMACCRC\_STRIP] 配置是否在将帧转发到应用程序之前剥离和丢弃所有以太网类型（长度/类型字段大于或等于 1536）帧的最后 4 个字节 (FCS)。\\
0：不剥离和丢弃\\
1：剥离和丢弃\\(R/W)
\item [EMACWATCHDOG] 配置是否禁用看门狗定时器。\\
0：启用。在这种情况下，MAC 不允许接收超过 2048 字节（如果 JE 设置为高，则为 10240 字节）或看门狗超时寄存器配置值的接收帧。MAC 在看门狗限制字节数之后截断接收到的任何字节。\\
1：禁用。在这种情况下，MAC 可以接收最多 16384 字节的帧。\\(R/W)
\item [EMACJABBER] 配置是否禁用发送器上的 jabber 定时器。\\
0：启用。在这种情况下，如果应用程序在传输过程中发送超过 2048 字节的数据（如果 JE 设置为高，则为 10240 字节），MAC 将切断发送器。\\
1：禁用。在这种情况下，MAC 可以传输最多 16384 字节的帧。\\(R/W)

\item[见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{EMACCONFIG\_REG}{0x0000}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item[接上页...]

\item [EMACJUMBOFRAME] 配置 MAC 是否允许 9,018 字节（带有 VLAN 标记的帧为 9,022 字节）的巨型帧，而不报告接收帧状态中的巨型帧错误。\\
0：不允许\\
1：允许\\(R/W)

\item [EMACINTERFRAMEGAP] 配置传输过程中帧之间的最小帧间隔 (IFG)。\\
0：96 位时间\\
1：88 位时间\\
2：80 位时间\\
3：72 位时间\\
4：64 位时间\\
5：56 位时间\\
6：48 位时间\\
7：40 位时间\\
在半双工模式下，最小 IFG 只能配置为 64 位时间（IFG = 100）。 (R/W)

\item [EMACDISABLECRS] 配置是否在传输过程中禁用载波侦听。\\
0：MAC发送器由于载波感知而生成载波丢失或无载波错误，甚至可以中止传输。\\
1：MAC发送器在半双工模式下在帧传输过程中忽略MII CRS信号。这个请求不会因为载波丢失或无载波而生成错误。\\
(R/W)
\item [EMACMII] 配置以太网信号线速度。\\
0：1000 Mbps\\
1：10或100 Mbps\\
在10或100 Mbps传输中，具体的信号线速度由此位和FES（EMACFESPEED）位共同确定。(R/W)
\item [EMACFESPEED] 配置MII和RMII接口的速度。\\
0：10 Mbps\\
1：100 Mbps\\(R/W)
\item [EMACRXOWN] 配置是否禁用接收自己的帧。\\
0：MAC在传输时接收PHY发出的所有数据包。\\
1：MAC在半双工模式下，当TX\_EN触发中断时，禁止接收帧。\\
如果MAC在全双工模式下运行，则此位无效。(R/W)
\item [EMACLOOPBACK] 配置是否启用回环模式。\\
0：禁用。\\
1：启用。在这种情况下，MII接收时钟输入（CLK\_RX）对于回环正常工作是必需的，因为传输时钟没有内部回环。\\(R/W)

\item[见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{EMACCONFIG\_REG}{0x0000}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item[接上页...]

\item [EMACDUPLEX] 配置是否启用全双工模式，以便 MAC 可以同时发送和接收。\\
0：禁用\\
1：启用\\
在全双工模式下，此位为只读，默认值为 1。(R/W)



\item [EMACRXIPCOFFLOAD] 配置是否启用校验和功能。\\
0：禁用\\
1：启用\\
当启用校验和时，MAC 计算所有接收的以太网帧有效载荷的 16 位的补码和，再对相加和取补。它还检查 IPv4 报头校验和（接收到的以太网帧的字节 25/26 或 29/30（VLAN 标记）是否对接收帧是正确的，并在接收状态字中给出状态。MAC 还将 IP 报头数据报有效负载（IPv4 报头后的字节）16 位校验和附加到应用程序的以太网帧当中（当取消选择类型 2 COE 时）。 (R/W)
\item [EMACRETRY] 配置是否禁用重试，以便 MAC 仅尝试一次传输，并且在 MII 接口上发生冲突时，MAC 忽略当前帧传输并报告传输帧状态中的帧中止和过多冲突错误。\\
0：启用\\
1：禁用\\
仅在半双工模式下有效。(R/W)
\item [EMACPADCRCSTRIP] 配置是否启用自动填充或 CRC 剥离。\\
0：禁用。在这种情况下，MAC 将所有传入的帧原样传递给主机。\\
1：启用。在这种情况下，MAC 仅在长度字段的值小于 1536 字节时，剥离传入帧的填充或 FCS 字段。所有长度字段大于或等于 1536 字节的接收帧将被传递给应用程序，而不剥离填充或 FCS 字段。\\(R/W)
\item [EMACBACKOFFLIMIT] 配置后退限制，确定在冲突后重新尝试时，MAC 在重新调度传输尝试之前等待的随机整数个时隙时间延迟（对于 1000 Mbps 为 4096 比特时间，对于 10/100 Mbps 为 512 比特时间）。\\
00：k = min（n，10）\\
01：k = min（n，8）\\
10：k = min（n，4）\\
11：k = min（n，1）\\
其中 n = 重传尝试次数。\\
随机整数 r 的取值范围为 0 <= r < 2 的 k 次方\\
仅在半双工模式下有效。(R/W)
\item [EMACDEFERRALCHECK] 配置是否启用延迟检查功能。\\
0：禁用\\
1：启用\\(R/W)


\item[见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{EMACCONFIG\_REG}{0x0000}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item[接上页...]

\item [EMACTX] 配置是否启用 MAC 的发送状态机。\\
0：在当前帧传输完成后禁用，并且不再传输任何帧\\
1：在 MII 上启用传输\\(R/W)


\item [EMACRX] 配置是否启用 MAC 的接收状态机。
0：在当前帧接收完成后禁用，并且不再从 MII 接收任何帧\\
1：从 MII 接收帧启用\\(R/W)
\item [PLTF] 配置在每个传输帧的开头添加的报头字节数。\\
0：7 字节报头\\
1：5 字节报头\\
2：3 字节报头\\
3：保留\\
只有在 MAC 出于全双工模式下时，才会减少报头字节数量。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACFF\_REG}{0x0004}\label{regdesc:EMACFFREG}
\regfield{RECEIVE\_ALL}{1}{31}{0}%
\regfield{(Reserved)}{14}{17}{00000000000000}%
\regfield{VTFE}{1}{16}{1}%
\regfield{(Reserved)}{6}{10}{000000}%
\regfield{SAFE}{1}{9}{0}%
\regfield{SAIF}{1}{8}{0}%
\regfield{PCF}{2}{6}{{0x0}}%
\regfield{DBF}{1}{5}{0}%
\regfield{PAM}{1}{4}{0}%
\regfield{DAIF}{1}{3}{0}%
\regfield{(Reserved)}{2}{1}{00}%
\regfield{PMODE}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RECEIVE\_ALL] 配置是否传递所有接收到的帧。\\
0：MAC 接收模块仅将通过 SA 或 DA 地址过滤器的帧传递给应用程序。\\
1：MAC 接收模块将所有接收到的帧传递给应用程序，无论它们是否通过地址过滤器。SA 或 DA 过滤的结果（通过或失败）将更新到接收状态字中的相应位。\\(R/W)
\item [VTFE] 配置是否启用 VLAN 标签过滤器。\\
0：禁用。在这种情况下，MAC 转发所有帧，无论 VLAN 标签的匹配状态如何。\\
1：启用。在这种情况下，MAC 丢弃不匹配 VLAN 标签比较的带有 VLAN 标签的帧。\\
(R/W)
\item [SAFE] 配置是否启用源地址过滤器。\\
0：禁用。在这种情况下，MAC 根据 SA 地址比较将接收到的帧传递给应用程序，并根据 SA 地址比较更新 RX 状态的 SAF 位。\\
1：启用。在这种情况下，MAC 将接收到的帧的 SA 字段与已启用的 SA 寄存器中编程的值进行比较。如果比较失败，MAC 将丢弃该帧。\\(R/W)
\item [SAIF] 配置是否启用 SA 反向过滤。\\
0：禁用。在这种情况下，SA 不匹配 SA 寄存器的帧被标记为未通过 SA 地址过滤器。\\
1：启用。在这种情况下，地址检查块以 SA 地址比较的反向过滤模式运行。与 SA 寄存器匹配的帧被标记为未通过 SA 地址过滤器。\\(R/W)
\item [PCF] 配置所有控制帧（包括单播和多播暂停帧）的转发。\\
0：MAC 过滤所有控制帧。\\
1：MAC 将所有控制帧（除了 PAUSE 控制帧）转发给应用程序，包括未通过地址过滤器的帧。\\
2：MAC 将所有控制帧转发给应用程序，包括未通过地址过滤器的帧。\\
3：MAC 转发通过地址过滤器的控制帧。\\
暂停帧的处理应满足以下条件：\\
条件 1：MAC 处于全双工模式，并且通过将寄存器 6（流控制寄存器）的位 2 (RFE) 置为 1 启用了流控制。\\
条件 2：当寄存器 6（流控制寄存器）的位 3 (UP) 置 1 时，接收到的帧的目标地址 (DA) 与特殊多播地址或 EMACADDR0 匹配。\\
条件 3：接收到的帧的类型字段为 0x8808，OPCODE 字段为 0x0001。\\
(R/W)
\item [DBF] 配置是否禁用广播帧。\\
0：启用。AFM（地址过滤模块）模块传递所有接收到的广播帧。\\
1：禁用。AFM 模块过滤所有接收到的广播帧，并且所有其他过滤设置无效。\\ (R/W)

\item[见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{EMACFF\_REG}{0x0004}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item[接上页...]

\item [PAM] 配置是否传递所有多播帧。\\
0：多播帧的过滤取决于 HMC 位。\\
1：传递所有具有多播目标地址（目标地址字段的第一位为'1'）的接收到的帧。\\
(R/W)
\item [DAIF] 配置是否启用单播和多播帧的 DA 反向过滤。\\
0：禁用\\
1：启用\\
(R/W)
\item [PMODE] 配置是否启用混杂模式。\\
0：禁用。\\
1：启用。在这种情况下，地址过滤模块传递所有传入的帧，无论其目标或源地址如何。当设置 PR（PRI\_RATIO）时，接收状态字的 SA 或 DA 过滤失败状态位始终被清除。\\(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACMIIADDR\_REG}{0x0010}\label{regdesc:EMACMIIADDRREG}
\regfield{(Reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{MIIDEV}{5}{11}{{0x00}}%
\regfield{MIIREG}{5}{6}{{0x00}}%
\regfield{MIICSRCLK}{4}{2}{{0x00}}%
\regfield{MIIWRITE}{1}{1}{0}%
\regfield{MIIBUSY}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [MIIDEV] 配置正在访问的是 32 个 PHY 设备中的哪一个。 (R/W)
\item [MIIREG]\label{fielddesc:MIIREG} 配置所选 PHY 设备中所需的地址寄存器。 (R/W)
\item  [MIICSRCLK]\label{fielddesc:MIICSRCLK} 配置 CSR 时钟频率。\\
0：APB 时钟频率为 60 \verb+~+ 100 MHz，MDC 时钟频率为 APB\_CLK/42\\
1：APB 时钟频率为 100 \verb+~+ 150 MHz，MDC 时钟频率为 APB\_CLK/62\\
2：APB 时钟频率为 20 \verb+~+ 35 MHz，MDC 时钟频率为 APB\_CLK/16\\
3：APB 时钟频率为 35 \verb+~+ 60 MHz，MDC 时钟频率为 APB\_CLK/26\\
4：APB 时钟频率为 150 \verb+~+ 250 MHz，MDC 时钟频率为 APB\_CLK/102\\
其他值保留\\(R/W) 
\item [MIIWRITE] 配置使用 \hyperref[regdesc:EMACMIIDATAREG]{MII\_DATA} 的操作的方向。\\
0：读操作\\
1：写操作\\(R/W)
\item [MIIBUSY]\label{fielddesc:MIIBUSY} 配置 MII 的状态。\\
0：空闲\\
1：忙碌\\
此位与\hyperref[fielddesc:MIIREG]{MIIREG} 和\hyperref[regdesc:EMACMIIDATAREG]{MII\_DATA} 结合使用。\\
在写入\hyperref[fielddesc:MIIREG]{MIIREG} 和\hyperref[regdesc:EMACMIIDATAREG]{MII\_DATA} 之前，此位应读取逻辑 0（默认值）。\\
要读取或写入\hyperref[fielddesc:MIIREG]{MIIREG} 和\hyperref[regdesc:EMACMIIDATAREG]{MII\_DATA}，软件（用户）应将此字段设置为 1。\\
在此位被硬件 (MAC) 清除之前，访问\hyperref[regdesc:EMACMIIDATAREG]{MII\_DATA} 时应保持有效（数据保持不变）。\\
请注意，ESP32-P4 MAC 在对\hyperref[fielddesc:MIIREG]{MIIREG} 和\hyperref[regdesc:EMACMIIDATAREG]{MII\_DATA} 进行读取或写入访问时不会从 PHY 接收到 ACK。（读/写/特殊控制）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACMIIDATA\_REG}{0x0014}\label{regdesc:EMACMIIDATAREG}
\regfield{(Reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{MII\_DATA}{16}{0}{{0x00000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [MII\_DATA] 配置在管理读操作之后从 PHY 读取的 16 位数据值，或在管理写操作之前要写入 PHY 的 16 位数据值。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACFC\_REG}{0x0018}\label{regdesc:EMACFLOWCONTROLREG}
\regfield{PAUSE\_TIME}{16}{16}{{0x00000}}%
\regfield{(Reserved)}{8}{8}{00000000}%
\regfield{DZPQ}{1}{7}{{0}}%
\regfield{(Reserved)}{1}{6}{0}%
\regfield{PLT}{2}{4}{{0x0}}%
\regfield{UPFD}{1}{3}{0}%
\regfield{RFCE}{1}{2}{0}%
\regfield{TFCE}{1}{1}{0}%
\regfield{FCBBA}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [PAUSE\_TIME] 配置传输控制帧中暂停时间字段的值。如果暂停时间位配置为与 (G) MII 时钟域双同步，则在目标时钟域中至少经过四个时钟周期后才能对该寄存器连续写入。(R/W)
\item [DZPQ] 配置是否禁用自动生成暂停时间字段为 0 的控制帧。\\
0：启用\\
1：禁用\\(R/W)
\item [PLT] 配置暂停计时器的阈值，达到该阈值时自动重新传输暂停帧。\\
0：阈值为暂停时间减去 4 个时隙时间（PT - 4 个时隙时间）。\\
1：阈值为暂停时间减去 28 个时隙时间（PT - 28 个时隙时间）。\\
2：阈值为暂停时间减去 144 个时隙时间（PT - 144 个时隙时间）。\\
3：阈值为暂停时间减去 256 个时隙时间（PT - 256 个时隙时间）。\\
阈值应始终小于位[31:16] 中配置的暂停时间。例如，如果 PT = 100H（256 个时隙时间），PLT = 01，则在第一个暂停帧传输后的 228 (256 - 28) 个时隙时间后自动传输第二个暂停帧。(R/W)
\item [UPFD] 配置是否启用单播暂停帧检测。\\
0：禁用。MAC 仅检测具有唯一多播地址的暂停帧。\\
1：启用。MAC 还可以检测站点单播地址的暂停帧。此单播地址应与 EMACADDR0 高寄存器和 EMACADDR0 低寄存器中指定的地址相同。(R/W)
\item [RFCE] 配置是否启用暂停时间的解码功能。\\
0：禁用\\
1：启用。MAC 解码接收到的暂停帧，并在指定的（暂停）时间内禁用其发送器。(R/W)
\item [TFCE] 配置是否在全双工模式下启用传输流控制，以及是否在半双工模式下启用背压功能。\\
0：禁用\\
1：启用\\(R/W)
\item [FCBBA] 配置是否在全双工模式下启用暂停控制帧，并在半双工模式下启用背压功能（如果设置了 TFCE 位）。\\
0：禁用\\
1：启用\\
在全双工模式下，在写入流控制寄存器之前，应将此位读为 0。要启动暂停控制帧，应用程序必须将此位设置为 1。在传输控制帧传输期间，此位继续设置，表示正在进行帧传输。暂停控制帧传输完成后，MAC 将此位复位为 0。在清除此位之前，不应写入流控制寄存器。(R/W/SC)\\
在半双工模式下，此位（并且设置了 TFCE 位）为 1 时，MAC 启用背压。在背压期间，当 MAC 接收到新帧时，发送器开始发送 JAM，导致冲突。当 MAC 配置为全双工模式时，BPA 会自动禁用。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACVLANTAG\_REG}{0x001C}\label{regdesc:EMACVLANTAGREG}
\regfield{(Reserved)}{13}{19}{0000000000000}%
\regfield{ESVL}{1}{18}{0}%
\regfield{VTIM}{1}{17}{{0}}%
\regfield{ETV}{1}{16}{0}%
\regfield{VL}{16}{0}{{0x0000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [ESVL] 配置是否启用 S-VLAN。\\
0：禁用。\\
1：启用。MAC 发送器和接收器还将 S-VLAN（类型=0x88A8）帧视为有效的 VLAN 标记帧。(R/W)
\item [VTIM] 配置是否启用 VLAN 标记反向匹配。\\
0：禁用。具有匹配 VLAN 标记的帧被标记为匹配。\\
1：启用。没有匹配 VLAN 标记的帧被标记为匹配。(R/W)
\item [ETV] 配置是否启用 12 位 VLAN 标记比较。\\
0：禁用。接收到的 VLAN 帧的第 15 个和第 16 个字节的所有 16 位用于比较和 VLAN 哈希过滤。\\
1：启用。使用 12 位 VLAN 标识符进行比较和过滤，而不是完整的 16 位 VLAN 标记。 VLAN 标记的位[11:0] 与接收到的 VLAN 标记帧中的相应字段进行比较。(R/W)
\item [VL] 配置 802.1Q VLAN 标记以识别 VLAN 帧，并与接收到的帧的第 15 个和第 16 个字节进行比较。\\
当 ETV 位置 1 时，仅使用 VID（位[11:0]）进行比较。\\
如果 VL（如果设置了 ETV，则为 VL[11:0]）全为零，则 MAC 不会检查第 15 个和第 16 个字节以进行 VLAN 标记比较，并将所有类型字段值为 0x8100 或 0x88a8 的帧视为 VLAN 帧。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACDEBUG\_REG}{0x0024}\label{regdesc:EMACDEBUGREG}
\regfield{(Reserved)}{6}{26}{000000}%
\regfield{MTLTSFFS}{1}{25}{0}%
\regfield{MTLTFNES}{1}{24}{0}%
\regfield{(Reserved)}{1}{23}{0}%
\regfield{MTLTFWCS}{1}{22}{0}%
\regfield{MTLTFRCS}{2}{20}{{0x0}}%
\regfield{MACTP}{1}{19}{0}%
\regfield{MACTFCS}{2}{17}{{0x0}}%
\regfield{MACTPES}{1}{16}{0}%
\regfield{(Reserved)}{6}{10}{000000}%
\regfield{MTLRFFLS}{2}{8}{{0x0}}%
\regfield{(Reserved)}{1}{7}{0}%
\regfield{MTLRFRCS}{2}{5}{{0x0}}%
\regfield{MTLRFWCAS}{1}{4}{0}%
\regfield{(Reserved)}{1}{3}{0}%
\regfield{MACRFFCS}{2}{1}{{0x0}}%
\regfield{MACRPES}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [MTLTSFFS] 表示 MTL TX 状态 FIFO 是否已满并可以接受更多的帧进行传输。\\
0：未满\\
1：已满\\ (RO)
\item [MTLTFNES] 表示 MTL TX FIFO 是否为空，是否还有数据待传输。\\
0：空\\
1：非空\\(RO)
\item [MTLTFWCS] 表示 MTL TX FIFO 写控制器是否处于活跃状态，并将数据传输到 TX FIFO。\\
0：不活跃\\
1：活跃\\(RO)
\item [MTLTFRCS] 表示 TX FIFO 读控制器的状态。\\
0：空闲状态\\
1：读取状态（将数据传输到 MAC 发送器）\\
2：等待来自 MAC 发送器的 TXStatus\\
3：写入接收到的 TXStatus 或清空 TX FIFO\\
(RO)
\item [MACTP] 表示 MAC 发送器是否处于暂停状态（仅全双工模式），因此不安排任何帧进行传输。\\
0：未暂停\\
1：已暂停\\
(RO)
\item [MACTFCS] 表示 MAC 发送帧控制器模块的状态。\\
0：空闲状态\\
1：等待前一帧的状态或 IFG 或退避期结束\\
2：生成并传输 PAUSE 控制帧（全双工模式）\\
3：传输输入帧进行传输\\
(RO)
\item [MACTPES] 表示 MAC MII 传输协议引擎的状态。\\
0：空闲状态\\
1：主动传输数据\\(RO)

\item[见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{EMACDEBUG\_REG}{0x0024}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item[接上页...]

\item [MTLRFFLS] 表示 RX FIFO 的填充级别状态。\\
0：RX FIFO 为空\\
1：RX FIFO 填充级别低于流控停用阈值\\
2：RX FIFO 填充级别高于流控激活阈值\\
3：RX FIFO 已满\\
(RO)
\item [MTLRFRCS] 表示 RX FIFO 读控制器的状态。\\
0：空闲状态\\
1：读取帧数据\\
2：保留\\
3：清空帧数据和状态\\
(RO)
\item [MTLRFWCAS] 表示 MTL RX FIFO 写控制器的状态。\\
0：不活跃\\
1：活跃，并将接收到的帧传输到 FIFO。\\(RO)
\item [MACRFFCS] 表示 MAC 接收帧控制器模块的小 FIFO 读（位 1）和写（位 0）控制器的状态。\\
0：不活跃\\
1：活跃\\(RO)
\item [MACRPES] 表示 MAC GMII 或 MII 接收协议引擎的状态。\\
0：空闲\\
1：主动接收数据\\(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PMT\_RWUFFR\_REG}{0x0028}\label{regdesc:PMTRWUFFRREG}
\regfield{PMT\_RWUFFR}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [WKUPPKTFILTER] 当 RWKPTR 为 0 \verb+~+ 3 时，配置过滤器 0 \verb+~+ 3 的唤醒帧的屏蔽。\\
Bit[30:0] 对应于偏移量+j（j = 0 \verb+~+ 30）。\\ Bit[31] 必须为 0。
0：不屏蔽\\
1：屏蔽\\
当 RWKPTR 为 4 时，bit[3]/bit[11]/bit[19]/bit[27] 配置目标地址类型，bit[0]/bit[8]/bit[16]/bit[24] 配置是否启用过滤器 0 \verb+~+ 3。\\
0：单播/禁用\\
1：多播/启用\\
当 RWKPTR 为 5 时，配置过滤器 0 \verb+~+ 3 屏蔽字节的偏移量。\\
Bit[7:0] 配置过滤器 0 屏蔽字节的偏移量，[31:24] 配置过滤器 3 屏蔽字节的偏移量。\\
当 RWKPTR 为 6 \verb+~+ 7 时，配置基于以下公式的过滤器 0 \verb+~+ 3 屏蔽字节的 16 位 CRC 值：\\
G(x) = x$^\text{16}$ + x$^\text{15}$ + x$^\text{2}$ + 1\\
Bit[7:0] 配置 RWKPTR 为 6 时过滤器 0 或过滤器 2 屏蔽字节的 CRC 值，bit[31:16] 配置 RWKPTR 为 6 时过滤器 1 或过滤器 3 屏蔽字节的 CRC 值。\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PMT\_CSR\_REG}{0x002C}\label{regdesc:PMTCSRREG}
\regfield{RWKFILTRST}{1}{31}{0}%
\regfield{(Reserved)}{2}{29}{00}%
\regfield{RWKPTR}{5}{24}{00000}%
\regfield{(Reserved)}{14}{10}{00000000000000}%
\regfield{GLBLUCAST}{1}{9}{00}%
\regfield{(Reserved)}{2}{7}{00}%
\regfield{RWKPRCVD}{1}{6}{0}%
\regfield{MGKPRCVD}{1}{5}{0}%
\regfield{(Reserved)}{2}{3}{00}%
\regfield{RWKPKTEN}{1}{2}{0}%
\regfield{MGKPKTEN}{1}{1}{0}%
\regfield{PWRDWN}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RWKFILTRST] 配置是否重置 RWKPTR 寄存器。\\
0：释放复位\\
1：复位\\ (R/WS/SC)
\item [RWKPTR] 配置 PMT\_RWUFFR 寄存器的用途。详细信息请参见 PMT\_RWUFFR 的描述。(RO)
\item [GLBLUCAST] 配置是否将目标地址过滤器的单播帧作为唤醒帧启用。\\
0：禁用\\
1：启用\\ (R/W)
\item [RWKPRCVD] 表示是否接收到远程唤醒帧。\\
0：未接收\\
1：已接收\\ (R/SS/RC)
\item [MGKPRCVD] 表示是否接收到 magic 帧。\\
0：未接收\\
1：已接收\\ (R/SS/RC)
\item [RWKPKTEN] 配置是否使用远程唤醒帧启用电源管理。\\
0：禁用\\
1：启用\\ (R/W)
\item [MGKPKTEN] 配置是否使用 magic 帧启用电源管理。\\
0：禁用\\
1：启用\\(R/W)
\item [PWRDWN] 配置 EMAC 接收器是否丢弃所有接收到的帧，直到接收到预期的 magic 帧或远程唤醒帧。\\
仅当 MGKPKTEN、GLBLUCAST 或 RWKPKTEN 为 1 时有效。 (R/WS/SC)


\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACLPI\_CSR\_REG}{0x0030}\label{regdesc:EMACLPICSRREG}
\regfield{(Reserved)}{12}{20}{00000000000}%
\regfield{LPITXA}{1}{19}{0}%
\regfield{(Reserved)}{1}{18}{0}%
\regfield{PLS}{1}{17}{0}%
\regfield{LPIEN}{1}{16}{0}%
\regfield{(Reserved)}{6}{10}{000000}%
\regfield{RLPIST}{1}{9}{0}%
\regfield{TLPIST}{1}{8}{0}%
\regfield{(Reserved)}{4}{4}{0}%
\regfield{RLPIEX}{1}{3}{0}%
\regfield{RLPIEN}{1}{2}{0}%
\regfield{TLPIEX}{1}{1}{0}%
\regfield{TLPIEN}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LPITXA] 配置 MAC 在传输端进入或退出 LPI 模式时的行为。\\
0：当 MAC 进入或退出 LPI 模式时，此位直接控制 MAC 的行为。\\
1：当 MAC 与 LPIEN 一起为 1 时，此位与 LPIEN 一起控制 MAC 在进入或退出 LPI 模式时的行为。当核心中的所有未完成帧和应用接口中的所有待处理帧都已传输完毕时，MAC 才进入 LPI 模式。当应用发送任何帧进行传输时，MAC 退出 LPI 模式。\\(R/W)
\item [PLS] 配置 PHY 的链路状态。\\
0：链路正常\\
1：链路断开\\ (R/W)
\item [LPIEN] 配置 EMAC 发送器是否进入 LPI 状态。\\
0：退出\\
1：进入\\
当 LPITXA 位置 1 且 MAC 因为接收到新的待传输数据包而退出 LPI 状态时，此位被清除。\\ (R/W/SC)
\item [RLPIST] 表示接收 LPI 状态。\\
0：未激活\\
1：EMAC 正在接收 LPI 模式\\ (RO)
\item [TLPIST] 表示传输 LPI 状态。\\
0：未激活\\
1：EMAC 正在传输 LPI 模式\\ (RO)
\item [RLPIEX] 表示接收 LPI 退出状态。\\
0：未激活\\
1：EMAC 接收器停止接收 LPI 模式，退出 LPI 状态，并恢复正常接收\\ (R/SS/RC)
\item [RLPIEN] 表示接收 LPI 进入状态。\\
0：未激活\\
1：EMAC 接收器接收到 LPI 模式并进入 LPI 状态\\ (R/SS/RC)
\item [TLPIEX] 表示传输 LPI 退出状态。\\
0：未激活\\
1：用户清除 LPIEN 位且 LPI\_TW\_TIMER 已过期后，EMAC 发送器退出 LPI 状态\\ (R/SS/RC)

\item[见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{EMACLPI\_CSR\_REG}{0x0030}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item[接上页...]

\item [TLPIEN] 表示传输 LPI 进入状态。\\
0：未激活\\
1：EMAC 发送器因为 LPIEN 位的设置而进入 LPI 状态\\(R/SS/RC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACLPITIMERSCONTROL\_REG}{0x0034}\label{regdesc:EMACLPITIMERSCONTROLREG}
\regfield{(Reserved)}{6}{26}{000000}%
\regfield{LPI\_LS\_TIMER}{10}{16}{0x3E8}%
\regfield{LPI\_TW\_TIMER}{16}{0}{000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LPI\_LS\_TIMER] 配置 PHY 的链路状态应保持的最短时间。\\
单位：毫秒。\\
默认值为 IEEE 标准中定义的 1000（1 秒）。\\ (R/W)
\item [LPI\_TW\_TIMER] 配置 MAC 在停止传输 LPI 模式到 PHY 并恢复正常传输之前等待的最短时间。\\
单位：毫秒。\\
此计时器超时后，TLPIEX 状态位被置 1。\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACINTS\_REG}{0x0038}\label{regdesc:EMACINTSREG}
\regfield{(Reserved)}{21}{11}{000000000000000000000}%
\regfield{LPIINTS}{1}{10}{0}%
\regfield{TINTS}{1}{9}{0}%
\regfield{(Reserved)}{4}{5}{0000}%
\regfield{PMTINTS}{1}{3}{0}%
\regfield{(Reserved)}{3}{0}{000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LPIINTS] EMAC\_LPI\_INT 的原始中断状态。(RO)
\item [TINTS] TS\_TRI\_INT 的原始中断状态。(R/SS/RC)
\item [PMTINTS] EAMC\_PMP\_INT 的原始中断状态。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACINTMASK\_REG}{0x003C}\label{regdesc:EMACINTMASKREG}
\regfield{(Reserved)}{21}{11}{000000000000000000000}%
\regfield{LPIINTMASK}{1}{10}{0}%
\regfield{TSINTMASK}{1}{9}{0}%
\regfield{(Reserved)}{5}{4}{00000}%
\regfield{PMTINTMASK}{1}{3}{0}%
\regfield{(Reserved)}{3}{0}{000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LPIINTMASK] 写 1 屏蔽 EMAC\_LPI\_INT。(R/W)
\item [TSINTMASK] 写 1 屏蔽 TS\_TRI\_INT。(R/W)
\item [PMTINTMASK] 写 1 屏蔽 EMAC\_PMP\_INT。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACADDR0HIGH\_REG}{0x0040}\label{regdesc:EMACADDR0HIGHREG}
\regfield{ADDRESS\_ENABLE0}{1}{31}{1}%
\regfield{(Reserved)}{15}{16}{000000000000000}%
\regfield{MAC\_ADDRESS0\_HI}{16}{0}{{0x0FFFF}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [ADDRESS\_ENABLE0] 该位始终为 1。(RO)
\item [MAC\_ADDRESS0\_HI] 配置第一个 6 字节 MAC 地址[47:32] 的高 16 位。\\MAC 使用此字段来过滤接收的帧并将 MAC 地址插入传输流控制 (PAUSE) 帧中。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACADDR0LOW\_REG}{0x0044}\label{regdesc:EMACADDR0LOWREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x0FFFFFFFF}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [EMACADDR0LOW\_REG] 配置第一个 6 字节 MAC 地址的低 32 位。\\MAC 使用此字段来过滤接收的帧并将 MAC 地址插入传输流控制 (PAUSE) 帧中。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACADDR1HIGH\_REG}{0x0048}\label{regdesc:EMACADDR1HIGHREG}
\regfield{ADDRESS\_ENABLE1}{1}{31}{0}%
\regfield{SOURCE\_ADDRESS}{1}{30}{0}%
\regfield{MASK\_BYTE\_CONTROL}{6}{24}{{0x00}}%
\regfield{(Reserved)}{8}{16}{00000000}%
\regfield{MAC\_ADDRESS1\_HI}{16}{0}{{0x0FFFF}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [ADDRESS\_ENABLE1] 配置是否使用第二个 MAC 地址进行完美过滤。\\
0：禁用\\
1：启用\\ (R/W)
\item [SOURCE\_ADDRESS] 配置接收帧的 EMACADDR1[47:0] 与哪些字段进行比较。\\
0：DA 字段\\
1：SA 字段\\ (R/W)
\item [MASK\_BYTE\_CONTROL] 配置在将接收到的 DA 或 SA 与 EMACADDR1 的内容进行比较时是否屏蔽 MAC 地址字节。\\
0：不屏蔽\\
1：屏蔽\\
屏蔽控制位与字节的对应关系:\\
位[29]：EMACADDR1HIGH\_REG[15:8]\\
位[28]：EMACADDR1HIGH\_REG[7:0]\\
位[27]：EMACADDR1LOW\_REG[31:24]\\
位[24]：EMACADDR1LOW\_REG[7:0]\\
通过屏蔽一个或多个字节的地址，可以过滤一组地址（也称为组地址过滤）。(R/W)
\item [MAC\_ADDRESS1\_HI] 配置第二个 6 字节 MAC 地址[47:32] 的高 16 位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACADDR1LOW\_REG}{0x004C}\label{regdesc:EMACADDR1LOWREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x0FFFFFFFF}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [EMACADDR1LOW\_REG] 配置第二个 6 字节 MAC 地址的低 32 位。\\在初始化完成后，应用程序加载该字段之前，配置该字段。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACADDR2HIGH\_REG}{0x0050}\label{regdesc:EMACADDR2HIGHREG}
\regfield{ADDRESS\_ENABLE2}{1}{31}{0}%
\regfield{SOURCE\_ADDRESS2}{1}{30}{0}%
\regfield{MASK\_BYTE\_CONTROL2}{6}{24}{{0x00}}%
\regfield{(Reserved)}{8}{16}{00000000}%
\regfield{MAC\_ADDRESS2\_HI}{16}{0}{{0x0FFFF}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [ADDRESS\_ENABLE2] 配置是否启用第三个 MAC 地址的完美过滤。\\
0：禁用\\
1：启用\\ (R/W)
\item [SOURCE\_ADDRESS2] 配置接收帧的 EMACADDR2[47:0] 与哪些字段进行比较。\\
0：目的地址字段\\
1：源地址字段\\ (R/W)
\item [MASK\_BYTE\_CONTROL2] 配置在将接收到的目的地址或源地址与 EMACADDR2 的内容进行比较时是否屏蔽 MAC 地址字节。\\
0：不屏蔽\\
1：屏蔽\\
屏蔽控制位与字节的对应关系如下:\\
位[29]：EMACADDR2HIGH\_REG[15:8]\\
位[28]：EMACADDR2HIGH\_REG[7:0]\\
位[27]：EMACADDR2LOW\_REG[31:24]\\
位[24]：EMACADDR2LOW\_REG[7:0]\\
通过屏蔽一个或多个字节的地址，可以过滤一组地址（也称为组地址过滤）。(R/W)
\item [MAC\_ADDRESS2\_HI] 配置第三个 6 字节 MAC 地址[47:32] 的高 16 位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACADDR2LOW\_REG}{0x0054}\label{regdesc:EMACADDR2LOWREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x0FFFFFFFF}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [EMACADDR2LOW\_REG] 配置第三个 6 字节 MAC 地址的低 32 位。\\在初始化完成后，应用程序加载该字段之前，配置该字段。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACADDR3HIGH\_REG}{0x0058}\label{regdesc:EMACADDR3HIGHREG}
\regfield{ADDRESS\_ENABLE3}{1}{31}{0}%
\regfield{SOURCE\_ADDRESS3}{1}{30}{0}%
\regfield{MASK\_BYTE\_CONTROL3}{6}{24}{{0x00}}%
\regfield{(Reserved)}{8}{16}{00000000}%
\regfield{MAC\_ADDRESS3\_HI}{16}{0}{{0x0FFFF}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [ADDRESS\_ENABLE3] 配置是否启用第四个 MAC 地址的完美过滤。\\
0：禁用\\
1：启用\\ (R/W)
\item [SOURCE\_ADDRESS3] 配置接收帧的 EMACADDR3[47:0] 与哪些字段进行比较。\\
0：目的地址字段\\
1：源地址字段\\ (R/W)
\item [MASK\_BYTE\_CONTROL3] 配置在将接收到的目的地址或源地址与 EMACADDR3 的内容进行比较时是否屏蔽 MAC 地址字节。\\
0：不屏蔽\\
1：屏蔽\\
屏蔽控制位与字节的对应关系如下:\\
位[29]：EMACADDR3HIGH\_REG[15:8]\\
位[28]：EMACADDR3HIGH\_REG[7:0]\\
位[27]：EMACADDR3LOW\_REG[31:24]\\
位[24]：EMACADDR3LOW\_REG[7:0]\\
通过屏蔽一个或多个字节的地址，可以过滤一组地址（也称为组地址过滤）。(R/W)
\item [MAC\_ADDRESS3\_HI] 配置第四个 6 字节 MAC 地址[47:32] 的高 16 位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACADDR3LOW\_REG}{0x005C}\label{regdesc:EMACADDR3LOWREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x0FFFFFFFF}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [EMACADDR3LOW\_REG] 配置第四个 6 字节 MAC 地址的低 32 位。\\在初始化完成后，应用程序加载该字段之前，配置该字段。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACADDR4HIGH\_REG}{0x0060}\label{regdesc:EMACADDR4HIGHREG}
\regfield{ADDRESS\_ENABLE4}{1}{31}{0}%
\regfield{SOURCE\_ADDRESS4}{1}{30}{0}%
\regfield{MASK\_BYTE\_CONTROL4}{6}{24}{{0x00}}%
\regfield{(Reserved)}{8}{16}{00000000}%
\regfield{MAC\_ADDRESS4\_HI}{16}{0}{{0x0FFFF}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [ADDRESS\_ENABLE4] 配置是否启用第五个 MAC 地址的完美过滤。\\
0：禁用\\
1：启用\\ (R/W)
\item [SOURCE\_ADDRESS4] 配置接收帧的 EMACADDR4[47:0] 与哪些字段进行比较。\\
0：目的地址字段\\
1：源地址字段\\ (R/W)
\item [MASK\_BYTE\_CONTROL4] 配置在将接收到的目的地址或源地址与 EMACADDR4 的内容进行比较时是否屏蔽 MAC 地址字节。\\
0：不屏蔽\\
1：屏蔽\\
屏蔽控制位与字节的对应关系如下:\\
位[29]：EMACADDR4HIGH\_REG[15:8]\\
位[28]：EMACADDR4HIGH\_REG[7:0]\\
位[27]：EMACADDR4LOW\_REG[31:24]\\
位[24]：EMACADDR4LOW\_REG[7:0]\\
通过屏蔽一个或多个字节的地址，可以过滤一组地址（也称为组地址过滤）。(R/W)
\item [MAC\_ADDRESS4\_HI] 配置第五个 6 字节 MAC 地址[47:32] 的高 16 位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACADDR4LOW\_REG}{0x0064}\label{regdesc:EMACADDR4LOWREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x0FFFFFFFF}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [EMACADDR4LOW\_REG] 配置第五个 6 字节 MAC 地址的低 32 位。\\在初始化完成后，应用程序加载该字段之前，配置该字段。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACADDR5HIGH\_REG}{0x0068}\label{regdesc:EMACADDR5HIGHREG}
\regfield{ADDRESS\_ENABLE5}{1}{31}{0}%
\regfield{SOURCE\_ADDRESS5}{1}{30}{0}%
\regfield{MASK\_BYTE\_CONTROL5}{6}{24}{{0x00}}%
\regfield{(Reserved)}{8}{16}{00000000}%
\regfield{MAC\_ADDRESS5\_HI}{16}{0}{{0x0FFFF}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [ADDRESS\_ENABLE5] 配置是否使用第六个 MAC 地址进行完美过滤。\\
0：禁用\\
1：启用\\ (R/W)
\item [SOURCE\_ADDRESS5] 配置接收帧的 EMACADDR5[47:0] 与哪些字段进行比较。\\
0：目的地址字段\\
1：源地址字段\\ (R/W)
\item [MASK\_BYTE\_CONTROL5] 配置在将接收到的目的地址或源地址与 EMACADDR5 的内容进行比较时是否屏蔽 MAC 地址字节。\\
0：不屏蔽\\
1：屏蔽\\
屏蔽控制位与字节的对应关系如下:\\
位[29]：EMACADDR5HIGH\_REG[15:8]\\
位[28]：EMACADDR5HIGH\_REG[7:0]\\
位[27]：EMACADDR5LOW\_REG[31:24]\\
位[24]：EMACADDR5LOW\_REG[7:0]\\
通过屏蔽一个或多个字节的地址，可以过滤一组地址（也称为组地址过滤）。(R/W)
\item [MAC\_ADDRESS5\_HI] 配置第七个 6 字节 MAC 地址的高 16 位[47:32]。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACADDR5LOW\_REG}{0x006C}\label{regdesc:EMACADDR5LOWREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x0FFFFFFFF}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [EMACADDR5LOW\_REG] 配置第七个 6 字节 MAC 地址的低 32 位。\\在初始化完成后，应用程序加载该字段之前，配置该字段。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACADDR6HIGH\_REG}{0x0070}\label{regdesc:EMACADDR6HIGHREG}
\regfield{ADDRESS\_ENABLE6}{1}{31}{0}%
\regfield{SOURCE\_ADDRESS6}{1}{30}{0}%
\regfield{MASK\_BYTE\_CONTROL6}{6}{24}{{0x00}}%
\regfield{(Reserved)}{8}{16}{00000000}%
\regfield{MAC\_ADDRESS6\_HI}{16}{0}{{0x0FFFF}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [ADDRESS\_ENABLE6] 配置是否使用第七个 MAC 地址进行完美过滤。\\
0：禁用\\
1：启用\\ (R/W)
\item [SOURCE\_ADDRESS6] 配置接收帧的 EMACADDR6[47:0] 与哪些字段进行比较。\\
0：目的地址字段\\
1：源地址字段\\ (R/W)
\item [MASK\_BYTE\_CONTROL6] 配置在将接收到的目的地址或源地址与 EMACADDR6 的内容进行比较时是否屏蔽 MAC 地址字节。\\
0：不屏蔽\\
1：屏蔽\\
屏蔽控制位与字节的对应关系如下:\\
位[29]：EMACADDR6HIGH\_REG[15:8]\\
位[28]：EMACADDR6HIGH\_REG[7:0]\\
位[27]：EMACADDR6LOW\_REG[31:24]\\
位[24]：EMACADDR6LOW\_REG[7:0]\\
通过屏蔽一个或多个字节的地址，可以过滤一组地址（也称为组地址过滤）。(R/W)
\item [MAC\_ADDRESS6\_HI] 配置第七个 6 字节 MAC 地址的高 16 位[47:32]。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACADDR6LOW\_REG}{0x0074}\label{regdesc:EMACADDR6LOWREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x0FFFFFFFF}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [EMACADDR6LOW\_REG] 配置第七个 6 字节 MAC 地址的低 32 位。\\在初始化完成后，应用程序加载该字段之前，配置该字段。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACADDR7HIGH\_REG}{0x0078}\label{regdesc:EMACADDR7HIGHREG}
\regfield{ADDRESS\_ENABLE7}{1}{31}{0}%
\regfield{SOURCE\_ADDRESS7}{1}{30}{0}%
\regfield{MASK\_BYTE\_CONTROL7}{6}{24}{{0x00}}%
\regfield{(Reserved)}{8}{16}{00000000}%
\regfield{MAC\_ADDRESS7\_HI}{16}{0}{{0x0FFFF}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [ADDRESS\_ENABLE7] 配置是否启用第八个 MAC 地址的完美过滤。\\
0：禁用\\
1：启用\\ (R/W)
\item [SOURCE\_ADDRESS7] 配置接收帧的 EMACADDR7[47:0] 与哪些字段进行比较。\\
0：目的地址字段\\
1：源地址字段\\ (R/W)
\item [MASK\_BYTE\_CONTROL7] 配置在将接收到的目的地址或源地址与 EMACADDR7 的内容进行比较时是否屏蔽 MAC 地址字节。\\
0：不屏蔽\\
1：屏蔽\\
屏蔽控制位与字节的对应关系如下：\\
位[29]：EMACADDR7HIGH\_REG[15:8]\\
位[28]：EMACADDR7HIGH\_REG[7:0]\\
位[27]：EMACADDR7LOW\_REG[31:24]\\
位[24]：EMACADDR7LOW\_REG[7:0]\\
通过屏蔽一个或多个字节的地址，可以过滤一组地址（也称为组地址过滤）。 (R/W)
\item [MAC\_ADDRESS7\_HI] 配置第八个 6 字节 MAC 地址[47:32] 的高 16 位。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACADDR7LOW\_REG}{0x007C}\label{regdesc:EMACADDR7LOWREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x0FFFFFFFF}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [EMACADDR7LOW\_REG] 配置第八个 6 字节 MAC 地址的低 32 位。\\在初始化完成后，应用程序加载该字段之前，配置该字段。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACADDR8HIGH\_REG}{0x0080}\label{regdesc:EMACADDR8HIGHREG}
\regfield{ADDRESS\_ENABLE8}{1}{31}{0}%
\regfield{SOURCE\_ADDRESS8}{1}{30}{0}%
\regfield{MASK\_BYTE\_CONTROL8}{6}{24}{{0x00}}%
\regfield{(Reserved)}{8}{16}{00000000}%
\regfield{MAC\_ADDRESS8\_HI}{16}{0}{{0x0FFFF}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [ADDRESS\_ENABLE8] 配置是否启用第九个 MAC 地址的完美过滤。\\
0：禁用\\
1：启用\\ (R/W)
\item [SOURCE\_ADDRESS8] 配置接收帧的 EMACADDR8[47:0] 与哪些字段进行比较。\\
0：目的地址字段\\
1：源地址字段\\ (R/W)
\item [MASK\_BYTE\_CONTROL8] 配置在将接收到的目的地址或源地址与 EMACADDR8 的内容进行比较时是否屏蔽 MAC 地址字节。\\
0：不屏蔽\\
1：屏蔽\\
屏蔽控制位与字节的对应关系如下：\\
位[29]：EMACADDRH8IGH\_REG[15:8]\\
位[28]：EMACADDR8HIGH\_REG[7:0]\\
位[27]：EMACADDR8LOW\_REG[31:24]\\
位[24]：EMACADDR8LOW\_REG[7:0]\\
通过屏蔽一个或多个字节的地址，可以过滤一组地址（也称为组地址过滤）。 (R/W)
\item [MAC\_ADDRESS8\_HI] 配置第九个 6 字节 MAC 地址[47:32] 的高 16 位。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACADDR8LOW\_REG}{0x0084}\label{regdesc:EMACADDR8LOWREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x0FFFFFFFF}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [EMACADDR8LOW\_REG] 配置第九个 6 字节 MAC 地址的低 32 位。\\在初始化完成后，应用程序加载该字段之前，配置该字段。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACCSTATUS\_REG}{0x00D8}\label{regdesc:EMACCSTATUSREG}
\regfield{(Reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{(Reserved)}{1}{16}{0}%
\regfield{(Reserved)}{11}{5}{00000000000}%
\regfield{JABBER\_TIMEOUT}{1}{4}{0}%
\regfield{(Reserved)}{3}{1}{000}%
\regfield{LINK\_MODE}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [JABBER\_TIMEOUT] 表示是否在接收过程中发生 jabber 错误。\\
0：未发生\\
1：发生\\ (RO)
\item [LINK\_MODE] 表示链路的当前工作模式。\\
0：半双工\\
1：全双工\\ (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACWDOGTO\_REG}{0x00DC}\label{regdesc:EMACWDOGTOREG}
\regfield{(Reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{PWDOGEN}{1}{16}{0}%
\regfield{(Reserved)}{2}{14}{00}%
\regfield{WDOGTO}{14}{0}{{0x0000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [PWDOGEN] 配置看门狗超时是否可配置。\\
0：不可配置。接收到的帧的看门狗超时由 EMACCONFIG\_REG[23] (WD) 和 EMACCONFIG\_REG[20] (JE) 的配置控制。\\
1：如果 EMACCONFIG\_REG[23] (WD) 为 0，则可通过 WDOGTO 字段进行配置。\\(R/W)
\item [WDOGTO] 配置当 PWDOGEN 为 1 且 EMACCONFIG\_REG[23] (WD) 为 0 时，接收帧的看门狗超时。\\
如果接收到的帧的长度超过此字段的值，则该帧将终止并视为错误帧。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACTXVLTCTRL\_REG}{0x0584}\label{regdesc:EMACTXVLANTAGCONTROLREG}
\regfield{(Reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{CSVL}{1}{19}{0}%
\regfield{VLP}{1}{18}{0}%
\regfield{VLC}{2}{16}{00}%
\regfield{VLT}{16}{0}{{0x0000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [CSVL] 配置在传输帧的第 13 和第 14 个字节中插入或替换的类型。\\
0：C-VLAN 类型 (0x8100)\\
1：S-VLAN 类型 (0x88A8)\\(R/W)
\item [VLP] 配置 VLAN 删除、插入或替换的控制方式。\\
0：控制输入信号\\
1：VLC\\(R/W)
\item [VLC] 配置传输帧中的 VLAN 标签。\\
0：不删除、插入或替换 VLAN 标签。\\
1：删除 VLAN 标签。MAC 会删除所有带有 VLAN 标签的传输帧的 VLAN 类型（字节 13 和 14）和 VLAN 标签（字节 15 和 16）。\\
2：插入 VLAN 标签。MAC 在插入字节 13 和 14 的 Type 值 (0x8100/0x88a8) 之后，在帧的字节 15 和 16 中插入 VLT。无论传输帧是否已经有 VLAN 标签，此操作都会在所有传输帧上执行。\\
3：替换 VLAN 标签。MAC 会替换所有 VLAN 类型的传输帧的字节 15 和 16 中的 VLT（字节 13 和 14 为 0x8100/0x88a8）。\\(R/W)
\item [VLT] 配置要插入或替换的 VLAN 标签的值。\\
只有在传输线处于非活跃状态或初始化阶段时才能更改该值。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACTSTPCTRL\_REG}{0x0700}\label{regdesc:EMACTIMESTAMPCONTROLREG}
\regfield{(Reserved)}{13}{19}{0000000000000}%
\regfield{TSENMACADDR}{1}{18}{0}%
\regfield{SNAPTYPSEL}{2}{16}{00}%
\regfield{TSMSTRENA}{1}{15}{0}%
\regfield{TSEVNTENA}{1}{14}{0}%
\regfield{TSIPV4ENA}{1}{13}{1}%
\regfield{TSIPV6ENA}{1}{12}{0}%
\regfield{TSIPENA}{1}{11}{0}%
\regfield{TSVER2ENA}{1}{10}{0}%
\regfield{TSCTRLSSR}{1}{9}{0}%
\regfield{TSENALL}{1}{8}{0}%
\regfield{(Reserved)}{2}{6}{00}%
\regfield{TSADDREG}{1}{5}{0}%
\regfield{TSTRIG}{1}{4}{0}%
\regfield{TSUPDT}{1}{3}{0}%
\regfield{TSINIT}{1}{2}{0}%
\regfield{TSCFUPDT}{1}{1}{0}%
\regfield{TSENA}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [TSENMACADDR] 配置 PTP 直接通过以太网发送时，是否启用 DA MAC 地址（与任何 MAC 地址寄存器匹配）用于 PTP 帧过滤。\\
0：禁用\\
1：启用\\(R/W)
\item [SNAPTYPSEL] 配置需要对其进行快照的 PTP 数据包类型集合，与 TSMSTRENA 和 TSEVNTENA 结合使用。\\
SNAPTYPSEL，TSMSTRENA，TSEVNTENA:\\
00x0：SYNC，Follow\_Up，Delay\_Req，Delay\_Resp\\
0001：SYNC\\
0011：Delay\_Req\\
01x0：SYNC，Follow\_Up，Delay\_Req，Delay\_Resp，Pdelay\_Req，Pdelay\_Resp，Pdelay\_Resp\_Follow\_Up\\
0101：SYNC，Pdelay\_Req，Pdelay\_Resp\\
0111：Delay\_Req，Pdelay\_Req，Pdelay\_Resp\\
10xx：SYNC，Delay\_Req\\
11xx：Pdelay\_Req，Pdelay\_Resp\\
(R/W)
\item [TSMSTRENA] 配置是否仅为与主节点相关的消息启用快照。\\
0：禁用。快照针对与从节点相关的消息\\
1：启用\\(R/W)
\item [TSEVNTENA] 配置是否仅为事件消息（SYNC，Delay\_Req，Pdelay\_Req，Pdelay\_Resp）启用时间戳快照。\\
0：禁用。快照针对除 Announce，Management 和 Signaling 之外的所有消息\\
1：启用\\(R/W)
\item [TSIPV4ENA] 配置是否启用处理通过 IPv4-UDP 发送的 PTP 帧。\\
0：禁用。MAC 忽略通过 UDP-IPv4 数据包传输的 PTP\\
1：启用。MAC 接收器处理封装在 UDP over IPv4 数据包中的 PTP 数据包\\(R/W)
\item [TSIPV6ENA] 配置是否启用处理通过 IPv6-UDP 发送的 PTP 帧。\\
0：禁用。MAC 忽略通过 UDP-IPv6 数据包传输的 PTP\\
1：启用。MAC 接收器处理封装在 UDP over IPv6 数据包中的 PTP 数据包\\(R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{EMACTSTPCTRL\_REG}{0x0700}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\item [TSIPENA] 配置是否启用处理通过以太网帧发送的 PTP。\\
0：禁用。MAC 忽略以太网数据帧中的 PTP\\
1：启用。MAC 接收器直接处理封装在以太网帧中的 PTP 数据包\\(R/W)
\item [TSVER2ENA] 配置是否启用版本 2 格式的 PTP 数据包处理。\\
0：禁用。使用版本 1 格式处理 PTP 数据包\\
1：启用。使用 1588 版本 2 格式处理 PTP 数据包\\(R/W)
\item [TSCTRLSSR] 配置超时数字或二进制回绕。\\
0：时间戳低位寄存器在次秒寄存器 0x7FFF\_FFFF 的值之后回绕。次秒增量必须根据 PTP 参考时钟频率和此位的值正确编程\\
1：时间戳低位寄存器在 0x3B9A\_C9FF 值（即 1 纳秒精度）之后回绕，并增加时间戳（高位）秒数\\
(R/W)
\item [TSENALL] 配置是否为 MAC 接收到的所有帧启用时间戳。\\
0：禁用\\
1：启用\\(R/W)
\item [TSADDREG] 配置是否更新 PTP 块中的 EMACTSTPADDEND\_REG 寄存器的内容以进行精细校正。\\
0：不更新\\
1：更新\\
在设置此位之前，此位应为零。(R/W/SC)
\item [TSTRIG] 配置是否启用时间戳中断。\\
0：禁用\\
1：启用。当系统时间大于目标时间寄存器中的值时，生成时间戳中断\\(R/W/SC)
\item [TSUPDT] 配置是否使用 EMAC2NDUPT\_REG 和 EMACNSUPT\_REG 中指定的值更新（加法或减法）系统时间。\\
0：不更新\\
1：更新\\
在更新之前，此位应读为零。\\
EMACSYSTIMHIGHWORD2ND\_REG 不会被更新。(R/W/SC)
\item [TSINIT] 配置是否使用 EMAC2NDUPT\_REG 和 EMACNSUPT\_REG 中指定的值初始化（覆盖）系统时间。\\
0：不初始化\\
1：初始化\\
在更新之前，此位应为零。\\
EMACSYSTIMHIGHWORD2ND\_REG 将被初始化。(R/W/SC)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{EMACTSTPCTRL\_REG}{0x0700}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\item [TSCFUPDT] 配置用于更新系统时间的方法。\\
0：粗略方法\\
1：精细更新方法\\(R/W)
\item [TSENA] 配置是否为发送和接收帧添加时间戳。\\
0：不添加时间戳，并且接收帧和时间戳生成器也被挂起\\
1：添加时间戳\\
在将此位置为 1 之后，需要初始化时间戳（系统时间）。\\
在接收端，只有在设置此位时，MAC 才会处理 1588 帧。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACSUB2NDINCR\_REG}{0x0704}\label{regdesc:EMACSUBSECONDINCRREG}
\regfield{(Reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{SSINC}{8}{0}{{0x00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SSINC] 配置每个时钟周期（PTP 时钟）与次秒寄存器的内容累加的值。\\
例如，当 PTP 时钟为 50 MHz（周期为 20 ns）时，当系统时间-纳秒寄存器的精度为 1 ns（EMACTSTPCTRL\_REG[9]，即 TSCTRLSSR 位置 1）时，应该编程 20 (0x14)。当 TSCTRLSSR 被清除时，纳秒寄存器的分辨率为~0.465 ns。在这种情况下，应该编程一个值为 43 (0x2B)，该值由 20 ns/0.465 得到。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACSYSTIM2ND\_REG}{0x0708}\label{regdesc:EMACSYSTEMTIMESREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x00000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [TSS] 表示 MAC 维护的系统时间的当前值。\\
单位：秒。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACSYSTIMNS\_REG}{0x070C}\label{regdesc:EMACSYSTEMTIMENANOSSREG}
\regfield{(Reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{TSSS}{31}{0}{{0x00000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [TSSS] 表示次秒时间，精度为 0.46 ns。\\
当 EMACTSTPCTRL\_REG[9] (TSCTRLSSR) 置 1 时，每个位表示 1 ns，最大值为 0x3B9A\_C9FF。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMAC2NDUPT\_REG}{0x0710}\label{regdesc:EMACSECONDSUPDATEREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x00000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [TSSSUPD] 配置要初始化或累加到系统时间的时间。\\
单位：秒。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACNSUPT\_REG}{0x0714}\label{regdesc:EMACNANOSUPDATEREG}
\regfield{ADDSUB}{1}{31}{0}%
\regfield{TSSSUPD}{31}{0}{{0x00000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [ADDSUB] 配置是否从系统时间值中减去或添加更新寄存器的内容。\\
0：添加\\
1：减去\\(R/W)
\item [TSSSUPD] 表示次秒时间，精度为 0.46 ns。\\
当 EMACTSTPCTRL\_REG[9] (TSCTRLSSR) 置 1 时，每个位表示 1 ns，编程值不应超过 0x3B9A\_C9FF。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACTSTPADDEND\_REG}{0x0718}\label{regdesc:EMACTIMESTAMPADDENDREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x00000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [TSAR] 配置要添加到累加器寄存器以实现时间同步的 32 位时间值。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACTGTIME2ND\_REG}{0x071C}\label{regdesc:EMACTARGETTIMESECONDREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x00000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [TSTR] 配置目标时间。\\
单位：秒。\\
当系统时间达到或超过目标时间时，将生成中断（如果已启用）。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACTGTIMENS\_REG}{0x0720}\label{regdesc:EMACTARGETTIMENANOSREG}
\regfield{(Reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{TTSLO}{31}{0}{{0x00000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [TTSLO] 配置有符号目标时间。\\
单位：纳秒。\\
当系统时间达到或超过目标时间时，将生成中断（如果已启用）。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{EMACSYSTIMHIGHWORD2ND\_REG}{0x0724}\label{regdesc:EMACSYSTEMTIMEHIGHERWORDSECONDREG}
\regfield{(Reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{TSHWR}{16}{0}{{0x0000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [TSHWR] 配置时间戳秒值的最高有效 16 位。\\
直接写入寄存器以初始化该值。\\
当从系统时间秒寄存器的 32 位发生溢出时，该寄存器会递增。(R/W/SU)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{EMACTSTPSTATUS\_REG}{0x0728}\label{regdesc:EMACTIMESTAMPSTATUSREG}
\regfield{(Reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{TSTRGTERR}{1}{3}{0}%
\regfield{(Reserved)}{1}{2}{0}%
\regfield{TSTARGT}{1}{1}{0}%
\regfield{TSSOVF}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [TSTRGTERR] 表示目标时间是否已经超过了在 EMACTGTIME2ND\_REG 和 EMACTGTIMENS\_REG 中设定的时间。\\
0：未超过\\
1：已超过\\ (R/SS/RC)
\item [TSTARGT] 表示系统时间是否大于或等于在 EMACTGTIME2ND\_REG 和 EMACTGTIMENS\_REG 中指定的值。\\
0：小于该值\\
1：大于或等于该值\\ (R/SS/RC)
\item [TSSOVF] 表示时间戳的第二个值是否已经溢出超过 0xFFFF\_FFFF。\\
0：未溢出\\
1：溢出\\ (R/SS/RC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
