

\begin{register}{H}{SPI\_CMD\_REG}{0x0}\label{regdesc:SPICMDREG}
\regfield{(reserved)}{13}{19}{0000000000000}%
\regfield{SPI\_USR}{1}{18}{0}%
\regfield{(reserved)}{18}{0}{000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_USR] 此位置1时, 触发一次SPI操作， 操作结束后此位被自动清零。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{SPI\_ADDR\_REG}{0x4}\label{regdesc:SPIADDRREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_ADDR\_REG] 用于存储主机在半双工模式或QSPI 模式的发送地址。如果地址长度大于 32 bit， 则此寄存器包含高地址位， SPI\_SLV\_WR\_STATUS\_REG 包含低 32 bit。此寄存器仅当 SPI\_USR\_ADDR 被置1时有效。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{SPI\_CTRL\_REG}{0x8}\label{regdesc:SPICTRLREG}
\regfield{(reserved)}{5}{27}{00000}%
\regfield{SPI\_WR\_BIT\_ORDER}{1}{26}{0}%
\regfield{SPI\_RD\_BIT\_ORDER}{1}{25}{0}%
\regfield{SPI\_FREAD\_QIO}{1}{24}{0}%
\regfield{SPI\_FREAD\_DIO}{1}{23}{0}%
\regfield{(reserved)}{1}{22}{0}%
\regfield{SPI\_WP}{1}{21}{1}%
\regfield{SPI\_FREAD\_QUAD}{1}{20}{0}%
\regfield{(reserved)}{5}{15}{00000}%
\regfield{SPI\_FREAD\_DUAL}{1}{14}{0}%
\regfield{SPI\_FASTRD\_MODE}{1}{13}{1}%
\regfield{(reserved)}{13}{0}{0000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_WR\_BIT\_ORDER] 用于配置发送信号的比特顺序，只对发送的命令、地址和数据有效。1：先发送低有效位；0：先发送高有效位。（读/写）
\item [SPI\_RD\_BIT\_ORDER] 用于配置接收信号的比特顺序，只对接收的数据有效。1：先接收低有效位；0：先接收高有效位。（读/写）
\item [SPI\_FREAD\_QIO] 用于使能 4 线模式发送地址和读取数据。仅在 QSPI 模式使用。（读/写）
\item [SPI\_FREAD\_DIO] 用于使能 2 线模式发送地址和读取数据。仅在 QSPI 模式使用。（读/写）
\item [SPI\_WP] 用于配置空闲时的 WP 信号输出电平。1：输出高电平；2：输出低电平。仅在 QSPI 模式使用。（读/写）
\item [SPI\_FREAD\_QUAD] 用于使能 4 线模式读取数据。仅在 QSPI 模式使用。（读/写）
\item [SPI\_FREAD\_DUAL] 用于使能 2 线模式读取数据。仅在 QSPI 模式使用。（读/写）
\item [SPI\_FASTRD\_MODE] 保留。
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_CTRL1\_REG}{0xC}\label{regdesc:SPICTRL1REG}
\regfield{SPI\_CS\_HOLD\_DELAY}{4}{28}{{0x05}}%
\regfield{(reserved)}{28}{0}{0000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_CS\_HOLD\_DELAY] 保留。
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_RD\_STATUS\_REG}{0x10}\label{regdesc:SPIRDSTATUSREG}
\regfield{SPI\_STATUS\_EXT}{8}{24}{{0x000}}%
\regfield{}{8}{16}{{0x000}}%
\regfield{SPI\_STATUS}{16}{0}{0000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_STATUS\_EXT] 保留。
\item [SPI\_STATUS] 保留。
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_CTRL2\_REG}{0x14}\label{regdesc:SPICTRL2REG}
\regfield{SPI\_CS\_DELAY\_NUM}{4}{28}{{0x00}}%
\regfield{SPI\_CS\_DELAY\_MODE}{2}{26}{{0x0}}%
\regfield{SPI\_MOSI\_DELAY\_NUM}{3}{23}{{0x0}}%
\regfield{SPI\_MOSI\_DELAY\_MODE}{2}{21}{{0x0}}%
\regfield{SPI\_MISO\_DELAY\_NUM}{3}{18}{{0x0}}%
\regfield{SPI\_MISO\_DELAY\_MODE}{2}{16}{{0x0}}%
\regfield{reserved}{4}{12}{{0x00}}
\regfield{reserved}{4}{8}{{0x00}}%
\regfield{SPI\_HOLD\_TIME}{4}{4}{{0x01}}%
\regfield{SPI\_SETUP\_TIME}{4}{0}{{0x01}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_CS\_DELAY\_NUM] 保留。
\item [SPI\_CS\_DELAY\_MODE] 保留。
\item [SPI\_MOSI\_DELAY\_NUM] 用于配置 MOSI 信号基于系统时钟的延迟数。 （读/写）
\item [SPI\_MOSI\_DELAY\_MODE] 用于配置 MOSI 信号基于SPI 时钟的延迟的方式。（读/写）\\
MOSI 信号在延迟 SPI\_MOSI\_DELAY\_NUM 个系统时钟后，再进行如下延迟：\\
0：无延迟。\\
1：若 SPI\_CK\_OUT\_EDGE 或 SPI\_CK\_I\_EDGE 被置 1，MOSI 被延迟半个周期，否则被延迟一个周期。\\
2：若 SPI\_CK\_OUT\_EDGE 或 SPI\_CK\_I\_EDGE 被置 1，MOSI 被延迟一个周期，否则被延迟半个周期。\\
3：延迟一个周期。
\item [SPI\_MISO\_DELAY\_NUM] 用于配置 MISO 信号基于系统时钟的延迟数。 （读/写）
\item [SPI\_MISO\_DELAY\_MODE] 用于配置 MISO 信号基于SPI 时钟的延迟的方式。（读/写）\\
MISO 信号在延迟 SPI\_MISO\_DELAY\_NUM 个系统时钟后， 再进行如下延迟：\\
0：无延迟。\\
1：若 SPI\_CK\_OUT\_EDGE 或 SPI\_CK\_I\_EDGE 被置 1，MISO 被延迟半个周期，否则被延迟一个周期。\\
2：若 SPI\_CK\_OUT\_EDGE 或 SPI\_CK\_I\_EDGE 被置 1，MISO 被延迟一个周期，否则被延迟半个周期。\\
3：延迟一个周期。
\item [SPI\_HOLD\_TIME] CS 信号被延迟的SPI时钟周期数。仅当SPI\_CS\_HOLD 置1时有效。（读/写）
\item [SPI\_SETUP\_TIME] 用于调整CS信号有效沿到第一个SPI时钟沿的时间。仅在 SPI\_CS\_SETUP 置 1 时有效。只在半双工模式和 QSPI模式下有效。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{SPI\_CLOCK\_REG}{0x18}\label{regdesc:SPICLOCKREG}
\regfield{SPI\_CLK\_EQU\_SYSCLK}{1}{31}{1}%
\regfield{SPI\_CLKDIV\_PRE}{13}{18}{0000000000000}%
\regfield{SPI\_CLKCNT\_N}{6}{12}{{0x03}}%
\regfield{SPI\_CLKCNT\_H}{6}{6}{{0x01}}%
\regfield{SPI\_CLKCNT\_L}{6}{0}{{0x03}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_CLK\_EQU\_SYSCLK] 主机模式下，1：SPI输出时钟等于系统时钟； 0：SPI输出时钟由系统时钟分频而来。从机模式下，此寄存器值需要置为 0。（读/写）
\item [SPI\_CLKDIV\_PRE] 主机模式下，用于配置 SPI 输出时钟的预分频数。 仅在SPI\_CLK\_EQU\_SYSCLK 为 0 时有效。从机模式下，此寄存器值需要置为 0。（读/写）
\item [SPI\_CLKCNT\_N] 主机模式下，用于配置 SPI 输出时钟的分频数。仅在 SPI\_CLK\_EQU\_SYSCLK 为 0 时有效。从机模式下，此寄存器值需要置为 0。（读/写）
\item [SPI\_CLKCNT\_H] 主机模式下， $\textrm{SPI\_CLKCNT\_H} =\lfloor \frac{\textrm{SPI\_CLKCNT\_N+1}}{2}–1\rfloor$。 仅在 SPI\_CLK\_EQU\_SYSCLK 为 0 时有效。从机模式下，此寄存器值需要置为 0。（读/写）
\item [SPI\_CLKCNT\_L] 主机模式下， 此寄存器的值等于 SPI\_CLKCNT\_N。 仅在 SPI\_CLK\_EQU\_SYSCLK 为 0 时有效。从机模式下， 此寄存器值为 0。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{SPI\_USER\_REG}{0x1C}\label{regdesc:SPIUSERREG}
\regfield{SPI\_USR\_COMMAND}{1}{31}{1}%
\regfield{SPI\_USR\_ADDR}{1}{30}{0}%
\regfield{SPI\_USR\_DUMMY}{1}{29}{0}%
\regfield{SPI\_USR\_MISO}{1}{28}{0}%
\regfield{SPI\_USR\_MOSI}{1}{27}{0}%
\regfield{SPI\_USR\_DUMMY\_IDLE}{1}{26}{0}%
\regfield{SPI\_USR\_MOSI\_HIGHPART}{1}{25}{0}%
\regfield{SPI\_USR\_MISO\_HIGHPART}{1}{24}{0}%
\regfield{(reserved)}{7}{17}{0000000}%
\regfield{SPI\_SIO}{1}{16}{0}%
\regfield{SPI\_FWRITE\_QIO}{1}{15}{0}%
\regfield{SPI\_FWRITE\_DIO}{1}{14}{0}%
\regfield{SPI\_FWRITE\_QUAD}{1}{13}{0}%
\regfield{SPI\_FWRITE\_DUAL}{1}{12}{0}%
\regfield{SPI\_WR\_BYTE\_ORDER}{1}{11}{0}%
\regfield{SPI\_RD\_BYTE\_ORDER}{1}{10}{0}%
\regfield{(reserved)}{2}{8}{00}%
\regfield{SPI\_CK\_OUT\_EDGE}{1}{7}{0}%
\regfield{SPI\_CK\_I\_EDGE}{1}{6}{1}%
\regfield{SPI\_CS\_SETUP}{1}{5}{0}%
\regfield{SPI\_CS\_HOLD}{1}{4}{0}%
\regfield{(reserved)}{3}{1}{000}%
\regfield{SPI\_DOUTDIN}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_USR\_COMMAND] 在SPI半双工模式和QSPI模式， 用于使能SPI操作的命令状态。（读/写）
\item [SPI\_USR\_ADDR] 在SPI半双工模式和QSPI模式， 用于使能SPI操作的地址状态。（读/写）
\item [SPI\_USR\_DUMMY] 在SPI半双工模式和QSPI模式， 用于使能SPI操作的等待状态。（读/写）
\item [SPI\_USR\_MISO] 在SPI半双工模式和QSPI模式， 用于使能SPI操作的数据读取状态。（读/写）
\item [SPI\_USR\_MOSI] 在SPI半双工模式和QSPI模式， 用于使能SPI操作的写数据状态。（读/写）
\item [SPI\_USR\_DUMMY\_IDLE] 在SPI半双工模式和QSPI模式，在等待状态无时钟输出。（读/写）
\item [SPI\_USR\_MOSI\_HIGHPART] 主机输出/从机输入数据存储于 SPI\_W8\_REG\verb+ ~ +SPI\_W15\_REG。（读/写）
\item [SPI\_USR\_MISO\_HIGHPART] 主机输入/从机输出数据存储于 SPI\_W8\_REG\verb+ ~ +SPI\_W15\_REG。（读/写）
\item [SPI\_SIO] 使能三线半双工通信。（读/写）
\item [SPI\_FWRITE\_QIO] 保留。
\item [SPI\_FWRITE\_DIO] 保留。
\item [SPI\_FWRITE\_QUAD] 保留。
\item [SPI\_FWRITE\_DUAL] 保留。
\item [SPI\_WR\_BYTE\_ORDER] 用于配置发送信号的字节顺序，只对发送的命令，地址和数据有效。1：大端字节序；0：小端字节序。（读/写）
\item [SPI\_RD\_BYTE\_ORDER] 用于配置接收信号的字节顺序，只对接收的数据有效。1：大端字节序；0：小端字节序。（读/写）
\item [SPI\_CK\_OUT\_EDGE] 此位与 SPI\_MOSI\_DELAY\_MODE 共同设置 MOSI 信号的延迟模式。只对主机模式有效。（读/写）
\item [SPI\_CK\_I\_EDGE] 此位与主机模式下的 SPI\_CK\_OUT\_EDGE 相同。与 SPI\_MISO\_DELAY\_MODE 共同使用。只对从机模式有效。（读/写）
\item [SPI\_CS\_SETUP] 在CS有效沿和第一个时钟沿之间加入延迟, 以SPI时钟周期为单位。此位置1时，半双工模式和QSPI模式下， 延迟时间为 $(\textrm{SPI\_SETUP\_TIME}+1.5)$；在全双工模式下，mode0 和 mode2 的延迟时间为 1.5，mode1 和 mode3 的延迟时间为 1。（读/写）
\item [SPI\_CS\_HOLD] 在数据传输结束和CS无效沿之间加入一段延迟， 延迟时间为 SPI\_HOLD\_TIME。（读/写）
\item [SPI\_DOUTDIN] 使能全双工模式。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{SPI\_USER1\_REG}{0x20}\label{regdesc:SPIUSER1REG}
\regfield{SPI\_USR\_ADDR\_BITLEN}{6}{26}{{23}}%
\regfield{(reserved)}{18}{8}{000000000000000000}%
\regfield{SPI\_USR\_DUMMY\_CYCLELEN}{8}{0}{{7}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_USR\_ADDR\_BITLEN] 在SPI半双工模式和QSPI模式，表示SPI 发送的地址位宽减 1，单位为 bit。仅当 SPI\_USR\_ADDR 被置1时有效。（只读）
\item [SPI\_USR\_DUMMY\_CYCLELEN] 在SPI半双工模式和QSPI模式，表示 SPI等待状态持续的spi\_clk 时钟周期数减1 。仅当 SPI\_USR\_DUMMY 被置1时有效。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_USER2\_REG}{0x24}\label{regdesc:SPIUSER2REG}
\regfield{SPI\_USR\_COMMAND\_BITLEN}{4}{28}{{7}}%
\regfield{(reserved)}{12}{16}{000000000000}%
\regfield{SPI\_USR\_COMMAND\_VALUE}{16}{0}{0000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_USR\_COMMAND\_BITLEN] 在SPI半双工模式和QSPI模式， 表示 SPI 发送的命令长度减 1，单位为 bit。仅当 SPI\_USR\_COMMAND 被置1时有效。（读/写）
\item [SPI\_USR\_COMMAND\_VALUE] 在SPI半双工模式和QSPI模式， 表示 SPI 要发送的命令值。 仅当 SPI\_USR\_COMMAND 被置1时有效。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_MOSI\_DLEN\_REG}{0x28}\label{regdesc:SPIMOSIDLENREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{SPI\_USR\_MOSI\_DBITLEN}{24}{0}{{0x0000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_USR\_MOSI\_DBITLEN] 用于配置传输数据长度， 主机输出/从机输入的数据长度减 1，单位为 bit。仅当 SPI\_USR\_MOSI 被置1时有效。主机模式有效。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_MISO\_DLEN\_REG}{0x2C}\label{regdesc:SPIMISODLENREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{SPI\_USR\_MISO\_DBITLEN}{24}{0}{{0x0000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_USR\_MISO\_DBITLEN] 用于配置传输数据长度， 主机输入/从机输出读取的数据长度减 1，单位为 bit。仅当 SPI\_USR\_MISO 被置1时有效。主机模式有效。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_SLV\_WR\_STATUS\_REG}{0x30}\label{regdesc:SPISLVWRSTATUSREG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_SLV\_WR\_STATUS\_REG] 从机模式下， 表示主机写入从机的状态寄存器。 主机模式下， 如果地址长度大于32 bit，此寄存器为低 32 bit。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_PIN\_REG}{0x34}\label{regdesc:SPIPINREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{SPI\_CS\_KEEP\_ACTIVE}{1}{30}{0}%
\regfield{SPI\_CK\_IDLE\_EDGE}{1}{29}{0}%
\regfield{(reserved)}{15}{14}{000000000000000}%
\regfield{SPI\_MASTER\_CK\_SEL}{3}{11}{000}%
\regfield{(reserved)}{2}{9}{00}%
\regfield{SPI\_MASTER\_CS\_POL}{3}{6}{00000}%
\regfield{SPI\_CK\_DIS}{1}{5}{0}%
\regfield{(reserved)}{2}{3}{00}%
\regfield{SPI\_CS2\_DIS}{1}{2}{1}%
\regfield{SPI\_CS1\_DIS}{1}{1}{1}%
\regfield{SPI\_CS0\_DIS}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_CS\_KEEP\_ACTIVE] 此位置1 时， CS 信号将保持有效状态。 只用于主机模式。（读/写）
\item [SPI\_CK\_IDLE\_EDGE] 用于配置SPI输出时钟在空闲状态的电平。 只用于主机模式。（读/写）\\
1：空闲状态时, spi\_clk 信号线保持高电平；\\
0：空闲状态时, spi\_clk 信号线保持低电平。
\item [SPI\_MASTER\_CK\_SEL] 保留。
\item [SPI\_MASTER\_CS\_POL] 保留。
\item [SPI\_CK\_DIS] 保留。
\item [SPI\_CS2\_DIS] 使能 SPI CS2 信号。1：关闭 CS2；0：开启CS2。（读/写）
\item [SPI\_CS1\_DIS] 使能 SPI CS1 信号。1：关闭 CS1；0：开启CS1。（读/写）
\item [SPI\_CS0\_DIS] 使能 SPI CS0 信号。1：关闭 CS0；0：开启CS0。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{SPI\_SLAVE\_REG}{0x38}\label{regdesc:SPISLAVEREG}
\regfield{SPI\_SYNC\_RESET}{1}{31}{0}%
\regfield{SPI\_SLAVE\_MODE}{1}{30}{0}%
\regfield{SPI\_SLV\_WR\_RD\_BUF\_EN}{1}{29}{0}%
\regfield{SPI\_SLV\_WR\_RD\_STA\_EN}{1}{28}{0}%
\regfield{SPI\_SLV\_CMD\_DEFINE}{1}{27}{0}%
\regfield{SPI\_TRANS\_CNT}{4}{23}{0000}%
\regfield{SPI\_SLV\_LAST\_STATE}{3}{20}{000}%
\regfield{SPI\_SLV\_LAST\_COMMAND}{3}{17}{000}%
\regfield{(reserved)}{5}{12}{00000}%
\regfield{SPI\_CS\_I\_MODE}{2}{10}{00}%
\regfield{SPI\_TRANS\_INTEN}{1}{9}{0}%
\regfield{SPI\_SLV\_WR\_STA\_INTEN}{1}{8}{0}%
\regfield{SPI\_SLV\_RD\_STA\_INTEN}{1}{7}{0}%
\regfield{SPI\_SLV\_WR\_BUF\_INTEN}{1}{6}{0}%
\regfield{SPI\_SLV\_RD\_BUF\_INTEN}{1}{5}{0}%
\regfield{SPI\_TRANS\_DONE}{1}{4}{0}%
\regfield{SPI\_SLV\_WR\_STA\_DONE}{1}{3}{0}%
\regfield{SPI\_SLV\_RD\_STA\_DONE}{1}{2}{0}%
\regfield{SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE}{1}{1}{0}%
\regfield{SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_SYNC\_RESET] 该位用于复位 SPI 时钟线，CS 线和数据线的锁存值。（读/写） 
\item [SPI\_SLAVE\_MODE] 该位用于设置 SPI 设备的模式。（读/写）\\1：从机模式； \\0：主机模式。
\item [SPI\_SLV\_WR\_RD\_BUF\_EN] 将此位置 1，使能从机模式下的读写数据操作命令。只用于从机半双工模式。（读/写）
\item [SPI\_SLV\_WR\_RD\_STA\_EN] 将此位置 1，使能从机模式下的读写状态操作命令。只用于从机半双工模式。（读/写）
\item [SPI\_SLV\_CMD\_DEFINE] 保留。
\item [SPI\_TRANS\_CNT] 主机和从机模式下的操作计数器。（只读）
\item [SPI\_SLV\_LAST\_STATE] 从机模式下，此位包含了 SPI 状态机的状态。（只读）
\item [SPI\_SLV\_LAST\_COMMAND] 保留。
\item [SPI\_CS\_I\_MODE] 保留。
\item [SPI\_TRANS\_INTEN] \hyperref[int:SPITRANSDONEINT]{SPI\_TRANS\_DONE\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [SPI\_SLV\_WR\_STA\_INTEN] \hyperref[int:SPISLVWRSTAINT]{SPI\_SLV\_WR\_STA\_INT}  的中断使能位。（读/写）
\item [SPI\_SLV\_RD\_STA\_INTEN] \hyperref[int:SPISLVRDSTAINT]{SPI\_SLV\_RD\_STA\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [SPI\_SLV\_WR\_BUF\_INTEN] \hyperref[int:SPISLVWRBUFINT]{SPI\_SLV\_WR\_BUF\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [SPI\_SLV\_RD\_BUF\_INTEN] \hyperref[int:SPISLVRDBUFINT]{SPI\_SLV\_RD\_BUF\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [SPI\_TRANS\_DONE] \hyperref[int:SPITRANSDONEINT]{SPI\_TRANS\_DONE\_INT} 的中断状态位。此位由硬件置 1，需要软件清零。（读/写）
\item [SPI\_SLV\_WR\_STA\_DONE] \hyperref[int:SPISLVWRSTAINT]{SPI\_SLV\_WR\_STA\_INT} 的中断状态位。此标志由硬件置 1，需要软件清零。只用于从机半双工模式。（读/写）
\item [SPI\_SLV\_RD\_STA\_DONE] \hyperref[int:SPISLVRDSTAINT]{SPI\_SLV\_RD\_STA\_INT} 的中断状态位。此标志由硬件置 1，需要软件清零。只用于从机半双工模式。（读/写）
\item [SPI\_SLV\_WR\_BUF\_DONE] \hyperref[int:SPISLVWRBUFINT]{SPI\_SLV\_WR\_BUF\_INT} 的中断状态位。此标志由硬件置 1，需要软件清零。只用于从机半双工模式。（读/写）
\item [SPI\_SLV\_RD\_BUF\_DONE] \hyperref[int:SPISLVRDBUFINT]{SPI\_SLV\_RD\_BUF\_INT} 的中断状态位。此标志由硬件置 1，需要软件清零。只用于从机半双工模式。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{SPI\_SLAVE1\_REG}{0x3C}\label{regdesc:SPISLAVE1REG}
\regfield{SPI\_SLV\_STATUS\_BITLEN}{5}{27}{00000}%
\regfield{SPI\_SLV\_STATUS\_FAST\_EN}{1}{26}{0}%
\regfield{SPI\_SLV\_STATUS\_READBACK}{1}{25}{1}%
\regfield{(reserved)}{9}{16}{000000000}%
\regfield{SPI\_SLV\_RD\_ADDR\_BITLEN}{6}{10}{{0x00}}%
\regfield{SPI\_SLV\_WR\_ADDR\_BITLEN}{6}{4}{{0x00}}%
\regfield{SPI\_SLV\_WRSTA\_DUMMY\_EN}{1}{3}{0}%
\regfield{SPI\_SLV\_RDSTA\_DUMMY\_EN}{1}{2}{0}%
\regfield{SPI\_SLV\_WRBUF\_DUMMY\_EN}{1}{1}{0}%
\regfield{SPI\_SLV\_RDBUF\_DUMMY\_EN}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_SLV\_STATUS\_BITLEN]此位用于配置主机写状态寄存器的长度。仅在从机半双工模式下有效。（读/写）
\item [SPI\_SLV\_STATUS\_FAST\_EN]保留。
\item [SPI\_SLV\_STATUS\_READBACK]保留。
\item [SPI\_SLV\_RD\_ADDR\_BITLEN]表示读取从机数据的地址长度减1，单位为 bit。 仅在从机半双工模式下有效。（读/写）
\item [SPI\_SLV\_WR\_ADDR\_BITLEN]表示写从机数据的地址长度减1，单位为 bit。 仅在从机半双工模式下有效。（读/写）
\item [SPI\_SLV\_WRSTA\_DUMMY\_EN]使能写状态寄存器的等待状态。仅在从机半双工模式下有效。（读/写）
\item [SPI\_SLV\_RDSTA\_DUMMY\_EN]使能读状态寄存器的等待状态。仅在从机半双工模式下有效。（读/写）
\item [SPI\_SLV\_WRBUF\_DUMMY\_EN]使能写数据操作的等待状态。仅在从机半双工模式下有效。（读/写）
\item [SPI\_SLV\_RDBUF\_DUMMY\_EN]使能读数据操作的等待状态。仅在从机半双工模式下有效。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_SLAVE2\_REG}{0x40}\label{regdesc:SPISLAVE2REG}
\regfield{SPI\_SLV\_WRBUF\_DUMMY\_CYCLELEN}{8}{24}{00000000}%
\regfield{SPI\_SLV\_RDBUF\_DUMMY\_CYCLELEN}{8}{16}{{0x000}}%
\regfield{SPI\_SLV\_WRSTA\_DUMMY\_CYCLELEN}{8}{8}{{0x000}}%
\regfield{SPI\_SLV\_RDSTA\_DUMMY\_CYCLELEN}{8}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_SLV\_WRBUF\_DUMMY\_CYCLELEN]写数据操作的等待状态所持续的SPI时钟周期数减 1。此位仅当 SPI\_SLV\_WRBUF\_DUMMY\_EN 被置1时有效。仅在从机半双工模式下有效。（读/写）
\item [SPI\_SLV\_RDBUF\_DUMMY\_CYCLELEN]读数据操作的等待状态所持续的SPI时钟周期数减 1。此位仅当 SPI\_SLV\_RDBUF\_DUMMY\_EN 被置1时有效。仅在从机半双工模式下有效。（读/写）
\item [SPI\_SLV\_WRSTA\_DUMMY\_CYCLELEN]写状态寄存器操作的等待状态所持续的 SPI时钟周期数减 1。此位仅当 SPI\_SLV\_WRSTA\_DUMMY\_EN 被置1时有效。仅在从机半双工模式下有效。（读/写）
\item [SPI\_SLV\_RDSTA\_DUMMY\_CYCLELEN]读状态寄存器操作的等待状态所持续的 SPI时钟周期数减 1。此位仅当 SPI\_SLV\_RDSTA\_DUMMY\_EN 被置1时有效。仅在从机半双工模式下有效。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_SLAVE3\_REG}{0x44}\label{regdesc:SPISLAVE3REG}
\regfield{SPI\_SLV\_WRSTA\_CMD\_VALUE}{8}{24}{00000000}%
\regfield{SPI\_SLV\_RDSTA\_CMD\_VALUE}{8}{16}{00000000}%
\regfield{SPI\_SLV\_WRBUF\_CMD\_VALUE}{8}{8}{00000000}%
\regfield{SPI\_SLV\_RDBUF\_CMD\_VALUE}{8}{0}{00000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_SLV\_WRSTA\_CMD\_VALUE]保留。
\item [SPI\_SLV\_RDSTA\_CMD\_VALUE]保留。
\item [SPI\_SLV\_WRBUF\_CMD\_VALUE]保留。
\item [SPI\_SLV\_RDBUF\_CMD\_VALUE]保留。
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_SLV\_WRBUF\_DLEN\_REG}{0x48}\label{regdesc:SPISLVWRBUFDLENREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{SPI\_SLV\_WRBUF\_DBITLEN}{24}{0}{{0x0000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_SLV\_WRBUF\_DBITLEN]表示写入数据长度减 1，单位为 bit。 仅在从机半双工模式下有效。
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_SLV\_RDBUF\_DLEN\_REG}{0x4C}\label{regdesc:SPISLVRDBUFDLENREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{SPI\_SLV\_RDBUF\_DBITLEN}{24}{0}{{0x0000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_SLV\_RDBUF\_DBITLEN]表示读取数据长度减 1，单位为 bit。 仅在从机半双工模式下有效。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_SLV\_RD\_BIT\_REG}{0x64}\label{regdesc:SPISLVRDBITREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{SPI\_SLV\_RDATA\_BIT}{24}{0}{000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_SLV\_RDATA\_BIT] 主机读取从机数据长度减 1。仅在从机半双工模式下有效。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_W\textcolor{red}{\it{n}}\_REG (\textcolor{red}{\it{n}}：0-15)}{0x80+4*\textcolor{red}{\it{n}}}\label{regdesc:SPIWnREG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_W\textcolor{red}{\it{n}}\_REG]数据缓存。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_TX\_CRC\_REG}{0xC0}\label{regdesc:SPITXCRCREG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_TX\_CRC\_REG] 保留。
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_EXT2\_REG}{0xF8}\label{regdesc:SPIEXT2REG}
\regfield{(reserved)}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{SPI\_ST}{3}{0}{000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_ST] SPI 状态机的当前状态。（只读） \\
0：空闲状态；\\
1：准备状态；\\
2：发送命令状态；\\
3：发送数据状态；\\
4：读取数据状态；\\
5：写数据状态；\\
6：等待状态；\\
7：完成状态。\\
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_CONF\_REG}{0x100}\label{regdesc:SPIDMACONFREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{SPI\_DMA\_CONTINUE}{1}{16}{0}%
\regfield{SPI\_DMA\_TX\_STOP}{1}{15}{0}%
\regfield{SPI\_DMA\_RX\_STOP}{1}{14}{0}%
\regfield{(reserved)}{1}{13}{0}%
\regfield{SPI\_OUT\_DATA\_BURST\_EN}{1}{12}{0}%
\regfield{SPI\_INDSCR\_BURST\_EN}{1}{11}{0}%
\regfield{SPI\_OUTDSCR\_BURST\_EN}{1}{10}{0}%
\regfield{SPI\_OUT\_EOF\_MODE}{1}{9}{1}%
\regfield{(reserved)}{3}{6}{000}%
\regfield{SPI\_AHBM\_RST}{1}{5}{0}%
\regfield{SPI\_AHBM\_FIFO\_RST}{1}{4}{0}%
\regfield{SPI\_OUT\_RST}{1}{3}{0}%
\regfield{SPI\_IN\_RST}{1}{2}{0}%
\regfield{(reserved)}{2}{0}{00}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_DMA\_CONTINUE] 使能 SPI DMA 数据连续 TX/RX 模式。（读/写）
\item [SPI\_DMA\_TX\_STOP] 在连续 TX/RX 模式下，将此位置 1 停止发送数据。（读/写）
\item [SPI\_DMA\_RX\_STOP] 在连续 TX/RX 模式下，将此位置 1 停止接收数据。（读/写）
\item [SPI\_OUT\_DATA\_BURST\_EN] DMA使用 burst 模式从内存读取数据。（读/写）
\item [SPI\_INDSCR\_BURST\_EN] DMA使用 burst 模式读接收链表描述符。 （读/写）
\item [SPI\_OUTDSCR\_BURST\_EN] DMA使用 burst 模式读发送链表描述符。 （读/写）
\item [SPI\_OUT\_EOF\_MODE] DMA 控制器生成发送 EOF 标志的模式。（读/写）\\
1：当 DMA 已从FIFO中读出所有数据时，产生 EOF 标志；\\
0：当 DMA 将所有数据写入 FIFO 时，产生EOF 标志。
\item [SPI\_AHBM\_RST]用于复位 SPI DMA AHB 主机。（读/写）
\item [SPI\_AHBM\_FIFO\_RST]用于复位 SPI DMA AHB 主机 FIFO 指针。（读/写）
\item [SPI\_OUT\_RST] 用于复位DMA 发送状态机和发送数据 FIFO 指针。（读/写）
\item [SPI\_IN\_RST] 用于复位DMA 接收状态机和接收数据 FIFO 指针。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_OUT\_LINK\_REG}{0x104}\label{regdesc:SPIDMAOUTLINKREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{SPI\_OUTLINK\_RESTART}{1}{30}{0}%
\regfield{SPI\_OUTLINK\_START}{1}{29}{0}%
\regfield{SPI\_OUTLINK\_STOP}{1}{28}{0}%
\regfield{(reserved)}{8}{20}{00000000}%
\regfield{SPI\_OUTLINK\_ADDR}{20}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_OUTLINK\_RESTART] 将此位置 1 使用新的发送链表描述符。（读/写）
\item [SPI\_OUTLINK\_START]将此位置 1 开始使用发送链表描述符。（读/写）
\item [SPI\_OUTLINK\_STOP]将此位置 1 停止使用发送链表描述符。（读/写）
\item [SPI\_OUTLINK\_ADDR]第一个发送链表描述符地址。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_IN\_LINK\_REG}{0x108}\label{regdesc:SPIDMAINLINKREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{SPI\_INLINK\_RESTART}{1}{30}{0}%
\regfield{SPI\_INLINK\_START}{1}{29}{0}%
\regfield{SPI\_INLINK\_STOP}{1}{28}{0}%
\regfield{(reserved)}{7}{21}{0000000}%
\regfield{SPI\_INLINK\_AUTO\_RET}{1}{20}{0}%
\regfield{SPI\_INLINK\_ADDR}{20}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_INLINK\_RESTART]将此位置 1 使用新的接收链表描述符。（读/写）
\item [SPI\_INLINK\_START]将此位置 1 开始使用接收链表描述符。（读/写）
\item [SPI\_INLINK\_STOP]将此位置 1 停止使用接收链表描述符。（读/写）
\item [SPI\_INLINK\_AUTO\_RET]此位置 1 时，当数据包无效，接收链表 描述符跳到下一个描述符。（读/写）
\item [SPI\_INLINK\_ADDR]第一个接收链表描述符地址。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_STATUS\_REG}{0x10C}\label{regdesc:SPIDMASTATUSREG}
\regfield{(reserved)}{30}{2}{000000000000000000000000000000}%
\regfield{SPI\_DMA\_TX\_EN}{1}{1}{0}%
\regfield{SPI\_DMA\_RX\_EN}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_DMA\_TX\_EN]SPI DMA 发送数据状态位。（只读）
\item [SPI\_DMA\_RX\_EN]SPI DMA 接收数据状态位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_INT\_ENA\_REG}{0x110}\label{regdesc:SPIDMAINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{23}{9}{00000000000000000000000}%
\regfield{SPI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ENA}{1}{8}{0}%
\regfield{SPI\_OUT\_EOF\_INT\_ENA}{1}{7}{0}%
\regfield{SPI\_OUT\_DONE\_INT\_ENA}{1}{6}{0}%
\regfield{SPI\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ENA}{1}{5}{0}%
\regfield{SPI\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_ENA}{1}{4}{0}%
\regfield{SPI\_IN\_DONE\_INT\_ENA}{1}{3}{0}%
\regfield{SPI\_INLINK\_DSCR\_ERROR\_INT\_ENA}{1}{2}{0}%
\regfield{SPI\_OUTLINK\_DSCR\_ERROR\_INT\_ENA}{1}{1}{0}%
\regfield{SPI\_INLINK\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ENA}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ENA] \hyperref[int:SPIOUTTOTALEOFINT]{SPI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [SPI\_OUT\_EOF\_INT\_ENA] \hyperref[int:SPIOUTEOFINT]{SPI\_OUT\_EOF\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [SPI\_OUT\_DONE\_INT\_ENA] \hyperref[int:SPIOUTDONEINT]{SPI\_OUT\_DONE\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [SPI\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ENA] \hyperref[int:SPIINSUCEOFINT]{SPI\_IN\_SUC\_EOF\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [SPI\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_ENA] \hyperref[int:SPIINERREOFINT]{SPI\_IN\_ERR\_EOF\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [SPI\_IN\_DONE\_INT\_ENA] \hyperref[int:SPIINDONEINT]{SPI\_IN\_DONE\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [SPI\_INLINK\_DSCR\_ERROR\_INT\_ENA] \hyperref[int:SPIINLINKDSCRERRORINT]{SPI\_INLINK\_DSCR\_ERROR\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [SPI\_OUTLINK\_DSCR\_ERROR\_INT\_ENA] \hyperref[int:SPIOUTLINKDSCRERRORINT]{SPI\_OUTLINK\_DSCR\_ERROR\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\item [SPI\_INLINK\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ENA] \hyperref[int:SPIINLINKDSCREMPTYINT]{SPI\_INLINK\_DSCR\_EMPTY\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_INT\_RAW\_REG}{0x114}\label{regdesc:SPIDMAINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{23}{9}{00000000000000000000000}%
\regfield{SPI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_RAW}{1}{8}{0}%
\regfield{SPI\_OUT\_EOF\_INT\_RAW}{1}{7}{0}%
\regfield{SPI\_OUT\_DONE\_INT\_RAW}{1}{6}{0}%
\regfield{SPI\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_RAW}{1}{5}{0}%
\regfield{SPI\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_RAW}{1}{4}{0}%
\regfield{SPI\_IN\_DONE\_INT\_RAW}{1}{3}{0}%
\regfield{SPI\_INLINK\_DSCR\_ERROR\_INT\_RAW}{1}{2}{0}%
\regfield{SPI\_OUTLINK\_DSCR\_ERROR\_INT\_RAW}{1}{1}{0}%
\regfield{SPI\_INLINK\_DSCR\_EMPTY\_INT\_RAW}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_RAW] \hyperref[int:SPIOUTTOTALEOFINT]{SPI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [SPI\_OUT\_EOF\_INT\_RAW] \hyperref[int:SPIOUTEOFINT]{SPI\_OUT\_EOF\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [SPI\_OUT\_DONE\_INT\_RAW] \hyperref[int:SPIOUTDONEINT]{SPI\_OUT\_DONE\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [SPI\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_RAW] \hyperref[int:SPIINSUCEOFINT]{SPI\_IN\_SUC\_EOF\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [SPI\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_RAW] \hyperref[int:SPIINERREOFINT]{SPI\_IN\_ERR\_EOF\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [SPI\_IN\_DONE\_INT\_RAW] \hyperref[int:SPIINDONEINT]{SPI\_IN\_DONE\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [SPI\_INLINK\_DSCR\_ERROR\_INT\_RAW] \hyperref[int:SPIINLINKDSCRERRORINT]{SPI\_INLINK\_DSCR\_ERROR\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [SPI\_OUTLINK\_DSCR\_ERROR\_INT\_RAW] \hyperref[int:SPIOUTLINKDSCRERRORINT]{SPI\_OUTLINK\_DSCR\_ERROR\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\item [SPI\_INLINK\_DSCR\_EMPTY\_INT\_RAW] \hyperref[int:SPIINLINKDSCREMPTYINT]{SPI\_INLINK\_DSCR\_EMPTY\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_INT\_ST\_REG}{0x118}\label{regdesc:SPIDMAINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{23}{9}{00000000000000000000000}%
\regfield{SPI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ST}{1}{8}{0}%
\regfield{SPI\_OUT\_EOF\_INT\_ST}{1}{7}{0}%
\regfield{SPI\_OUT\_DONE\_INT\_ST}{1}{6}{0}%
\regfield{SPI\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ST}{1}{5}{0}%
\regfield{SPI\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_ST}{1}{4}{0}%
\regfield{SPI\_IN\_DONE\_INT\_ST}{1}{3}{0}%
\regfield{SPI\_INLINK\_DSCR\_ERROR\_INT\_ST}{1}{2}{0}%
\regfield{SPI\_OUTLINK\_DSCR\_ERROR\_INT\_ST}{1}{1}{0}%
\regfield{SPI\_INLINK\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ST}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ST] \hyperref[int:SPIOUTTOTALEOFINT]{SPI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [SPI\_OUT\_EOF\_INT\_ST] \hyperref[int:SPIOUTEOFINT]{SPI\_OUT\_EOF\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [SPI\_OUT\_DONE\_INT\_ST] \hyperref[int:SPIOUTDONEINT]{SPI\_OUT\_DONE\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [SPI\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ST] \hyperref[int:SPIINSUCEOFINT]{SPI\_IN\_SUC\_EOF\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [SPI\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_ST] \hyperref[int:SPIINERREOFINT]{SPI\_IN\_ERR\_EOF\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [SPI\_IN\_DONE\_INT\_ST] \hyperref[int:SPIINDONEINT]{SPI\_IN\_DONE\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [SPI\_INLINK\_DSCR\_ERROR\_INT\_ST] \hyperref[int:SPIINLINKDSCRERRORINT]{SPI\_INLINK\_DSCR\_ERROR\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [SPI\_OUTLINK\_DSCR\_ERROR\_INT\_ST] \hyperref[int:SPIOUTLINKDSCRERRORINT]{SPI\_OUTLINK\_DSCR\_ERROR\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [SPI\_INLINK\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ST] \hyperref[int:SPIINLINKDSCREMPTYINT]{SPI\_INLINK\_DSCR\_EMPTY\_INT} 的屏蔽中断状态位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_INT\_CLR\_REG}{0x11C}\label{regdesc:SPIDMAINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{23}{9}{00000000000000000000000}%
\regfield{SPI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_CLR}{1}{8}{0}%
\regfield{SPI\_OUT\_EOF\_INT\_CLR}{1}{7}{0}%
\regfield{SPI\_OUT\_DONE\_INT\_CLR}{1}{6}{0}%
\regfield{SPI\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_CLR}{1}{5}{0}%
\regfield{SPI\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_CLR}{1}{4}{0}%
\regfield{SPI\_IN\_DONE\_INT\_CLR}{1}{3}{0}%
\regfield{SPI\_INLINK\_DSCR\_ERROR\_INT\_CLR}{1}{2}{0}%
\regfield{SPI\_OUTLINK\_DSCR\_ERROR\_INT\_CLR}{1}{1}{0}%
\regfield{SPI\_INLINK\_DSCR\_EMPTY\_INT\_CLR}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_CLR]将此位置 1 清除 \hyperref[int:SPIOUTTOTALEOFINT]{SPI\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT} 中断。（读/写）
\item [SPI\_OUT\_EOF\_INT\_CLR]将此位置 1 清除 \hyperref[int:SPIOUTEOFINT]{SPI\_OUT\_EOF\_INT} 中断。（读/写）
\item [SPI\_OUT\_DONE\_INT\_CLR]将此位置 1 清除 \hyperref[int:SPIOUTDONEINT]{SPI\_OUT\_DONE\_INT} 中断。（读/写）
\item [SPI\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_CLR]将此位置 1 清除 \hyperref[int:SPIINSUCEOFINT]{SPI\_IN\_SUC\_EOF\_INT} 中断。（读/写）
\item [SPI\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_CLR]将此位置 1 清除 \hyperref[int:SPIINERREOFINT]{SPI\_IN\_ERR\_EOF\_INT} 中断。（读/写）
\item [SPI\_IN\_DONE\_INT\_CLR]将此位置 1 清除 \hyperref[int:SPIINDONEINT]{SPI\_IN\_DONE\_INT} 中断。（读/写）
\item [SPI\_INLINK\_DSCR\_ERROR\_INT\_CLR]将此位置 1 清除 \hyperref[int:SPIINLINKDSCRERRORINT]{SPI\_INLINK\_DSCR\_ERROR\_INT} 中断。（读/写）
\item [SPI\_OUTLINK\_DSCR\_ERROR\_INT\_CLR]将此位置 1 清除 \hyperref[int:SPIOUTLINKDSCRERRORINT]{SPI\_OUTLINK\_DSCR\_ERROR\_INT} 中断。（读/写）
\item [SPI\_INLINK\_DSCR\_EMPTY\_INT\_CLR]将此位置 1 清除 \hyperref[int:SPIINLINKDSCREMPTYINT]{SPI\_INLINK\_DSCR\_EMPTY\_INT} 中断。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_REG}{0x120}\label{regdesc:SPIINERREOFDESADDRREG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_REG] 当 SPI DMA 出现接收错误时的接收链表描述符地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_REG}{0x124}\label{regdesc:SPIINSUCEOFDESADDRREG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_REG]当 SPI DMA 发送成功时的最后一个接收链表描述符地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_INLINK\_DSCR\_REG}{0x128}\label{regdesc:SPIINLINKDSCRREG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_INLINK\_DSCR\_REG] 当前接收链表描述符地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_INLINK\_DSCR\_BF0\_REG}{0x12C}\label{regdesc:SPIINLINKDSCRBF0REG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_INLINK\_DSCR\_BF0\_REG]下一个接收链表描述符地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_INLINK\_DSCR\_BF1\_REG}{0x130}\label{regdesc:SPIINLINKDSCRBF1REG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_INLINK\_DSCR\_BF1\_REG]下一个接收链表描述符数据缓存地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_REG}{0x134}\label{regdesc:SPIOUTEOFBFRDESADDRREG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_REG] 生成 EOF 的发送链表描述符对应的缓存地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_REG}{0x138}\label{regdesc:SPIOUTEOFDESADDRREG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_REG] 当 SPI DMA 发送成功时的最后一个发送链表描述符地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_OUTLINK\_DSCR\_REG}{0x13C}\label{regdesc:SPIOUTLINKDSCRREG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_OUTLINK\_DSCR\_REG] 当前发送链表描述符地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_OUTLINK\_DSCR\_BF0\_REG}{0x140}\label{regdesc:SPIOUTLINKDSCRBF0REG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_OUTLINK\_DSCR\_BF0\_REG]下一个发送链表描述符地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_OUTLINK\_DSCR\_BF1\_REG}{0x144}\label{regdesc:SPIOUTLINKDSCRBF1REG}
\regfield{}{32}{0}{00000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [SPI\_OUTLINK\_DSCR\_BF1\_REG] 下一个发送链表描述符数据缓存地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_RSTATUS\_REG}{0x148}\label{regdesc:SPIDMARSTATUSREG}
\regfield{TX\_FIFO\_EMPTY}{1}{31}{0}%
\regfield{TX\_FIFO\_FULL}{1}{30}{0}%
\regfield{(reserved)}{10}{20}{0000000000}%
\regfield{TX\_DES\_ADDRESS}{20}{0}{00000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [TX\_FIFO\_EMPTY]SPI DMA 发送 FIFO 为空。（只读）
\item [TX\_FIFO\_FULL]SPI DMA 发送 FIFO 为满。（只读）
\item [TX\_DES\_ADDRESS]SPI DMA 发送描述符指针的低有效位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SPI\_DMA\_TSTATUS\_REG}{0x14C}\label{regdesc:SPIDMATSTATUSREG}
\regfield{RX\_FIFO\_EMPTY}{1}{31}{0}%
\regfield{RX\_FIFO\_FULL}{1}{30}{0}%
\regfield{(reserved)}{10}{20}{0000000000}%
\regfield{RX\_DES\_ADDRESS}{20}{0}{00000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RX\_FIFO\_EMPTY]SPI DMA 接收 FIFO 为空。（只读）
\item [RX\_FIFO\_FULL]SPI DMA 接收 FIFO 为满。（只读）
\item [RX\_DES\_ADDRESS]SPI DMA 接收描述符指针的低有效位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}



