\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_INT\_RAW\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0000+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAININTRAWCHNREG}
\regfield{(reserved)}{21}{11}{000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{10}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{9}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{8}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINDONECHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AXIDMAINSUCEOFCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。对于 UHCI，当接收链表描述符指向的最后一个数据字节已被接收，并且未检测到接收通道 0 的数据错误时，此位变为 1。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AXIDMAINERREOFCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。仅对 UHCI 有效。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AXIDMAINDSCRERRCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AXIDMAINDSCREMPTYCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL1OVFCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL1UDFCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL2OVFCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL2UDFCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL3OVFCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL3UDFCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_INT\_ST\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0004+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAININTSTCHNREG}
\regfield{(reserved)}{21}{11}{000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{10}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{8}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINDONECHNINTST}\item [AXI\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINSUCEOFCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINERREOFCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINDSCRERRCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINDSCREMPTYCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL2OVFCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL2UDFCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL1OVFCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL1UDFCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL3OVFCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL3UDFCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_INT\_ENA\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0008+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAININTENACHNREG}
\regfield{(reserved)}{21}{11}{000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{10}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{9}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{8}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINDONECHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAINSUCEOFCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAINERREOFCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAINDSCRERRCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAINDSCREMPTYCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL1OVFCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL1UDFCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL2OVFCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL2UDFCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL3VFCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL3UDFCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_INT\_CLR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x000C+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAININTCLRCHNREG}
\regfield{(reserved)}{21}{11}{000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{10}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINDONECHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAINSUCEOFCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAINERREOFCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAINDSCRERRCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAINDSCREMPTYCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL1OVFCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL1UDFCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL2OVFCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL2UDFCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL3OVFCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL3UDFCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_INT\_RAW\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0138+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTINTRAWCHNREG}
\iftagged{ESP32-P4-latest}{
    \regfield{(reserved)}{21}{11}{000000000000000000000}%
    \regfield{AXI\_DMA\_OUT\_LINK\_SWITCH\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{10}{{0}}%
}{
    \regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
}
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{9}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{8}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTDONECHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTEOFCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTDSCRERRCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTTOTALEOFCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL1OVFCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL1UDFCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL2OVFCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL2UDFCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL3OVFCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL3UDFCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\tagged{ESP32-P4-latest}{
    \label{fielddesc:AXIDMAOUTLINKSWITCHCHNINTRAW}\item [AXI\_DMA\_OUT\_LINK\_SWITCH\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AXI\_DMA\_OUT\_LINK\_SWITCH\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
}
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_INT\_ST\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x013C+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTINTSTCHNREG}
\iftagged{ESP32-P4-latest}{
    \regfield{(reserved)}{21}{11}{000000000000000000000}%
    \regfield{AXI\_DMA\_OUT\_LINK\_SWITCH\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{10}{{0}}%
}{
    \regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
}
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{8}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTDONECHNINTST}\item [AXI\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTEOFCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTDSCRERRCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTTOTALEOFCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL1OVFCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL1UDFCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL2OVFCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL2UDFCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL3OVFCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL3UDFCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\tagged{ESP32-P4-latest}{
    \label{fielddesc:AXIDMAOUTLINKSWITCHCHNINTST}\item [AXI\_DMA\_OUT\_LINK\_SWITCH\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AXI\_DMA\_OUT\_LINK\_SWITCH\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
}
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_INT\_ENA\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0140+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTINTENACHNREG}
\iftagged{ESP32-P4-latest}{
    \regfield{(reserved)}{21}{11}{000000000000000000000}%
    \regfield{AXI\_DMA\_OUT\_LINK\_SWITCH\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{10}{{0}}%
}{
    \regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
}
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{9}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{8}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTDONECHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTEOFCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTDSCRERRCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTTOTALEOFCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL1OVFCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL1UDFCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL2OVFCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL2UDFCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL3OVFCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL3UDFCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\tagged{ESP32-P4-latest}{
    \label{fielddesc:AXIDMAOUTLINKSWITCHCHNINTENA}\item [AXI\_DMA\_OUT\_LINK\_SWITCH\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AXI\_DMA\_OUT\_LINK\_SWITCH\_CH\regindex{n}\_INT。 (RO)
}
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_INT\_CLR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0144+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTINTCLRCHNREG}
\iftagged{ESP32-P4-latest}{
    \regfield{(reserved)}{21}{11}{000000000000000000000}%
    \regfield{AXI\_DMA\_OUT\_LINK\_SWITCH\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{10}{{0}}%
}{
    \regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
}
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTDONECHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTEOFCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTDSCRERRCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTTOTALEOFCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL1OVFCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL1UDFCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL2OVFCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL2UDFCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL3OVFCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL3UDFCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\tagged{ESP32-P4-latest}{
    \label{fielddesc:AXIDMAOUTLINKSWITCHCHNINTCLR}\item [AXI\_DMA\_OUT\_LINK\_SWITCH\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AXI\_DMA\_OUT\_LINK\_SWITCH\_CH\regindex{n}\_INT。 (RO)
}
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_CONF0\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0010+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAINCONF0CHNREG}
\regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_INDSCR\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{9}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_ECC\_AEC\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{8}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_CMD\_DISABLE\_CH\regindex{n}}{1}{7}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_BURST\_SIZE\_SEL\_CH\regindex{n}}{3}{4}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_ETM\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_MEM\_TRANS\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_LOOP\_TEST\_CH\regindex{n}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_RST\_CH\regindex{n}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINRSTCHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_RST\_CH\regindex{n}] 先写 1 再写 0 复位接收通道 \regindex{n} 的 FSM 和 RX FIFO 指针。(R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAINLOOPTESTCHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_LOOP\_TEST\_CH\regindex{n}] 保留。(R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAMEMTRANSENCHN}\item [AXI\_DMA\_MEM\_TRANS\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否开启存储器到存储器的数据传输。\\
0：关闭\\
1：开启\\(R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAINETMENCHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_ETM\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否开启接收通道 \regindex{n} 的 ETM 控制。\\
0：关闭\\
1：开启\\(R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAINBURSTSIZESELCHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_BURST\_SIZE\_SEL\_CH\regindex{n}] 配置接收通道 \regindex{n} 的突发长度。\\
0：8 字节\\
1：16 字节\\
2：32 字节\\
3：64 字节\\
4：128 字节\\
5 \verb+~+ 7：无效\\ (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAINCMDDISABLECHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_CMD\_DISABLE\_CH\regindex{n}] 配置是否禁用接收通道 \regindex{n} 上的命令。\\
0：开启\\
1：禁用\\ (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAINECCAECENCHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_ECC\_AEC\_EN\_CH\regindex{n}] 配置 AXI DMA 是否可以通过接收通道 \regindex{n} 访问外部存储器的 ECC 和 AES 区间。\\
0：不访问\\
1：访问\\ (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAINDSCRBURSTENCHN}\item [AXI\_DMA\_INDSCR\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否开启 INCR 突发传输让接收通道 \regindex{n} 在访问内部存储器时读取描述符。\\
0：关闭\\
1：开启\\(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_CONF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0014+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAINCONF1CHNREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_CHECK\_OWNER\_CH\regindex{n}}{1}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{12}{0}{000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINCHECKOWNERCHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_CHECK\_OWNER\_CH\regindex{n}] 配置是否开启接收通道 \regindex{n} 的 owner 位检查。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_POP\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x001C+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAINPOPCHNREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_POP\_CH\regindex{n}}{1}{12}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_RDATA\_CH\regindex{n}}{12}{0}{{0x800}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFORDATACHN}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_RDATA\_CH\regindex{n}] 表示从 AXI DMA RX FIFO 弹出的数据。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOPOPCHN}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_POP\_CH\regindex{n}] 配置是否从 AXI DMA RX FIFO 弹出数据。\\
0：无效值。没有作用\\
1：弹出\\ (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_LINK1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0020+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAINLINK1CHNREG}
\regfield{(reserved)}{27}{5}{000000000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_INLINK\_PARK\_CH\regindex{n}}{1}{4}{{1}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INLINK\_RESTART\_CH\regindex{n}}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INLINK\_START\_CH\regindex{n}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INLINK\_STOP\_CH\regindex{n}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INLINK\_AUTO\_RET\_CH\regindex{n}}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINLINKAUTORETCHN}\item [AXI\_DMA\_INLINK\_AUTO\_RET\_CH\regindex{n}] 配置是否在接收数据有错时返回到当前接收链表描述符的地址。\\
0：不返回\\
1：返回\\(R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAINLINKSTOPCHN}\item [AXI\_DMA\_INLINK\_STOP\_CH\regindex{n}] 配置接收通道 \regindex{n} 是否停止接收数据。\\
0：无效值。没有作用\\
1：停止\\ (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAINLINKSTARTCHN}\item [AXI\_DMA\_INLINK\_START\_CH\regindex{n}] 配置是否开启接收通道 \regindex{n} 进行数据传输。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAINLINKRESTARTCHN}\item [AXI\_DMA\_INLINK\_RESTART\_CH\regindex{n}] 配置是否重启接收通道 \regindex{n} 进行 AXI DMA 传输。\\
0：无效值。没有作用\\
1：重启\\ (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAINLINKPARKCHN}\item [AXI\_DMA\_INLINK\_PARK\_CH\regindex{n}] 表示接收链表描述符 FSM 的状态。\\
0：运行\\
1：空闲\\ (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_LINK2\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0024+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAINLINK2CHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_INLINK\_ADDR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINLINKADDRCHN}\item [AXI\_DMA\_INLINK\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示第一个接收链表描述符的地址。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_CRC\_INIT\_DATA\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0048+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAINCRCINITDATACHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_CRC\_INIT\_DATA\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0xffffffff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINCRCINITDATACHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_CRC\_INIT\_DATA\_CH\regindex{n}] 配置接收通道 \regindex{n} 的 CRC 初始值。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_RX\_CRC\_WIDTH\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x004C+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMARXCRCWIDTHCHNREG}
\regfield{(reserved)}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_RX\_CRC\_LAUTCH\_FLGA\_CH\regindex{n}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_RX\_CRC\_WIDTH\_CH\regindex{n}}{2}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMARXCRCWIDTHCHN}\item [AXI\_DMA\_RX\_CRC\_WIDTH\_CH\regindex{n}] 配置接收通道 \regindex{n} 的 CRC 计算结果位宽。\\
0：$\leq$ 8 位\\
1：$\leq$ 16 位\\
2：$\leq$ 24 位\\
3：$\leq$ 32 位\\ (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMARXCRCLAUTCHFLGACHN}\item [AXI\_DMA\_RX\_CRC\_LAUTCH\_FLGA\_CH\regindex{n}] 先写 1 再写 0 锁存 AXI\_DMA\_RX\_CRC\_EN\_ADDR\_CH\regindex{n}、AXI\_DMA\_RX\_CRC\_DATA\_EN\_ADDR\_CH\regindex{n}、AXI\_DMA\_RX\_CRC\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n} 和 AXI\_DMA\_RX\_CRC\_DATA\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n} 的值。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_CRC\_CLEAR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0050+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAINCRCCLEARCHNREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_CRC\_CLEAR\_CH\regindex{n}\_REG}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINCRCCLEARCHNREG}\item [AXI\_DMA\_IN\_CRC\_CLEAR\_CH\regindex{n}\_REG] 配置是否清除接收通道 \regindex{n} 的 CRC 计算结果。\\
0：不清除\\
1：清除\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_CRC\_FINAL\_RESULT\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0054+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAINCRCFINALRESULTCHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_CRC\_FINAL\_RESULT\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINCRCFINALRESULTCHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_CRC\_FINAL\_RESULT\_CH\regindex{n}] 表示接收通道 \regindex{n} 的 CRC 计算结果。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_RX\_CRC\_EN\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x005C+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMARXCRCENADDRCHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_RX\_CRC\_EN\_ADDR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMARXCRCENADDRCHN}\item [AXI\_DMA\_RX\_CRC\_EN\_ADDR\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} AXI\_DMA\_RX\_CRC\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n}\_REG 寄存器的值适用于 CRC 计算结果的哪一位。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_RX\_CRC\_DATA\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0060+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMARXCRCDATAENWRDATACHNREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_RX\_CRC\_DATA\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n}}{16}{0}{{0x00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMARXCRCDATAENWRDATACHN}\item [AXI\_DMA\_RX\_CRC\_DATA\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} 中间结果的每一位是否参与 CRC 计算矩阵。\\
0：不参与\\
1：参与\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_RX\_CRC\_DATA\_EN\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0064+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMARXCRCDATAENADDRCHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_RX\_CRC\_DATA\_EN\_ADDR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMARXCRCDATAENADDRCHN}\item [AXI\_DMA\_RX\_CRC\_DATA\_EN\_ADDR\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} AXI\_DMA\_RX\_CRC\_DATA\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n}\_REG 寄存器的值适用于 CRC 计算结果的哪一位。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_CONF0\_CH\regindex{n}\_REG(\regindex{n}：0-2)}{0x0148+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTCONF0CHNREG}
\regfield{(reserved)}{21}{11}{000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTDSCR\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{10}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_ECC\_AEC\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{9}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_CMD\_DISABLE\_CH\regindex{n}}{1}{8}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_BURST\_SIZE\_SEL\_CH\regindex{n}}{3}{5}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_ETM\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_MODE\_CH\regindex{n}}{1}{3}{{1}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_AUTO\_WRBACK\_CH\regindex{n}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_LOOP\_TEST\_CH\regindex{n}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_RST\_CH\regindex{n}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTRSTCHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_RST\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} FSM 和 TX FIFO 指针的复位状态。\\
0：复位释放\\
1：复位\\(R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTLOOPTESTCHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_LOOP\_TEST\_CH\regindex{n}] 保留。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTAUTOWRBACKCHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_AUTO\_WRBACK\_CH\regindex{n}] 配置在发送完 TX FIFO 中的所有数据时是否开启发送链表自
动回写。\\
0：关闭\\
1：开启\\(R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTEOFMODECHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_MODE\_CH\regindex{n}] 配置生成 EOF 标志的时间。\\
0：待发送数据推入 AXI DMA FIFO 时生成发送通道 \regindex{n} 的 EOF 标志。\\
1：待发送数据从 AXI DMA FIFO 中弹出时生成发送通道 \regindex{n} 的 EOF 标志。\\  (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTETMENCHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_ETM\_EN\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} 是否开启 ETM 控制。\\
0：关闭\\
1：开启\\( (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTBURSTSIZESELCHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_BURST\_SIZE\_SEL\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} 的突发传输长度。\\
0：8 字节\\
1：16 字节\\
2：32 字节\\
3：64 字节\\
4：128 字节\\
5 \verb+~+ 7：无效\\ (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTCMDDISABLECHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_CMD\_DISABLE\_CH\regindex{n}] 配置是否禁用发送通道 \regindex{n} 上的命令。\\
0：开启\\
1：禁用\\ (R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_CONF0\_CH\regindex{n}\_REG(\regindex{n}：0-2)}{0x0148+0x68*\regindex{n}}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:AXIDMAOUTECCAECENCHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_ECC\_AEC\_EN\_CH\regindex{n}] 配置 AXI DMA 是否可以通过发送通道 \regindex{n} 访问外部存储器的 ECC 和 AES 区间。\\
0：不访问\\
1：访问\\ (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTDSCRBURSTENCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTDSCR\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否开启 INCR 突发传输，让发送通道 \regindex{n} 读取描述符。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_CONF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x014C+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTCONF1CHNREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_CHECK\_OWNER\_CH\regindex{n}}{1}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{12}{0}{000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTCHECKOWNERCHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_CHECK\_OWNER\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} 是否开启 owner 位检查。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_PUSH\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0154+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTPUSHCHNREG}
\regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_PUSH\_CH\regindex{n}}{1}{9}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_WDATA\_CH\regindex{n}}{9}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOWDATACHN}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_WDATA\_CH\regindex{n}] 表示需要推入 AXI DMA TX FIFO 的数据。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOPUSHCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_PUSH\_CH\regindex{n}] 配置是否将数据推入 AXI DMA TX FIFO。\\
0：无效值。没有作用\\
1：推送\\ (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_LINK1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0158+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTLINK1CHNREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTLINK\_PARK\_CH\regindex{n}}{1}{3}{{1}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTLINK\_RESTART\_CH\regindex{n}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTLINK\_START\_CH\regindex{n}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTLINK\_STOP\_CH\regindex{n}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTLINKSTOPCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTLINK\_STOP\_CH\regindex{n}] 配置是否停止发送通道 \regindex{n} 的数据传输。\\
0：无效值。没有作用\\
1：停止\\ (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTLINKSTARTCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTLINK\_START\_CH\regindex{n}] 配置是否开启发送通道 \regindex{n} 进行数据传输。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTLINKRESTARTCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTLINK\_RESTART\_CH\regindex{n}] 配置是否重启发送通道 \regindex{n} 进行 AXI DMA 传输。\\
0：无效值。没有作用\\
1：重启\\ (WT)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTLINKPARKCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTLINK\_PARK\_CH\regindex{n}] 表示发送链表描述符的 FSM 的状态。\\
0：运行\\
1：空闲\\ (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_LINK2\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x015C+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTLINK2CHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_OUTLINK\_ADDR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTLINKADDRCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTLINK\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示第一个发送链表描述符的地址。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_CRC\_INIT\_DATA\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0180+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTCRCINITDATACHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_CRC\_INIT\_DATA\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0xffffffff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTCRCINITDATACHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_CRC\_INIT\_DATA\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} 的 CRC 初始值。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_TX\_CRC\_WIDTH\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0184+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMATXCRCWIDTHCHNREG}
\regfield{(reserved)}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_TX\_CRC\_LAUTCH\_FLGA\_CH\regindex{n}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_TX\_CRC\_WIDTH\_CH\regindex{n}}{2}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMATXCRCWIDTHCHN}\item [AXI\_DMA\_TX\_CRC\_WIDTH\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} 的 CRC 计算结果位宽。\\
0：$\leq$ 8 位\\
1：$\leq$ 16 位\\
2：$\leq$ 24 位\\
3：$\leq$ 32 位\\
(R/W)
\label{fielddesc:AXIDMATXCRCLAUTCHFLGACHN}\item [AXI\_DMA\_TX\_CRC\_LAUTCH\_FLGA\_CH\regindex{n}] 先写 1 再写 0 锁存 AXI\_DMA\_TX\_CRC\_EN\_ADDR\_CH\regindex{n}、AXI\_DMA\_TX\_CRC\_DATA\_EN\_ADDR\_CH\regindex{n}、AXI\_DMA\_TX\_CRC\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n} 和 AXI\_DMA\_TX\_CRC\_DATA\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n} 的值。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_CRC\_CLEAR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0188+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTCRCCLEARCHNREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_CRC\_CLEAR\_CH\regindex{n}\_REG}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTCRCCLEARCHNREG}\item [AXI\_DMA\_OUT\_CRC\_CLEAR\_CH\regindex{n}\_REG] 配置是否清除发送通道 \regindex{n} 的 CRC 计算结果。\\
0：不清除\\
1：清除\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_CRC\_FINAL\_RESULT\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x018C+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTCRCFINALRESULTCHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_CRC\_FINAL\_RESULT\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTCRCFINALRESULTCHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_CRC\_FINAL\_RESULT\_CH\regindex{n}] 表示发送通道 \regindex{n} 的 CRC 计算结果。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_TX\_CRC\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0190+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMATXCRCENWRDATACHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_TX\_CRC\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMATXCRCENWRDATACHN}\item [AXI\_DMA\_TX\_CRC\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} 中间结果的每一位是否参与 CRC 计算矩阵。\\
0：不参与\\
1：参与\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_TX\_CRC\_EN\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0194+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMATXCRCENADDRCHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_TX\_CRC\_EN\_ADDR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMATXCRCENADDRCHN}\item [AXI\_DMA\_TX\_CRC\_EN\_ADDR\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} AXI\_DMA\_TX\_CRC\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n}\_REG 寄存器的值适用于 CRC 计算结果的哪一位。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_TX\_CRC\_DATA\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0198+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMATXCRCDATAENWRDATACHNREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_TX\_CRC\_DATA\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n}}{16}{0}{{0x00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMATXCRCDATAENWRDATACHN}\item [AXI\_DMA\_TX\_CRC\_DATA\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} 数据的每一位是否参与 CRC 计算矩阵。\\
0：不参与\\
1：参与\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_TX\_CRC\_DATA\_EN\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x019C+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMATXCRCDATAENADDRCHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_TX\_CRC\_DATA\_EN\_ADDR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMATXCRCDATAENADDRCHN}\item [AXI\_DMA\_TX\_CRC\_DATA\_EN\_ADDR\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n}  AXI\_DMA\_TX\_CRC\_DATA\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n}\_REG 寄存器的值适用于 CRC 计算结果的哪一位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_ARB\_TIMEOUT\_REG}{0x0270}\label{regdesc:AXIDMAARBTIMEOUTREG}
\regfield{AXI\_DMA\_ARB\_TIMEOUT\_RX}{16}{16}{{0x00}}%
\regfield{AXI\_DMA\_ARB\_TIMEOUT\_TX}{16}{0}{{0x00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAARBTIMEOUTTX}\item [AXI\_DMA\_ARB\_TIMEOUT\_TX] 配置 TX 方向的时间片。单位：AXI 总线时钟周期。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAARBTIMEOUTRX}\item [AXI\_DMA\_ARB\_TIMEOUT\_RX] 配置 RX 方向的时间片。单位：AXI 总线时钟周期。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_WEIGHT\_EN\_REG}{0x0274}\label{regdesc:AXIDMAWEIGHTENREG}
\regfield{(reserved)}{30}{2}{000000000000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_WEIGHT\_EN\_RX}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_WEIGHT\_EN\_TX}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAWEIGHTENTX}\item [AXI\_DMA\_WEIGHT\_EN\_TX] 配置是否开启 TX 方向的权重仲裁。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAWEIGHTENRX}\item [AXI\_DMA\_WEIGHT\_EN\_RX] 配置是否开启 RX 方向的权重仲裁。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_MEM\_CONF\_REG}{0x0278}\label{regdesc:AXIDMAINMEMCONFREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_MEM\_FORCE\_PD}{1}{5}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_MEM\_FORCE\_PU}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_MEM\_CLK\_FORCE\_EN}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_MEM\_FORCE\_PD}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_MEM\_FORCE\_PU}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_MEM\_CLK\_FORCE\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINMEMCLKFORCEEN}\item [AXI\_DMA\_IN\_MEM\_CLK\_FORCE\_EN] 配置 RX 方向的 存储器 时钟门控。\\
0：仅在 AXI DMA 访问 存储器 时支持时钟\\
1：始终强制开启时钟\\ (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAINMEMFORCEPU}\item [AXI\_DMA\_IN\_MEM\_FORCE\_PU] 配置是否强制为 RX 方向 的 存储器 上电。\\
0：不强制上电\\
1：强制上电\\ (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAINMEMFORCEPD}\item [AXI\_DMA\_IN\_MEM\_FORCE\_PD] 配置是否强制为 RX 方向的 存储器 掉电。\\
0：不强制掉电\\
1：强制掉电\\ (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTMEMCLKFORCEEN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_MEM\_CLK\_FORCE\_EN] 配置 TX 方向的 存储器 时钟门控。\\
0：仅在 AXI DMA 访问 存储器 时支持时钟\\
1：始终强制开启时钟\\ (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTMEMFORCEPU}\item [AXI\_DMA\_OUT\_MEM\_FORCE\_PU] 配置是否强制为 TX 方向的 存储器 上电。\\
0：不强制上电\\
1：强制上电\\ (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTMEMFORCEPD}\item [AXI\_DMA\_OUT\_MEM\_FORCE\_PD] 配置是否强制为 TX 方向的 存储器 掉电。\\
0：不强制掉电\\
1：强制掉电\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_INTR\_MEM\_START\_ADDR\_REG}{0x027C}\label{regdesc:AXIDMAINTRMEMSTARTADDRREG}
\regfield{AXI\_DMA\_ACCESS\_INTR\_MEM\_START\_ADDR}{32}{0}{{0x30100000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAACCESSINTRMEMSTARTADDR}\item [AXI\_DMA\_ACCESS\_INTR\_MEM\_START\_ADDR] 配置可访问内部存储器地址空间的起始地址。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_INTR\_MEM\_END\_ADDR\_REG}{0x0280}\label{regdesc:AXIDMAINTRMEMENDADDRREG}
\regfield{AXI\_DMA\_ACCESS\_INTR\_MEM\_END\_ADDR}{32}{0}{{0x8fffffff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAACCESSINTRMEMENDADDR}\item [AXI\_DMA\_ACCESS\_INTR\_MEM\_END\_ADDR] 配置可访问内部存储器地址空间的结束地址。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_EXTR\_MEM\_START\_ADDR\_REG}{0x0284}\label{regdesc:AXIDMAEXTRMEMSTARTADDRREG}
\regfield{AXI\_DMA\_ACCESS\_EXTR\_MEM\_START\_ADDR}{32}{0}{{0x30100000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAACCESSEXTRMEMSTARTADDR}\item [AXI\_DMA\_ACCESS\_EXTR\_MEM\_START\_ADDR] 配置可访问外部存储器地址空间的起始地址。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_EXTR\_MEM\_END\_ADDR\_REG}{0x0288}\label{regdesc:AXIDMAEXTRMEMENDADDRREG}
\regfield{AXI\_DMA\_ACCESS\_EXTR\_MEM\_END\_ADDR}{32}{0}{{0x8fffffff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAACCESSEXTRMEMENDADDR}\item [AXI\_DMA\_ACCESS\_EXTR\_MEM\_END\_ADDR] 配置可访问外部存储器地址空间的结束地址。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_RESET\_AVAIL\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x028C+0x4*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAINRESETAVAILCHNREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_RESET\_AVAIL\_CH\regindex{n}}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINRESETAVAILCHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_RESET\_AVAIL\_CH\regindex{n}] 表示接收通道 \regindex{n} 的是否允许复位。\\
0：不可以进行软件复位\\
1：允许复位\\ (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_RESET\_AVAIL\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0298+0x4*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTRESETAVAILCHNREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_RESET\_AVAIL\_CH\regindex{n}}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTRESETAVAILCHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_RESET\_AVAIL\_CH\regindex{n}] 表示发送通道 \regindex{n} 是否允许复位。\\
0：不可以进行软件复位\\
1：允许复位\\  (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_MISC\_CONF\_REG}{0x02A8}\label{regdesc:AXIDMAMISCCONFREG}
\regfield{(reserved)}{27}{5}{000000000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_CLK\_EN}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_ARB\_PRI\_DIS}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{0}%
\regfield{AXI\_DMA\_AXIM\_RST\_RD\_INTER}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_AXIM\_RST\_WR\_INTER}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAAXIMRSTWRINTER}\item [AXI\_DMA\_AXIM\_RST\_WR\_INTER] 先写 1 再写 0 复位内部 AXI 写 FSM。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAAXIMRSTRDINTER}\item [AXI\_DMA\_AXIM\_RST\_RD\_INTER] 先写 1 再写 0 复位内部 AXI 读 FSM。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMAARBPRIDIS}\item [AXI\_DMA\_ARB\_PRI\_DIS] 配置是否禁用优先级仲裁。\\
0：开启\\
1：禁用\\ (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMACLKEN}\item [AXI\_DMA\_CLK\_EN] 配置 AXI DMA 时钟门控。\\
0：仅在应用程序写入寄存器时支持时钟。\\
1：始终强制打开寄存器的时钟。\\  (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_INFIFO\_STATUS\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0018+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAINFIFOSTATUSCHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_BUF\_HUNGRY\_CH\regindex{n}}{1}{31}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_8B\_CH\regindex{n}}{1}{30}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_7B\_CH\regindex{n}}{1}{29}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_6B\_CH\regindex{n}}{1}{28}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_5B\_CH\regindex{n}}{1}{27}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH\regindex{n}}{1}{26}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH\regindex{n}}{1}{25}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH\regindex{n}}{1}{24}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH\regindex{n}}{1}{23}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{18}{00000}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}}{1}{17}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}}{1}{16}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_EMPTY\_CH\regindex{n}}{1}{15}{{1}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_FULL\_CH\regindex{n}}{1}{14}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}}{1}{13}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}}{1}{12}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_EMPTY\_CH\regindex{n}}{1}{11}{{1}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_FULL\_CH\regindex{n}}{1}{10}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}}{1}{9}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}}{1}{8}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_CNT\_CH\regindex{n}}{6}{2}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_EMPTY\_CH\regindex{n}}{1}{1}{{1}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_FULL\_CH\regindex{n}}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL3FULLCHN}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_FULL\_CH\regindex{n}] 表示 L3 RX FIFO 是否已满。\\
0：未满\\
1：已满\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL3EMPTYCHN}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_EMPTY\_CH\regindex{n}] 表示 L3 RX FIFO 是否为空。\\
0：不为空\\
1：为空\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL3CNTCHN}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_CNT\_CH\regindex{n}] 表示 L3 RX FIFO 中的数据字节数。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL3UDFCHN}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}] 表示 L3 RX FIFO 是否下溢。\\
0：无下溢\\
1：下溢\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL3OVFCHN}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}] 表示 L3 RX FIFO 是否溢出。\\
0：无溢出\\
1：溢出\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL1FULLCHN}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_FULL\_CH\regindex{n}] 表示 L1 RX FIFO 是否已满。\\
0：未满\\
1：已满\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL1EMPTYCHN}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_EMPTY\_CH\regindex{n}] 表示 L1 RX FIFO 是否为空。\\
0：不为空\\
1：为空\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL1UDFCHN}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}] 表示 L1 RX FIFO 是否下溢。\\
0：无下溢\\
1：下溢\\ (RO)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_INFIFO\_STATUS\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0018+0x68*\regindex{n}}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL1OVFCHN}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}] 表示 L1 RX FIFO 是否溢出。\\
0：无溢出\\
1：溢出\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL2FULLCHN}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_FULL\_CH\regindex{n}] 表示 L2 RX FIFO 是否已满。\\
0：未满\\
1：已满\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL2EMPTYCHN}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_EMPTY\_CH\regindex{n}] 表示 L1 RX FIFO 是否为空。\\
0：不为空\\
1：为空\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL2UDFCHN}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}] 表示 L2 RX FIFO 是否下溢。\\
0：无下溢\\
1：下溢\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINFIFOL2OVFCHN}\item [AXI\_DMA\_INFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}] 表示 L2 RX FIFO 是否溢出。\\
0：无溢出\\
1：溢出\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINREMAINUNDER1BCHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINREMAINUNDER2BCHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINREMAINUNDER3BCHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINREMAINUNDER4BCHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINREMAINUNDER5BCHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_5B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINREMAINUNDER6BCHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_6B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINREMAINUNDER7BCHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_7B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINREMAINUNDER8BCHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_8B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINBUFHUNGRYCHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_BUF\_HUNGRY\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_STATE\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0028+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAINSTATECHNREG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_STATE\_CH\regindex{n}}{3}{20}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_STATE\_CH\regindex{n}}{2}{18}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_INLINK\_DSCR\_ADDR\_CH\regindex{n}}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINLINKDSCRADDRCHN}\item [AXI\_DMA\_INLINK\_DSCR\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示下一个预读取（但未处理）的接收链表描述符所在地址的低 18 位。如果当前处理的接收链表描述符是最后一个描述符，则该字段表示当前处理的接收链表描述符地址。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINDSCRSTATECHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_STATE\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAINSTATECHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_STATE\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x002C+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAINSUCEOFDESADDRCHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINSUCEOFDESADDRCHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示 EOF 位为 1 的接收链表描述符的地址。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0030+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAINERREOFDESADDRCHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINERREOFDESADDRCHN}\item [AXI\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示当前接收数据有错时，相应接收链表描述符的位置。仅对 UHCI 有效。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0034+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAINDSCRCHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_INLINK\_DSCR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINLINKDSCRCHN}\item [AXI\_DMA\_INLINK\_DSCR\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的接收链表描述符指向的下一个接收链表描述符地址 x+1。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0038+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAINDSCRBF0CHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_INLINK\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINLINKDSCRBF0CHN}\item [AXI\_DMA\_INLINK\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的接收链表描述符所在地址 x。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x003C+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAINDSCRBF1CHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_INLINK\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAINLINKDSCRBF1CHN}\item [AXI\_DMA\_INLINK\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}] 表示前一个已预读取的接收链表描述符所在地址 x-1。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_STATUS\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0150+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTFIFOSTATUSCHNREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_8B\_CH\regindex{n}}{1}{30}{{1}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_7B\_CH\regindex{n}}{1}{29}{{1}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_6B\_CH\regindex{n}}{1}{28}{{1}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_5B\_CH\regindex{n}}{1}{27}{{1}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH\regindex{n}}{1}{26}{{1}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH\regindex{n}}{1}{25}{{1}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH\regindex{n}}{1}{24}{{1}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH\regindex{n}}{1}{23}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{5}{18}{00000}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}}{1}{17}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}}{1}{16}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_EMPTY\_CH\regindex{n}}{1}{15}{{1}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_FULL\_CH\regindex{n}}{1}{14}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}}{1}{13}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}}{1}{12}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_EMPTY\_CH\regindex{n}}{1}{11}{{1}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_FULL\_CH\regindex{n}}{1}{10}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}}{1}{9}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}}{1}{8}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_CNT\_CH\regindex{n}}{6}{2}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_EMPTY\_CH\regindex{n}}{1}{1}{{1}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_FULL\_CH\regindex{n}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL3FULLCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_FULL\_CH\regindex{n}] 表示 L3 TX FIFO 是否已满。\\
0：未满\\
1：已满\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL3EMPTYCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_EMPTY\_CH\regindex{n}] 表示 L3 TX FIFO 是否为空。\\
0：不为空\\
1：空\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL3CNTCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_CNT\_CH\regindex{n}] 表示 L3 TX FIFO 中的数据字节数。 (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL3UDFCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_UDF\_CH\regindex{n}] 表示 L3 TX FIFO 是否下溢。\\
0：无下溢\\
1：下溢\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL3OVFCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L3\_OVF\_CH\regindex{n}] 表示 L3 TX FIFO 是否溢出。\\
0：无溢出\\
1：溢出\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL1FULLCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_FULL\_CH\regindex{n}] 表示 L1 TX FIFO 是否已满。\\
0：未满\\
1：已满\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL1EMPTYCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_EMPTY\_CH\regindex{n}] 表示 L1 TX FIFO 是否为空。\\
0：不为空\\
1：空\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL1UDFCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_UDF\_CH\regindex{n}] 表示 L1 TX FIFO 是否下溢。\\
0：无下溢\\
1：下溢\\ (RO)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUTFIFO\_STATUS\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0150+0x68*\regindex{n}}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL1OVFCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L1\_OVF\_CH\regindex{n}] 表示 L1 TX FIFO 是否溢出。\\
0：无溢出\\
1：溢出\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL2FULLCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_FULL\_CH\regindex{n}] 表示 L2 TX FIFO 是否已满。\\
0：未满\\
1：已满\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL2EMPTYCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_EMPTY\_CH\regindex{n}] 表示 L2 TX FIFO 是否为空。\\
0：不为空\\
1：空\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL2UDFCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_UDF\_CH\regindex{n}] 表示 L2 TX FIFO 是否下溢。\\
0：无下溢\\
1：下溢\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTFIFOL2OVFCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTFIFO\_L2\_OVF\_CH\regindex{n}] 表示 L2 TX FIFO 是否溢出。\\
0：无溢出\\
1：溢出\\ (RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTREMAINUNDER1BCHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTREMAINUNDER2BCHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTREMAINUNDER3BCHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTREMAINUNDER4BCHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTREMAINUNDER5BCHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_5B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTREMAINUNDER6BCHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_6B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTREMAINUNDER7BCHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_7B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTREMAINUNDER8BCHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_8B\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_STATE\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0160+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTSTATECHNREG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_STATE\_CH\regindex{n}}{3}{20}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_DSCR\_STATE\_CH\regindex{n}}{2}{18}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_ADDR\_CH\regindex{n}}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTLINKDSCRADDRCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示下一个预读取（但未处理）的发送接收链表描述符所在地址的低 18 位。如果当前处理的发送链表描述符是最后一个描述符，则该字段表示当前处理的发送链表描述符地址。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTDSCRSTATECHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_DSCR\_STATE\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\label{fielddesc:AXIDMAOUTSTATECHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_STATE\_CH\regindex{n}] 保留。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0164+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTEOFDESADDRCHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTEOFDESADDRCHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示 EOF 位为 1 的发送链表描述符的地址。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0168+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTEOFBFRDESADDRCHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTEOFBFRDESADDRCHN}\item [AXI\_DMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示倒数第二个发送链表描述符的地址。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_DSCR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x016C+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTDSCRCHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTLINKDSCRCHN}\item [AXI\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的发送链表描述符指向的下一个发送链表描述符地址 y+1。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0170+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTDSCRBF0CHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTLINKDSCRBF0CHN}\item [AXI\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的发送链表描述符所在地址 y。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0174+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTDSCRBF1CHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAOUTLINKDSCRBF1CHN}\item [AXI\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}] 表示前一个已预读取的发送链表描述符所在地址 y-1。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\tagged{ESP32-P4-latest}{
    \begin{register}{H}{AXI\_DMA\_LINK\_SWITCH\_STATE\_REG}{0x02DC}\label{regdesc:AXIDMALINKSWITCHSTATEREG}
    \regfield{(reserved)}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
    \regfield{AXI\_DMA\_LINK\_SWITCH\_STATE\_CH2}{1}{2}{{0}}%
    \regfield{AXI\_DMA\_LINK\_SWITCH\_STATE\_CH1}{1}{1}{{0}}%
    \regfield{AXI\_DMA\_LINK\_SWITCH\_STATE\_CH0}{1}{0}{{0}}%
    \reglabel{Reset}\regnewline%
    \begin{regdesc}\begin{reglist}
    \label{fielddesc:AXIDMALINKSWITCHSTATECHN}\item [AXI\_DMA\_LINK\_SWITCH\_STATE\_CH\regindex{n}] 配置是否切换 AXI DMA 读取的链表。\\
    0：不切换\\
    1：切换\\ (R/W)
    \end{reglist}\end{regdesc}
    \end{register}
}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_PRI\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0040+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAINPRICHNREG}
\regfield{(reserved)}{23}{9}{00000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_RX\_ARB\_WEIGH\_OPT\_DIR\_CH\regindex{n}}{1}{8}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_RX\_CH\_ARB\_WEIGH\_CH\regindex{n}}{4}{4}{{0x0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_RX\_PRI\_CH\regindex{n}}{4}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMARXPRICHN}\item [AXI\_DMA\_RX\_PRI\_CH\regindex{n}] 配置接收通道 \regindex{n} 的优先级。值越大，优先级越高。 \\
取值范围：0 \verb+~+ 5。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMARXCHARBWEIGHCHN}\item [AXI\_DMA\_RX\_CH\_ARB\_WEIGH\_CH\regindex{n}] 配置接收通道 \regindex{n} 的权重（即令牌数）。\\
取值范围：0 \verb+~+ 15。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMARXARBWEIGHOPTDIRCHN}\item [AXI\_DMA\_RX\_ARB\_WEIGH\_OPT\_DIR\_CH\regindex{n}] 配置接收通道 \regindex{n} 是否开启权重仲裁优化。\\
0：开启\\
1：关闭\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_PRI\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0178+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTPRICHNREG}
\regfield{(reserved)}{23}{9}{00000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_TX\_ARB\_WEIGH\_OPT\_DIR\_CH\regindex{n}}{1}{8}{{0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_TX\_CH\_ARB\_WEIGH\_CH\regindex{n}}{4}{4}{{0x0}}%
\regfield{AXI\_DMA\_TX\_PRI\_CH\regindex{n}}{4}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMATXPRICHN}\item [AXI\_DMA\_TX\_PRI\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} 的优先级。值越大，优先级越高。 \\
取值范围：0 \verb+~+ 5。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMATXCHARBWEIGHCHN}\item [AXI\_DMA\_TX\_CH\_ARB\_WEIGH\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} 的权重（即令牌数）。\\
取值范围：0 \verb+~+ 15。 (R/W)
\label{fielddesc:AXIDMATXARBWEIGHOPTDIRCHN}\item [AXI\_DMA\_TX\_ARB\_WEIGH\_OPT\_DIR\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} 是否开启权重仲裁优化。\\
0：开启\\
1：关闭\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_IN\_PERI\_SEL\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0044+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAINPERISELCHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_PERI\_IN\_SEL\_CH\regindex{n}}{6}{0}{{0x3f}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAPERIINSELCHN}\item [AXI\_DMA\_PERI\_IN\_SEL\_CH\regindex{n}] 配置连接到接收通道 \regindex{n} 的外设。\\
0：LCD\_CAM\\
1：SPI2\\
2：SPI3\\
3：PARLIO\\
4：AES\\
5：SHA\\
6 \verb+~+ 15：Dummy-6 \verb+~+ Dummy-15\\
16 \verb+~+ 63：无效\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_OUT\_PERI\_SEL\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x017C+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMAOUTPERISELCHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{AXI\_DMA\_PERI\_OUT\_SEL\_CH\regindex{n}}{6}{0}{{0x3f}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMAPERIOUTSELCHN}\item [AXI\_DMA\_PERI\_OUT\_SEL\_CH\regindex{n}] 配置连接到发送通道 \regindex{n} 的外设。\\
0：LCD\_CAM\\
1：SPI2\\
2：SPI3\\
3：PARLIO\\
4：AES\\
5：SHA\\
6 \verb+~+ 15：Dummy-6 \verb+~+ Dummy-15\\
16 \verb+~+ 63：无效\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_RX\_CRC\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}：0-2)}{0x0058+0x68*\regindex{n}}\label{regdesc:AXIDMARXCRCENWRDATACHNREG}
\regfield{AXI\_DMA\_RX\_CRC\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMARXCRCENWRDATACHN}\item [AXI\_DMA\_RX\_CRC\_EN\_WR\_DATA\_CH\regindex{n}] 配置接收通道 \regindex{n} 中间结果的每一位是否参与 CRC 计算矩阵。\\
0：不参与\\
1：参与\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AXI\_DMA\_DATE\_REG}{0x02D8}\label{regdesc:AXIDMADATEREG}
\regfield{AXI\_DMA\_DATE}{32}{0}{{0x2303140}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AXIDMADATE}\item [AXI\_DMA\_DATE] 版本控制寄存器。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
