\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{n}CONF0\_REG (\regindex{n}: 0-3)}{\hexprefix{}0010+8*\regindex{n}}\label{regdesc:RMTCHNCONF0REG}
\regfield{(reserved)}{2}{30}{00}%
\regfield{RMT\_CARRIER\_OUT\_LV\_CH\regindex{n}}{1}{29}{{1}}%
\regfield{RMT\_CARRIER\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{28}{{1}}%
\regfield{RMT\_CARRIER\_EFF\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{27}{{1}}%
\regfield{RMT\_MEM\_SIZE\_CH\regindex{n}}{3}{24}{{\hexprefix{}1}}%
\regfield{RMT\_IDLE\_THRES\_CH\regindex{n}}{16}{8}{{\hexprefix{}1000}}%
\regfield{RMT\_DIV\_CNT\_CH\regindex{n}}{8}{0}{{\hexprefix{}2}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTREGDIVCNTCHN}\item [RMT\_DIV\_CNT\_CH\regindex{n}] 用于配置通道 \regindex{n} 分频器的分频系数。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGIDLETHRESCHN}\item [RMT\_IDLE\_THRES\_CH\regindex{n}] 当接收器长时间检测不到信号沿变化，即计数器的值大于等于此寄存器的值时，接收器结束接收过程。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGMEMSIZECHN}\item [RMT\_MEM\_SIZE\_CH\regindex{n}] 配置通道 \regindex{n} 可以使用的 block 数量，范围为 1 \verb+~+ 4-\regindex{n}。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGCARRIEREFFENCHN}\item [RMT\_CARRIER\_EFF\_EN\_CH\regindex{n}] 1：配置通道 \regindex{n} 仅在发送状态下对输出信号载波调制；0：配置通道 \regindex{n} 对所有状态（空闲状态、从 RAM 中读取数据和发送数据阶段）均加载载波。仅在 \hyperref[fielddesc:RMTREGCARRIERENCHN]{RMT\_CARRIER\_EN\_CH\regindex{n}} 为 1 时有效。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGCARRIERENCHN}\item [RMT\_CARRIER\_EN\_CH\regindex{n}] 通道 \regindex{n} 的载波调制使能位。 1：对输出信号进行载波调制；0：禁止对输出信号进行载波调制。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGCARRIEROUTLVCHN}\item [RMT\_CARRIER\_OUT\_LV\_CH\regindex{n}] 用于配置通道 \regindex{n} 的载波调制方式。
1'h0：载波加载在输出信号低电平上；
1'h1：载波加载在输出信号高电平上。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{n}CONF1\_REG (\regindex{n}: 0-3)}{\hexprefix{}0014+8*\regindex{n}}\label{regdesc:RMTCHNCONF1REG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RMT\_TX\_STOP\_CH\regindex{n}}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RMT\_IDLE\_OUT\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RMT\_IDLE\_OUT\_LV\_CH\regindex{n}}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RMT\_REF\_ALWAYS\_ON\_CH\regindex{n}}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RMT\_CHK\_RX\_CARRIER\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RMT\_RX\_FILTER\_THRES\_CH\regindex{n}}{8}{8}{{\hexprefix{}f}}%
\regfield{RMT\_RX\_FILTER\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RMT\_TX\_CONTI\_MODE\_CH\regindex{n}}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RMT\_MEM\_OWNER\_CH\regindex{n}}{1}{5}{{1}}%
\regfield{RMT\_APB\_MEM\_RST\_CH\regindex{n}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RMT\_MEM\_RD\_RST\_CH\regindex{n}}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RMT\_MEM\_WR\_RST\_CH\regindex{n}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RMT\_RX\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RMT\_TX\_START\_CH\regindex{n}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTREGTXSTARTCHN}\item [RMT\_TX\_START\_CH\regindex{n}] 用于使能通道 \regindex{n} 的发射器。发射器开始发送数据。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGRXENCHN}\item [RMT\_RX\_EN\_CH\regindex{n}] 用于使能通道 \regindex{n} 的接收器。接收器开始接收数据。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGMEMWRRSTCHN}\item [RMT\_MEM\_WR\_RST\_CH\regindex{n}] 用于复位通道 \regindex{n} 中接收器访问的 RAM 写地址。（只写）
\label{fielddesc:RMTREGMEMRDRSTCHN}\item [RMT\_MEM\_RD\_RST\_CH\regindex{n}] 用于复位通道 \regindex{n} 中发射器访问的 RAM 读地址。（只写）
\label{fielddesc:RMTREGMEMOWNERCHN}\item [RMT\_MEM\_OWNER\_CH\regindex{n}] 标志通道 \regindex{n} 的 RAM 使用权。
1'h1：接收器有权使用该通道的 RAM；
1'h0：发射器有权使用该通道的 RAM。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGTXCONTIMODECHN}\item [RMT\_TX\_CONTI\_MODE\_CH\regindex{n}] 设置通道 \regindex{n} 发送结束后，发射器不进入空闲状态，而是继续从第一个字节开始发送数据。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGRXFILTERENCHN}\item [RMT\_RX\_FILTER\_EN\_CH\regindex{n}] 使能通道 \regindex{n} 接收器的滤波功能。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGRXFILTERTHRESCHN}\item [RMT\_RX\_FILTER\_THRES\_CH\regindex{n}] 接收模式下，忽略宽度小于 RMT\_RX\_FILTER\_THRES\_CH\regindex{n} 个 APB 时钟周期的脉冲。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGCHKRXCARRIERENCHN}\item [RMT\_CHK\_RX\_CARRIER\_EN\_CH\regindex{n}] 用于使能 RAM 读循环模式（通道 \regindex{n} 中需使能载波调制模式）。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGREFALWAYSONCHN}\item [RMT\_REF\_ALWAYS\_ON\_CH\regindex{n}] 用于选择通道 \regindex{n} 的基础时钟。
1'h1：APB\_CLK；1'h0：REF\_TICK（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGIDLEOUTLVCHN}\item [RMT\_IDLE\_OUT\_LV\_CH\regindex{n}] 配置通道 \regindex{n} 处于空闲状态下的输出信号电平。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGIDLEOUTENCHN}\item [RMT\_IDLE\_OUT\_EN\_CH\regindex{n}] 通道 \regindex{n} 处于空闲状态下的输出使能位。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGTXSTOPCHN}\item [RMT\_TX\_STOP\_CH\regindex{n}] 通道 \regindex{n} 中发射器停止发送信息。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_APB\_CONF\_REG}{\hexprefix{}0080}\label{regdesc:RMTAPBCONFREG}
\regfield{RMT\_CLK\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{26}{5}{00000000000000000000000000}%
\regfield{RMT\_MEM\_FORCE\_PU}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RMT\_MEM\_FORCE\_PD}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RMT\_MEM\_CLK\_FORCE\_ON}{1}{2}{{1}}%
\regfield{RMT\_MEM\_TX\_WRAP\_EN}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RMT\_APB\_FIFO\_MASK}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTREGAPBFIFOMASK}\item [RMT\_APB\_FIFO\_MASK] 1'h1：直接访问 RAM；1'h0：经 APB FIFO 访问 RAM。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGMEMTXWRAPEN}\item [RMT\_MEM\_TX\_WRAP\_EN] 乒乓模式使能位。该模式下，当发射器发送的数据量大于 block 大小，发射器将继续从第一字节开始发送数据。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGMEMCLKFORCEON}\item [RMT\_MEM\_CLK\_FORCE\_ON] RMT 模块工作时，使能 RAM 的时钟；RMT 模块不工作时，关闭 RAM 的时钟，从而实现低功耗。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGMEMFORCEPD}\item [RMT\_MEM\_FORCE\_PD] 降低 RMT RAM 的功耗。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGMEMFORCEPU}\item [RMT\_MEM\_FORCE\_PU] 1：禁用 RMT RAM 的 Light-sleep 低功耗功能；0：RMT 处于 Light-sleep 模式时，设置 RAM 进入低功耗模式。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGCLKEN}\item [RMT\_CLK\_EN] RMT 寄存器的时钟门控使能位，用于 RMT 寄存器低功耗控制。1：使能 RMT 寄存器驱动时钟；0：禁用 RMT 寄存器驱动时钟。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_REF\_CNT\_RST\_REG}{\hexprefix{}0088}\label{regdesc:RMTREFCNTRSTREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{RMT\_REF\_CNT\_RST\_CH3}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RMT\_REF\_CNT\_RST\_CH2}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RMT\_REF\_CNT\_RST\_CH1}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RMT\_REF\_CNT\_RST\_CH0}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTREGREFCNTRSTCHN}\item [RMT\_REF\_CNT\_RST\_CH\regindex{n}] 复位通道 \regindex{n} 的时钟分频器。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{n}\_RX\_CARRIER\_RM\_REG (\regindex{n}: 0-3)}{\hexprefix{}008C+4*\regindex{n}}\label{regdesc:RMTCHNRXCARRIERRMREG}
\regfield{RMT\_CARRIER\_HIGH\_THRES\_CH\regindex{n}}{16}{16}{{\hexprefix{}00}}%
\regfield{RMT\_CARRIER\_LOW\_THRES\_CH\regindex{n}}{16}{0}{{\hexprefix{}00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTREGCARRIERLOWTHRESCHN}\item [RMT\_CARRIER\_LOW\_THRES\_CH\regindex{n}] 载波调制模式下，通道 \regindex{n} 低电平周期为 (RMT\_CARRIER\_LOW\_THRES\_CH\regindex{n} + 1) 个时钟周期。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGCARRIERHIGHTHRESCHN}\item [RMT\_CARRIER\_HIGH\_THRES\_CH\regindex{n}] 载波模式下，通道 \regindex{n} 高电平周期为 (RMT\_CARRIER\_HIGH\_THRES\_CH\regindex{n} + 1) 个时钟周期。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{n}CARRIER\_DUTY\_REG (\regindex{n}: 0-3)}{\hexprefix{}0060+4*\regindex{n}}\label{regdesc:RMTCHNCARRIERDUTYREG}
\regfield{RMT\_CARRIER\_HIGH\_CH\regindex{n}}{16}{16}{{\hexprefix{}40}}%
\regfield{RMT\_CARRIER\_LOW\_CH\regindex{n}}{16}{0}{{\hexprefix{}40}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTREGCARRIERLOWCHN}\item [RMT\_CARRIER\_LOW\_CH\regindex{n}] 用于配置通道 \regindex{n} 载波的低电平时钟周期。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGCARRIERHIGHCHN}\item [RMT\_CARRIER\_HIGH\_CH\regindex{n}] 用于配置通道 \regindex{n} 载波的高电平时钟周期。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_LIM\_REG (\regindex{n}: 0-3)}{\hexprefix{}0070+4*\regindex{n}}\label{regdesc:RMTCHNTXLIMREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RMT\_LOOP\_COUNT\_RESET\_CH\regindex{n}}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RMT\_TX\_LOOP\_CNT\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RMT\_TX\_LOOP\_NUM\_CH\regindex{n}}{10}{9}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{RMT\_TX\_LIM\_CH\regindex{n}}{9}{0}{{\hexprefix{}80}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTREGTXLIMCHN}\item [RMT\_TX\_LIM\_CH\regindex{n}] 用于配置通道 \regindex{n} 发送脉冲编码数量的上限值。当 \hyperref[fielddesc:RMTREGMEMSIZECHN]{RMT\_MEM\_SIZE\_CH\regindex{n}} = 1 时，此寄存器可设置为 0 \verb+~+ 128 (64 * 32 /16 = 128) 之间的值；当 \hyperref[fielddesc:RMTREGMEMSIZECHN]{RMT\_MEM\_SIZE\_CH\regindex{n}} > 1 时，此寄存器可设置为 (0 \verb+~+ 128) * \hyperref[fielddesc:RMTREGMEMSIZECHN]{RMT\_MEM\_SIZE\_CH\regindex{n}} 之间的值。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGTXLOOPNUMCHN}\item [RMT\_TX\_LOOP\_NUM\_CH\regindex{n}] 用于配置连续发送模式下最大循环发送次数。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGTXLOOPCNTENCHN}\item [RMT\_TX\_LOOP\_CNT\_EN\_CH\regindex{n}] 使能循环计数。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGLOOPCOUNTRESETCHN}\item [RMT\_LOOP\_COUNT\_RESET\_CH\regindex{n}] 重置 RMT\_TX\_CONTI\_MODE\_CH\regindex{n} 模式下循环计数器。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_TX\_SIM\_REG}{\hexprefix{}0084}\label{regdesc:RMTTXSIMREG}
\regfield{(reserved)}{27}{5}{000000000000000000000000000}%
\regfield{RMT\_TX\_SIM\_EN}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RMT\_TX\_SIM\_CH3}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RMT\_TX\_SIM\_CH2}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RMT\_TX\_SIM\_CH1}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RMT\_TX\_SIM\_CH0}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTREGTXSIMCHN}\item [RMT\_TX\_SIM\_CH\regindex{n}] 使能通道 \regindex{n} 与其他启用的通道同步开始发送数据。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGTXSIMEN}\item [RMT\_TX\_SIM\_EN] 使能多通道同步发送数据。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{n}STATUS\_REG (\regindex{n}: 0-3)}{\hexprefix{}0030+4*\regindex{n}}\label{regdesc:RMTCHNSTATUSREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{RMT\_APB\_MEM\_RD\_ERR\_CH\regindex{n}}{1}{27}{{0}}%
\regfield{RMT\_APB\_MEM\_WR\_ERR\_CH\regindex{n}}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RMT\_MEM\_EMPTY\_CH\regindex{n}}{1}{25}{{0}}%
\regfield{RMT\_MEM\_FULL\_CH\regindex{n}}{1}{24}{{0}}%
\regfield{RMT\_MEM\_OWNER\_ERR\_CH\regindex{n}}{1}{23}{{0}}%
\regfield{RMT\_STATE\_CH\regindex{n}}{3}{20}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{19}{0}%
\regfield{RMT\_MEM\_RADDR\_EX\_CH\regindex{n}}{9}{10}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{9}{0}%
\regfield{RMT\_MEM\_WADDR\_EX\_CH\regindex{n}}{9}{0}{{\hexprefix{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTREGMEMWADDREXCHN}\item [RMT\_MEM\_WADDR\_EX\_CH\regindex{n}] 记录通道 \regindex{n} 中接收器使用 RAM 时的地址偏移量。（只读）
\label{fielddesc:RMTREGMEMRADDREXCHN}\item [RMT\_MEM\_RADDR\_EX\_CH\regindex{n}] 记录通道 \regindex{n} 中发射器使用 RAM 时的地址偏移量。（只读）
\label{fielddesc:RMTREGSTATECHN}\item [RMT\_STATE\_CH\regindex{n}] 记录通道 \regindex{n} 的 FSM 状态。（只读）
\label{fielddesc:RMTREGMEMOWNERERRCHN}\item [RMT\_MEM\_OWNER\_ERR\_CH\regindex{n}] RAM block 使用权发生错误时，将触发此状态位。（只读）
\label{fielddesc:RMTREGMEMFULLCHN}\item [RMT\_MEM\_FULL\_CH\regindex{n}] 接收器接收的数据量大于 RAM block 时，将触发此状态位。（只读）
\label{fielddesc:RMTREGMEMEMPTYCHN}\item [RMT\_MEM\_EMPTY\_CH\regindex{n}] 待发送的数据量大于 RAM block，且乒乓模式未启用时，将触发此状态位。（只读）
\label{fielddesc:RMTREGAPBMEMWRERRCHN}\item [RMT\_APB\_MEM\_WR\_ERR\_CH\regindex{n}] 通过 APB 总线执行写操作时，如果偏移地址溢出 RAM block，将触发此状态位。（只读）
\label{fielddesc:RMTREGAPBMEMRDERRCHN}\item [RMT\_APB\_MEM\_RD\_ERR\_CH\regindex{n}] 通过 APB 总线执行读操作时，如果偏移地址溢出 RAM block，将触发此状态位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{n}ADDR\_REG (\regindex{n}: 0-3)}{\hexprefix{}0040+4*\regindex{n}}\label{regdesc:RMTCHNADDRREG}
\regfield{(reserved)}{13}{19}{0000000000000}%
\regfield{RMT\_APB\_MEM\_RADDR\_CH\regindex{n}}{9}{10}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{9}{0}%
\regfield{RMT\_APB\_MEM\_WADDR\_CH\regindex{n}}{9}{0}{{\hexprefix{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTREGAPBMEMWADDRCHN}\item [RMT\_APB\_MEM\_WADDR\_CH\regindex{n}] 记录通过 APB 总线对 RAM 执行写操作时，地址的偏移量。（只读）
\label{fielddesc:RMTREGAPBMEMRADDRCHN}\item [RMT\_APB\_MEM\_RADDR\_CH\regindex{n}] 记录通过 APB 总线对 RAM 执行读操作时，地址的偏移量。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_DATE\_REG}{\hexprefix{}00FC}\label{regdesc:RMTDATEREG}
\regfield{RMT\_DATE}{32}{0}{{\hexprefix{}19072601}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTREGDATE}\item [RMT\_DATE] 版本控制寄存器（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_CH\regindex{n}DATA\_REG (\regindex{n}: 0-3)}{\hexprefix{}0000+4*\regindex{n}}\label{regdesc:RMTCHNDATAREG}
\regfield{RMT\_CH\regindex{n}\_DATA\_REG}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTCHNDATAREG}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_DATA\_REG] 通过 APB FIFO 对通道 \regindex{n} 进行读写操作。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_INT\_RAW\_REG}{\hexprefix{}0050}\label{regdesc:RMTINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_LOOP\_INT\_RAW}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_LOOP\_INT\_RAW}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_LOOP\_INT\_RAW}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_LOOP\_INT\_RAW}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_ERR\_INT\_RAW}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_RX\_END\_INT\_RAW}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_END\_INT\_RAW}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_ERR\_INT\_RAW}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_RX\_END\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_END\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_ERR\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_RX\_END\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_END\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_ERR\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_RX\_END\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_END\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTREGCHNTXENDINTRAW}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_END\_INT\_RAW] 通道 \regindex{n} 的原始中断状态位。发送结束即触发该中断。（只读）
\label{fielddesc:RMTREGCHNRXENDINTRAW}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_RX\_END\_INT\_RAW] 通道 \regindex{n} 的原始中断状态位。接收结束即触发该中断。（只读）
\label{fielddesc:RMTREGCHNERRINTRAW}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_ERR\_INT\_RAW] 通道 \regindex{n} 的原始中断状态位。发生错误即触发该中断。（只读）
\label{fielddesc:RMTREGCHNTXTHREVENTINTRAW}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW] 通道 \regindex{n} 的原始中断状态位。发送的数据量大于预先设定的值时即触发该中断。（只读）
\label{fielddesc:RMTREGCHNTXLOOPINTRAW}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_LOOP\_INT\_RAW] 通道 \regindex{n} 的原始中断状态位。循环次数达到预先设定的阈值时即触发该中断。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_INT\_ST\_REG}{\hexprefix{}0054}\label{regdesc:RMTINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_LOOP\_INT\_ST}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_LOOP\_INT\_ST}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_LOOP\_INT\_ST}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_LOOP\_INT\_ST}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_ERR\_INT\_ST}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_RX\_END\_INT\_ST}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_END\_INT\_ST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_ERR\_INT\_ST}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_RX\_END\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_END\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_ERR\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_RX\_END\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_END\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_ERR\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_RX\_END\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_END\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTREGCHNTXENDINTST}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_END\_INT\_ST] \hyperref[int:RMTCHnTXENDINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_END\_INT} 的隐蔽中断状态位。（只读）
\label{fielddesc:RMTREGCHNRXENDINTST}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_RX\_END\_INT\_ST] \hyperref[int:RMTCHnRXENDINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_RX\_END\_INT} 的隐蔽中断状态位。（只读）
\label{fielddesc:RMTREGCHNERRINTST}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_ERR\_INT\_ST] \hyperref[int:RMTCHnERRINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_ERR\_INT} 的隐蔽中断状态位。（只读）
\label{fielddesc:RMTREGCHNTXTHREVENTINTST}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ST] \hyperref[int:RMTCHnTXTHREVENTINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_THR\_EVENT\_INT} 的隐蔽中断状态位。（只读）
\label{fielddesc:RMTREGCHNTXLOOPINTST}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_LOOP\_INT\_ST] \hyperref[int:RMTCHnTXLOOPINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_LOOP\_INT} 的隐蔽中断状态位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_INT\_ENA\_REG}{\hexprefix{}0058}\label{regdesc:RMTINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_LOOP\_INT\_ENA}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_LOOP\_INT\_ENA}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_LOOP\_INT\_ENA}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_LOOP\_INT\_ENA}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_ERR\_INT\_ENA}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_RX\_END\_INT\_ENA}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_END\_INT\_ENA}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_ERR\_INT\_ENA}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_RX\_END\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_END\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_ERR\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_RX\_END\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_END\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_ERR\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_RX\_END\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_END\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTREGCHNTXENDINTENA}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_END\_INT\_ENA] \hyperref[int:RMTCHnTXENDINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_END\_INT} 中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGCHNRXENDINTENA}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_RX\_END\_INT\_ENA] \hyperref[int:RMTCHnRXENDINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_RX\_END\_INT} 中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGCHNERRINTENA}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_ERR\_INT\_ENA] \hyperref[int:RMTCHnERRINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_ERR\_INT} 中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGCHNTXTHREVENTINTENA}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA] \hyperref[int:RMTCHnTXTHREVENTINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_THR\_EVENT\_INT} 中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:RMTREGCHNTXLOOPINTENA}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_LOOP\_INT\_ENA] \hyperref[int:RMTCHnTXLOOPINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_LOOP\_INT} 中断使能位。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_INT\_CLR\_REG}{\hexprefix{}005C}\label{regdesc:RMTINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_LOOP\_INT\_CLR}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_LOOP\_INT\_CLR}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_LOOP\_INT\_CLR}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_LOOP\_INT\_CLR}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_ERR\_INT\_CLR}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_RX\_END\_INT\_CLR}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_END\_INT\_CLR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_ERR\_INT\_CLR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_RX\_END\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_END\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_ERR\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_RX\_END\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_END\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_ERR\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_RX\_END\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_END\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RMTREGCHNTXENDINTCLR}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_END\_INT\_CLR] 用于清除 \hyperref[int:RMTCHnTXENDINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_END\_INT} 中断。（只写）
\label{fielddesc:RMTREGCHNRXENDINTCLR}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_RX\_END\_INT\_CLR] 用于清除 \hyperref[int:RMTCHnRXENDINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_RX\_END\_INT} 中断。（只写）
\label{fielddesc:RMTREGCHNERRINTCLR}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_ERR\_INT\_CLR] 用于清除 \hyperref[int:RMTCHnERRINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_ERR\_INT} 中断。（只写）
\label{fielddesc:RMTREGCHNTXTHREVENTINTCLR}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR] 用于清除 \hyperref[int:RMTCHnTXTHREVENTINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_THR\_EVENT\_INT} 中断。（只写）
\label{fielddesc:RMTREGCHNTXLOOPINTCLR}\item [RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_LOOP\_INT\_CLR] 用于清除 \hyperref[int:RMTCHnTXLOOPINT]{RMT\_CH\regindex{n}\_TX\_LOOP\_INT} 中断。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


