\begin{register}{H}{LP\_UART\_FIFO\_REG}{0x0000}\label{regdesc:LPUARTFIFOREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_RXFIFO\_RD\_BYTE}{8}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTRXFIFORDBYTE}\item [LP\_UART\_RXFIFO\_RD\_BYTE] 表示 LP UART \regindex{n} 从 FIFO 读取的数据。\\单位：字节。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}



\begin{register}{H}{LP\_UART\_TOUT\_CONF\_SYNC\_REG}{0x0064}\label{regdesc:LPUARTTOUTCONFSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_RX\_TOUT\_THRHD}{10}{2}{{0xa}}%
\regfield{LP\_UART\_RX\_TOUT\_FLOW\_DIS}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_RX\_TOUT\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTRXTOUTEN}\item [LP\_UART\_RX\_TOUT\_EN] 配置是否开启 LP UART 接收器的超时功能。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTRXTOUTFLOWDIS}\item [LP\_UART\_RX\_TOUT\_FLOW\_DIS] 配置开启硬件流控时是否停止 idle 状态计数器计数。\\
0：无效值，没有作用\\
1：停止\\(R/W)
\label{fielddesc:LPUARTRXTOUTTHRHD}\item [LP\_UART\_RX\_TOUT\_THRHD] 配置触发超时前总线可保持空闲状态的时间。\\单位：位时间（传输一位所需的时间）。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_INT\_RAW\_REG}{0x0004}\label{regdesc:LPUARTINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_WAKEUP\_INT\_RAW}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT\_RAW}{1}{18}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{15}{000}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_DONE\_INT\_RAW}{1}{14}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT\_RAW}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT\_RAW}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_GLITCH\_DET\_INT\_RAW}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_SW\_XOFF\_INT\_RAW}{1}{10}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_SW\_XON\_INT\_RAW}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT\_RAW}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_BRK\_DET\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_CTS\_CHG\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_DSR\_CHG\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_RXFIFO\_OVF\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_FRM\_ERR\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_PARITY\_ERR\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT\_RAW}{1}{1}{{1}}%
\regfield{LP\_UART\_RXFIFO\_FULL\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTRXFIFOFULLINTRAW}\item [LP\_UART\_RXFIFO\_FULL\_INT\_RAW] LP\_UART\_RXFIFO\_FULL\_INT 的原始中断状态。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPUARTTXFIFOEMPTYINTRAW}\item [LP\_UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT\_RAW] LP\_UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPUARTPARITYERRINTRAW}\item [LP\_UART\_PARITY\_ERR\_INT\_RAW] LP\_UART\_PARITY\_ERR\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPUARTFRMERRINTRAW}\item [LP\_UART\_FRM\_ERR\_INT\_RAW] LP\_UART\_FRM\_ERR\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPUARTRXFIFOOVFINTRAW}\item [LP\_UART\_RXFIFO\_OVF\_INT\_RAW] LP\_UART\_RXFIFO\_OVF\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPUARTDSRCHGINTRAW}\item [LP\_UART\_DSR\_CHG\_INT\_RAW] LP\_UART\_DSR\_CHG\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPUARTCTSCHGINTRAW}\item [LP\_UART\_CTS\_CHG\_INT\_RAW] LP\_UART\_CTS\_CHG\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPUARTBRKDETINTRAW}\item [LP\_UART\_BRK\_DET\_INT\_RAW] LP\_UART\_BRK\_DET\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPUARTRXFIFOTOUTINTRAW}\item [LP\_UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT\_RAW]UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPUARTSWXONINTRAW}\item [LP\_UART\_SW\_XON\_INT\_RAW] LP\_UART\_SW\_XON\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPUARTSWXOFFINTRAW}\item [LP\_UART\_SW\_XOFF\_INT\_RAW] LP\_UART\_SW\_XOFF\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPUARTGLITCHDETINTRAW}\item [LP\_UART\_GLITCH\_DET\_INT\_RAW] LP\_UART\_GLITCH\_DET\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPUARTTXBRKDONEINTRAW}\item [LP\_UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT\_RAW]UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPUARTTXBRKIDLEDONEINTRAW}\item [LP\_UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT\_RAW] LP\_UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPUARTTXDONEINTRAW}\item [LP\_UART\_TX\_DONE\_INT\_RAW] LP\_UART\_TX\_DONE\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPUARTATCMDCHARDETINTRAW}\item [LP\_UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT\_RAW] LP\_UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LPUARTWAKEUPINTRAW}\item [LP\_UART\_WAKEUP\_INT\_RAW] LP\_UART\_WAKEUP\_INT的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_INT\_ST\_REG}{0x0008}\label{regdesc:LPUARTINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_WAKEUP\_INT\_ST}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT\_ST}{1}{18}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{15}{000}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_DONE\_INT\_ST}{1}{14}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT\_ST}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT\_ST}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_GLITCH\_DET\_INT\_ST}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_SW\_XOFF\_INT\_ST}{1}{10}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_SW\_XON\_INT\_ST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT\_ST}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_BRK\_DET\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_CTS\_CHG\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_DSR\_CHG\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_RXFIFO\_OVF\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_FRM\_ERR\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_PARITY\_ERR\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_RXFIFO\_FULL\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTRXFIFOFULLINTST}\item [LP\_UART\_RXFIFO\_FULL\_INT\_ST] LP\_UART\_RXFIFO\_FULL\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTTXFIFOEMPTYINTST}\item [LP\_UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT\_ST] LP\_UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTPARITYERRINTST}\item [LP\_UART\_PARITY\_ERR\_INT\_ST] LP\_UART\_PARITY\_ERR\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTFRMERRINTST}\item [LP\_UART\_FRM\_ERR\_INT\_ST] LP\_UART\_FRM\_ERR\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTRXFIFOOVFINTST}\item [LP\_UART\_RXFIFO\_OVF\_INT\_ST] LP\_UART\_RXFIFO\_OVF\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTDSRCHGINTST}\item [LP\_UART\_DSR\_CHG\_INT\_ST] LP\_UART\_DSR\_CHG\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTCTSCHGINTST}\item [LP\_UART\_CTS\_CHG\_INT\_ST] LP\_UART\_CTS\_CHG\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTBRKDETINTST}\item [LP\_UART\_BRK\_DET\_INT\_ST] LP\_UART\_BRK\_DET\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTRXFIFOTOUTINTST}\item [LP\_UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT\_ST] LP\_UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTSWXONINTST}\item [LP\_UART\_SW\_XON\_INT\_ST] LP\_UART\_SW\_XON\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTSWXOFFINTST}\item [LP\_UART\_SW\_XOFF\_INT\_ST] LP\_UART\_SW\_XOFF\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTGLITCHDETINTST}\item [LP\_UART\_GLITCH\_DET\_INT\_ST] LP\_UART\_GLITCH\_DET\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTTXBRKDONEINTST}\item [LP\_UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT\_ST] LP\_UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT 的屏蔽中断状态。  (RO)
\label{fielddesc:LPUARTTXBRKIDLEDONEINTST}\item [LP\_UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT\_ST] LP\_UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT 的屏蔽中断状态。  (RO)
\label{fielddesc:LPUARTTXDONEINTST}\item [LP\_UART\_TX\_DONE\_INT\_ST] LP\_UART\_TX\_DONE\_INT 的屏蔽中断状态。  (RO)
\label{fielddesc:LPUARTATCMDCHARDETINTST}\item [LP\_UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT\_ST] LP\_UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT 的屏蔽中断状态。  (RO)
\label{fielddesc:LPUARTWAKEUPINTST}\item [LP\_UART\_WAKEUP\_INT\_ST] LP\_UART\_WAKEUP\_INT 的屏蔽中断状态。  (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_INT\_ENA\_REG}{0x000C}\label{regdesc:LPUARTINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_WAKEUP\_INT\_ENA}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT\_ENA}{1}{18}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{15}{000}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_DONE\_INT\_ENA}{1}{14}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT\_ENA}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT\_ENA}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_GLITCH\_DET\_INT\_ENA}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_SW\_XOFF\_INT\_ENA}{1}{10}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_SW\_XON\_INT\_ENA}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT\_ENA}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_BRK\_DET\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_CTS\_CHG\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_DSR\_CHG\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_RXFIFO\_OVF\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_FRM\_ERR\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_PARITY\_ERR\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_RXFIFO\_FULL\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTRXFIFOFULLINTENA}\item [LP\_UART\_RXFIFO\_FULL\_INT\_ENA] 写 1 使能 LP\_UART\_RXFIFO\_FULL\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTTXFIFOEMPTYINTENA}\item [LP\_UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT\_ENA] 写 1 使能 LP\_UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT。  (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTPARITYERRINTENA}\item [LP\_UART\_PARITY\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 LP\_UART\_PARITY\_ERR\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTFRMERRINTENA}\item [LP\_UART\_FRM\_ERR\_INT\_ENA] 写 1 使能 LP\_UART\_FRM\_ERR\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTRXFIFOOVFINTENA}\item [LP\_UART\_RXFIFO\_OVF\_INT\_ENA] 写 1 使能 LP\_UART\_RXFIFO\_OVF\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTDSRCHGINTENA}\item [LP\_UART\_DSR\_CHG\_INT\_ENA] 写 1 使能 LP\_UART\_DSR\_CHG\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTCTSCHGINTENA}\item [LP\_UART\_CTS\_CHG\_INT\_ENA] 写 1 使能 LP\_UART\_CTS\_CHG\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTBRKDETINTENA}\item [LP\_UART\_BRK\_DET\_INT\_ENA] 写 1 使能 LP\_UART\_BRK\_DET\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTRXFIFOTOUTINTENA}\item [LP\_UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT\_ENA] 写 1 使能 LP\_UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTSWXONINTENA}\item [LP\_UART\_SW\_XON\_INT\_ENA] 写 1 使能 LP\_UART\_SW\_XON\_INT。(R/W)
\label{fielddesc:LPUARTSWXOFFINTENA}\item [LP\_UART\_SW\_XOFF\_INT\_ENA] 写 1 使能 LP\_UART\_SW\_XOFF\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTGLITCHDETINTENA}\item [LP\_UART\_GLITCH\_DET\_INT\_ENA] 写 1 使能 LP\_UART\_GLITCH\_DET\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTTXBRKDONEINTENA}\item [LP\_UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 LP\_UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTTXBRKIDLEDONEINTENA}\item [LP\_UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 LP\_UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTTXDONEINTENA}\item [LP\_UART\_TX\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 LP\_UART\_TX\_DONE\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTATCMDCHARDETINTENA}\item [LP\_UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT\_ENA] 写 1 使能 LP\_UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTWAKEUPINTENA}\item [LP\_UART\_WAKEUP\_INT\_ENA] 写 1 使能 LP\_UART\_WAKEUP\_INT。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_INT\_CLR\_REG}{0x0010}\label{regdesc:LPUARTINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_WAKEUP\_INT\_CLR}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT\_CLR}{1}{18}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{15}{000}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_DONE\_INT\_CLR}{1}{14}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT\_CLR}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT\_CLR}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_GLITCH\_DET\_INT\_CLR}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_SW\_XOFF\_INT\_CLR}{1}{10}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_SW\_XON\_INT\_CLR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT\_CLR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_BRK\_DET\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_CTS\_CHG\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_DSR\_CHG\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_RXFIFO\_OVF\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_FRM\_ERR\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_PARITY\_ERR\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_RXFIFO\_FULL\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTRXFIFOFULLINTCLR}\item [LP\_UART\_RXFIFO\_FULL\_INT\_CLR]写 1 清除 LP\_UART\_RXFIFO\_FULL\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LPUARTTXFIFOEMPTYINTCLR}\item [LP\_UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT\_CLR] 写 1 清除 LP\_UART\_TXFIFO\_EMPTY\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LPUARTPARITYERRINTCLR}\item [LP\_UART\_PARITY\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 LP\_UART\_PARITY\_ERR\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LPUARTFRMERRINTCLR}\item [LP\_UART\_FRM\_ERR\_INT\_CLR] 写 1 清除 LP\_UART\_FRM\_ERR\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LPUARTRXFIFOOVFINTCLR}\item [LP\_UART\_RXFIFO\_OVF\_INT\_CLR] 写 1 清除 LP\_UART\_RXFIFO\_OVF\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LPUARTDSRCHGINTCLR}\item [LP\_UART\_DSR\_CHG\_INT\_CLR] 写 1 清除 LP\_UART\_DSR\_CHG\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LPUARTCTSCHGINTCLR}\item [LP\_UART\_CTS\_CHG\_INT\_CLR] 写 1 清除 LP\_UART\_CTS\_CHG\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LPUARTBRKDETINTCLR}\item [LP\_UART\_BRK\_DET\_INT\_CLR] 写 1 清除 LP\_UART\_BRK\_DET\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LPUARTRXFIFOTOUTINTCLR}\item [LP\_UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT\_CLR] 写 1 清除 LP\_UART\_RXFIFO\_TOUT\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LPUARTSWXONINTCLR}\item [LP\_UART\_SW\_XON\_INT\_CLR] 写 1 清除 LP\_UART\_SW\_XON\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LPUARTSWXOFFINTCLR}\item [LP\_UART\_SW\_XOFF\_INT\_CLR] 写 1 清除 LP\_UART\_SW\_XOFF\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LPUARTGLITCHDETINTCLR}\item [LP\_UART\_GLITCH\_DET\_INT\_CLR] 写 1 清除 LP\_UART\_GLITCH\_DET\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LPUARTTXBRKDONEINTCLR}\item [LP\_UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 LP\_UART\_TX\_BRK\_DONE\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LPUARTTXBRKIDLEDONEINTCLR}\item [LP\_UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 LP\_UART\_TX\_BRK\_IDLE\_DONE\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LPUARTTXDONEINTCLR}\item [LP\_UART\_TX\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 LP\_UART\_TX\_DONE\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LPUARTATCMDCHARDETINTCLR}\item [LP\_UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT\_CLR] 写 1 清除 LP\_UART\_AT\_CMD\_CHAR\_DET\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LPUARTWAKEUPINTCLR}\item [LP\_UART\_WAKEUP\_INT\_CLR] 写 1 清除 LP\_UART\_WAKEUP\_INT。 (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_CLKDIV\_SYNC\_REG}{0x0014}\label{regdesc:LPUARTCLKDIVSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{LP\_UART\_CLKDIV\_FRAG}{4}{20}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{8}{12}{00000000}%
\regfield{LP\_UART\_CLKDIV}{12}{0}{{0x2b6}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTCLKDIV}\item [LP\_UART\_CLKDIV] 配置波特率分频系数的整数部分。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTCLKDIVFRAG}\item [LP\_UART\_CLKDIV\_FRAG] 配置波特率分频系数的小数部分。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_RX\_FILT\_REG}{0x0018}\label{regdesc:LPUARTRXFILTREG}
\regfield{(reserved)}{23}{9}{00000000000000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_GLITCH\_FILT\_EN}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_GLITCH\_FILT}{8}{0}{{0x8}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTGLITCHFILT}\item [LP\_UART\_GLITCH\_FILT] 配置滤波长度。\\单位：UART Core 时钟周期。\\宽度小于该数值的输入脉冲会被忽略。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTGLITCHFILTEN}\item [LP\_UART\_GLITCH\_FILT\_EN] 配置是否开启接收信号滤波器。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_CONF0\_SYNC\_REG}{0x0020}\label{regdesc:LPUARTCONF0SYNCREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{LP\_UART\_TXFIFO\_RST}{1}{23}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_RXFIFO\_RST}{1}{22}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_SW\_RTS}{1}{21}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_MEM\_CLK\_EN}{1}{20}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_ERR\_WR\_MASK}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_DIS\_RX\_DAT\_OVF}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_TXD\_INV}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_RXD\_INV}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{14}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_FLOW\_EN}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_LOOPBACK}{1}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{7}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_TXD\_BRK}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_STOP\_BIT\_NUM}{2}{4}{{1}}%
\regfield{LP\_UART\_BIT\_NUM}{2}{2}{{3}}%
\regfield{LP\_UART\_PARITY\_EN}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_PARITY}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTPARITY}\item [LP\_UART\_PARITY] 配置奇偶检验方式。\\
0：偶校验\\
1：奇校验\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTPARITYEN}\item [LP\_UART\_PARITY\_EN] 配置是否开启 LP UART 奇偶校验。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTBITNUM}\item [LP\_UART\_BIT\_NUM] 配置数据位长度。\\
0：5 位\\
1：6 位\\
2：7 位\\
3：8 位\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTSTOPBITNUM}\item [LP\_UART\_STOP\_BIT\_NUM] 配置停止位长度。\\
0: 无效值，没有作用\\
1: 1 位\\
2: 1.5 位\\
3: 2 位\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTTXDBRK}\item [LP\_UART\_TXD\_BRK] 配置完成数据发送后，发送器是否发送 NULL。\\
0：不发送\\
1：发送\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTLOOPBACK}\item [LP\_UART\_LOOPBACK] 配置是否开启 LP UART 回环测试模式。\\
0：关闭\\
1：开启\\(R/W)
\label{fielddesc:LPUARTTXFLOWEN}\item [LP\_UART\_TX\_FLOW\_EN] 配置是否开启发送器的流控功能。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{LP\_UART\_CONF0\_SYNC\_REG}{0x0020}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:LPUARTRXDINV}\item [LP\_UART\_RXD\_INV] 配置是否翻转 LP UART RXD 信号电平。\\
0：不翻转\\
1：翻转\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTTXDINV}\item [LP\_UART\_TXD\_INV] 配置是否翻转 LP UART TXD 信号电平。\\
0：不翻转\\
1：翻转\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTDISRXDATOVF}\item [LP\_UART\_DIS\_RX\_DAT\_OVF] 配置是否关闭 LP UART 接收器数据溢出检测。\\
0：开启\\
1：关闭\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTERRWRMASK}\item [LP\_UART\_ERR\_WR\_MASK] 配置接收数据有错误时，是否扔将其存储至 FIFO。\\
0：存储\\
1：不存储\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTMEMCLKEN}\item [LP\_UART\_MEM\_CLK\_EN] 配置是否开启 LP UART 存储器门控。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTSWRTS}\item [LP\_UART\_SW\_RTS] 配置软件流控使用的 RTS 信号。\\
0: 禁止发送端发送数据\\
1: 允许发送端发送数据\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTRXFIFORST}\item [LP\_UART\_RXFIFO\_RST] 配置是否复位 LP UART RX FIFO。\\
0：不复位\\
1：复位\\(R/W)
\label{fielddesc:LPUARTTXFIFORST}\item [LP\_UART\_TXFIFO\_RST] 配置是否复位 LP UART TX FIFO。\\
0：不复位\\
1：复位\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_CONF1\_REG}{0x0024}\label{regdesc:LPUARTCONF1REG}
\regfield{(reserved)}{10}{22}{0000000000}%
\regfield{LP\_UART\_CLK\_EN}{1}{21}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_SW\_DTR}{1}{20}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_DTR\_INV}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_RTS\_INV}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_DSR\_INV}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_CTS\_INV}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_TXFIFO\_EMPTY\_THRHD}{5}{11}{{0xc}}%
\regfield{(reserved)}{3}{8}{000}%
\regfield{LP\_UART\_RXFIFO\_FULL\_THRHD}{5}{3}{{0xc}}%
\regfield{(reserved)}{3}{0}{000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTRXFIFOFULLTHRHD}\item [LP\_UART\_RXFIFO\_FULL\_THRHD] 配置RX FIFO 为满的阈值。\\单位：字节。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTTXFIFOEMPTYTHRHD}\item [LP\_UART\_TXFIFO\_EMPTY\_THRHD] 配置 TX FIFO 为空的阈值。\\单位：字节。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTCTSINV}\item [LP\_UART\_CTS\_INV] 配置是否翻转 LP UART CTS 信号电平。\\
0：不翻转\\
1：翻转\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTDSRINV}\item [LP\_UART\_DSR\_INV] 配置是否翻转 LP UART DSR 信号电平。\\
0：不翻转\\
1：翻转\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTRTSINV}\item [LP\_UART\_RTS\_INV] 配置是否翻转 LP UART RTS 信号电平。\\
0：不翻转\\
1：翻转\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTDTRINV}\item [LP\_UART\_DTR\_INV] 配置是否翻转 LP UART DTR 信号电平。\\
0：不翻转\\
1：翻转\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTSWDTR}\item [LP\_UART\_SW\_DTR] 配置软件流控使用的 DTR 信号。\\
0: 发送数据未准备完毕，处于不可用状态\\
1: 发送数据准备完毕，处于可用状态\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTCLKEN}\item [LP\_UART\_CLK\_EN] 配置时钟门控。\\
0：仅在应用写寄存器时开启时钟\\
1：一直强制为寄存器开启时钟\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_HWFC\_CONF\_SYNC\_REG}{0x002C}\label{regdesc:LPUARTHWFCCONFSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{23}{9}{00000000000000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_RX\_FLOW\_EN}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_RX\_FLOW\_THRHD}{5}{3}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{0}{000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTRXFLOWTHRHD}\item [LP\_UART\_RX\_FLOW\_THRHD] 配置使用硬件流控时接收数据的最大数。\\单位：字节。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTRXFLOWEN}\item [LP\_UART\_RX\_FLOW\_EN] 配置是否开启 LP UART 接收器。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_SLEEP\_CONF0\_REG}{0x0030}\label{regdesc:LPUARTSLEEPCONF0REG}
\regfield{LP\_UART\_WK\_CHAR4}{8}{24}{{0x0}}%
\regfield{LP\_UART\_WK\_CHAR3}{8}{16}{{0x0}}%
\regfield{LP\_UART\_WK\_CHAR2}{8}{8}{{0x0}}%
\regfield{LP\_UART\_WK\_CHAR1}{8}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTWKCHAR1}\item [LP\_UART\_WK\_CHAR1] 配置唤醒芯片的特定字符 1。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTWKCHAR2}\item [LP\_UART\_WK\_CHAR2] 配置唤醒芯片的特定字符 2。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTWKCHAR3}\item [LP\_UART\_WK\_CHAR3] 配置唤醒芯片的特定字符 3。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTWKCHAR4}\item [LP\_UART\_WK\_CHAR4] 配置唤醒芯片的特定字符 4。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_SLEEP\_CONF1\_REG}{0x0034}\label{regdesc:LPUARTSLEEPCONF1REG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_WK\_CHAR0}{8}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTWKCHAR0}\item [LP\_UART\_WK\_CHAR0] 配置唤醒芯片的特定字符 0。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_SLEEP\_CONF2\_REG}{0x0038}\label{regdesc:LPUARTSLEEPCONF2REG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{LP\_UART\_WK\_MODE\_SEL}{2}{26}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_WK\_CHAR\_MASK}{5}{21}{{0x0}}%
\regfield{LP\_UART\_WK\_CHAR\_NUM}{3}{18}{{0x5}}%
\regfield{LP\_UART\_RX\_WAKE\_UP\_THRHD}{5}{13}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{3}{10}{000}%
\regfield{LP\_UART\_ACTIVE\_THRESHOLD}{10}{0}{{0xf0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTACTIVETHRESHOLD}\item [LP\_UART\_ACTIVE\_THRESHOLD] 配置唤醒模式 0 唤醒芯片所需的 RXD 沿变化次数。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTRXWAKEUPTHRHD}\item [LP\_UART\_RX\_WAKE\_UP\_THRHD] 配置唤醒模式 1 唤醒芯片所需接收的数据量。\\单位：字节。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTWKCHARNUM}\item [LP\_UART\_WK\_CHAR\_NUM] 配置选取多少个唤醒字符。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTWKCHARMASK}\item [LP\_UART\_WK\_CHAR\_MASK] 配置是否屏蔽唤醒字符。\\
0：不屏蔽\\
1：屏蔽\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTWKMODESEL}\item [LP\_UART\_WK\_MODE\_SEL] 配置选取哪个唤醒模式。\\
0：唤醒模式 0\\
1：唤醒模式 1\\ 
2：唤醒模式 2\\ 
3：唤醒模式 3\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_SWFC\_CONF0\_SYNC\_REG}{0x003C}\label{regdesc:LPUARTSWFCCONF0SYNCREG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{LP\_UART\_SEND\_XOFF}{1}{22}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_SEND\_XON}{1}{21}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_FORCE\_XOFF}{1}{20}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_FORCE\_XON}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_XONOFF\_DEL}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_SW\_FLOW\_CON\_EN}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_XON\_XOFF\_STILL\_SEND}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_XOFF\_CHAR}{8}{8}{{0x13}}%
\regfield{LP\_UART\_XON\_CHAR}{8}{0}{{0x11}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTXONCHAR}\item [LP\_UART\_XON\_CHAR] 配置 XON 流控字符。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTXOFFCHAR}\item [LP\_UART\_XOFF\_CHAR] 配置 XOFF 流控字符。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTXONXOFFSTILLSEND}\item [LP\_UART\_XON\_XOFF\_STILL\_SEND]配置 LP UART 发送器关闭时，是否仍能发送 XON 或 XOFF 字符。\\
0：不能发送\\
1：可以发送\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTSWFLOWCONEN}\item [LP\_UART\_SW\_FLOW\_CON\_EN] 配置是否开启软件流控。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTXONOFFDEL}\item [LP\_UART\_XONOFF\_DEL] 配置是否移除接收数据中的流控字符。\\
0：不移除\\
1：移除\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTFORCEXON}\item [LP\_UART\_FORCE\_XON] 配置是否让发送器继续发送数据。\\
0：不发送\\
1：继续发送\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTFORCEXOFF}\item [LP\_UART\_FORCE\_XOFF] 配置是否让发送器停止发送数据。\\
0：不停止\\
1：停止\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTSENDXON}\item [LP\_UART\_SEND\_XON] 配置是否发送 XON 字符。\\
0：不发送\\
1：发送\\(R/W/SS/SC)
\label{fielddesc:LPUARTSENDXOFF}\item [LP\_UART\_SEND\_XOFF] 配置是否发送 XOFF 字符。\\
0：不发送\\
1：发送\\ (R/W/SS/SC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_SWFC\_CONF1\_REG}{0x0040}\label{regdesc:LPUARTSWFCCONF1REG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_XOFF\_THRESHOLD}{5}{11}{{0xc}}%
\regfield{(reserved)}{3}{8}{000}%
\regfield{LP\_UART\_XON\_THRESHOLD}{5}{3}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{0}{000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTXONTHRESHOLD}\item [LP\_UART\_XON\_THRESHOLD] 配置软件流控时，发送 XON 字符所需的 RX FIFO 数据阈值。\\单位：字节。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTXOFFTHRESHOLD}\item [LP\_UART\_XOFF\_THRESHOLD] 配置软件流控时，发送 XOFF 字符所需的 RX FIFO 数据阈值。\\单位：字节。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_TXBRK\_CONF\_SYNC\_REG}{0x0044}\label{regdesc:LPUARTTXBRKCONFSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_BRK\_NUM}{8}{0}{{0xa}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTTXBRKNUM}\item [LP\_UART\_TX\_BRK\_NUM] 配置完成数据发送后待发 NULL 字符的数量。\\仅在 LP\_UART\_TXD\_BRK 为 1 时有效。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_IDLE\_CONF\_SYNC\_REG}{0x0048}\label{regdesc:LPUARTIDLECONFSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_IDLE\_NUM}{10}{10}{{0x100}}%
\regfield{LP\_UART\_RX\_IDLE\_THRHD}{10}{0}{{0x100}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTRXIDLETHRHD}\item [LP\_UART\_RX\_IDLE\_THRHD] 配置接收一字节数据时间过长、产生帧结束信号的阈值。\\单位：位时间（传输一位所需的时间）。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTTXIDLENUM}\item [LP\_UART\_TX\_IDLE\_NUM] 配置两次数据传输的间隔时间。\\单位：位时间（传输一位所需的时间）。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_DELAY\_CONF\_SYNC\_REG}{0x004C}\label{regdesc:LPUARTDELAYCONFSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_DL1\_EN}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_DL0\_EN}{1}{1}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTDL0EN}\item [LP\_UART\_DL0\_EN] 配置是否在起始位之前增加一位停止位。\\
0：不增加\
1：增加\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTDL1EN}\item [LP\_UART\_DL1\_EN] 配置是否在停止位之后增加一位停止位。\\
0：不增加\\
1：增加\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_CLK\_CONF\_REG}{0x0088}\label{regdesc:LPUARTCLKCONFREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{LP\_UART\_RX\_RST\_CORE}{1}{27}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_RST\_CORE}{1}{26}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_RX\_SCLK\_EN}{1}{25}{{1}}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_SCLK\_EN}{1}{24}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{24}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTTXSCLKEN}\item [LP\_UART\_TX\_SCLK\_EN] 配置是否开启 LP UART TX 时钟。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTRXSCLKEN}\item [LP\_UART\_RX\_SCLK\_EN] 配置是否开启 LP UART RX 时钟。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTTXRSTCORE}\item [LP\_UART\_TX\_RST\_CORE] 向此位先写 1 后写 0，复位 LP UART TX。 (R/W)
\label{fielddesc:LPUARTRXRSTCORE}\item [LP\_UART\_RX\_RST\_CORE] 向此位先写 1 后写 0，复位 LP UART RX。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_STATUS\_REG}{0x001C}\label{regdesc:LPUARTSTATUSREG}
\regfield{LP\_UART\_TXD}{1}{31}{{1}}%
\regfield{LP\_UART\_RTSN}{1}{30}{{1}}%
\regfield{LP\_UART\_DTRN}{1}{29}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{5}{24}{00000}%
\regfield{LP\_UART\_TXFIFO\_CNT}{5}{19}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{16}{000}%
\regfield{LP\_UART\_RXD}{1}{15}{{1}}%
\regfield{LP\_UART\_CTSN}{1}{14}{{1}}%
\regfield{LP\_UART\_DSRN}{1}{13}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{8}{00000}%
\regfield{LP\_UART\_RXFIFO\_CNT}{5}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{0}{000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTRXFIFOCNT}\item [LP\_UART\_RXFIFO\_CNT] 表示 RX FIFO 中有效数据量。\\单位：字节。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTDSRN}\item [LP\_UART\_DSRN] 表示内部 LP UART DSR 信号的电平值。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTCTSN}\item [LP\_UART\_CTSN] 表示内部 LP UART CTS 信号的电平值。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTRXD}\item [LP\_UART\_RXD] 表示内部 LP UART RXD 信号的电平值。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTTXFIFOCNT}\item [LP\_UART\_TXFIFO\_CNT] 表示 TX FIFO 中的数据量。\\单位：字节。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTDTRN}\item [LP\_UART\_DTRN] 表示内部 LP UART DTR 信号的电平。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTRTSN}\item [LP\_UART\_RTSN] 表示内部 LP UART RTS 信号的电平。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTTXD}\item [LP\_UART\_TXD] 表示内部 LP UART TXD 信号的电平。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_MEM\_TX\_STATUS\_REG}{0x0068}\label{regdesc:LPUARTMEMTXSTATUSREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_SRAM\_RADDR}{5}{12}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{8}{0000}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_SRAM\_WADDR}{5}{3}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{0}{000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTTXSRAMWADDR}\item [LP\_UART\_TX\_SRAM\_WADDR] 表示写 TX FIFO 的偏移地址。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTTXSRAMRADDR}\item [LP\_UART\_TX\_SRAM\_RADDR] 表示读 TX FIFO 的偏移地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_MEM\_RX\_STATUS\_REG}{0x006C}\label{regdesc:LPUARTMEMRXSTATUSREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_RX\_SRAM\_WADDR}{5}{12}{{0x10}}%
\regfield{(reserved)}{4}{8}{0000}%
\regfield{LP\_UART\_RX\_SRAM\_RADDR}{5}{3}{{0x10}}%
\regfield{(reserved)}{3}{0}{000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTRXSRAMRADDR}\item [LP\_UART\_RX\_SRAM\_RADDR] 表示读 RX FIFO 的偏移地址。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTRXSRAMWADDR}\item [LP\_UART\_RX\_SRAM\_WADDR] 表示写 RX FIFO 的偏移地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_FSM\_STATUS\_REG}{0x0070}\label{regdesc:LPUARTFSMSTATUSREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_ST\_UTX\_OUT}{4}{4}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_ST\_URX\_OUT}{4}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTSTURXOUT}\item [LP\_UART\_ST\_URX\_OUT] 表示 LP UART 接收器的状态。 (RO)
\label{fielddesc:LPUARTSTUTXOUT}\item [LP\_UART\_ST\_UTX\_OUT] 表示 LP UART 发送器的状态。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_AFIFO\_STATUS\_REG}{0x0090}\label{regdesc:LPUARTAFIFOSTATUSREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_RX\_AFIFO\_EMPTY}{1}{3}{{1}}%
\regfield{LP\_UART\_RX\_AFIFO\_FULL}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_AFIFO\_EMPTY}{1}{1}{{1}}%
\regfield{LP\_UART\_TX\_AFIFO\_FULL}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTTXAFIFOFULL}\item [LP\_UART\_TX\_AFIFO\_FULL] 表示 APB TX 异步 FIFO 是否已满。\\
0：未满\\
1：已满\\(RO)
\label{fielddesc:LPUARTTXAFIFOEMPTY}\item [LP\_UART\_TX\_AFIFO\_EMPTY] 表示 APB TX 异步 FIFO 是否为空。\\
0：不为空\\
1：为空\\ (RO)
\label{fielddesc:LPUARTRXAFIFOFULL}\item [LP\_UART\_RX\_AFIFO\_FULL] 表示 APB RX 异步 FIFO 是否已满。\\
0：未满\\
1：已满\\ (RO)
\label{fielddesc:LPUARTRXAFIFOEMPTY}\item [LP\_UART\_RX\_AFIFO\_EMPTY] 表示 APB RX 异步 FIFO 是否为空。\\
0：不为空\\
1：为空\\ (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_AT\_CMD\_PRECNT\_SYNC\_REG}{0x0050}\label{regdesc:LPUARTATCMDPRECNTSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_PRE\_IDLE\_NUM}{16}{0}{{0x901}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTPREIDLENUM}\item [LP\_UART\_PRE\_IDLE\_NUM] 配置接收器接收到第一个 AT\_CMD 之前的空闲时间。\\单位：位时间（传输一位所需的时间）。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_AT\_CMD\_POSTCNT\_SYNC\_REG}{0x0054}\label{regdesc:LPUARTATCMDPOSTCNTSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_POST\_IDLE\_NUM}{16}{0}{{0x901}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTPOSTIDLENUM}\item [LP\_UART\_POST\_IDLE\_NUM] 配置最后一个 AT\_CMD 和后续数据之间的间隔时间。\\单位：位时间（传输一位所需的时间）。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_AT\_CMD\_GAPTOUT\_SYNC\_REG}{0x0058}\label{regdesc:LPUARTATCMDGAPTOUTSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_RX\_GAP\_TOUT}{16}{0}{{11}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTRXGAPTOUT}\item [LP\_UART\_RX\_GAP\_TOUT] 配置 AT\_CMD 之间的间隔时间。\\单位：位时间（传输一位所需的时间）。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_AT\_CMD\_CHAR\_SYNC\_REG}{0x005C}\label{regdesc:LPUARTATCMDCHARSYNCREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_CHAR\_NUM}{8}{8}{{0x3}}%
\regfield{LP\_UART\_AT\_CMD\_CHAR}{8}{0}{{0x2b}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTATCMDCHAR}\item [LP\_UART\_AT\_CMD\_CHAR] 配置 AT\_CMD 字符。(R/W)
\label{fielddesc:LPUARTCHARNUM}\item [LP\_UART\_CHAR\_NUM] 配置接收器可连续接收的AT\_CMD 字符数量。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_DATE\_REG}{0x008C}\label{regdesc:LPUARTDATEREG}
\regfield{LP\_UART\_DATE}{32}{0}{{0x2201260}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTDATE}\item [LP\_UART\_DATE] 版本控制寄存器。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_REG\_UPDATE\_REG}{0x0098}\label{regdesc:LPUARTREGUPDATEREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{LP\_UART\_REG\_UPDATE}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTREGUPDATE}\item [LP\_UART\_REG\_UPDATE] 配置是否同步寄存器\\
0：不同步\\
1：同步\\(R/W/SC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_UART\_ID\_REG}{0x009C}\label{regdesc:LPUARTIDREG}
\regfield{LP\_UART\_ID}{32}{0}{{0x000500}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPUARTID}\item [LP\_UART\_ID] 配置 LP UART ID。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
