\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_OPTIONS0\_REG}{0x{}0000}\label{regdesc:RTCCNTLRTCOPTIONS0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_SYS\_RST}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NORST}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_RST}{1}{29}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{15}{14}{000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PU}{1}{13}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PD}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PU}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PD}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PU}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PD}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PU}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PD}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_PROCPU\_RST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_APPCPU\_RST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C0}{2}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_APPCPU\_C0}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSWSTALLAPPCPUC0}\item [RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_APPCPU\_C0] 当 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSWSTALLPROCPUC1]{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_APPCPU\_C1} 配置为 0x{}21 时，设置该位为 0x{}2 通过软件使 CPU1 进入 stall 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWSTALLPROCPUC0}\item [RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C0] 当 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSWSTALLPROCPUC1]{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C1} 配置为 0x{}21 时，设置该位为 0x{}2 通过软件使 CPU0 进入 stall 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWAPPCPURST}\item [RTC\_CNTL\_SW\_APPCPU\_RST] 置 1 软件复位 CPU1。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWPROCPURST}\item [RTC\_CNTL\_SW\_PROCPU\_RST] 置 1 软件复位 CPU0。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBI2CFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 BB\_I2C。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBI2CFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 BB\_I2C。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLI2CFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 BB\_PLL\_I2C。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLI2CFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 BB\_PLL\_I2C。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 BB\_PLL。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 BB\_PLL。(R/W)

\item [接下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_OPTIONS0\_REG}{0x{}0000}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:RTCCNTLXTLFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭晶振。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTLFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开晶振。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCERST}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_RST] 置 1 强制 deep-sleep 中的数字系统复位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCENORST}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NORST] 置 1 强制 deep-sleep 中的数字系统不复位。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWSYSRST}\item [RTC\_CNTL\_SW\_SYS\_RST] 置 1 通过软件复位系统。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_SLP\_TIMER0\_REG}{0x{}0004}\label{regdesc:RTCCNTLRTCSLPTIMER0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_VAL\_LO}{32}{0}{{0x{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPVALLO}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_VAL\_LO] 配置 RTC 计时器触发阈值的低 32 位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_SLP\_TIMER1\_REG}{0x{}0008}\label{regdesc:RTCCNTLRTCSLPTIMER1REG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_ALARM\_EN}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_VAL\_HI}{16}{0}{{0x{}00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPVALHI}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_VAL\_HI] 配置 RTC 计时器触发阈值的高 16 位。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCMAINTIMERALARMEN}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_ALARM\_EN] 置 1 使能定时器警报。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_TIME\_UPDATE\_REG}{0x{}000C}\label{regdesc:RTCCNTLRTCTIMEUPDATEREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TIME\_UPDATE}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{30}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_SYS\_RST}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_XTL\_OFF}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_SYS\_STALL}{1}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{27}{0}{000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERSYSSTALL}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_SYS\_STALL] 选择 RTC 计时器的触发条件。详见表 \ref{tab:lpm-Update-RTC-TIMER-VALUE}。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERXTLOFF}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_XTL\_OFF] 选择 RTC 计时器的触发条件。详见表 \ref{tab:lpm-Update-RTC-TIMER-VALUE}。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERSYSRST}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_SYS\_RST] 选择 RTC 计时器的触发条件。详见表 \ref{tab:lpm-Update-RTC-TIMER-VALUE}。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTIMEUPDATE}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TIME\_UPDATE] 选择 RTC 计时器的触发条件。详见表 \ref{tab:lpm-Update-RTC-TIMER-VALUE}。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_TIME\_LOW0\_REG}{0x{}0010}\label{regdesc:RTCCNTLRTCTIMELOW0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TIMER\_VALUE0\_LOW}{32}{0}{{0x{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTIMERVALUE0LOW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TIMER\_VALUE0\_LOW] 存储 RTC 计时器 0 的低 32 位。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_TIME\_HIGH0\_REG}{0x{}0014}\label{regdesc:RTCCNTLRTCTIMEHIGH0REG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TIMER\_VALUE0\_HIGH}{16}{0}{{0x{}00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTIMERVALUE0HIGH}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TIMER\_VALUE0\_HIGH] 存储 RTC 计时器 0 的高 16 位。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_STATE0\_REG}{0x{}0018}\label{regdesc:RTCCNTLRTCSTATE0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SLEEP\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_ACTIVE\_IND}{1}{28}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{23}{00000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_APB2RTC\_BRIDGE\_SEL}{1}{22}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{20}{2}{00000000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SLP\_REJECT\_CAUSE\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SW\_CPU\_INT}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSWCPUINT}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SW\_CPU\_INT] 发送软件 RTC 中断给 CPU。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSLPREJECTCAUSECLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SLP\_REJECT\_CAUSE\_CLR] 清除 RTC 拒绝入睡原因。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLAPB2RTCBRIDGESEL}\item [RTC\_CNTL\_APB2RTC\_BRIDGE\_SEL] 置 1 选择桥接 APB 至 RTC。清 0 适用 sync 链接 APB 至 RTC。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSDIOACTIVEIND}\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_ACTIVE\_IND] 代表 SDIO 处于 active 状态。 (RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUP}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP] 睡眠唤醒位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECT}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT] 拒绝入睡位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLEEPEN}\item [RTC\_CNTL\_SLEEP\_EN] 使芯片进入睡眠。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_TIMER1\_REG}{0x{}001C}\label{regdesc:RTCCNTLRTCTIMER1REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_PLL\_BUF\_WAIT}{8}{24}{{40}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_BUF\_WAIT}{10}{14}{{80}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_WAIT}{8}{6}{{0x{}10}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPU\_STALL\_WAIT}{5}{1}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPU\_STALL\_EN}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLCPUSTALLEN}\item [RTC\_CNTL\_CPU\_STALL\_EN] 使能 CPU stall。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCPUSTALLWAIT}\item [RTC\_CNTL\_CPU\_STALL\_WAIT] 设置 CPU stall 的等待周期（使用 RTC 快速时钟）。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCK8MWAIT}\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_WAIT] 设置 FOSC 时钟的等待周期（使用 RTC 慢速时钟）。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTLBUFWAIT}\item [RTC\_CNTL\_XTL\_BUF\_WAIT] 设置 XTAL 的等待周期（使用 RTC 慢速时钟）。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLPLLBUFWAIT}\item [RTC\_CNTL\_PLL\_BUF\_WAIT] 设置 PLL 的等待周期（使用 RTC 慢速时钟）。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_TIMER2\_REG}{0x{}0020}\label{regdesc:RTCCNTLRTCTIMER2REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_MIN\_TIME\_CK8M\_OFF}{8}{24}{{0x{}1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ULPCP\_TOUCH\_START\_WAIT}{9}{15}{{0x{}10}}%
\regfield{(reserved)}{15}{0}{000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLULPCPTOUCHSTARTWAIT}\item [RTC\_CNTL\_ULPCP\_TOUCH\_START\_WAIT] 设置超低功耗协处理器开始工作之前的
等待周期（使用 RTC 慢速时钟）。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLMINTIMECK8MOFF}\item [RTC\_CNTL\_MIN\_TIME\_CK8M\_OFF] 设置 FOSC 时钟断电时的最小等待周期（使用 RTC 慢速时钟）。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_TIMER5\_REG}{0x{}002C}\label{regdesc:RTCCNTLRTCTIMER5REG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MIN\_SLP\_VAL}{8}{8}{{0x{}80}}%
\regfield{(reserved)}{8}{0}{00000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLMINSLPVAL}\item [RTC\_CNTL\_MIN\_SLP\_VAL] 设置最小睡眠周期（使用 RTC 慢速时钟）。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_ANA\_CONF\_REG}{0x{}0034}\label{regdesc:RTCCNTLRTCANACONFREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000010}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GLITCH\_RST\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_I2C\_RESET\_POR\_FORCE\_PU}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_I2C\_RESET\_POR\_FORCE\_PD}{1}{18}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{18}{0}{000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLI2CRESETPORFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_I2C\_RESET\_POR\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 SLEEP\_I2CPOR。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLI2CRESETPORFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_I2C\_RESET\_POR\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 SLEEP\_I2CPOR。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGLITCHRSTEN}\item [RTC\_CNTL\_GLITCH\_RST\_EN] 置 1 使能在系统监测到脉冲毛刺时进行复位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_RESET\_STATE\_REG}{0x{}0038}\label{regdesc:RTCCNTLRTCRESETSTATEREG}
\regfield{(reserved)}{6}{26}{000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_PRO\_DRESET\_MASK}{1}{25}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_APP\_DRESET\_MASK}{1}{24}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RESET\_FLAG\_JTAG\_APPCPU\_CLR}{1}{23}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RESET\_FLAG\_JTAG\_PROCPU\_CLR}{1}{22}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RESET\_FLAG\_JTAG\_APPCPU}{1}{21}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RESET\_FLAG\_JTAG\_PROCPU}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PROCPU\_OCD\_HALT\_ON\_RESET}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_APPCPU\_OCD\_HALT\_ON\_RESET}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RESET\_FLAG\_APPCPU\_CLR}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RESET\_FLAG\_PROCPU\_CLR}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RESET\_FLAG\_APPCPU}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RESET\_FLAG\_PROCPU}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PROCPU\_STAT\_VECTOR\_SEL}{1}{13}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_APPCPU\_STAT\_VECTOR\_SEL}{1}{12}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RESET\_CAUSE\_APPCPU}{6}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RESET\_CAUSE\_PROCPU}{6}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRESETCAUSEPROCPU}\item [RTC\_CNTL\_RESET\_CAUSE\_PROCPU] 存储 CPU0 复位原因。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRESETCAUSEAPPCPU}\item [RTC\_CNTL\_RESET\_CAUSE\_APPCPU] 存储 CPU1 复位原因。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLAPPCPUSTATVECTORSEL}\item [RTC\_CNTL\_APPCPU\_STAT\_VECTOR\_SEL] 选择 CPU1 静态矢量 (static vector)。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLPROCPUSTATVECTORSEL}\item [RTC\_CNTL\_PROCPU\_STAT\_VECTOR\_SEL] 选择 CPU0 静态矢量 (static vector)。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRESETFLAGPROCPU}\item [RTC\_CNTL\_RESET\_FLAG\_PROCPU] 设置 CPU0 复位标志。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRESETFLAGAPPCPU}\item [RTC\_CNTL\_RESET\_FLAG\_APPCPU] 设置 CPU1 复位标志。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRESETFLAGPROCPUCLR}\item [RTC\_CNTL\_RESET\_FLAG\_PROCPU\_CLR] 置 1 清除 CPU0 复位标志。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRESETFLAGAPPCPUCLR}\item [RTC\_CNTL\_RESET\_FLAG\_APPCPU\_CLR] 置 1 清除 CPU1 复位标志。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLAPPCPUOCDHALTONRESET}\item [RTC\_CNTL\_APPCPU\_OCD\_HALT\_ON\_RESET] 置 1 配置 CPU1 在复位时进入 halt 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLPROCPUOCDHALTONRESET}\item [RTC\_CNTL\_PROCPU\_OCD\_HALT\_ON\_RESET] 置 1 配置 CPU0 在复位时进入 halt 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRESETFLAGJTAGPROCPU}\item [RTC\_CNTL\_RESET\_FLAG\_JTAG\_PROCPU] 设置 CPU0 的 JTAG 复位标志。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRESETFLAGJTAGAPPCPU}\item [RTC\_CNTL\_RESET\_FLAG\_JTAG\_APPCPU] 设置 CPU1 的 JTAG 复位标志。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRESETFLAGJTAGPROCPUCLR}\item [RTC\_CNTL\_RESET\_FLAG\_JTAG\_PROCPU\_CLR] 置 1 清除 CPU0 的 JTAG 复位标志。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRESETFLAGJTAGAPPCPUCLR}\item [RTC\_CNTL\_RESET\_FLAG\_JTAG\_APPCPU\_CLR] 置 1 清除 CPU1 的 JTAG  复位标志。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCAPPDRESETMASK}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_APP\_DRESET\_MASK] 置 1 绕过 CPU1 dreset。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCPRODRESETMASK}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_PRO\_DRESET\_MASK] 置 1 绕过 CPU0 dreset。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_WAKEUP\_STATE\_REG}{0x{}003C}\label{regdesc:RTCCNTLRTCWAKEUPSTATEREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_WAKEUP\_ENA}{17}{15}{{12}}%
\regfield{(reserved)}{15}{0}{000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCWAKEUPENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_WAKEUP\_ENA] 选择唤醒源。详见表 \ref{tab:lpm-wakeup-source}。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ENA\_RTC\_REG}{0x{}0040}\label{regdesc:RTCCNTLINTENARTCREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_ENA}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_ENA}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_ENA}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_ENA}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ENA}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_ENA}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_ENA}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_ENA}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_ENA}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_ENA}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_ENA}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTENA}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA] 使能在芯片“从睡眠中唤醒”时发送中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTENA}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA] 使能在芯片“拒绝入睡”时发送中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSDIOIDLEINTENA}\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_ENA] 使能在 SDIO idle 时发送中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCWDTINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_ENA] 使能 RTC 看门狗中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHSCANDONEINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_ENA] 使能在触摸扫描完成时发送中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCULPCPINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_ENA] 使能超低功耗协处理器中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHDONEINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_ENA] 使能在单次触摸完成时发送中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHACTIVEINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_ENA] 使能在检测到触摸时发送中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHINACTIVEINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_ENA] 使能在触摸释放时发送中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCBROWNOUTINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA] 使能欠压检测中断。(R/W)


\item [接下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ENA\_RTC\_REG}{0x{}0040}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:RTCCNTLRTCMAINTIMERINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA] 使能 RTC 主计时器中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC1INTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_ENA] 使能 SAR ADC1 中断。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTSENSINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_ENA] 使能温度传感器中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_ENA] 使能 ULP-RISCV 中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC2INTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_ENA] 使能 SAR ADC2 中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSWDINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_ENA] 使能超级看门狗中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCXTAL32KDEADINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ENA] 使能在 32 kHz 晶振掉电时发送中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUTRAPINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_ENA] 使能在 ULP-RISCV 被困时发送中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHTIMEOUTINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_ENA] 使能在触摸传感器超时时发送中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCGLITCHDETINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_ENA] 使能在检测到脉冲毛刺时发送中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHAPPROACHLOOPDONEINTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_ENA] 使能在触摸循环完成后发送中断。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_RAW\_RTC\_REG}{0x{}0044}\label{regdesc:RTCCNTLINTRAWRTCREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_RAW}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_RAW}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_RAW}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_RAW}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_RAW}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_RAW}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_RAW}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_RAW}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_RAW}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_RAW}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_RAW}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_RAW}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_RAW}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_RAW] 存储芯片“从睡眠中唤醒”时中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_RAW] 存储芯片“拒绝入睡”时中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSDIOIDLEINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_RAW] 使能在 SDIO idle 时发送中断的原始中断位。 (RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCWDTINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_RAW] 存储 RTC 看门狗中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHSCANDONEINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_RAW] 存储触摸完成时中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCULPCPINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_RAW] 存储超低功耗协处理器中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHDONEINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_RAW] 存储单次触摸完成时中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHACTIVEINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_RAW] 存储检测到触摸时中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHINACTIVEINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_RAW] 存储触摸释放中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCBROWNOUTINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_RAW] 存储欠压检测中断的原始中断位。(RO)



\item [接下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_RAW\_RTC\_REG}{0x{}0044}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]


\label{fielddesc:RTCCNTLRTCMAINTIMERINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_RAW] 存储 RTC 主定时器中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC1INTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_RAW] 存储 SAR ADC1 中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTSENSINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_RAW] 存储温度传感器中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_RAW] 存储 ULP-RISCV 中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC2INTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_RAW] 存储 SAR ADC2 中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSWDINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_RAW] 存储超级看门狗中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCXTAL32KDEADINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_RAW] 存储 32 kHz 晶振掉电中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUTRAPINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_RAW] 存储 ULP-RISCV 受困时中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHTIMEOUTINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_RAW] 存储触摸传感器超时中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCGLITCHDETINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_RAW] 存储在检测到脉冲毛刺时中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHAPPROACHLOOPDONEINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_RAW] 存储在触摸循环完成后发送中断的原始中断位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ST\_RTC\_REG}{0x{}0048}\label{regdesc:RTCCNTLINTSTRTCREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_ST}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_ST}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_ST}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_ST}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ST}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_ST}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_ST}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_ST}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_ST}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_ST}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_ST}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_ST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_ST}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTST}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ST] 存储芯片“从睡眠中唤醒”时中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTST}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ST] 存储芯片“拒绝进入睡眠”时中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSDIOIDLEINTST}\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_ST] 存储在 SDIO idle 时发送中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCWDTINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_ST] 存储 RTC 看门狗中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHSCANDONEINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_ST] 存储触摸扫描完成时中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCULPCPINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_ST] 存储超低功耗协处理器中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHDONEINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_ST] 存储单次触摸完成时中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHACTIVEINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_ST] 存储检测到触摸时中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHINACTIVEINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_ST] 存储触摸释放时中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCBROWNOUTINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_ST] 存储欠压检测中断的中断状态。(RO)


\item [接下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ST\_RTC\_REG}{0x{}0048}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]


\label{fielddesc:RTCCNTLRTCMAINTIMERINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_ST] 存储 RTC 主定时器中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC1INTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_ST] 存储 SAR ADC1 中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTSENSINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_ST] 存储温度传感器中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_ST] 存储 ULP-RISCV 中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC2INTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_ST] 存储 SAR ADC2 中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSWDINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_ST] 存储超级看门狗中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCXTAL32KDEADINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ST] 存储 32 kHz 掉电中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUTRAPINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_ST] 存储 ULP-RISCV 受困时中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHTIMEOUTINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_ST] 存储触摸传感器超时时中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCGLITCHDETINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_ST] 存储检测到脉冲毛刺时中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHAPPROACHLOOPDONEINTST}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_ST] 存储在触摸循环完成后发送中断的中断状态。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_CLR\_RTC\_REG}{0x{}004C}\label{regdesc:RTCCNTLINTCLRRTCREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_CLR}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_CLR}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_CLR}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_CLR}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_CLR}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_CLR}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_CLR}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_CLR}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_CLR}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_CLR}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_CLR}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_CLR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_CLR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_CLR] 清除芯片“从睡眠中唤醒”时的中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_CLR] 清除芯片“拒绝入睡”时的中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSDIOIDLEINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_CLR] 清除 SDIO idle 时发送的中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCWDTINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_CLR] 清除 RTC 看门狗中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHSCANDONEINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_CLR] 清除触摸完成时中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCULPCPINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_CLR] 清除超低功耗斜处理器中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHDONEINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_CLR] 清除单次触摸完成时中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHACTIVEINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_CLR] 清除在发生触摸时出发的中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHINACTIVEINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_CLR] 清除在触摸释放时发生的中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCBROWNOUTINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_CLR] 清除欠压监测中断。(WO)


\item [接下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_CLR\_RTC\_REG}{0x{}004C}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]



\label{fielddesc:RTCCNTLRTCMAINTIMERINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_CLR] 清除 RTC 主定时器中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC1INTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_CLR] 清除 SAR ADC1 中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTSENSINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_CLR] 清除温度传感器中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_CLR] 清除 ULP-RISCV 中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC2INTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_CLR] 清除 SAR ADC2 中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSWDINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_CLR] 清除超级看门狗中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCXTAL32KDEADINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_CLR] 清除 32 kHz 晶振掉电中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUTRAPINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_CLR] 清除 ULP-RISCV 受困时中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHTIMEOUTINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_CLR] 清除触摸传感器超时中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCGLITCHDETINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_CLR] 清除脉冲毛刺中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHAPPROACHLOOPDONEINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_CLR] 清除触摸循环完成后中断。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_STORE0\_REG}{0x{}0050}\label{regdesc:RTCCNTLRTCSTORE0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSCRATCH0}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH0] Retention 寄存器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_STORE1\_REG}{0x{}0054}\label{regdesc:RTCCNTLRTCSTORE1REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH1}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSCRATCH1}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH1] Retention 寄存器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_STORE2\_REG}{0x{}0058}\label{regdesc:RTCCNTLRTCSTORE2REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH2}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSCRATCH2}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH2] Retention 寄存器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_STORE3\_REG}{0x{}005C}\label{regdesc:RTCCNTLRTCSTORE3REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH3}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSCRATCH3}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH3] Retention 寄存器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_EXT\_XTL\_CONF\_REG}{0x{}0060}\label{regdesc:RTCCNTLRTCEXTXTLCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_EXT\_CTR\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_EXT\_CTR\_LV}{1}{30}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{24}{000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_GPIO\_SEL}{1}{23}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_STATE}{3}{20}{{0x{}0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DAC\_XTAL\_32K}{3}{17}{{3}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XPD\_XTAL\_32K}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DRES\_XTAL\_32K}{3}{13}{{3}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DGM\_XTAL\_32K}{3}{10}{{3}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DBUF\_XTAL\_32K}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ENCKINIT\_XTAL\_32K}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_XPD\_FORCE}{1}{7}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_AUTO\_RETURN}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_AUTO\_RESTART}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_AUTO\_BACKUP}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_EXT\_CLK\_FO}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_RESET}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_CLK\_FO}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KWDTEN}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_EN] 置 1 使能 32 kHz 晶振看门狗。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KWDTCLKFO}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_CLK\_FO] 置 1 强制打开 32 kHz 晶振看门狗时钟。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KWDTRESET}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_RESET] 置 1 软件复位 32 kHz 晶振软件看门狗。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KEXTCLKFO}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_EXT\_CLK\_FO] 置 1 强制打开外部 32 kHz 晶振时钟。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KAUTOBACKUP}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_AUTO\_BACKUP] 置 1 在 32 kHz 晶振掉电时切换至后备时钟。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KAUTORESTART}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_AUTO\_RESTART] 置 1 在 32 kHz 晶振掉电时自动重启 32 kHz 晶振。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KAUTORETURN}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_AUTO\_RETURN] 置 1 在 32 kHz 晶振重启时自动切换回 32 kHz 晶振。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KXPDFORCE}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_XPD\_FORCE] 置 1 允许软件强制关闭 32 kHz 晶振，置 0 允许 FSM 强制关闭 32 kHz 晶振。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLENCKINITXTAL32K}\item [RTC\_CNTL\_ENCKINIT\_XTAL\_32K] 置 1 使用内部时钟协助 32 kHz 晶振重启。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDBUFXTAL32K}\item [RTC\_CNTL\_DBUF\_XTAL\_32K] 0: single-end buffer 1: differential buffer (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGMXTAL32K}\item [RTC\_CNTL\_DGM\_XTAL\_32K] 配置 32 kHz 晶振 gm 控制。(R/W)


\item [接下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_EXT\_XTL\_CONF\_REG}{0x{}0060}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]


\label{fielddesc:RTCCNTLDRESXTAL32K}\item [RTC\_CNTL\_DRES\_XTAL\_32K] DRES\_XTAL\_32K (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXPDXTAL32K}\item [RTC\_CNTL\_XPD\_XTAL\_32K] XPD\_XTAL\_32K (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDACXTAL32K}\item [RTC\_CNTL\_DAC\_XTAL\_32K] DAC\_XTAL\_32K (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCWDTSTATE}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_STATE] 存储 32 kHz 看门狗状态。 (RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCXTAL32KGPIOSEL}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_GPIO\_SEL] 选择 32 kHz 晶振时钟。0：外部 32 kHz 时钟；1：选择来自 RTC GPIO X32P\_C 的时钟。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTLEXTCTRLV}\item [RTC\_CNTL\_XTL\_EXT\_CTR\_LV] 0：高电平 XTAL 掉电；1：低电平 XTAL 掉电。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTLEXTCTREN}\item [RTC\_CNTL\_XTL\_EXT\_CTR\_EN] 置 1 使能 GPIO 控制晶振掉电。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_EXT\_WAKEUP\_CONF\_REG}{0x{}0064}\label{regdesc:RTCCNTLRTCEXTWAKEUPCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_LV}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP0\_LV}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_FILTER}{1}{29}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{29}{0}{00000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOWAKEUPFILTER}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_FILTER] 置 1 使能 GPIO 唤醒事件过滤器。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLEXTWAKEUP0LV}\item [RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP0\_LV] 0：低电平外部唤醒 0；1：高电平外部唤醒 0。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLEXTWAKEUP1LV}\item [RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_LV] 0：低电平外部唤醒 1；1：高电平外部唤醒 1。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_SLP\_REJECT\_CONF\_REG}{0x{}0068}\label{regdesc:RTCCNTLRTCSLPREJECTCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_DEEP\_SLP\_REJECT\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_LIGHT\_SLP\_REJECT\_EN}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SLEEP\_REJECT\_ENA}{18}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{12}{0}{000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSLEEPREJECTENA}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SLEEP\_REJECT\_ENA] 置 1 使能“拒绝入睡”。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLLIGHTSLPREJECTEN}\item [RTC\_CNTL\_LIGHT\_SLP\_REJECT\_EN] 置 1 使能“拒绝进入 Light-sleep”。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDEEPSLPREJECTEN}\item [RTC\_CNTL\_DEEP\_SLP\_REJECT\_EN] 置 1 使能“拒绝进入 Deep-sleep”。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_CLK\_CONF\_REG}{0x{}0074}\label{regdesc:RTCCNTLRTCCLKCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_ANA\_CLK\_RTC\_SEL}{2}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FAST\_CLK\_RTC\_SEL}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL\_GLOBAL\_FORCE\_NOGATING}{1}{28}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL\_GLOBAL\_FORCE\_GATING}{1}{27}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_FORCE\_PU}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_FORCE\_PD}{1}{25}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_DFREQ}{8}{17}{{172}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_FORCE\_NOGATING}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL\_FORCE\_NOGATING}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_DIV\_SEL}{3}{12}{{3}}%
\regfield{(reserved)}{1}{11}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_CLK8M\_EN}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_CLK8M\_D256\_EN}{1}{9}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_XTAL32K\_EN}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ENB\_CK8M\_DIV}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ENB\_CK8M}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_DIV}{2}{4}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_DIV\_SEL\_VLD}{1}{3}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_EFUSE\_CLK\_FORCE\_NOGATING}{1}{2}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_EFUSE\_CLK\_FORCE\_GATING}{1}{1}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLEFUSECLKFORCEGATING}\item [RTC\_CNTL\_EFUSE\_CLK\_FORCE\_GATING] 置 1 强制打开 eFuse 时钟门控。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLEFUSECLKFORCENOGATING}\item [RTC\_CNTL\_EFUSE\_CLK\_FORCE\_NOGATING] 置 1 强制关闭 eFuse 时钟门控。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCK8MDIVSELVLD}\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_DIV\_SEL\_VLD] 同步 reg\_fosc\_div\_sel。注意在修改分频器前必须先使总线无效，然后重新使分频器时钟生效。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCK8MDIV}\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_DIV] 配置 FOSC\_D256\_OUT 的分频器 00: 128 分频，01: 256 分频，10: 512 分频，11: 1024 分频。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLENBCK8M}\item [RTC\_CNTL\_ENB\_CK8M] 置 1 禁用 FOSC 和 FOSC\_D256\_OUT。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLENBCK8MDIV}\item [RTC\_CNTL\_ENB\_CK8M\_DIV] 选择 FOSC\_D256\_OUT。1: FOSC，0: FOSC 的 256 分频。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGXTAL32KEN}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_XTAL32K\_EN] 置 1 使能数字系统 CK\_XTAL\_32K 时钟。R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGCLK8MD256EN}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_CLK8M\_D256\_EN] 置 1 使能数字系统 FOSC\_D256\_OUT 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGCLK8MEN}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_CLK8M\_EN] 置 1 使能数字系统 FOSC 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCK8MDIVSEL}\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_DIV\_SEL] 存储 FOSC 分频数，即 reg\_FOSC\_div\_sel + 1。 (R/W)

\item [接下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_CLK\_CONF\_REG}{0x{}0074}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]


\label{fielddesc:RTCCNTLXTALFORCENOGATING}\item [RTC\_CNTL\_XTAL\_FORCE\_NOGATING] 置 1 强制关闭 Sleep 状态下的晶振门控。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCK8MFORCENOGATING}\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_FORCE\_NOGATING] 置 1 强制关闭 Sleep 状态下的 FOSC 门控。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCK8MDFREQ}\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_DFREQ] CK8M\_DFREQ (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCK8MFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 RC\_FAST\_CLK 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCK8MFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 RC\_FAST\_CLK 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTALGLOBALFORCEGATING}\item [RTC\_CNTL\_XTAL\_GLOBAL\_FORCE\_GATING] 置 1 强制打开 XTAL 时钟门控。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTALGLOBALFORCENOGATING}\item [RTC\_CNTL\_XTAL\_GLOBAL\_FORCE\_NOGATING] 置 1 强制绕过 XTAL 时钟门控。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFASTCLKRTCSEL}\item [RTC\_CNTL\_FAST\_CLK\_RTC\_SEL] 选择 RTC 快速时钟。0: XTAL\_DIV\_CLK，1: RC\_FAST\_CLK div n。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLANACLKRTCSEL}\item [RTC\_CNTL\_ANA\_CLK\_RTC\_SEL] 选择 RTC 慢速时钟。 0: RC\_SLOW\_CLK, 1: XTAL32K\_CLK, 2: RC\_FAST\_DIV\_CLK。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_SLOW\_CLK\_CONF\_REG}{0x{}0078}\label{regdesc:RTCCNTLRTCSLOWCLKCONFREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_ANA\_CLK\_DIV}{8}{23}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_ANA\_CLK\_DIV\_VLD}{1}{22}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{22}{0}{0000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCANACLKDIVVLD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_ANA\_CLK\_DIV\_VLD] 同步 reg\_fosc\_div\_sel 信号。注意在修改分频器前必须先使总线无效，然后重新使分频器时钟生效。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCANACLKDIV}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_ANA\_CLK\_DIV] 配置 RTC 时钟的分频器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_SDIO\_CONF\_REG}{0x{}007C}\label{regdesc:RTCCNTLRTCSDIOCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_XPD\_SDIO\_REG}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{7}{24}{0000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_TIEH}{1}{23}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_FORCE}{1}{22}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_REG\_PD\_EN}{1}{21}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{21}{0}{000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSDIOREGPDEN}\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_REG\_PD\_EN] 置 1 在芯片处于 deep sleep 和 light sleep 时使 SDIO\_REG 掉电。本字段仅在 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSDIOFORCE]{RTC\_CNTL\_SDIO\_FORCE} = 0 时有效。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSDIOFORCE}\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_FORCE] 置 1 使用软件控制 SDIO\_REG，清 0 使用状态机控制 SDIO\_REG。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSDIOTIEH}\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_TIEH] 软件配置 SDIO\_TIEH。本字段仅在  \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSDIOFORCE]{RTC\_CNTL\_SDIO\_FORCE} = 1 时有效。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXPDSDIOREG}\item [RTC\_CNTL\_XPD\_SDIO\_REG] 置 1 使 flash 调压器上电。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_REG}{0x{}0084}\label{regdesc:RTCCNTLRTCREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_REGULATOR\_FORCE\_PU}{1}{31}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_REGULATOR\_FORCE\_PD}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_DBOOST\_FORCE\_PU}{1}{29}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_DBOOST\_FORCE\_PD}{1}{28}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{22}{000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SCK\_DCAP}{8}{14}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{8}{000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_REG\_CAL\_EN}{1}{7}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{7}{0}{0000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGREGCALEN}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_REG\_CAL\_EN] 置 1 使能数字调压器的软件校准。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSCKDCAP}\item [RTC\_CNTL\_SCK\_DCAP] 配置 RC\_SLOW\_CLK 频率。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCDBOOSTFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_DBOOST\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 RTC\_DBOOST。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCDBOOSTFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_DBOOST\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 RTC\_DBOOST。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCREGULATORFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_REGULATOR\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭低功耗调压器（即将电压降低至 0.8 V 及以下）。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCREGULATORFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_REGULATOR\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开低功耗调压器（即将电压升高至 0.8 V 以上）。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_PWC\_REG}{0x{}0088}\label{regdesc:RTCCNTLRTCPWCREG}
\regfield{(reserved)}{10}{22}{0000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_PAD\_FORCE\_HOLD}{1}{21}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_PD\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_FORCE\_PU}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_FORCE\_PD}{1}{18}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{12}{000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FORCE\_LPU}{1}{11}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FORCE\_LPD}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FOLW\_CPU}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FORCE\_LPU}{1}{8}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FORCE\_LPD}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FOLW\_CPU}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_FORCE\_NOISO}{1}{5}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_FORCE\_ISO}{1}{4}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{1}{1}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFORCEISO}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FORCE\_ISO] 置 1 强制隔离 RTC 外设。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFORCENOISO}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FORCE\_NOISO] 置 1 强制不隔离 RTC 外设。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFASTMEMFOLWCPU}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FOLW\_CPU] 置 1 强制在 CPU 掉电时关闭 RTC 慢速内存；清 0 强制在主状态机掉电时关闭 RTC 慢速内存。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFASTMEMFORCELPD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FORCE\_LPD] 置 1 禁止快速内存在睡眠中进入 retention 模式。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFASTMEMFORCELPU}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FASTMEM\_FORCE\_LPU] 置 1 强制快速内存在睡眠中进入 retention 模式。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSLOWMEMFOLWCPU}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FOLW\_CPU] 置 1 强制 RTC 内存跟随 CPU 掉电；清 0 强制 RTC 内存跟随主状态机掉电。(R/W)


\item [接下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_PWC\_REG}{0x{}0088}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSLOWMEMFORCELPD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FORCE\_LPD] 置 1 禁止慢速内存在睡眠中进入 retention 模式。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSLOWMEMFORCELPU}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SLOWMEM\_FORCE\_LPU] 置 1 强制慢速内存在睡眠中进入 retention 模式。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 RTC 外设。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 RTC 外设。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCPDEN}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_PD\_EN] 置 1 允许 RTC 外设在睡眠中掉电。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCPADFORCEHOLD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_PAD\_FORCE\_HOLD] 置 1 强制数字 GPIO 进入 hold 状态。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_DIG\_PWC\_REG}{0x{}0090}\label{regdesc:RTCCNTLDIGPWCREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_PD\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_PD\_EN}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_PD\_EN}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_PD\_EN}{1}{28}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{23}{00000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_FORCE\_PU}{1}{22}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_FORCE\_PD}{1}{21}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PU}{1}{20}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PD}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_PU}{1}{18}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_PD}{1}{17}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{15}{00}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_FORCE\_PU}{1}{14}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_FORCE\_PD}{1}{13}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{8}{5}{00000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_LSLP\_MEM\_FORCE\_PU}{1}{4}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_LSLP\_MEM\_FORCE\_PD}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{0}{000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLLSLPMEMFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_LSLP\_MEM\_FORCE\_PD] 置 1 强制数字系统中的内存在睡眠中不进入 retention 模式。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLLSLPMEMFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_LSLP\_MEM\_FORCE\_PU] 置 1 强制数字系统中的内存在睡眠时进入 retention 模式。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPERIFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 PD 外设。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPERIFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 PD 外设。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWIFIFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 Wi-Fi. (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWIFIFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 Wi-Fi. (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭数字内核。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开数字内核。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCPUTOPFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 CPU。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCPUTOPFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 CPU。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPERIPDEN}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_PD\_EN] 置 1 使能在睡眠中强制关闭数字外设。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCPUTOPPDEN}\item [RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_PD\_EN] 置 1 使能在睡眠中强制关闭 CPU。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWIFIPDEN}\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_PD\_EN] 置 1 使能在睡眠中强制关闭 wireless 模块。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPPDEN}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_PD\_EN] 置 1 使能在睡眠中强制关闭数字系统。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_DIG\_ISO\_REG}{0x{}0094}\label{regdesc:RTCCNTLDIGISOREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NOISO}{1}{31}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_ISO}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_NOISO}{1}{29}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_ISO}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_FORCE\_NOISO}{1}{27}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_FORCE\_ISO}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_FORCE\_NOISO}{1}{25}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_FORCE\_ISO}{1}{24}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{8}{16}{00000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_HOLD}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_UNHOLD}{1}{14}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_ISO}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_NOISO}{1}{12}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CLR\_DG\_PAD\_AUTOHOLD}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD}{1}{9}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{9}{0}{000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADAUTOHOLD}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD] 指示数字 GPIO 的 auto-hold 状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLCLRDGPADAUTOHOLD}\item [RTC\_CNTL\_CLR\_DG\_PAD\_AUTOHOLD] 置 1 取消数字 GPIO 的 auto-hold 状态。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADAUTOHOLDEN}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD\_EN] 置 1 允许数字 GPIO 进入 auto-hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADFORCENOISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_NOISO] 置 1 强制不隔离数字 GPIO。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADFORCEISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_ISO] 置 1 强制隔离数字 GPIO。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADFORCEUNHOLD}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_UNHOLD] 置 1 强制数字 GPIO 进入 unhold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADFORCEHOLD}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_HOLD] 置 1 强制数字 GPIO 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPERIFORCEISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_FORCE\_ISO] 置 1 强制隔离数字外设。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPERIFORCENOISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_FORCE\_NOISO] 置 1 强制不隔离数字外设。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCPUTOPFORCEISO}\item [RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_FORCE\_ISO] 置 1 强制隔离 CPU。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCPUTOPFORCENOISO}\item [RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_FORCE\_NOISO] 置 1 强制不隔离 CPU。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWIFIFORCEISO}\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_ISO] 置 1 强制隔离 wireless 电路。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWIFIFORCENOISO}\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_NOISO] 置 1 强制不隔离 wireless 电路。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCEISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_ISO] 置 1 强制隔离数字系统。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCENOISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NOISO] 置 1 强制不隔离数字系统。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_WDTCONFIG0\_REG}{0x{}0098}\label{regdesc:RTCCNTLRTCWDTCONFIG0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG0}{3}{28}{{0x{}0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG1}{3}{25}{{0x{}0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG2}{3}{22}{{0x{}0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG3}{3}{19}{{0x{}0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_CPU\_RESET\_LENGTH}{3}{16}{{0x{}1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_SYS\_RESET\_LENGTH}{3}{13}{{0x{}1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_FLASHBOOT\_MOD\_EN}{1}{12}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_PROCPU\_RESET\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_APPCPU\_RESET\_EN}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_PAUSE\_IN\_SLP}{1}{9}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{9}{0}{000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTPAUSEINSLP}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_PAUSE\_IN\_SLP] 置 1 设置“睡眠中看门狗暂停使用”。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTAPPCPURESETEN}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_APPCPU\_RESET\_EN] 置 1 允许看门狗重启 CPU1。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTPROCPURESETEN}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_PROCPU\_RESET\_EN] 置 1 允许看门狗重启 CPU0。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTFLASHBOOTMODEN}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_FLASHBOOT\_MOD\_EN] 置 1 在芯片从 flash 重启时使能看门狗。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSYSRESETLENGTH}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_SYS\_RESET\_LENGTH] 设置系统复位计数器的长度。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTCPURESETLENGTH}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_CPU\_RESET\_LENGTH] 设置 CPU 复位计数器的长度。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG3}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG3] 1：在中断阶段使能，2：在 CPU 阶段使能，3：在系统阶段使能，4：在系统和 RTC 阶段使能。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG2}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG2] 1：在中断阶段使能，2：在 CPU 阶段使能，3：在系统阶段使能，4：在系统和 RTC 阶段使能。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG1}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG1] 1：在中断阶段使能，2：在 CPU 阶段使能，3：在系统阶段使能，4：在系统和 RTC 阶段使能。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG0}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG0] 1：在中断阶段使能，2：在 CPU 阶段使能，3：在系统阶段使能，4：在系统和 RTC 阶段使能。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTEN}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_EN] 置 1 使能 RTC 看门狗。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_WDTCONFIG1\_REG}{0x{}009C}\label{regdesc:RTCCNTLRTCWDTCONFIG1REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG0\_HOLD}{32}{0}{{200000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG0HOLD}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG0\_HOLD] 配置阶段 1 的 RTC 看门狗保持时间。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_WDTCONFIG2\_REG}{0x{}00A0}\label{regdesc:RTCCNTLRTCWDTCONFIG2REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG1\_HOLD}{32}{0}{{80000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG1HOLD}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG1\_HOLD] 配置阶段 2 的 RTC 看门狗保持时间。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_WDTCONFIG3\_REG}{0x{}00A4}\label{regdesc:RTCCNTLRTCWDTCONFIG3REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG2\_HOLD}{32}{0}{{0x{}000fff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG2HOLD}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG2\_HOLD] 配置阶段 3 的 RTC 看门狗保持时间。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_WDTCONFIG4\_REG}{0x{}00A8}\label{regdesc:RTCCNTLRTCWDTCONFIG4REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG3\_HOLD}{32}{0}{{0x{}000fff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG3HOLD}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG3\_HOLD] 配置阶段 4 的 RTC 看门狗保持时间。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_WDTFEED\_REG}{0x{}00AC}\label{regdesc:RTCCNTLRTCWDTFEEDREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_FEED}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{31}{0}{0000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCWDTFEED}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_FEED] 置 1 开始喂 RTC 看门狗。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_WDTWPROTECT\_REG}{0x{}00B0}\label{regdesc:RTCCNTLRTCWDTWPROTECTREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_WKEY}{32}{0}{{0x{}50d83aa1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTWKEY}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_WKEY] 当该寄存器中的值不为 0x{}50d83aa1 时，使能 RTC 看门狗 (RWDT) 的写保护。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_CONF\_REG}{0x{}00B4}\label{regdesc:RTCCNTLRTCSWDCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_AUTO\_FEED\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_DISABLE}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_FEED}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_RST\_FLAG\_CLR}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_SIGNAL\_WIDTH}{10}{18}{{300}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_BYPASS\_RST}{1}{17}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{15}{2}{000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_FEED\_INT}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_RESET\_FLAG}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDRESETFLAG}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_RESET\_FLAG] 代表超级看门狗的复位旗帜。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDFEEDINT}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_FEED\_INT] 该中断产生则通过软件进行超级看门狗喂狗。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDBYPASSRST}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_BYPASS\_RST] 置 1 绕过超级看门狗复位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDSIGNALWIDTH}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_SIGNAL\_WIDTH] 调节传递给超级看门狗的信号宽度。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDRSTFLAGCLR}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_RST\_FLAG\_CLR] 置 1 清除超级看门狗复位旗帜。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDFEED}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_FEED] 置 1 开始软件喂超级看门狗。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDDISABLE}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_DISABLE] 置 1 禁用超级看门狗。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDAUTOFEEDEN}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_AUTO\_FEED\_EN] 置 1 使能在发生中断时自动喂狗。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_WPROTECT\_REG}{0x{}00B8}\label{regdesc:RTCCNTLRTCSWDWPROTECTREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_WKEY}{32}{0}{{0x{}8f1d312a}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDWKEY}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_WKEY] 设置超级看门狗的写保护密钥。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_SW\_CPU\_STALL\_REG}{0x{}00BC}\label{regdesc:RTCCNTLRTCSWCPUSTALLREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C1}{6}{26}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_APPCPU\_C1}{6}{20}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{20}{0}{00000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSWSTALLAPPCPUC1}\item [RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_APPCPU\_C1] 当 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSWSTALLAPPCPUC0]{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_APPCPU\_C0} 配置为 0x{}2 时，设置该位为 0x{}21 将软件使 CPU1 进入 stall 状态。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWSTALLPROCPUC1}\item [RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C1] 当 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSWSTALLPROCPUC0]{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C0} 配置为 0x{}2 时，设置该位为 0x{}21 将软件使 CPU0 进入 stall 状态。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_STORE4\_REG}{0x{}00C0}\label{regdesc:RTCCNTLRTCSTORE4REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH4}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSCRATCH4}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH4] Retention 寄存器 4。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_STORE5\_REG}{0x{}00C4}\label{regdesc:RTCCNTLRTCSTORE5REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH5}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSCRATCH5}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH5] Retention 寄存器 5。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_STORE6\_REG}{0x{}00C8}\label{regdesc:RTCCNTLRTCSTORE6REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH6}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSCRATCH6}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH6] Retention 寄存器 6。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_STORE7\_REG}{0x{}00CC}\label{regdesc:RTCCNTLRTCSTORE7REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH7}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSCRATCH7}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SCRATCH7] Retention 寄存器 7。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_LOW\_POWER\_ST\_REG}{0x{}00D0}\label{regdesc:RTCCNTLRTCLOWPOWERSTREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_STATE\_IN\_IDEL}{1}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{7}{20}{0000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_RDY\_FOR\_WAKEUP}{1}{19}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{19}{0}{0000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCRDYFORWAKEUP}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_RDY\_FOR\_WAKEUP] 代表 RTC 已经准备好被任何唤醒源唤醒。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLMAINSTATEINIDLE}\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_STATE\_IN\_IDLE] 代表 RTC 状态。
\begin{itemize}
    \item 0：芯片可能处于以下任一情况
\begin{itemize}
    \item 已经进入睡眠模式
    \item 正在进入睡眠模式。此时，需等待 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCRDYFORWAKEUP]{RTC\_CNTL\_RTC\_RDY\_FOR\_WAKEUP} 变为 1，然后可以唤醒芯片。
    \item 正在退出睡眠模式。此时，\hyperref[fielddesc:RTCCNTLMAINSTATEINIDLE]{RTC\_CNTL\_MAIN\_STATE\_IN\_IDLE} 终将变为 1。
\end{itemize}
    \item 1：芯片不处于睡眠模式（比如正常运行中）。
\end{itemize}
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_PAD\_HOLD\_REG}{0x{}00D8}\label{regdesc:RTCCNTLRTCPADHOLDREG}
\regfield{(reserved)}{10}{22}{0000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_PAD21\_HOLD}{1}{21}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_PAD20\_HOLD}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_PAD19\_HOLD}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PDAC2\_HOLD}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PDAC1\_HOLD}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_X32N\_HOLD}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_X32P\_HOLD}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD14\_HOLD}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD13\_HOLD}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD12\_HOLD}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD11\_HOLD}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD10\_HOLD}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD9\_HOLD}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD8\_HOLD}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD7\_HOLD}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD6\_HOLD}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD5\_HOLD}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD4\_HOLD}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD3\_HOLD}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD2\_HOLD}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD1\_HOLD}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD0\_HOLD}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD0HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD0\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 0 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD1HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD1\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 1 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD2HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD2\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 2 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD3HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD3\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 3 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD4HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD4\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 4 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD5HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD5\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 5 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD6HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD6\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 6 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD7HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD7\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 7 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD8HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD8\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 8 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD9HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD9\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 9 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD10HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD10\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 10 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD11HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD11\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 11 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD12HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD12\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 12 进入 hold 状态。(R/W)

\item [接下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_PAD\_HOLD\_REG}{0x{}00D8}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]


\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD13HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD13\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 13 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTOUCHPAD14HOLD}\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD14\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 14 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLX32PHOLD}\item [RTC\_CNTL\_X32P\_HOLD] 置 1 使 x32p 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLX32NHOLD}\item [RTC\_CNTL\_X32N\_HOLD] 置 1 使 x32n 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLPDAC1HOLD}\item [RTC\_CNTL\_PDAC1\_HOLD] 置 1 使 pdac1 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLPDAC2HOLD}\item [RTC\_CNTL\_PDAC2\_HOLD] 置 1 使 pdac2 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCPAD19HOLD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_PAD19\_HOLD] 置 1 使 RTG GPIO 19 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCPAD20HOLD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_PAD20\_HOLD] 置 1 使 RTG GPIO 20 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCPAD21HOLD}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_PAD21\_HOLD] 置 1 使 RTG GPIO 21 进入 hold 状态。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_DIG\_PAD\_HOLD\_REG}{0x{}00DC}\label{regdesc:RTCCNTLDIGPADHOLDREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_PAD\_HOLD}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGPADHOLD}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_PAD\_HOLD] 置 1 使 GPIO 21 至 GPIO 45 进入 hold 状态。其中，GPIO 的位置可见芯片位图。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_EXT\_WAKEUP1\_REG}{0x{}00E0}\label{regdesc:RTCCNTLRTCEXTWAKEUP1REG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_STATUS\_CLR}{1}{22}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_SEL}{22}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLEXTWAKEUP1SEL}\item [RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_SEL] 置 1 使 RTC GPIO 作为 EXT1 唤醒源。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLEXTWAKEUP1STATUSCLR}\item [RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_STATUS\_CLR] 清除 EXT1 唤醒状态。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_EXT\_WAKEUP1\_STATUS\_REG}{0x{}00E4}\label{regdesc:RTCCNTLRTCEXTWAKEUP1STATUSREG}
\regfield{(reserved)}{10}{22}{0000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_STATUS}{22}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLEXTWAKEUP1STATUS}\item [RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_STATUS] 指示 EXT1 唤醒源状态。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_REG}{0x{}00E8}\label{regdesc:RTCCNTLRTCBROWNOUTREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_DET}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_ENA}{1}{30}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_CNT\_CLR}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_ANA\_RST\_EN}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_SEL}{1}{27}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_ENA}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_WAIT}{10}{16}{{0x{}3ff}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_PD\_RF\_ENA}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_CLOSE\_FLASH\_ENA}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_WAIT}{10}{4}{{0x{}1}}%
\regfield{(reserved)}{4}{0}{0000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTINTWAIT}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_WAIT] 配置发送欠压掉电置 1 使能在发生欠压掉电时强制关闭 flash。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTPDRFENA}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_PD\_RF\_ENA] 置 1 使能在发生欠压掉电前强制关闭 RF 电路。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTRSTWAIT}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_WAIT] 配置欠压掉电后芯片重启之前的等待周期。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTRSTENA}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_ENA] 置 1 使能欠压掉电复位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTRSTSEL}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_SEL] 选择欠压掉电复位方式。置 1 选择芯片复位，置 1 选择系统复位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTANARSTEN}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_ANA\_RST\_EN] 置 1 复位欠压掉电。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTCNTCLR}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_CNT\_CLR] 清除欠压检测计数器。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTENA}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_ENA] 置 1 使能欠压检测。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCBROWNOUTDET}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_DET] 指示欠压掉电信号状态。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_TIME\_LOW1\_REG}{0x{}00EC}\label{regdesc:RTCCNTLRTCTIMELOW1REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TIMER\_VALUE1\_LOW}{32}{0}{{0x{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTIMERVALUE1LOW}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TIMER\_VALUE1\_LOW] 存储 RTC 计时器 1 的低 32 位。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_TIME\_HIGH1\_REG}{0x{}00F0}\label{regdesc:RTCCNTLRTCTIMEHIGH1REG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TIMER\_VALUE1\_HIGH}{16}{0}{{0x{}00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTIMERVALUE1HIGH}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TIMER\_VALUE1\_HIGH] 存储 RTC 计时器 1 的高 16 位。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_CLK\_FACTOR\_REG}{0x{}00F4}\label{regdesc:RTCCNTLRTCXTAL32KCLKFACTORREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_CLK\_FACTOR}{32}{0}{{0x{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KCLKFACTOR}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_CLK\_FACTOR] 设置 32 kHz 晶振的分频器系数。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_CONF\_REG}{0x{}00F8}\label{regdesc:RTCCNTLRTCXTAL32KCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_STABLE\_THRES}{4}{28}{{0x{}0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_TIMEOUT}{8}{20}{{0x{}ff}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_RESTART\_WAIT}{16}{4}{{0x{}00}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_RETURN\_WAIT}{4}{0}{{0x{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KRETURNWAIT}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_RETURN\_WAIT] 设置切换回 32 kHz 晶振之前的等待周期。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KRESTARTWAIT}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_RESTART\_WAIT] 设置重启 32 kHz 晶振之前的等待周期。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KWDTTIMEOUT}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_TIMEOUT] 设置时钟检测的等待周期。如果超过该周期后仍未检测到时钟，则视为 32 kHz 晶振掉电。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KSTABLETHRES}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_STABLE\_THRES] 设置最大重启周期。如果 32 kHz 晶振可以在该周期内完成掉电重启，则视为 32 kHz 晶振稳定。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}



\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_USB\_CONF\_REG}{0x{}0120}\label{regdesc:RTCCNTLRTCUSBCONFREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_HW\_USB\_PHY\_SEL}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_USB\_PHY\_SEL}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_IO\_MUX\_RESET\_DISABLE}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_USB\_RESET\_DISABLE}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_USB\_TX\_EN\_OVERRIDE}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_USB\_TX\_EN}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_USB\_TXP}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_USB\_TXM}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_USB\_PAD\_ENABLE}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_USB\_PAD\_ENABLE\_OVERRIDE}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_USB\_PULLUP\_VALUE}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_USB\_DM\_PULLDOWN}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_USB\_DM\_PULLUP}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_USB\_DP\_PULLDOWN}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_USB\_DP\_PULLUP}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_USB\_PAD\_PULL\_OVERRIDE}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_USB\_VREF\_OVERRIDE}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_USB\_VREFL}{2}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_USB\_VREFH}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLUSBVREFH}\item [RTC\_CNTL\_USB\_VREFH] 控制内部 USB 接收器单端输入高阈值（1.76 V 到 2 V，步进为 80 mV。本字段仅在 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLUSBVREFOVERRIDE]{RTC\_CNTL\_USB\_VREF\_OVERRIDE} 配置时生效。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLUSBVREFL}\item [RTC\_CNTL\_USB\_VREFL] 控制内部 USB 接收器单端输入低阈值（0.8 V 到 1.04 V，步进为 80 mV）。本字段仅在 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLUSBVREFOVERRIDE]{RTC\_CNTL\_USB\_VREF\_OVERRIDE} 配置时生效。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLUSBVREFOVERRIDE}\item [RTC\_CNTL\_USB\_VREF\_OVERRIDE] 置 1 允许软件控制内部 USB 接收器输入电压阈值。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLUSBPADPULLOVERRIDE}\item [RTC\_CNTL\_USB\_PAD\_PULL\_OVERRIDE] 置 1 允许软件控制内部 USB 接收器的 USB D+/D- 上拉和下拉电阻。(R/W)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLUSBDPPULLUP}\item [RTC\_CNTL\_USB\_DP\_PULLUP] 置 1 使能 USB+ 上拉电阻。本字段仅在 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLUSBPADPULLOVERRIDE]{RTC\_CNTL\_USB\_PAD\_PULL\_OVERRIDE} 配置时生效。(R/W)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLUSBDPPULLDOWN}\item [RTC\_CNTL\_USB\_DP\_PULLDOWN] 置 1 使能 USB+ 下拉电阻。本字段仅在 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLUSBPADPULLOVERRIDE]{RTC\_CNTL\_USB\_PAD\_PULL\_OVERRIDE} 配置时生效。(R/W)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLUSBDMPULLUP}\item [RTC\_CNTL\_USB\_DM\_PULLUP] 置 1 使能 USB- 下拉电阻。本字段仅在 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLUSBPADPULLOVERRIDE]{RTC\_CNTL\_USB\_PAD\_PULL\_OVERRIDE} 配置时生效。(R/W)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLUSBDMPULLDOWN}\item [RTC\_CNTL\_USB\_DM\_PULLDOWN] 置 1 使能 USB- 下拉电阻。本字段仅在 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLUSBPADPULLOVERRIDE]{RTC\_CNTL\_USB\_PAD\_PULL\_OVERRIDE} 配置时生效。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLUSBPULLUPVALUE}\item [RTC\_CNTL\_USB\_PULLUP\_VALUE] 控制上拉电阻值。0：典型值 2.4 kΩ；1：典型值 1.2 kΩ。本字段仅在 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLUSBPADPULLOVERRIDE]{RTC\_CNTL\_USB\_PAD\_PULL\_OVERRIDE} 配置时生效。(R/W)

\item [接下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_USB\_CONF\_REG}{0x{}0120}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]


\label{fielddesc:RTCCNTLUSBPADENABLEOVERRIDE}\item [RTC\_CNTL\_USB\_PAD\_ENABLE\_OVERRIDE] 置 1 允许软件控制内部 USB 接收器功能。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLUSBPADENABLE}\item [RTC\_CNTL\_USB\_PAD\_ENABLE] 置 1 使能 USB 接收器功能。本字段仅在 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLUSBPADENABLE]{RTC\_CNTL\_USB\_PAD\_ENABLE\_OVERRIDE} 配置时生效。(R/W)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLUSBTXM}\item [RTC\_CNTL\_USB\_TXM] 配置测试模式下 USB D- 的 TX 值。本字段仅在 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLUSBTXENOVERRIDE]{RTC\_CNTL\_USB\_TX\_EN\_OVERRIDE} 时生效。(R/W)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLUSBTXP}\item [RTC\_CNTL\_USB\_TXP] 配置测试模式下 USB D+ 的 TX 值。本字段仅在 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLUSBTXENOVERRIDE]{RTC\_CNTL\_USB\_TX\_EN\_OVERRIDE} 时生效。(R/W)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLUSBTXEN}\item [RTC\_CNTL\_USB\_TX\_EN] 配置测试模式下 USB TX。本字段仅在 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLUSBTXENOVERRIDE]{RTC\_CNTL\_USB\_TX\_EN\_OVERRIDE} 时生效。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLUSBTXENOVERRIDE}\item [RTC\_CNTL\_USB\_TX\_EN\_OVERRIDE] 置 1 允许软件控制测试模式下的内部 USB 接收器 TX 值。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLUSBRESETDISABLE}\item [RTC\_CNTL\_USB\_RESET\_DISABLE] 置 1 禁止复位 USB OTG。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLIOMUXRESETDISABLE}\item [RTC\_CNTL\_IO\_MUX\_RESET\_DISABLE] 置 1 禁止复位 IO MUX 和 GPIO 矩阵。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWUSBPHYSEL}\item [RTC\_CNTL\_SW\_USB\_PHY\_SEL] 置 1 允许 USB OTG 使用内部 USB 接收器。清 0 允许 USB-Serial-JTAG 使用内部 USB 接收器。本字段仅在 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSWHWUSBPHYSEL]{RTC\_CNTL\_SW\_HW\_USB\_PHY\_SEL} 时生效。 (R/W)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLSWHWUSBPHYSEL}\item [RTC\_CNTL\_SW\_HW\_USB\_PHY\_SEL] 置 1 软件分配内部 USB 接收器的使用(\hyperref[fielddesc:RTCCNTLSWUSBPHYSEL]{RTC\_CNTL\_SW\_USB\_PHY\_SEL})；清 0 硬件分配内部 USB 接收器的使用。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_SLP\_REJECT\_CAUSE\_REG}{0x{}0128}\label{regdesc:RTCCNTLRTCSLPREJECTCAUSEREG}
\regfield{(reserved)}{14}{18}{00000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_REJECT\_CAUSE}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLREJECTCAUSE}\item [RTC\_CNTL\_REJECT\_CAUSE] 存储“拒绝入睡”的原因。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_OPTION1\_REG}{0x{}012C}\label{regdesc:RTCCNTLRTCOPTION1REG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FORCE\_DOWNLOAD\_BOOT}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLFORCEDOWNLOADBOOT}\item [RTC\_CNTL\_FORCE\_DOWNLOAD\_BOOT] 置 1 强制芯片从下载模式启动。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_SLP\_WAKEUP\_CAUSE\_REG}{0x{}0130}\label{regdesc:RTCCNTLRTCSLPWAKEUPCAUSEREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WAKEUP\_CAUSE}{17}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWAKEUPCAUSE}\item [RTC\_CNTL\_WAKEUP\_CAUSE] 存储唤醒原因。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}



\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ENA\_RTC\_W1TS\_REG}{0x{}0138}\label{regdesc:RTCCNTLINTENARTCW1TSREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA\_W1TS] 使能在芯片“从睡眠中唤醒”时发送中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTENA]{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA\_W1TS] 使能在芯片“拒绝从睡眠中唤醒”时发送中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTENA]{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\raggedright \label{fielddesc:RTCCNTLSDIOIDLEINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_ENA\_W1TS] 使能在 SDIO idle 时发送中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSDIOIDLEINTENA]{RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\raggedright \label{fielddesc:RTCCNTLRTCWDTINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_ENA\_W1TS] 使能 RTC 看门狗中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCWDTINTENA]{RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHSCANDONEINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_ENA\_W1TS] 使能在触摸扫描完成时发送中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHSCANDONEINTENA]{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCULPCPINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_ENA\_W1TS] 使能超低功耗协处理器中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCULPCPINTENA]{RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHDONEINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_ENA\_W1TS] 使能在单次触摸完成时发送中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHDONEINTENA]{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHACTIVEINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_ENA\_W1TS] 使能在检测到触摸时发送中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHACTIVEINTENA]{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHINACTIVEINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_ENA\_W1TS] 使能在触摸释放时发送中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHACTIVEINTENA]{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)

\item [接下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ENA\_RTC\_W1TS\_REG}{0x{}0138}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]


\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLRTCBROWNOUTINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA\_W1TS] 使能欠压检测中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCBROWNOUTINTENA]{RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLRTCMAINTIMERINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA\_W1TS] 使能 RTC 主计时器中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCMAINTIMERINTENA]{RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC1INTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_ENA\_W1TS] 使能 SAR ADC1 中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC1INTENA]{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTSENSINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_ENA\_W1TS] 使能温度传感器中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCTSENSINTENA]{RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_ENA\_W1TS] 使能 ULP-RISCV 中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUINTENA]{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC2INTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_ENA\_W1TS] 使能 SAR ADC2 中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC2INTENA]{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSWDINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_ENA\_W1TS] 使能超级看门狗中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCSWDINTENA]{RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCXTAL32KDEADINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ENA\_W1TS] 使能在 32 kHz 晶振掉电时发送中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCXTAL32KDEADINTENA]{RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUTRAPINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_ENA\_W1TS] 使能在 ULP-RISCV 被困时发送中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUTRAPINTENA]{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHTIMEOUTINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_ENA\_W1TS] 使能在触摸传感器超时时发送中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHTIMEOUTINTENA]{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCGLITCHDETINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_ENA\_W1TS] 使能在触摸传感器超时时发送中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCGLITCHDETINTENA]{RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHAPPROACHLOOPDONEINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_ENA\_W1TS] 使能在触摸循环完成后发送中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHAPPROACHLOOPDONEINTENA]{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_ENA} 也将置 1。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ENA\_RTC\_W1TC\_REG}{0x{}013C}\label{regdesc:RTCCNTLINTENARTCW1TCREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{18}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA\_W1TC] 清除芯片“从睡眠中唤醒”时中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTCLR]{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_CLR} 将清零。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA\_W1TC] 清除 芯片“拒绝入睡”时中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTCLR]{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_CLR} 将清零。(WO)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLSDIOIDLEINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_ENA\_W1TC] 清除 SDIO idle 中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSDIOIDLEINTCLR]{RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_CLR} 将清零。(WO)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLRTCWDTINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_ENA\_W1TC] 清除 RTC 看门狗中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCWDTINTCLR]{RTC\_CNTL\_RTC\_WDT\_INT\_CLR} 将清零。(WO)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHSCANDONEINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_ENA\_W1TC] 清除存储触摸完成时中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHSCANDONEINTCLR]{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_SCAN\_DONE\_INT\_CLR} 将清零。(WO)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLRTCULPCPINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_ENA\_W1TC] 清除超低功耗协处理器中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCULPCPINTCLR]{RTC\_CNTL\_RTC\_ULP\_CP\_INT\_CLR} 将清零。(WO)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHDONEINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_ENA\_W1TC] 清除单次触摸完成时中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHDONEINTCLR]{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_DONE\_INT\_CLR} 将清零。(WO)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHACTIVEINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_ENA\_W1TC] 清除检测到触摸时中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHACTIVEINTCLR]{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_ACTIVE\_INT\_CLR} 将清零。(WO)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHINACTIVEINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_ENA\_W1TC] 清除触摸释放中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHINACTIVEINTCLR]{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_INACTIVE\_INT\_CLR} 将清零。(WO)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLRTCBROWNOUTINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA\_W1TC] 清除欠压检测中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCBROWNOUTINTCLR]{RTC\_CNTL\_RTC\_BROWN\_OUT\_INT\_CLR} 将清零。(WO)

\item [接下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ENA\_RTC\_W1TC\_REG}{0x{}013C}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:RTCCNTLRTCMAINTIMERINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA\_W1TC] 清除 RTC 主定时器中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCMAINTIMERINTCLR]{RTC\_CNTL\_RTC\_MAIN\_TIMER\_INT\_CLR} 将清零。(WO)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC1INTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_ENA\_W1TC] 清除 SAR ADC1 中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC1INTCLR]{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC1\_INT\_ENA\_CLR} 将清零。(WO)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTSENSINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_ENA\_W1TC] 清除温度传感器中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCTSENSINTCLR]{RTC\_CNTL\_RTC\_TSENS\_INT\_CLR} 将清零。(WO)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_ENA\_W1TC] 清除 ULP-RISCV 中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUINTCLR]{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_INT\_CLR} 将清零。(WO)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC2INTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_ENA\_W1TC] 清除 SAR ADC2 中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCSARADC2INTCLR]{RTC\_CNTL\_RTC\_SARADC2\_INT\_CLR} 将清零。(WO)
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLRTCSWDINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_ENA\_W1TC] 清除超级看门狗中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCSWDINTCLR]{RTC\_CNTL\_RTC\_SWD\_INT\_CLR} 将清零。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCXTAL32KDEADINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ENA\_W1TC] 清除在 32 kHz 晶振掉电时发送中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCXTAL32KDEADINTCLR]{RTC\_CNTL\_RTC\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_CLR} 将清零。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUTRAPINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_ENA\_W1TC] 清除 ULP-RISCV 受困时中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCCOCPUTRAPINTCLR]{RTC\_CNTL\_RTC\_COCPU\_TRAP\_INT\_CLR} 将清零。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHTIMEOUTINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_ENA\_W1TC] 清除触摸传感器超时中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHTIMEOUTINTCLR]{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_TIMEOUT\_INT\_CLR} 将清零。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCGLITCHDETINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_ENA\_W1TC] 清除检测到脉冲毛刺时中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCGLITCHDETINTCLR]{RTC\_CNTL\_RTC\_GLITCH\_DET\_INT\_CLR} 将清零。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHAPPROACHLOOPDONEINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_ENA\_W1TC] 清除触摸循环完成后中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCTOUCHAPPROACHLOOPDONEINTCLR]{RTC\_CNTL\_RTC\_TOUCH\_APPROACH\_LOOP\_DONE\_INT\_CLR} 将清零。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RETENTION\_CTRL\_REG}{0x{}0140}\label{regdesc:RTCCNTLRETENTIONCTRLREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RETENTION\_WAIT}{7}{25}{{20}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RETENTION\_EN}{1}{24}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RETENTION\_CLKOFF\_WAIT}{4}{20}{{3}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RETENTION\_DONE\_WAIT}{3}{17}{{2}}%
\regfield{(reserved)}{1}{16}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RETENTION\_TARGET}{2}{14}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{14}{0}{00000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRETENTIONTARGET}\item [RTC\_CNTL\_RETENTION\_TARGET] 配置 retention 目标：CPU 和/或 TAG。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRETENTIONDONEWAIT}\item [RTC\_CNTL\_RETENTION\_DONE\_WAIT] 配置 retention 完成前的等待时间。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRETENTIONCLKOFFWAIT}\item [RTC\_CNTL\_RETENTION\_CLKOFF\_WAIT] 配置 clk\_off 前的等待时间。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRETENTIONEN}\item [RTC\_CNTL\_RETENTION\_EN] 置 1 使能 retention 功能。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRETENTIONWAIT}\item [RTC\_CNTL\_RETENTION\_WAIT] 配置 retention 操作的等待周期。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RTC\_FIB\_SEL\_REG}{0x{}0148}\label{regdesc:RTCCNTLRTCFIBSELREG}
\regfield{(reserved)}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_FIB\_SEL}{3}{0}{{7}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFIBSEL}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FIB\_SEL] 配置欠压检测器。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
