\begin{longtable}[c]{ |p{1cm}|p{6cm}|p{8cm}| }
\caption{DES0 单元描述}\label{tab:sdhost-DES0}\\\hline
\rowcolor{lightgray}
位 &名称 & 描述 \\
\hline
\endfirsthead
\hline
\rowcolor{lightgray}
位 & 名称 & 描述  \\
\hline
\endhead
\endfoot
\multirow{3}{*}{31} & \multirow{3}{*}{OWNER} & 置位时，表明该描述符允许的操作者为 DMA 控制器。该位被重置时，表明该描述符允许的操作者为主机。DMA 控制器在完成数据传输后清除该位。\\\hline
\multirow{11}{*}{30} & \multirow{11}{*}{CES (Card Error Summary)} & 该位显示卡的读/写状态。 \\
 & & 该位为 \hyperref[regdesc:SDHOSTRINTSTSREG]{SDHOST\_RINTSTS\_REG} 寄存器中下列字段的或运算：
 \begin{itemize}
     \item{EBE：结束位错误}
     \item{RTO：响应超时}
     \item{RCRC：响应 CRC}
     \item{SBE：起始位错误}
     \item{DRTO：读取数据超时}
     \item{DCRC：对接收数据进行循环冗余校验}
     \item{RE：响应错误}
 \end{itemize}\vspace{-1.7em}
 \\\hline
29:6 & 保留 & 保留	\\\hline
\multirow{2}{*}{5} &\multirow{2}{*}{ER (End of Ring)}& 置位时，表示当前描述符为数据包的最后一个描述符。此时，DMA 控制器返回到链表的基地址，创建一个链表环。\\\hline
\multirow{2}{*}{4} &\multirow{2}{*}{CH (Second Address Chained)}& 置位时，表示该描述符中的第二个地址为下一描述符的地址。此时，BS2 (DES1[25:13]) 应全部归零。 \\\hline
\multirow{3}{*}{3} & \multirow{3}{*}{FD (First Descriptor)}& 置位时，表示该描述符内包含了数据的第一个缓存。若该缓存大小为 0，则下一个描述符内为数据的开始。\\\hline
\multirow{5}{*}{2} & \multirow{5}{*}{LD (Last Descriptor)}& 该位与 DMA 传输的最后一个数据块相关。置位时，表示该描述符指向的缓存是数据的最后一个缓存。在该描述符完成之后，剩余字节数为 0。也就是说，带有被置位的 LD 位的描述符完成之后，剩余字节数应为 0。\\\hline
\multirow{3}{*}{1} & \multirow{3}{*}{DIC (Disable Interrupt on Completion)}& 置位时，为了保留在该描述符指向的缓存中结束的数据，该位将阻止置位 DMA 状态寄存器 (\hyperref[regdesc:SDHOSTIDSTSREG]{SDHOST\_IDSTS\_REG}) 上 TI/RI 位。\\\hline
0 & 保留 & 保留\\\hline
\end{longtable}
