
\begin{register}{H}{MSIP}{0x1800}\label{regdesc:CLINTMSIPREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{{0x00000000}}%
\regfield{MSIP}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}
\begin{reglist}
\label{fielddesc:CLINTMSIP}\item[MSIP] 配置机器模式软件中断等待状态。\\
0：不等待\\
1：等待\\
(R/W)
\end{reglist}
\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{MTIMECTL}{0x1804}\label{regdesc:CLINTMTIMECTLREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{{0x0000000}}%
\regfield{MTOF}{1}{3}{{0}}%
\regfield{MTIP}{1}{2}{{0}}%
\regfield{MTIE}{1}{1}{{0}}%
\regfield{MTCE}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}
\begin{reglist}
\label{fielddesc:CLINTMTIMECTLMTCE}\item [MTCE] 配置是否使能 CLINT 定时器计数器。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:CLINTMTIMECTLMTIE}\item [MTIE] 写 1 使能 机器模式定时器中断。(R/W)
\label{fielddesc:CLINTMTIMECTLMTIP}\item [MTIP] 配置机器模式定时器中断等待状态。\\
0：不等待\\
1：等待\\
(RO)
\label{fielddesc:CLINTMTIMECTLMTOF}\item [MTOF] 配置机器模式定时器是否上溢。\\
0：不上溢\\
1：上溢\\
(R/W)
\end{reglist}
\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{MTIME}{0x1808}\label{regdesc:CLINTMTIMEREG}
\regfield{MTIME[63:32]}{32}{32}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\regfield{MTIME[31:0]}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}
\begin{reglist}
\label{fielddesc:CLINTMTIME}\item [MTIME] 配置 64 位 CLINT 定时器计数器数值。(R/W)
\end{reglist}
\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{MTIMECMP}{0x1810}\label{regdesc:CLINTMTIMECMPREG}
\regfield{MTIMECMP[63:32]}{32}{32}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\regfield{MTIMECMP[31:0]}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}
\begin{reglist}
\label{fielddesc:CLINTMTIMECMP}\item [MTIMECMP] 配置 64 位机器模式定时器比较值。(R/W)
\end{reglist}
\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{USIP}{0x1C00}\label{regdesc:CLINTUSIPREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{{0x00000000}}%
\regfield{USIP}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}
\begin{reglist}
\label{fielddesc:CLINTUSIP}\item[USIP] 配置用户模式软件中断等待状态。\\
0：不等待\\
1：等待\\
(R/W)
\end{reglist}
\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{UTIMECTL}{0x1C04}\label{regdesc:CLINTUTIMECTLREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{{0x0000000}}%
\regfield{UTOF}{1}{3}{{0}}%
\regfield{UTIP}{1}{2}{{0}}%
\regfield{UTIE}{1}{1}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}
\begin{reglist}
\label{fielddesc:CLINTUTIMECTLUTIE}\item [UTIE] 写 1 使能用户模式定时器中断。 (R/W)
\label{fielddesc:CLINTUTIMECTLUTIP}\item [UTIP] 表示用户模式定时器中断等待状态。 (RO)
\label{fielddesc:CLINTUTIMECTLUTOF}\item [UTOF] 表示用户模式定时器是否上溢。\\
0：不上溢\\
1：上溢\\
(R/W)
\end{reglist}
\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{UTIME}{0x1C08}\label{regdesc:CLINTUTIMEREG}
\regfield{UTIME[63:32]}{32}{32}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\regfield{UTIME[31:0]}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}
\begin{reglist}
\label{fielddesc:CLINTUTIME}\item [UTIME] 表示 64 位只读 CLINT 定时器计数器数值。 (RO)
\end{reglist}
\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{UTIMECMP}{0x1C10}\label{regdesc:CLINTUTIMECMPREG}
\regfield{UTIMECMP[63:32]}{32}{32}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\regfield{UTIMECMP[31:0]}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}
\begin{reglist}
\label{fielddesc:CLINTUTIMECMP}\item [UTIMECMP] 配置 64 位用户模式定时器比较值。(R/W)
\end{reglist}
\end{regdesc}
\end{register}
