\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_EP1\_REG}{0x0000}\label{regdesc:USBSERIALJTAGEP1REG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_RDWR\_BYTE}{8}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGRDWRBYTE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_RDWR\_BYTE] 通过该字段向 UART Tx FIFO 中写入数据，或者从 UART Rx FIFO 中读取数据。USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT 置位时，用户可向 UART Tx FIFO 中写入数据（最大 64 字节）。当 USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT 置位时，用户可通过查看 USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_WR\_ADDR 和 USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_RD\_ADDR 的值获知接收到的数据量，然后从 UART Rx FIFO 中读取这些数据。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CONF0\_REG}{0x0018}\label{regdesc:USBSERIALJTAGCONF0REG}
\regfield{\rotatebox{15}{(reserved)}}{17}{15}{00000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_PAD\_ENABLE}}{1}{14}{{1}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_PULLUP\_VALUE}}{1}{13}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_DM\_PULLDOWN}}{1}{12}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_DM\_PULLUP}}{1}{11}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_DP\_PULLDOWN}}{1}{10}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_DP\_PULLUP}}{1}{9}{{1}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_PAD\_PULL\_OVERRIDE}}{1}{8}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_VREF\_OVERRIDE}}{1}{7}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_VREFH}}{2}{5}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_VREFL}}{2}{3}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_EXCHG\_PINS}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_EXCHG\_PINS\_OVERRIDE}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_PHY\_SEL}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGPHYSEL}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_PHY\_SEL] 选择使用内部 PHY 或外部 PHY。1’b0：内部 PHY；1’b1：外部 PHY。 (R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGEXCHGPINSOVERRIDE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_EXCHG\_PINS\_OVERRIDE] 使能软件控制 USB D+ 和 D- 管脚交换。 (R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGEXCHGPINS}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_EXCHG\_PINS] 交换 USB D+ 和 D- 管脚。 (R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGVREFL}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_VREFL] 控制单端输入高阈值，1.76 V \verb+~+ 2 V，步长 80 mV。 (R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGVREFH}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_VREFH] 控制单端输入低阈值，0.8 V \verb+~+ 1.04 V，步长 80 mV。 (R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGVREFOVERRIDE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_VREF\_OVERRIDE] 使能软件控制输入阈值。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGPADPULLOVERRIDE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_PAD\_PULL\_OVERRIDE] USB D+ 和 D- 管脚的上下拉电阻。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGDPPULLUP}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_DP\_PULLUP] USB D+ 管脚的上拉电阻。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGDPPULLDOWN}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_DP\_PULLDOWN] USB D+ 管脚的下拉电阻。 (R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGDMPULLUP}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_DM\_PULLUP] USB D- 管脚的上拉电阻。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGDMPULLDOWN}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_DM\_PULLDOWN] USB D- 管脚的下拉电阻。 (R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGPULLUPVALUE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_PULLUP\_VALUE] 控制上拉数值。0：2.2 K；1：1.1 K。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGUSBPADENABLE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_PAD\_ENABLE] 使能 USB 管脚。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_REG}{0x001C}\label{regdesc:USBSERIALJTAGTESTREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_TX\_DM}{1}{3}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_TX\_DP}{1}{2}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_USB\_OE}{1}{1}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_ENABLE}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGTESTENABLE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_ENABLE] 使能测试 USB 管脚。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGTESTUSBOE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_USB\_OE] 测试 USB oe 填充。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGTESTTXDP}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_TX\_DP] 测试 USB D+ 管脚的发送值。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGTESTTXDM}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_TEST\_TX\_DM] 测试 USB D- 管脚的发送值。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_MISC\_CONF\_REG}{0x0044}\label{regdesc:USBSERIALJTAGMISCCONFREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_CLK\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGCLKEN}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_CLK\_EN] 1'h1：强制打开寄存器的时钟；1'h0：支持仅当应用程序向寄存器写入数据时打开时钟。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_MEM\_CONF\_REG}{0x0048}\label{regdesc:USBSERIALJTAGMEMCONFREG}
\regfield{(reserved)}{30}{2}{000000000000000000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_MEM\_CLK\_EN}{1}{1}{{1}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_MEM\_PD}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGUSBMEMPD}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_MEM\_PD] 置位关闭 USB 存储器。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGUSBMEMCLKEN}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_MEM\_CLK\_EN] 置位强制对 USB 存储器进行时钟分频。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_EP1\_CONF\_REG}{0x0004}\label{regdesc:USBSERIALJTAGEP1CONFREG}
\regfield{\rotatebox{15}{(reserved)}}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_EP\_DATA\_AVAIL}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EP\_DATA\_FREE}}{1}{1}{{1}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_WR\_DONE}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGWRDONE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_WR\_DONE] 置位表示已完成向 UART Tx FIFO 写入字节。然后，该位将保持为 0，直到 USB 主机读取 UART Tx FIFO 中的数据。 (WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALINEPDATAFREE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EP\_DATA\_FREE] 1'b1：UART Tx FIFO 不为空且可以写入数据。写入 USB\_SERIAL\_JTAG\_WR\_DONE 后，该位将保持为 1’b0，直到其中的数据已发送至 USB 主机。 (RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALOUTEPDATAAVAIL}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_EP\_DATA\_AVAIL] 1'b1：UART Rx FIFO 中有数据。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_JFIFO\_ST\_REG}{0x0020}\label{regdesc:USBSERIALJTAGJFIFOSTREG}
\regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_FIFO\_RESET}{1}{9}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_FIFO\_RESET}{1}{8}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_FIFO\_FULL}{1}{7}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_FIFO\_EMPTY}{1}{6}{{1}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_FIFO\_CNT}{2}{4}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_FIFO\_FULL}{1}{3}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_FIFO\_EMPTY}{1}{2}{{1}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_FIFO\_CNT}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINFIFOCNT}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_FIFO\_CNT] FIFO 计数器中的 JTAG。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINFIFOEMPTY}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_FIFO\_EMPTY] 置位表示 FIFO 中的 JTAG 为空。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINFIFOFULL}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_FIFO\_FULL] 置位表示 FIFO 中的 JTAG 为满。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTFIFOCNT}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_FIFO\_CNT] JTAG 输出 FIFO 计数器。 (RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTFIFOEMPTY}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_FIFO\_EMPTY] 置位表示 JTAG 输出 FIFO 为空。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTFIFOFULL}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_FIFO\_FULL] 置位表示 JTAG 输出 FIFO 为满。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINFIFORESET}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_FIFO\_RESET] 置位复位 FIFO 中的 JTAG。(R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTFIFORESET}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_FIFO\_RESET] 置位复位 JTAG 输出 FIFO。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_FRAM\_NUM\_REG}{0x0024}\label{regdesc:USBSERIALJTAGFRAMNUMREG}
\regfield{(reserved)}{21}{11}{000000000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_FRAME\_INDEX}{11}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSOFFRAMEINDEX}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_FRAME\_INDEX] 接收 SOF 帧的帧索引。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP0\_ST\_REG}{0x0028}\label{regdesc:USBSERIALJTAGINEP0STREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP0\_RD\_ADDR}{7}{9}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP0\_WR\_ADDR}{7}{2}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP0\_STATE}{2}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP0STATE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP0\_STATE] 输入端点 0 的状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP0WRADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP0\_WR\_ADDR] 输入端点 0 的写入数据地址。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP0RDADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP0\_RD\_ADDR] 输入端点 0 的读取数据地址。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP1\_ST\_REG}{0x002C}\label{regdesc:USBSERIALJTAGINEP1STREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP1\_RD\_ADDR}{7}{9}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP1\_WR\_ADDR}{7}{2}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP1\_STATE}{2}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP1STATE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP1\_STATE] 输入端点 1 的状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP1WRADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP1\_WR\_ADDR] 输入端点 1 的写入数据地址。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP1RDADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP1\_RD\_ADDR] 输入端点 1 的读取数据地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP2\_ST\_REG}{0x0030}\label{regdesc:USBSERIALJTAGINEP2STREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP2\_RD\_ADDR}{7}{9}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP2\_WR\_ADDR}{7}{2}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP2\_STATE}{2}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP2STATE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP2\_STATE] 输入端点 2 的状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP2WRADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP2\_WR\_ADDR] 输入端点 2 的写入数据地址。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP2RDADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP2\_RD\_ADDR] 输入端点 2 的读取数据地址。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP3\_ST\_REG}{0x0034}\label{regdesc:USBSERIALJTAGINEP3STREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP3\_RD\_ADDR}{7}{9}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP3\_WR\_ADDR}{7}{2}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP3\_STATE}{2}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP3STATE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP3\_STATE] 输入端点 3 的状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP3WRADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP3\_WR\_ADDR] 输入端点 3 的写入数据地址。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINEP3RDADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_EP3\_RD\_ADDR] 输入端点 3 的读取数据地址。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP0\_ST\_REG}{0x0038}\label{regdesc:USBSERIALJTAGOUTEP0STREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP0\_RD\_ADDR}{7}{9}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP0\_WR\_ADDR}{7}{2}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP0\_STATE}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP0STATE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP0\_STATE] 输出端点 0 的状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP0WRADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP0\_WR\_ADDR] 输出端点 0 的写入数据地址。当检测到 USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT 时，输出端点 0 中有 USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP0\_WR\_ADDR - 2 个字节数据。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP0RDADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP0\_RD\_ADDR] 输出端点 0 的读取数据地址。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ST\_REG}{0x003C}\label{regdesc:USBSERIALJTAGOUTEP1STREG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_REC\_DATA\_CNT}{7}{16}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_RD\_ADDR}{7}{9}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_WR\_ADDR}{7}{2}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_STATE}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP1STATE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_STATE] 输出端点 1 的状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP1WRADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_WR\_ADDR] 输出端点 1 的写入数据地址。当检测到 USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT 时，输出端点 1 中有 USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_WR\_ADDR - 2 个字节数据。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP1RDADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_RD\_ADDR] 输出端点 1 的读取数据地址。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP1RECDATACNT}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_REC\_DATA\_CNT] 当接收到 1 个数据包时输出端点 1 中的数据计数器。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ST\_REG}{0x0040}\label{regdesc:USBSERIALJTAGOUTEP2STREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_RD\_ADDR}{7}{9}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_WR\_ADDR}{7}{2}{{0}}%
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_STATE}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP2STATE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_STATE] 输出端点 2 的状态。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP2WRADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_WR\_ADDR] 输出端点 2 的写入数据地址。当检测到 USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT 时，输出端点 2 中有 USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_WR\_ADDR - 2 个字节数据。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP2RDADDR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_RD\_ADDR] 输出端点 2 的读取数据地址。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_INT\_RAW\_REG}{0x0008}\label{regdesc:USBSERIALJTAGINTRAWREG}
\regfield{\rotatebox{15}{(reserved)}}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_RAW}}{1}{11}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_RAW}}{1}{10}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT\_RAW}}{1}{9}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT\_RAW}}{1}{8}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT\_RAW}}{1}{7}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT\_RAW}}{1}{6}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT\_RAW}}{1}{5}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT\_RAW}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT\_RAW}}{1}{3}{{1}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT\_RAW}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT\_RAW}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT\_RAW}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGJTAGINFLUSHINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT\_RAW] JTAG 输入端口 2 接收到刷写命令时，原始中断位变为高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSOFINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT\_RAW] 接收到 SOF 帧时，原始中断位变为高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALOUTRECVPKTINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT\_RAW] 串口输出端点接收到 1 个数据包时，原始中断位变为高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALINEMPTYINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT\_RAW] 串口输入端点为空时，原始中断位变为高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGPIDERRINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT\_RAW] 检测到 PID 错误时，原始中断位变为高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGCRC5ERRINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT\_RAW] 检测到 CRC5 错误时，原始中断位变为高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGCRC16ERRINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT\_RAW] 检测到 CRC16 错误时，原始中断位变为高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSTUFFERRINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT\_RAW] 检测到位填充错误时，原始中断位变为高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINTOKENRECINEP1INTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT\_RAW] 输入端点 1 接收到一个 IN 令牌时，原始中断位变为高电平。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGUSBBUSRESETINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT\_RAW] 检测到 USB 总线复位时，原始中断位变为高电平。(R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP1ZEROPAYLOADINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_RAW] 输出端点 1 接收到有效载荷为 0 的数据包时，原始中断位变为高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP2ZEROPAYLOADINTRAW}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_RAW] 输出端点 2 接收到有效载荷为 0 的数据包时，原始中断位变为高电平。 (R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_INT\_ST\_REG}{0x000C}\label{regdesc:USBSERIALJTAGINTSTREG}
\regfield{\rotatebox{15}{(reserved)}}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_ST}}{1}{11}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_ST}}{1}{10}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT\_ST}}{1}{9}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT\_ST}}{1}{8}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT\_ST}}{1}{7}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT\_ST}}{1}{6}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT\_ST}}{1}{5}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT\_ST}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT\_ST}}{1}{3}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT\_ST}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT\_ST}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT\_ST}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGJTAGINFLUSHINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT\_ST] USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT 的原始中断状态位。 (RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSOFINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT\_ST] USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT 的原始中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALOUTRECVPKTINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT\_ST] USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT 的原始中断状态位。 (RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALINEMPTYINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT\_ST] USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT 中断的原始中断状态位。 (RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGPIDERRINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT\_ST] USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT 的原始中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGCRC5ERRINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT\_ST] USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT 的原始中断状态位。 (RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGCRC16ERRINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT\_ST] USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT 的原始中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSTUFFERRINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT\_ST] USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT 的原始中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINTOKENRECINEP1INTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT\_ST] USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT 的原始中断状态位。 (RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGUSBBUSRESETINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT\_ST] USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT 的原始中断状态位。 (RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP1ZEROPAYLOADINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_ST] USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT 的原始中断状态位。 (RO)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP2ZEROPAYLOADINTST}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_ST] USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT 的原始中断状态位。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_INT\_ENA\_REG}{0x0010}\label{regdesc:USBSERIALJTAGINTENAREG}
\regfield{\rotatebox{15}{(reserved)}}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_ENA}}{1}{11}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_ENA}}{1}{10}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT\_ENA}}{1}{9}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT\_ENA}}{1}{8}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT\_ENA}}{1}{7}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT\_ENA}}{1}{6}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT\_ENA}}{1}{5}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT\_ENA}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT\_ENA}}{1}{3}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT\_ENA}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT\_ENA}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT\_ENA}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGJTAGINFLUSHINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT\_ENA] USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT 的中断使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSOFINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT\_ENA] USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT 的中断使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALOUTRECVPKTINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT\_ENA] USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT 的中断使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALINEMPTYINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT\_ENA] USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT 的中断使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGPIDERRINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT\_ENA] USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT 的中断使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGCRC5ERRINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT\_ENA] USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT 的中断使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGCRC16ERRINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT\_ENA] USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT 的中断使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSTUFFERRINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT\_ENA] USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT 的中断使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINTOKENRECINEP1INTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT\_ENA] USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT 的中断使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGUSBBUSRESETINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT\_ENA] USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT 的中断使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP1ZEROPAYLOADINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_ENA] USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT 的中断使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP2ZEROPAYLOADINTENA}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_ENA] USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT 的中断使能位。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_INT\_CLR\_REG}{0x0014}\label{regdesc:USBSERIALJTAGINTCLRREG}
\regfield{\rotatebox{15}{(reserved)}}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_CLR}}{1}{11}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_CLR}}{1}{10}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT\_CLR}}{1}{9}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT\_CLR}}{1}{8}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT\_CLR}}{1}{7}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT\_CLR}}{1}{6}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT\_CLR}}{1}{5}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT\_CLR}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT\_CLR}}{1}{3}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT\_CLR}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT\_CLR}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT\_CLR}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGJTAGINFLUSHINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT\_CLR] 置位清除 USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_IN\_FLUSH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSOFINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SOF\_INT\_CLR] 置位清除 USB\_SERIAL\_JTAG\_JTAG\_SOF\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALOUTRECVPKTINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT\_CLR] 置位清除 USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_OUT\_RECV\_PKT\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSERIALINEMPTYINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT\_CLR] 置位清除 USB\_SERIAL\_JTAG\_SERIAL\_IN\_EMPTY\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGPIDERRINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT\_CLR] 置位清除 USB\_SERIAL\_JTAG\_PID\_ERR\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGCRC5ERRINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT\_CLR] 置位清除 USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC5\_ERR\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGCRC16ERRINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT\_CLR] 置位清除 USB\_SERIAL\_JTAG\_CRC16\_ERR\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGSTUFFERRINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT\_CLR] 置位清除 USB\_SERIAL\_JTAG\_STUFF\_ERR\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGINTOKENRECINEP1INTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_REC\_IN\_EP1\_INT\_CLR] 置位清除 USB\_SERIAL\_JTAG\_IN\_TOKEN\_IN\_EP1\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGUSBBUSRESETINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT\_CLR] 置位清除 USB\_SERIAL\_JTAG\_USB\_BUS\_RESET\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP1ZEROPAYLOADINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_CLR] 置位清除 USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP1\_ZERO\_PAYLOAD\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGOUTEP2ZEROPAYLOADINTCLR}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT\_CLR] 置位清除 USB\_SERIAL\_JTAG\_OUT\_EP2\_ZERO\_PAYLOAD\_INT 中断。 (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{USB\_SERIAL\_JTAG\_DATE\_REG}{0x0080}\label{regdesc:USBSERIALJTAGDATEREG}
\regfield{USB\_SERIAL\_JTAG\_DATE}{32}{0}{{0x2007300}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:USBSERIALJTAGDATE}\item [USB\_SERIAL\_JTAG\_DATE] 版本控制寄存器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
