\begin{register}{H}{LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_CNTL\_REG}{0x0000}\label{regdesc:LPANABODMODE0CNTLREG}
\regfield{LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_RESET\_ENA}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_RESET\_SEL}{1}{30}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_INTR\_ENA}{1}{29}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_CNT\_CLR}{1}{28}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_RESET\_WAIT}{10}{18}{{0x3ff}}%
\regfield{LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_INTR\_WAIT}{10}{8}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{1}{7}{0}%
\regfield{LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_CLOSE\_FLASH\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{0}{000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANABODMODE0CLOSEFLASHENA}\item [LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_CLOSE\_FLASH\_ENA] 使能欠压发生时关闭 flash 功能。\\
0：关闭 \\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANABODMODE0INTRWAIT}\item [LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_INTR\_WAIT] 配置模式 0 下触发中断的计数阈值。(R/W)
\label{fielddesc:LPANABODMODE0RESETWAIT}\item [LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_RESET\_WAIT] 配置模式 0 下触发复位的计数阈值。(R/W)
\label{fielddesc:LPANABODMODE0CNTCLR}\item [LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_CNT\_CLR] 清零模式 0 下欠压滤波计数器值。(R/W)
\label{fielddesc:LPANABODMODE0INTRENA}\item [LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_INTR\_ENA] 使能欠压滤波计数器与中断。\\
0：关闭 \\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANABODMODE0RESETSEL}\item [LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_RESET\_SEL] 配置模式 0 下欠压触发时的复位方式。\\
0：将触发芯片复位\\
1：将触发系统复位\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANABODMODE0RESETENA}\item [LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_RESET\_ENA] 使能欠压复位功能。\\
0：关闭 \\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_VDD\_SOURCE\_CNTL\_REG}{0x0008}\label{regdesc:LPANAVDDSOURCECNTLREG}
\regfield{(reserved)}{5}{27}{00000}%
\regfield{LP\_ANA\_BOD\_SOURCE\_ENA}{2}{25}{{2}}%
\regfield{(reserved)}{6}{19}{000000}%
\regfield{LP\_ANA\_VBAT\_EVENT\_RECORD\_CLR}{2}{17}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{11}{000000}%
\regfield{LP\_ANA\_VGOOD\_EVENT\_RECORD}{2}{9}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{9}{0}{000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANAVGOODEVENTRECORD}\item [LP\_ANA\_VGOOD\_EVENT\_RECORD] 记录曾发生欠压的标志位。\\
0：VDD\_BAT 与 VDD\_ANA 管脚均未发生欠压\\
1：VDD\_BAT 管脚曾发生欠压\\
2：VDD\_ANA 管脚曾发生欠压\\
3：VDD\_BAT 与 VDD\_ANA 管脚均发生欠压\\
(RO)
\label{fielddesc:LPANAVBATEVENTRECORDCLR}\item [LP\_ANA\_VBAT\_EVENT\_RECORD\_CLR] 标志位清零信号。\\
0：不操作\\
1：清除 VDD\_BAT 欠压标志位\\
2：清除 VDD\_ANA 欠压标志位\\
3：无效值\\
(WT)
\label{fielddesc:LPANABODSOURCEENA}\item [LP\_ANA\_BOD\_SOURCE\_ENA] 检测源使能寄存器。\\
0：不检测任何管脚电压\\
1：只使能 VDD\_BAT 管脚检测\\
2：只使能 VDD\_ANA 管脚检测\\
3：使能 VDD\_BAT 与 VDD\_ANA 管脚检测\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_VDDBAT\_BOD\_CNTL\_REG}{0x000C}\label{regdesc:LPANAVDDBATBODCNTLREG}
\regfield{\rotatebox{10}{LP\_ANA\_VDDBAT\_UNDERVOLTAGE\_TARGET}}{10}{22}{{0x3ff}}%
\regfield{\rotatebox{10}{LP\_ANA\_VDDBAT\_UPVOLTAGE\_TARGET}}{10}{12}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{LP\_ANA\_VDDBAT\_CNT\_CLR}}{1}{11}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{10}{(reserved)}}{10}{1}{0000000000}%
\regfield{\rotatebox{10}{LP\_ANA\_VDDBAT\_UNDERVOLTAGE\_FLAG}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANAVDDBATUNDERVOLTAGEFLAG}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_UNDERVOLTAGE\_FLAG] VDD\_BAT 管脚欠压标志信号。(RO)
\label{fielddesc:LPANAVDDBATCNTCLR}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_CNT\_CLR] 清零 VDD\_BAT 管脚欠压计数器。(WT)
\label{fielddesc:LPANAVDDBATUPVOLTAGETARGET}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_UPVOLTAGE\_TARGET] 配置 VDD\_BAT 管脚欠压计数器电压恢复阈值，当计数器向下减至该值时，\hyperref[fielddesc:LPANAVDDBATUNDERVOLTAGEFLAG]{LP\_ANA\_VDDBAT\_UNDERVOLTAGE\_FLAG} 清零。(R/W)
\label{fielddesc:LPANAVDDBATUNDERVOLTAGETARGET}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_UNDERVOLTAGE\_TARGET] 配置 VDD\_BAT 管脚欠压计数器欠压阈值，当计数器向上增至该值时，\hyperref[fielddesc:LPANAVDDBATUNDERVOLTAGEFLAG]{LP\_ANA\_VDDBAT\_UNDERVOLTAGE\_FLAG} 置 1。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_CNTL\_REG}{0x0010}\label{regdesc:LPANAVDDBATCHARGECNTLREG}
\regfield{\rotatebox{15}{LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UNDERVOLTAGE\_TARGET}}{10}{22}{{0x3ff}}%
\regfield{\rotatebox{15}{LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UPVOLTAGE\_TARGET}}{10}{12}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_CNT\_CLR}}{1}{11}{{0}}%
\regfield{\rotatebox{15}{(reserved)}}{10}{1}{0000000000}%
\regfield{\rotatebox{15}{LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UNDERVOLTAGE\_FLAG}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANAVDDBATCHARGEUNDERVOLTAGEFLAG}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UNDERVOLTAGE\_FLAG] VDD\_BAT 管脚充电标志信号。(RO)
\label{fielddesc:LPANAVDDBATCHARGECNTCLR}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_CNT\_CLR] 清零 VDD\_BAT 管脚欠压计数器。(WT)
\label{fielddesc:LPANAVDDBATCHARGEUPVOLTAGETARGET}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UPVOLTAGE\_TARGET] 配置 VDD\_BAT 管脚充电计数器电压恢复阈值，当计数器向下减至该值时，\hyperref[fielddesc:LPANAVDDBATCHARGEUNDERVOLTAGEFLAG]{LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UNDERVOLTAGE\_FLAG} 清零。(R/W)
\label{fielddesc:LPANAVDDBATCHARGEUNDERVOLTAGETARGET}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UNDERVOLTAGE\_TARGET] 配置 VDD\_BAT 管脚欠压计数器充电阈值，当计数器向上增至该值时，\hyperref[fielddesc:LPANAVDDBATCHARGEUNDERVOLTAGEFLAG]{LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UNDERVOLTAGE\_FLAG} 置 1。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_INT\_RAW\_REG}{0x0020}\label{regdesc:LPANAINTRAWREG}
\regfield{LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_INT\_RAW}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_VDDBAT\_UNDERVOLTAGE\_INT\_RAW}{1}{30}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_VDDBAT\_UPVOLTAGE\_INT\_RAW}{1}{29}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UNDERVOLTAGE\_INT\_RAW}{1}{28}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UPVOLTAGE\_INT\_RAW}{1}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{27}{0}{000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANAVDDBATCHARGEUPVOLTAGEINTRAW}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UPVOLTAGE\_INT\_RAW] VDD\_BAT 电压恢复至充电阈值电压时产生该中断。(RO)
\label{fielddesc:LPANAVDDBATCHARGEUNDERVOLTAGEINTRAW}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UNDERVOLTAGE\_INT\_RAW] VDD\_BAT 电压降低至充电阈值电压时产生该中断。(RO)
\label{fielddesc:LPANAVDDBATUPVOLTAGEINTRAW}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_UPVOLTAGE\_INT\_RAW] VDD\_BAT 电压恢复至欠压阈值电压时产生该中断。 (RO)
\label{fielddesc:LPANAVDDBATUNDERVOLTAGEINTRAW}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_UNDERVOLTAGE\_INT\_RAW] VDD\_BAT 电压降低至欠压阈值电压时产生该中断。(RO)
\label{fielddesc:LPANABODMODE0INTRAW}\item [LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_INT\_RAW] 模式 0 欠压中断。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_INT\_ST\_REG}{0x0024}\label{regdesc:LPANAINTSTREG}
\regfield{LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_INT\_ST}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_VDDBAT\_UNDERVOLTAGE\_INT\_ST}{1}{30}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_VDDBAT\_UPVOLTAGE\_INT\_ST}{1}{29}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UNDERVOLTAGE\_INT\_ST}{1}{28}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UPVOLTAGE\_INT\_ST}{1}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{27}{0}{000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANAVDDBATCHARGEUPVOLTAGEINTST}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UPVOLTAGE\_INT\_ST] VDD\_BAT 电压恢复至充电阈值电压时产生并发送该中断给 CPU。(RO)
\label{fielddesc:LPANAVDDBATCHARGEUNDERVOLTAGEINTST}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UNDERVOLTAGE\_INT\_ST] VDD\_BAT 电压降低至充电阈值电压时产生并发送该中断给 CPU。(RO)
\label{fielddesc:LPANAVDDBATUPVOLTAGEINTST}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_UPVOLTAGE\_INT\_ST] VDD\_BAT 电压恢复至欠压阈值电压时产生并发送该中断给 CPU。(RO)
\label{fielddesc:LPANAVDDBATUNDERVOLTAGEINTST}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_UNDERVOLTAGE\_INT\_ST] VDD\_BAT 电压降低至欠压阈值电压时产生并发送该中断给 CPU。(RO)
\label{fielddesc:LPANABODMODE0INTST}\item [LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_INT\_ST] 产生模式 0 欠压中断并发送该中断给 CPU。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_INT\_ENA\_REG}{0x0028}\label{regdesc:LPANAINTENAREG}
\regfield{LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_INT\_ENA}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_VDDBAT\_UNDERVOLTAGE\_INT\_ENA}{1}{30}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_VDDBAT\_UPVOLTAGE\_INT\_ENA}{1}{29}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UNDERVOLTAGE\_INT\_ENA}{1}{28}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UPVOLTAGE\_INT\_ENA}{1}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{27}{0}{000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANAVDDBATCHARGEUPVOLTAGEINTENA}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UPVOLTAGE\_INT\_ENA] 配置是否使能 VDD\_BAT 电压恢复至充电阈值电压时产生的中断。\\
0：否 \\
1：是 \\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANAVDDBATCHARGEUNDERVOLTAGEINTENA}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UNDERVOLTAGE\_INT\_ENA] 配置是否使能 VDD\_BAT 电压降低至充电阈值电压时产生的中断。\\
0：否 \\
1：是 \\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANAVDDBATUPVOLTAGEINTENA}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_UPVOLTAGE\_INT\_ENA] 配置是否使能 VDD\_BAT 电压恢复至欠压阈值电压时产生的中断。 \\
0：否 \\
1：是 \\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANAVDDBATUNDERVOLTAGEINTENA}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_UNDERVOLTAGE\_INT\_ENA] 配置是否使能 VDD\_BAT 电压降低至欠压阈值电压时产生的中断。\\
0：否 \\
1：是 \\
(R/W)
\label{fielddesc:LPANABODMODE0INTENA}\item [LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_INT\_ENA] 配置是否使能模式 0 欠压中断。\\
0：否 \\
1：是 \\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_ANA\_INT\_CLR\_REG}{0x002C}\label{regdesc:LPANAINTCLRREG}
\regfield{LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_INT\_CLR}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_VDDBAT\_UNDERVOLTAGE\_INT\_CLR}{1}{30}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_VDDBAT\_UPVOLTAGE\_INT\_CLR}{1}{29}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UNDERVOLTAGE\_INT\_CLR}{1}{28}{{0}}%
\regfield{LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UPVOLTAGE\_INT\_CLR}{1}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{27}{0}{000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPANAVDDBATCHARGEUPVOLTAGEINTCLR}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UPVOLTAGE\_INT\_CLR] 配置是否清除 VDD\_BAT 电压恢复至充电阈值电压时产生的中断。(WT)
\label{fielddesc:LPANAVDDBATCHARGEUNDERVOLTAGEINTCLR}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_CHARGE\_UNDERVOLTAGE\_INT\_CLR] 配置是否清除 VDD\_BAT 电压降低至充电阈值电压时产生的中断。(WT)
\label{fielddesc:LPANAVDDBATUPVOLTAGEINTCLR}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_UPVOLTAGE\_INT\_CLR] 配置是否清除 VDD\_BAT 电压恢复至欠压阈值电压时产生的中断。(WT)
\label{fielddesc:LPANAVDDBATUNDERVOLTAGEINTCLR}\item [LP\_ANA\_VDDBAT\_UNDERVOLTAGE\_INT\_CLR] 配置是否清除 VDD\_BAT 电压降低至欠压阈值电压时产生的中断。(WT)
\label{fielddesc:LPANABODMODE0INTCLR}\item [LP\_ANA\_BOD\_MODE0\_INT\_ST] 配置是否清除模式 0 欠压中断。(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}