\begin{ThreePartTable}

\begin{longtable}[c]{|c|c|c|L{10cm}|}
    \caption{指令域名及含义}
    \label{tab:pie-instruction-field}\\
    \hline
    \rowcolor{lightgray}
    \multicolumn{3}{|c|}{\textbf{域名}} & \textbf{含义}\\\hline
    \endfirsthead
    \multicolumn{4}{c}{\bfseries \tablename\ \thetable{} -- cont'd from previous page} \\\hline
    \rowcolor{lightgray}
    \multicolumn{3}{|c|}{\textbf{域名}} & \textbf{含义}\\\hline
    \endhead
    \multicolumn{4}{r}{\textbf{Cont'd on next page}} \\
    \endfoot
    \endlastfoot
    \multirow{6}{*}{a*} \label{var:pie_ar_reg_def} & \multirow{6}{*}{32-bit 通用寄存器} & as & in-out 类型（同时作为输入输出操作数）。用于存放读写操作的地址信息，该地址信息在读写操作完成后被更新\\\cline{3-4}
            & & at & in-out 类型。在指令 \hyperref[instruction:EEFFTAMSS16STINCP]{EE.FFT.AMS.S16.ST.INCP} 中暂存计算结果同时构成写入内存数据的一部分。
            \\\cline{3-4}
            & & ad & in 类型（用作输入操作数）。用于存放用于更新地址信息的数据。 \\\cline{3-4}
            & & av & in 类型。用于存放待写入到内存的数据。 \\\cline{3-4}
            & & ax,ay & in 类型。用于存放参与指令运算的数据，比如移位数值、乘数等。
            \\\cline{3-4}
            & & au & out 类型（用作输出操作数）。用于存放指令的运算结果。
            \\\hline
    \multirow{5}{*}{q*} & \multirow{5}{*}{128-bit 通用寄存器} & qs & in 类型。存放用于拼接操作的 128-bit 数据。\\\cline{3-4}
            & & qa、qx、qy、qm & in 类型。用于存放向量运算的数据。\\\cline{3-4}
            & & qz & out 类型。用于存放向量运算的结果。\\\cline{3-4}
            & & qu & out 类型。用于存放从内存中读取的数据。\\\cline{3-4}
            & & qv & in 类型。用于存放待写入到内存的数据。\\\hline
    \multicolumn{3}{|c|}{fu} & 32-bit 通用浮点寄存器，用于存放从内存读取的浮点数据。\\\hline
    \multicolumn{3}{|c|}{fv} & 32-bit 通用浮点寄存器，用于存放待写入内存的浮点数据。\\\hline
    \multicolumn{3}{|c|}{sel2} & 1-bit 立即数，范围 0 \verb+~+ 1。作为选择信号使用。 \\\hline
    \multicolumn{3}{|c|}{sel4、upd4} & 2-bit 立即数，范围 0 \verb+~+ 3。作为选择信号使用。 \\\hline
    \multicolumn{3}{|c|}{sel8} & 3-bit 立即数，范围 0 \verb+~+ 7。作为选择信号使用。 \\\hline
    \multicolumn{3}{|c|}{sel16} & 4-bit 立即数，范围 0 \verb+~+ 15。作为选择信号使用。 \\\hline
    \multicolumn{3}{|c|}{sar2} & 1-bit 立即数，范围 0 \verb+~+ 1。用于表示移位大小。 \\\hline
    \multicolumn{3}{|c|}{sar4} & 2-bit 立即数，范围 0 \verb+~+ 3。用于表示移位大小。 \\\hline
    \multicolumn{3}{|c|}{sar16} & 4-bit 立即数，范围 0 \verb+~+ 15。用于表示移位大小。 \\\hline
    \multicolumn{3}{|c|}{imm1} & 7-bit 无符号立即数，可取的数值范围 0 \verb+~+ 127，间隔为 1。用于表示更新读写操作地址的数值大小。 \\\hline
    \multicolumn{3}{|c|}{imm2} & 7-bit 无符号立即数，可取的数值范围 0 \verb+~+ 254，间隔为 2。用于表示更新读写操作地址的数值大小。 \\\hline
    \multicolumn{3}{|c|}{imm4} & 8-bit 有符号立即数，可取的数值范围 -256 \verb+~+ 252，间隔为 8。用于表示更新读写操作地址的数值大小。 \\\hline
    \multicolumn{3}{|c|}{imm16} & 8-bit 有符号立即数，可取的数值范围 -2048 \verb+~+ 2032，间隔为 16。用于表示更新读写操作地址的数值大小。 \\\hline
    \multicolumn{3}{|c|}{imm16f} & 4-bit 有符号立即数，可取的数值范围 -128 \verb+~+ 112，间隔为 16。用于表示更新读写操作地址的数值大小。 \\\hline
\end{longtable}
\end{ThreePartTable}