\begin{longtable}[c]{|l|m{9cm}|}
    \caption{运算指令}
    \label{tab:pie-mula-instructions}\\
    \hline
    \rowcolor{lightgray}
    \textbf{指令} & \textbf{定义} \\\hline
    \endfirsthead
    \rowcolor{lightgray}
    \textbf{指令} & \textbf{定义} \\\hline
    \endhead
    \endfoot
    
    \hyperref[instruction:EEVMULASU8ACCX]{EE.VMULAS.[U/S][8/16].ACCX} & 有符号/无符号按 1-字节/2-字节分片区执行向量乘累加，结果暂存到 ACCX 寄存器。
    \\\hline
    \hyperref[instruction:EEVMULASU8ACCXLDIP]{EE.VMULAS.[U/S][8/16].ACCX.LD.IP} & 有符号/无符号按 1-字节/2-字节分片区执行向量乘累加，结果暂存到 ACCX 寄存器。同时从内存读取 16-字节数据。并对地址增加立即数大小。
    \\\hline
    \hyperref[instruction:EEVMULASU8ACCXLDXP]{EE.VMULAS.[U/S][8/16].ACCX.LD.XP} & 有符号/无符号按 1-字节/2-字节分片区执行向量乘累加，结果暂存到 ACCX 寄存器。同时从内存读取 16-字节数据。并对地址增加 AR 寄存器内数值大小。
    \\\hline
    \hyperref[instruction:EEVMULASU8ACCXLDIPQUP]{EE.VMULAS.[U/S][8/16].ACCX.LD.IP.QUP} & 有符号/无符号按 1-字节/2-字节分片区执行向量乘累加，结果暂存到 ACCX 寄存器。同时从内存读取 16-字节数据，并处理出一个 16-字节对齐数据。并对地址增加立即数大小。
    \\\hline
    \hyperref[instruction:EEVMULASU8ACCXLDXPQUP]{EE.VMULAS.[U/S][8/16].ACCX.LD.XP.QUP} & 有符号/无符号按 1-字节/2-字节分片区执行向量乘累加，结果暂存到 ACCX 寄存器。同时从内存读取 16-字节数据，并处理出一个 16-字节对齐数据。并对地址增加 AR 寄存器内数值大小。
    \\\hline
    \hyperref[instruction:EEVMULASU8QACC]{EE.VMULAS.[U/S][8/16].QACC} & 有符号/无符号按 1-字节/2-字节分片区执行向量乘，随后将乘法结果累加到 QACC\_H 和 QACC\_L 寄存器相应的比特片区。
    \\\hline
    \hyperref[instruction:EEVMULASU8QACCLDIP]{EE.VMULAS.[U/S][8/16].QACC.LD.IP} & 有符号/无符号按 1-字节/2-字节分片区执行向量乘，随后将乘法结果累加到 QACC\_H 和 QACC\_L 寄存器相应的比特片区。同时从内存读取 16-字节数据。并对地址增加立即数大小。
    \\\hline
    \hyperref[instruction:EEVMULASU8QACCLDXP]{EE.VMULAS.[U/S][8/16].QACC.LD.XP} & 有符号/无符号按 1-字节/2-字节分片区执行向量乘，随后将乘法结果累加到 QACC\_H 和 QACC\_L 寄存器相应的比特片区。同时从内存读取 16-字节数据。并对地址增加 AR 寄存器内数值大小。
    \\\hline
    \hyperref[instruction:EEVMULASU8QACCLDBCINCP]{EE.VMULAS.[U/S][8/16].QACC.LDBC.INCP} & 有符号/无符号按 1-字节/2-字节分片区执行向量乘，随后将乘法结果累加到 QACC\_H 和 QACC\_L 寄存器相应的比特片区。同时从内存读取 1-字节/2-字节数据广播到 128-bit QR 寄存器。并对地址增加 16。
    \\\hline
    \hyperref[instruction:EEVMULASU8QACCLDIPQUP]{EE.VMULAS.[U/S][8/16].QACC.LD.IP.QUP} & 有符号/无符号按 1-字节/2-字节分片区执行向量乘，随后将乘法结果累加到 QACC\_H 和 QACC\_L 寄存器相应的比特片区。同时从内存读取 16-字节数据，并处理出一个 16-字节对齐数据。并对地址增加立即数大小。
    \\\hline
    \hyperref[instruction:EEVMULASU8QACCLDXPQUP]{EE.VMULAS.[U/S][8/16].QACC.LD.XP.QUP} & 有符号/无符号按 1-字节/2-字节分片区执行向量乘，随后将乘法结果累加到 QACC\_H 和 QACC\_L 寄存器相应的比特片区。同时从内存读取 16-字节数据，并处理出一个 16-字节对齐数据。并对地址增加 AR 寄存器内数值大小。
    \\\hline
    \hyperref[instruction:EEVMULASU8QACCLDBCINCPQUP]{EE.VMULAS.[U/S][8/16].QACC.LDBC.INCP.QUP} & 有符号/无符号按 1-字节/2-字节分片区执行向量乘，随后将乘法结果累加到 QACC\_H 和 QACC\_L 寄存器相应的比特片区。同时从内存读取 1-字节/2-字节数据广播到 128-bit QR 寄存器，并处理出一个 16-字节对齐数据。并对地址增加 16。
    \\\hline
\end{longtable}