\begin{register}{H}{RMT\_CH\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}CONF0\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}: 0-7)}{0x0020+8*\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}}\label{regdesc:RMTCHnCONF0REG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{{0x0}}%
\regfield{RMT\_MEM\_PD}{1}{30}{0}%
\regfield{RMT\_CARRIER\_OUT\_LV\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{29}{1}%
\regfield{RMT\_CARRIER\_EN\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{28}{1}%
\regfield{RMT\_MEM\_SIZE\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{4}{24}{{0x01}}%
\regfield{RMT\_IDLE\_THRES\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{16}{8}{{0x01000}}%
\regfield{RMT\_DIV\_CNT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{8}{0}{{0x002}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RMT\_MEM\_PD]用于降低 RMT RAM 的功耗（仅存在于 RMT\_CH0CONF0 寄存器）。1：RAM 处于低功耗状态； 0：RAM 处于正常工作状态。（读/写）
\item [RMT\_CARRIER\_OUT\_LV\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 用于配置载波调制方式。0：载波加载在低电平输出信号上；1：载波加载在高电平输出信号上。（读/写）
\item [RMT\_CARRIER\_EN\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的载波调制使能位。1：使能载波调制；0:关闭载波调制。（读/写）
\item [RMT\_MEM\_SIZE\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 配置通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的 block 大小。（读/写）
\item [RMT\_IDLE\_THRES\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 当接收器长时间检测不到信号沿变化即计数器的值大于等于 RMT\_IDLE\_THRES\_CH\textcolor{red}{\it{n}} 时，接收器结束接收过程。（读/写）
\item [RMT\_DIV\_CNT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 用于设置通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的分频器的分频系数。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}CONF1\_REG (\textcolor{red}{\it{n}}: 0-7)}{0x0024+8*\textcolor{red}{\it{n}}}\label{regdesc:RMTCHnCONF1REG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{{0x0000}}%
\regfield{RMT\_IDLE\_OUT\_EN\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{19}{0}%
\regfield{RMT\_IDLE\_OUT\_LV\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{18}{0}%
\regfield{RMT\_REF\_ALWAYS\_ON\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{17}{0}%
\regfield{RMT\_REF\_CNT\_RST\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{16}{0}%
\regfield{RMT\_RX\_FILTER\_THRES\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{8}{8}{{0x00F}}%
\regfield{RMT\_RX\_FILTER\_EN\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{7}{0}%
\regfield{RMT\_TX\_CONTI\_MODE\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{6}{0}%
\regfield{RMT\_MEM\_OWNER\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{5}{1}%
\regfield{(reserved)}{1}{4}{0}%
\regfield{RMT\_MEM\_RD\_RST\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{3}{0}%
\regfield{RMT\_MEM\_WR\_RST\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{2}{0}%
\regfield{RMT\_RX\_EN\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{1}{0}%
\regfield{RMT\_TX\_START\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RMT\_IDLE\_OUT\_EN\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 通道 \textcolor{red}{\it{n}} 位于空闲状态下的输出使能控制位。（读/写）
\item [RMT\_IDLE\_OUT\_LV\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 配置通道 \textcolor{red}{\it{n}} 位于空闲状态下的输出信号电平。（读/写）
\item [RMT\_REF\_ALWAYS\_ON\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 用于选择通道的基础时钟。1：clk\_apb；0：clk\_ref。（读/写）
\item [RMT\_REF\_CNT\_RST\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 复位通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的时钟分频器。（读/写）
\item [RMT\_RX\_FILTER\_THRES\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 接收模式下，通道 \textcolor{red}{\it{n}} 忽略那些宽度小于 RMT\_RX\_FILTER\_THRES\_CH\textcolor{red}{\it{n}} 个 APB 时钟周期的脉冲。（读/写）
\item [RMT\_RX\_FILTER\_EN\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的接收滤波使能位。（读/写）
\item [RMT\_TX\_CONTI\_MODE\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 发送结束时，发射器重启发送，不进入空闲状态，导致重复输出信号。（读/写）
\item [RMT\_MEM\_OWNER\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 标志通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的 RAM 使用权。1:接收器；0:发射器。（读/写）
\item [RMT\_MEM\_RD\_RST\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 用于复位通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的发射器的 RAM 读取地址。（读/写）
\item [RMT\_MEM\_WR\_RST\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 用于复位通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的接收器的 RAM 写地址。（读/写）
\item [RMT\_RX\_EN\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 用于使能通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的接收器。（读/写）
\item [RMT\_TX\_START\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 用于使能通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的发射器。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_INT\_RAW\_REG}{0x00A0}\label{regdesc:RMTINTRAWREG}
\regfield{RMT\_CH7\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{31}{0}%
\regfield{RMT\_CH6\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{30}{0}%
\regfield{RMT\_CH5\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{29}{0}%
\regfield{RMT\_CH4\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{28}{0}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{27}{0}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{26}{0}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{25}{0}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW}{1}{24}{0}%
\regfield{RMT\_CH7\_ERR\_INT\_RAW}{1}{23}{0}%
\regfield{RMT\_CH7\_RX\_END\_INT\_RAW}{1}{22}{0}%
\regfield{RMT\_CH7\_TX\_END\_INT\_RAW}{1}{21}{0}%
\regfield{RMT\_CH6\_ERR\_INT\_RAW}{1}{20}{0}%
\regfield{RMT\_CH6\_RX\_END\_INT\_RAW}{1}{19}{0}%
\regfield{RMT\_CH6\_TX\_END\_INT\_RAW}{1}{18}{0}%
\regfield{RMT\_CH5\_ERR\_INT\_RAW}{1}{17}{0}%
\regfield{RMT\_CH5\_RX\_END\_INT\_RAW}{1}{16}{0}%
\regfield{RMT\_CH5\_TX\_END\_INT\_RAW}{1}{15}{0}%
\regfield{RMT\_CH4\_ERR\_INT\_RAW}{1}{14}{0}%
\regfield{RMT\_CH4\_RX\_END\_INT\_RAW}{1}{13}{0}%
\regfield{RMT\_CH4\_TX\_END\_INT\_RAW}{1}{12}{0}%
\regfield{RMT\_CH3\_ERR\_INT\_RAW}{1}{11}{0}%
\regfield{RMT\_CH3\_RX\_END\_INT\_RAW}{1}{10}{0}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_END\_INT\_RAW}{1}{9}{0}%
\regfield{RMT\_CH2\_ERR\_INT\_RAW}{1}{8}{0}%
\regfield{RMT\_CH2\_RX\_END\_INT\_RAW}{1}{7}{0}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_END\_INT\_RAW}{1}{6}{0}%
\regfield{RMT\_CH1\_ERR\_INT\_RAW}{1}{5}{0}%
\regfield{RMT\_CH1\_RX\_END\_INT\_RAW}{1}{4}{0}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_END\_INT\_RAW}{1}{3}{0}%
\regfield{RMT\_CH0\_ERR\_INT\_RAW}{1}{2}{0}%
\regfield{RMT\_CH0\_RX\_END\_INT\_RAW}{1}{1}{0}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_END\_INT\_RAW}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_RAW] \hyperref[int:RMTCHnTXTHREVENTINT]{RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_TX\_THR\_EVENT\_INT} 中断的原始中断状态位。（只读）
\item [RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_ERR\_INT\_RAW] RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_ERR\_INT 中断的原始中断状态位。（只读）
\item [RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_RX\_END\_INT\_RAW] \hyperref[int:RMTCHnRXENDINT]{RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_RX\_END\_INT} 中断的原始中断状态位。（只读）
\item [RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_TX\_END\_INT\_RAW] \hyperref[int:RMTCHnTXENDINT]{RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_TX\_END\_INT} 中断的原始中断状态位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_INT\_ST\_REG}{0x00A4}\label{regdesc:RMTINTSTREG}
\regfield{RMT\_CH7\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{31}{0}%
\regfield{RMT\_CH6\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{30}{0}%
\regfield{RMT\_CH5\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{29}{0}%
\regfield{RMT\_CH4\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{28}{0}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{27}{0}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{26}{0}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{25}{0}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ST}{1}{24}{0}%
\regfield{RMT\_CH7\_ERR\_INT\_ST}{1}{23}{0}%
\regfield{RMT\_CH7\_RX\_END\_INT\_ST}{1}{22}{0}%
\regfield{RMT\_CH7\_TX\_END\_INT\_ST}{1}{21}{0}%
\regfield{RMT\_CH6\_ERR\_INT\_ST}{1}{20}{0}%
\regfield{RMT\_CH6\_RX\_END\_INT\_ST}{1}{19}{0}%
\regfield{RMT\_CH6\_TX\_END\_INT\_ST}{1}{18}{0}%
\regfield{RMT\_CH5\_ERR\_INT\_ST}{1}{17}{0}%
\regfield{RMT\_CH5\_RX\_END\_INT\_ST}{1}{16}{0}%
\regfield{RMT\_CH5\_TX\_END\_INT\_ST}{1}{15}{0}%
\regfield{RMT\_CH4\_ERR\_INT\_ST}{1}{14}{0}%
\regfield{RMT\_CH4\_RX\_END\_INT\_ST}{1}{13}{0}%
\regfield{RMT\_CH4\_TX\_END\_INT\_ST}{1}{12}{0}%
\regfield{RMT\_CH3\_ERR\_INT\_ST}{1}{11}{0}%
\regfield{RMT\_CH3\_RX\_END\_INT\_ST}{1}{10}{0}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_END\_INT\_ST}{1}{9}{0}%
\regfield{RMT\_CH2\_ERR\_INT\_ST}{1}{8}{0}%
\regfield{RMT\_CH2\_RX\_END\_INT\_ST}{1}{7}{0}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_END\_INT\_ST}{1}{6}{0}%
\regfield{RMT\_CH1\_ERR\_INT\_ST}{1}{5}{0}%
\regfield{RMT\_CH1\_RX\_END\_INT\_ST}{1}{4}{0}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_END\_INT\_ST}{1}{3}{0}%
\regfield{RMT\_CH0\_ERR\_INT\_ST}{1}{2}{0}%
\regfield{RMT\_CH0\_RX\_END\_INT\_ST}{1}{1}{0}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_END\_INT\_ST}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ST] \hyperref[int:RMTCHnTXTHREVENTINT]{RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_TX\_THR\_EVENT\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_ERR\_INT\_ST] RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_ERR\_INT 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_RX\_END\_INT\_ST] \hyperref[int:RMTCHnRXENDINT]{RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_RX\_END\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_TX\_END\_INT\_ST] \hyperref[int:RMTCHnTXENDINT]{RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_TX\_END\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_INT\_ENA\_REG}{0x00A8}\label{regdesc:RMTINTENAREG}
\regfield{RMT\_CH7\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{31}{0}%
\regfield{RMT\_CH6\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{30}{0}%
\regfield{RMT\_CH5\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{29}{0}%
\regfield{RMT\_CH4\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{28}{0}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{27}{0}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{26}{0}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{25}{0}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA}{1}{24}{0}%
\regfield{RMT\_CH7\_ERR\_INT\_ENA}{1}{23}{0}%
\regfield{RMT\_CH7\_RX\_END\_INT\_ENA}{1}{22}{0}%
\regfield{RMT\_CH7\_TX\_END\_INT\_ENA}{1}{21}{0}%
\regfield{RMT\_CH6\_ERR\_INT\_ENA}{1}{20}{0}%
\regfield{RMT\_CH6\_RX\_END\_INT\_ENA}{1}{19}{0}%
\regfield{RMT\_CH6\_TX\_END\_INT\_ENA}{1}{18}{0}%
\regfield{RMT\_CH5\_ERR\_INT\_ENA}{1}{17}{0}%
\regfield{RMT\_CH5\_RX\_END\_INT\_ENA}{1}{16}{0}%
\regfield{RMT\_CH5\_TX\_END\_INT\_ENA}{1}{15}{0}%
\regfield{RMT\_CH4\_ERR\_INT\_ENA}{1}{14}{0}%
\regfield{RMT\_CH4\_RX\_END\_INT\_ENA}{1}{13}{0}%
\regfield{RMT\_CH4\_TX\_END\_INT\_ENA}{1}{12}{0}%
\regfield{RMT\_CH3\_ERR\_INT\_ENA}{1}{11}{0}%
\regfield{RMT\_CH3\_RX\_END\_INT\_ENA}{1}{10}{0}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_END\_INT\_ENA}{1}{9}{0}%
\regfield{RMT\_CH2\_ERR\_INT\_ENA}{1}{8}{0}%
\regfield{RMT\_CH2\_RX\_END\_INT\_ENA}{1}{7}{0}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_END\_INT\_ENA}{1}{6}{0}%
\regfield{RMT\_CH1\_ERR\_INT\_ENA}{1}{5}{0}%
\regfield{RMT\_CH1\_RX\_END\_INT\_ENA}{1}{4}{0}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_END\_INT\_ENA}{1}{3}{0}%
\regfield{RMT\_CH0\_ERR\_INT\_ENA}{1}{2}{0}%
\regfield{RMT\_CH0\_RX\_END\_INT\_ENA}{1}{1}{0}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_END\_INT\_ENA}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_ENA] \hyperref[int:RMTCHnTXTHREVENTINT]{RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_TX\_THR\_EVENT\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\item [RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_ERR\_INT\_ENA] RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_ERROR\_INT 中断的使能位。（读/写）
\item [RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_RX\_END\_INT\_ENA] \hyperref[int:RMTCHnRXENDINT]{RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_RX\_END\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\item [RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_TX\_END\_INT\_ENA] \hyperref[int:RMTCHnTXENDINT]{RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_TX\_END\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_INT\_CLR\_REG}{0x00AC}\label{regdesc:RMTINTCLRREG}
\regfield{RMT\_CH7\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{31}{0}%
\regfield{RMT\_CH6\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{30}{0}%
\regfield{RMT\_CH5\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{29}{0}%
\regfield{RMT\_CH4\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{28}{0}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{27}{0}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{26}{0}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{25}{0}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR}{1}{24}{0}%
\regfield{RMT\_CH7\_ERR\_INT\_CLR}{1}{23}{0}%
\regfield{RMT\_CH7\_RX\_END\_INT\_CLR}{1}{22}{0}%
\regfield{RMT\_CH7\_TX\_END\_INT\_CLR}{1}{21}{0}%
\regfield{RMT\_CH6\_ERR\_INT\_CLR}{1}{20}{0}%
\regfield{RMT\_CH6\_RX\_END\_INT\_CLR}{1}{19}{0}%
\regfield{RMT\_CH6\_TX\_END\_INT\_CLR}{1}{18}{0}%
\regfield{RMT\_CH5\_ERR\_INT\_CLR}{1}{17}{0}%
\regfield{RMT\_CH5\_RX\_END\_INT\_CLR}{1}{16}{0}%
\regfield{RMT\_CH5\_TX\_END\_INT\_CLR}{1}{15}{0}%
\regfield{RMT\_CH4\_ERR\_INT\_CLR}{1}{14}{0}%
\regfield{RMT\_CH4\_RX\_END\_INT\_CLR}{1}{13}{0}%
\regfield{RMT\_CH4\_TX\_END\_INT\_CLR}{1}{12}{0}%
\regfield{RMT\_CH3\_ERR\_INT\_CLR}{1}{11}{0}%
\regfield{RMT\_CH3\_RX\_END\_INT\_CLR}{1}{10}{0}%
\regfield{RMT\_CH3\_TX\_END\_INT\_CLR}{1}{9}{0}%
\regfield{RMT\_CH2\_ERR\_INT\_CLR}{1}{8}{0}%
\regfield{RMT\_CH2\_RX\_END\_INT\_CLR}{1}{7}{0}%
\regfield{RMT\_CH2\_TX\_END\_INT\_CLR}{1}{6}{0}%
\regfield{RMT\_CH1\_ERR\_INT\_CLR}{1}{5}{0}%
\regfield{RMT\_CH1\_RX\_END\_INT\_CLR}{1}{4}{0}%
\regfield{RMT\_CH1\_TX\_END\_INT\_CLR}{1}{3}{0}%
\regfield{RMT\_CH0\_ERR\_INT\_CLR}{1}{2}{0}%
\regfield{RMT\_CH0\_RX\_END\_INT\_CLR}{1}{1}{0}%
\regfield{RMT\_CH0\_TX\_END\_INT\_CLR}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_TX\_THR\_EVENT\_INT\_CLR] 用于清除 \hyperref[int:RMTCHnTXTHREVENTINT]{RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_TX\_THR\_EVENT\_INT} 中断。（只写）
\item [RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_ERR\_INT\_CLR] 用于清除 RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_ERRINT 中断。（只写）
\item [RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_RX\_END\_INT\_CLR]用于清除 \hyperref[int:RMTCHnRXENDINT]{RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_RX\_END\_INT} 中断。（只写）
\item [RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_TX\_END\_INT\_CLR] 用于清除 \hyperref[int:RMTCHnTXENDINT]{RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_TX\_END\_INT} 中断。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}CARRIER\_DUTY\_REG (\textcolor{red}{\it{n}}: 0-7)}{0x00B0+4*\textcolor{red}{\it{n}}}\label{regdesc:RMTCHnCARRIERDUTYREG}
\regfield{RMT\_CARRIER\_HIGH\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{16}{16}{{0x00040}}%
\regfield{RMT\_CARRIER\_LOW\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{16}{0}{{0x00040}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RMT\_CARRIER\_HIGH\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 用于配置通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的载波的高电平时钟周期。时钟源可以是 REF\_TICK 或 APB\_CLK。（读/写）
\item [RMT\_CARRIER\_LOW\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 用于配置通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的载波的低电平时钟周期。时钟源可以是 REF\_TICK 或 APB\_CLK。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_CH\textcolor{red}{\it{n}}\_TX\_LIM\_REG (\textcolor{red}{\it{n}}: 0-7)}{0x00D0+4*\textcolor{red}{\it{n}}}\label{regdesc:RMTCHnTXLIMREG}
\regfield{(reserved)}{23}{9}{{0x000000}}%
\regfield{RMT\_TX\_LIM\_CH\textcolor{red}{\it{n}}}{9}{0}{{0x080}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RMT\_TX\_LIM\_CH\textcolor{red}{\it{n}}] 当通道发送的数据量大于指定的 block 大小，则产生 TX\_THR\_EVENT 中断。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RMT\_APB\_CONF\_REG}{0x00F0}\label{regdesc:RMTAPBCONFREG}
\regfield{(reserved)}{30}{2}{{0x00000000}}%
\regfield{RMT\_MEM\_TX\_WRAP\_EN}{1}{1}{0}%
\regfield{RMT\_MEM\_ACCESS\_EN}{1}{0}{0}
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RMT\_MEM\_TX\_WRAP\_EN] 乒乓操作使能位。当发射器发送的数据量大于 block 大小，发射器将继续从第一字节开始发送数据。（读/写）
\item [RMT\_MEM\_ACCESS\_EN] 必须置 1，否则无法访问 RMT 存储器。
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

