\begin{register}{H}{CP\_DMA\_INT\_RAW\_REG}{\hexprefix{}0000}\label{regdesc:CPDMAINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_EOF\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_DONE\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_DONE\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CPDMAINDONEINTRAW}\item [CP\_DMA\_IN\_DONE\_INT\_RAW] 原始中断位。接收到一个数据帧中的最后一个字节数据时或接收链表描述符指向的接收 buffer 已满时触发。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAINSUCEOFINTRAW}\item [CP\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_RAW] 原始中断位。接收到一个数据帧中的最后一个字节数据时触发。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAOUTDONEINTRAW}\item [CP\_DMA\_OUT\_DONE\_INT\_RAW] 原始中断位。一个发送链表描述符指向的所有数据推入到 TX FIFO 时触发。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAOUTEOFINTRAW}\item [CP\_DMA\_OUT\_EOF\_INT\_RAW] 原始中断位。有 EOF 标志位的最后一个字节数据推入到 TX FIFO 时触发。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAINDSCRERRINTRAW}\item [CP\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW] 原始中断位。检测到接收链表描述符错误时触发，包括操作者错误、接收链表描述符第二个字和第三个字错误。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAOUTDSCRERRINTRAW}\item [CP\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW] 原始中断位。检测到发送链表描述符错误时触发，包括操作者错误、发送链表描述符第二个字和第三个字错误。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAINDSCREMPTYINTRAW}\item [CP\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_RAW] 原始中断位。数据完成接收、没有更多接收链表描述符时触发。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAOUTTOTALEOFINTRAW}\item [CP\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_RAW] 原始中断位。最后一个发送链表描述符 EOF 位有效、所有发送链表描述符对应数据发送完成时触发。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CP\_DMA\_INT\_ST\_REG}{\hexprefix{}0004}\label{regdesc:CPDMAINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_EOF\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_DONE\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_DONE\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CPDMAINDONEINTST}\item [CP\_DMA\_IN\_DONE\_INT\_ST] CP\_DMA\_IN\_DONE\_INT\_ENA 置 1 时，CP\_DMA\_IN\_DONE\_INT 中断的屏蔽中断位。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAINSUCEOFINTST}\item [CP\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ST] CP\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ENA 置 1 时，CP\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT 中断的屏蔽中断位。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAOUTDONEINTST}\item [CP\_DMA\_OUT\_DONE\_INT\_ST] CP\_DMA\_OUT\_DONE\_INT\_ENA 置 1 时，CP\_DMA\_OUT\_DONE\_INT 中断的屏蔽中断位。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAOUTEOFINTST}\item [CP\_DMA\_OUT\_EOF\_INT\_ST] CP\_DMA\_OUT\_EOF\_INT\_ENA 置 1 时，CP\_DMA\_OUT\_EOF\_INT 中断的屏蔽中断位。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAINDSCRERRINTST}\item [CP\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ST] CP\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA 置 1 时，CP\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT 中断的屏蔽中断位。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAOUTDSCRERRINTST}\item [CP\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ST] CP\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA 置 1 时，CP\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT 中断的屏蔽中断位。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAINDSCREMPTYINTST}\item [CP\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ST] CP\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ENA 置 1 时，CP\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT 中断的屏蔽中断位。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAOUTTOTALEOFINTST}\item [CP\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ST] CP\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ENA 置 1 时，CP\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT 中断的屏蔽中断位。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CP\_DMA\_INT\_ENA\_REG}{\hexprefix{}0008}\label{regdesc:CPDMAINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_EOF\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_DONE\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_DONE\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CPDMAINDONEINTENA}\item [CP\_DMA\_IN\_DONE\_INT\_ENA] CP\_DMA\_IN\_DONE\_INT 中断的中断使能位。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAINSUCEOFINTENA}\item [CP\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ENA] CP\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT 中断的中断使能位。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAOUTDONEINTENA}\item [CP\_DMA\_OUT\_DONE\_INT\_ENA] CP\_DMA\_OUT\_DONE\_INT 中断的中断使能位。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAOUTEOFINTENA}\item [CP\_DMA\_OUT\_EOF\_INT\_ENA] CP\_DMA\_OUT\_EOF\_INT 中断的中断使能位。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAINDSCRERRINTENA}\item [CP\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA] CP\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT 中断的中断使能位。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAOUTDSCRERRINTENA}\item [CP\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA] CP\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT 中断的中断使能位。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAINDSCREMPTYINTENA}\item [CP\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ENA] CP\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT 中断的中断使能位。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAOUTTOTALEOFINTENA}\item [CP\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ENA] CP\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT 中断的中断使能位。 (读/写)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CP\_DMA\_INT\_CLR\_REG}{\hexprefix{}000C}\label{regdesc:CPDMAINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_EOF\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_DONE\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_DONE\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CPDMAINDONEINTCLR}\item [CP\_DMA\_IN\_DONE\_INT\_CLR] 置位该位，清除 CP\_DMA\_IN\_DONE\_INT 中断。 (只写)
\label{fielddesc:CPDMAINSUCEOFINTCLR}\item [CP\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_CLR] 置位该位，清除 CP\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT 中断。 (只写)
\label{fielddesc:CPDMAOUTDONEINTCLR}\item [CP\_DMA\_OUT\_DONE\_INT\_CLR] 置位该位，清除 CP\_DMA\_OUT\_DONE\_INT 中断。 (只写)
\label{fielddesc:CPDMAOUTEOFINTCLR}\item [CP\_DMA\_OUT\_EOF\_INT\_CLR] 置位该位，清除 CP\_DMA\_OUT\_EOF\_INT 中断。 (只写)
\label{fielddesc:CPDMAINDSCRERRINTCLR}\item [CP\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR] 置位该位，清除 CP\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT 中断。 (只写)
\label{fielddesc:CPDMAOUTDSCRERRINTCLR}\item [CP\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR] 置位该位，清除 CP\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT 中断。 (只写)
\label{fielddesc:CPDMAINDSCREMPTYINTCLR}\item [CP\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_CLR] 置位该位，清除 CP\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT 中断。 (只写)
\label{fielddesc:CPDMAOUTTOTALEOFINTCLR}\item [CP\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_CLR] 置位该位，清除 CP\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT 中断。 (只写)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CP\_DMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_REG}{\hexprefix{}0018}\label{regdesc:CPDMAOUTEOFDESADDRREG}
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CPDMAOUTEOFDESADDR}\item [CP\_DMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR] 某个发送链表描述符位 EOF 位为 1 时存储该描述符的地址。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CP\_DMA\_OUT\_LINK\_REG}{\hexprefix{}0010}\label{regdesc:CPDMAOUTLINKREG}
\regfield{CP\_DMA\_OUTLINK\_PARK}{1}{31}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUTLINK\_RESTART}{1}{30}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUTLINK\_START}{1}{29}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUTLINK\_STOP}{1}{28}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{8}{20}{00000000}%
\regfield{CP\_DMA\_OUTLINK\_ADDR}{20}{0}{{\hexprefix{}000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CPDMAOUTLINKADDR}\item [CP\_DMA\_OUTLINK\_ADDR] 确定第一个发送链表描述符地址的低 20 位。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAOUTLINKSTOP}\item [CP\_DMA\_OUTLINK\_STOP] 置位此位，让 DMA 在完成当前发送链表描述符对应的数据传输后停止读取发送链表描述符。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAOUTLINKSTART}\item [CP\_DMA\_OUTLINK\_START] 置位此位，开启新的发送链表描述符。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAOUTLINKRESTART}\item [CP\_DMA\_OUTLINK\_RESTART] 置位此位，重启 DMA，并从上一个发送链表的最后一个描述符对应的地址读链表。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAOUTLINKPARK}\item [CP\_DMA\_OUTLINK\_PARK] 1：发送链表描述符的 FSM 空闲。
0：发送链表描述符的 FSM 正在工作。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CP\_DMA\_IN\_LINK\_REG}{\hexprefix{}0014}\label{regdesc:CPDMAINLINKREG}
\regfield{CP\_DMA\_INLINK\_PARK}{1}{31}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_INLINK\_RESTART}{1}{30}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_INLINK\_START}{1}{29}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_INLINK\_STOP}{1}{28}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{8}{20}{00000000}%
\regfield{CP\_DMA\_INLINK\_ADDR}{20}{0}{{\hexprefix{}000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CPDMAINLINKADDR}\item [CP\_DMA\_INLINK\_ADDR] 确定第一个接收链表描述符地址的低 20 位。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAINLINKSTOP}\item [CP\_DMA\_INLINK\_STOP] 置位此位，让 DMA 在完成当前发送链表描述符对应的数据传输后停止读取接收链表描述符。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAINLINKSTART}\item [CP\_DMA\_INLINK\_START] 置位此位，让 DMA 开始读取接收链表描述符。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAINLINKRESTART}\item [CP\_DMA\_INLINK\_RESTART] 置位此位，开启新的接收链表描述符。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAINLINKPARK}\item [CP\_DMA\_INLINK\_PARK] 1：接收链表描述符的 FSM 空闲。
0：接收链表描述符的 FSM 正在工作。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CP\_DMA\_CONF\_REG}{\hexprefix{}003C}\label{regdesc:CPDMACONFREG}
\regfield{CP\_DMA\_CLK\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{23}{8}{00000000000000000000000}%
\regfield{CP\_DMA\_CHECK\_OWNER}{1}{7}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_AUTO\_WRBACK}{1}{6}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_OWNER}{1}{5}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_OWNER}{1}{4}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_FIFO\_RST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_CMDFIFO\_RST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_RST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_RST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CPDMAINRST}\item [CP\_DMA\_IN\_RST] 置位此位，复位接收 DMA FSM。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAOUTRST}\item [CP\_DMA\_OUT\_RST] 置位此位，复位发送 DMA FSM。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMACMDFIFORST}\item [CP\_DMA\_CMDFIFO\_RST] 置位此位，复位 in\_cmd FIFO 和 out\_cmd FIFO。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAFIFORST}\item [CP\_DMA\_FIFO\_RST] 置位此位，复位 RX FIFO 中的数据。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAOUTOWNER}\item [CP\_DMA\_OUT\_OWNER] 配置发送链表描述符的操作者位。仅在置位 CP\_DMA\_OUT\_AUTO\_WRBACK 时有效。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAINOWNER}\item [CP\_DMA\_IN\_OWNER] 配置接收链表描述符的操作者位。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMAOUTAUTOWRBACK}\item [CP\_DMA\_OUT\_AUTO\_WRBACK] 用于在硬件已写某个描述符时回写该描述符。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMACHECKOWNER}\item [CP\_DMA\_CHECK\_OWNER] 置位此位，开启描述符操作者位检查。 (读/写)
\label{fielddesc:CPDMACLKEN}\item [CP\_DMA\_CLK\_EN] 1'b1：强制打开寄存器的时钟。1'b0：仅在应用写寄存器时支持时钟。 (读/写)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CP\_DMA\_IN\_EOF\_DES\_ADDR\_REG}{\hexprefix{}001C}\label{regdesc:CPDMAINEOFDESADDRREG}
\regfield{CP\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CPDMAINSUCEOFDESADDR}\item [CP\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR] 某个接收链表描述符 suc\_eof 位有效时存储该链表描述符的地址。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CP\_DMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_REG}{\hexprefix{}0020}\label{regdesc:CPDMAOUTEOFBFRDESADDRREG}
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CPDMAOUTEOFBFRDESADDR}\item [CP\_DMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR] 存储倒数第二个发送链表描述符的地址 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CP\_DMA\_INLINK\_DSCR\_REG}{\hexprefix{}0024}\label{regdesc:CPDMAINLINKDSCRREG}
\regfield{CP\_DMA\_INLINK\_DSCR}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CPDMAINLINKDSCR}\item [CP\_DMA\_INLINK\_DSCR] 表示当前已预读取的接收链表描述符指向的下一个接收链表描述符地址 x+1。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CP\_DMA\_INLINK\_DSCR\_BF0\_REG}{\hexprefix{}0028}\label{regdesc:CPDMAINLINKDSCRBF0REG}
\regfield{CP\_DMA\_INLINK\_DSCR\_BF0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CPDMAINLINKDSCRBF0}\item [CP\_DMA\_INLINK\_DSCR\_BF0] 表示当前已预读取的接收链表描述符所在地址 x。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CP\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_REG}{\hexprefix{}0030}\label{regdesc:CPDMAOUTLINKDSCRREG}
\regfield{CP\_DMA\_OUTLINK\_DSCR}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CPDMAOUTLINKDSCR}\item [CP\_DMA\_OUTLINK\_DSCR] 表示当前已预读取的发送链表描述符指向的下一个发送链表描述符地址 y+1。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CP\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF0\_REG}{\hexprefix{}0034}\label{regdesc:CPDMAOUTLINKDSCRBF0REG}
\regfield{CP\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CPDMAOUTLINKDSCRBF0}\item [CP\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF0] 最后一个发送链表描述符 y-1 的地址。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CP\_DMA\_IN\_ST\_REG}{\hexprefix{}0040}\label{regdesc:CPDMAINSTREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{CP\_DMA\_FIFO\_EMPTY}{1}{23}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_STATE}{3}{20}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_IN\_DSCR\_STATE}{2}{18}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_INLINK\_DSCR\_ADDR}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CPDMAINLINKDSCRADDR}\item [CP\_DMA\_INLINK\_DSCR\_ADDR] 表示下一个预读取（但未处理）的接收链表描述符所在地址的低 18 位。如果当前处理的接收链表描述符是最后一个描述符，则该字段表示当前处理的接收链表描述符地址。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAINDSCRSTATE}\item [CP\_DMA\_IN\_DSCR\_STATE] 保留。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAINSTATE}\item [CP\_DMA\_IN\_STATE] 保留。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAFIFOEMPTY}\item [CP\_DMA\_FIFO\_EMPTY] Copy DMA FIFO 为空的信号。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CP\_DMA\_OUT\_ST\_REG}{\hexprefix{}0044}\label{regdesc:CPDMAOUTSTREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{CP\_DMA\_FIFO\_FULL}{1}{23}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_STATE}{3}{20}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUT\_DSCR\_STATE}{2}{18}{{0}}%
\regfield{CP\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_ADDR}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CPDMAOUTLINKDSCRADDR}\item [CP\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_ADDR] 表示下一个预读取（但未处理）的发送接收链表描述符所在地址的低 18 位。如果当前处理的发送链表描述符是最后一个描述符，则该字段表示当前处理的发送链表描述符地址。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAOUTDSCRSTATE}\item [CP\_DMA\_OUT\_DSCR\_STATE] 保留。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAOUTSTATE}\item [CP\_DMA\_OUT\_STATE] 保留。 (只读)
\label{fielddesc:CPDMAFIFOFULL}\item [CP\_DMA\_FIFO\_FULL] Copy DMA FIFO 为满的信号。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CP\_DMA\_DATE\_REG}{\hexprefix{}00FC}\label{regdesc:CPDMADATEREG}
\regfield{CP\_DMA\_DMA\_DATE}{32}{0}{{\hexprefix{}18082000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CPDMADMADATE}\item [CP\_DMA\_DMA\_DATE] 版本控制寄存器。 (读/写)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}



