\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_CONF0\_REG}{\hexprefix{}0000}\label{regdesc:CRYPTODMACONF0REG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_MEM\_TRANS\_EN}{1}{12}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_DATA\_BURST\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_INDSCR\_BURST\_EN}{1}{10}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUTDSCR\_BURST\_EN}{1}{9}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_EOF\_MODE}{1}{8}{{1}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_NO\_RESTART\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_AUTO\_WRBACK}{1}{6}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_LOOP\_TEST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_LOOP\_TEST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_AHBM\_RST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_AHBM\_FIFO\_RST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_RST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_RST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAINRST}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_RST] 重置加密接收 DMA FSM 和 RX FIFO 指针。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTRST}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_RST] 重置加密发送 DMA FSM 和 TX FIFO 指针。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAAHBMFIFORST}\item [CRYPTO\_DMA\_AHBM\_FIFO\_RST] 重置加密 DMA AHB 主机的 FIFO 指针。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAAHBMRST}\item [CRYPTO\_DMA\_AHBM\_RST] 重置加密 DMA 的 AHB 主机。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINLOOPTEST}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_LOOP\_TEST] 保留。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTLOOPTEST}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_LOOP\_TEST] 保留。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTAUTOWRBACK}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_AUTO\_WRBACK] 置位此位，在TX Buffer中所有数据传输完毕后自动回写发送链表。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTNORESTARTCLR}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_NO\_RESTART\_CLR] 保留。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTEOFMODE}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_EOF\_MODE] TX FIFO 发送 EOF 标志的生成模式。1：最后一个字节的待发送数据从加密 DMA 的 FIFO 弹出时生成 TX 的 EOF 标志位；0：最后一个字节的待发送数据推入加密 DMA 的 FIFO 时生成 EOF 标志位；0： (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTDSCRBURSTEN}\item [CRYPTO\_DMA\_OUTDSCR\_BURST\_EN] 将此位置 1，在 TX FIFO 从片内 RAM 读取描述符时使能 INCR 突发传输。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINDSCRBURSTEN}\item [CRYPTO\_DMA\_INDSCR\_BURST\_EN] 将此位置 1，在 RX FIFO 从片内 RAM 读取描述符时使能 INCR 突发传输。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTDATABURSTEN}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_DATA\_BURST\_EN] 将此位置 1，在 TX FIFO 读取片内 RAM 时使能 INCR 突发传输。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAMEMTRANSEN}\item [CRYPTO\_DMA\_MEM\_TRANS\_EN] 将此位置 1，用 DMA 自动在存储器与存储器之间传输数据。 (读/写)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_OUT\_LINK\_REG}{\hexprefix{}0024}\label{regdesc:CRYPTODMAOUTLINKREG}
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUTLINK\_PARK}{1}{31}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUTLINK\_RESTART}{1}{30}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUTLINK\_START}{1}{29}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUTLINK\_STOP}{1}{28}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{8}{20}{00000000}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUTLINK\_ADDR}{20}{0}{{\hexprefix{}000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTLINKADDR}\item [CRYPTO\_DMA\_OUTLINK\_ADDR] 存储第一个发送链表描述符地址的低 20 位。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTLINKSTOP}\item [CRYPTO\_DMA\_OUTLINK\_STOP] 置位此位，让 DMA 在完成当前发送链表描述符对应的数据传输后停止读取发送链表描述符。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTLINKSTART}\item [CRYPTO\_DMA\_OUTLINK\_START] 置位此位，让 DMA 开始读取接收链表描述符。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTLINKRESTART}\item [CRYPTO\_DMA\_OUTLINK\_RESTART] 置位此位，重启 DMA，并从上一个发送链表的最后一个描述符对应的地址读链表。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTLINKPARK}\item [CRYPTO\_DMA\_OUTLINK\_PARK] 1：发送链表描述符的 FSM 空闲。0：发送链表描述符的 FSM 正在工作。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_IN\_LINK\_REG}{\hexprefix{}0028}\label{regdesc:CRYPTODMAINLINKREG}
\regfield{CRYPTO\_DMA\_INLINK\_PARK}{1}{31}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_INLINK\_RESTART}{1}{30}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_INLINK\_START}{1}{29}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_INLINK\_STOP}{1}{28}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{7}{21}{0000000}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_INLINK\_AUTO\_RET}{1}{20}{{1}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_INLINK\_ADDR}{20}{0}{{\hexprefix{}000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAINLINKADDR}\item [CRYPTO\_DMA\_INLINK\_ADDR] 存储第一个接收链表描述符地址的低 20 位。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINLINKAUTORET}\item [CRYPTO\_DMA\_INLINK\_AUTO\_RET] 保留。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINLINKSTOP}\item [CRYPTO\_DMA\_INLINK\_STOP] 置位此位，让 DMA 在完成当前接收链表描述符对应的数据传输后停止读取接收链表描述符。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINLINKSTART}\item [CRYPTO\_DMA\_INLINK\_START] 置位此位，让 DMA 开始读取接收链表描述符。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINLINKRESTART}\item [CRYPTO\_DMA\_INLINK\_RESTART] 置位此位，挂载新的接收链表描述符。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINLINKPARK}\item [CRYPTO\_DMA\_INLINK\_PARK] 1：接收链表描述符的 FSM 空闲。0：接收链表描述符的 FSM 正在工作。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_CONF1\_REG}{\hexprefix{}002C}\label{regdesc:CRYPTODMACONF1REG}
\regfield{(reserved)}{17}{15}{00000000000000000}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_EXT\_MEM\_BK\_SIZE}{2}{13}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_CHECK\_OWNER}{1}{12}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_INFIFO\_FULL\_THRS}{12}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAINFIFOFULLTHRS}\item [CRYPTO\_DMA\_INFIFO\_FULL\_THRS] 字节数达到该寄存器的值时产生 CRYPTO\_DMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_INT 中断。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMACHECKOWNER}\item [CRYPTO\_DMA\_CHECK\_OWNER] 置位此位，开启链表描述符操作者位检查。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAEXTMEMBKSIZE}\item [CRYPTO\_DMA\_EXT\_MEM\_BK\_SIZE] DMA 外部存储器的 block size。0：16 字节；1：32 字节；2：64 字节；3：保留。 (读/写)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_AHB\_TEST\_REG}{\hexprefix{}0048}\label{regdesc:CRYPTODMAAHBTESTREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_AHB\_TESTADDR}{2}{4}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{3}{0}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_AHB\_TESTMODE}{3}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAAHBTESTMODE}\item [CRYPTO\_DMA\_AHB\_TESTMODE] 保留。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAAHBTESTADDR}\item [CRYPTO\_DMA\_AHB\_TESTADDR] 保留。 (读/写)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_AES\_SHA\_SELECT\_REG}{\hexprefix{}0064}\label{regdesc:CRYPTODMAAESSHASELECTREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_AES\_SHA\_SELECT}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAAESSHASELECT}\item [CRYPTO\_DMA\_AES\_SHA\_SELECT] 选择由 AES 或 SHA 使用 DMA。 0：AES。1：SHA。 (读/写)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_PD\_CONF\_REG}{\hexprefix{}0068}\label{regdesc:CRYPTODMAPDCONFREG}
\regfield{(reserved)}{25}{7}{0000000000000000000000000}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_RAM\_CLK\_FO}{1}{6}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_RAM\_FORCE\_PU}{1}{5}{{1}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_RAM\_FORCE\_PD}{1}{4}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{0}{0000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMARAMFORCEPD}\item [CRYPTO\_DMA\_RAM\_FORCE\_PD] 给 RAM 的强制断电信号。0：强制给 RAM 上电；1：仅在 CRYPTO\_DMA\_RAM\_FORCE\_P 为 0 时给 RAM 断电。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMARAMFORCEPU}\item [CRYPTO\_DMA\_RAM\_FORCE\_PU] 给 RAM 的强制上电信号。0：仅在 CRYPTO\_DMA\_RAM\_FORCE\_PD 为 1 时给 RAM 断电；1：强制给 RAM 上电。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMARAMCLKFO}\item [CRYPTO\_DMA\_RAM\_CLK\_FO] 1：访问 DMA 的 RAM 时强制开启时钟，绕开门控时钟。0：访问 DMA 的 RAM 时使用门控时钟。 (读/写)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_DATE\_REG}{\hexprefix{}00FC}\label{regdesc:CRYPTODMADATEREG}
\regfield{CRYPTO\_DMA\_DATE}{32}{0}{{\hexprefix{}19050700}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMADATE}\item [CRYPTO\_DMA\_DATE] 版本控制寄存器。 (读/写)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_INT\_RAW\_REG}{\hexprefix{}0004}\label{regdesc:CRYPTODMAINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_INT\_RAW}{1}{9}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_RAW}{1}{8}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_EOF\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_DONE\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_DONE\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAINDONEINTRAW}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_DONE\_INT\_RAW] 接收到数据帧最后一个字节数据时或接收链表描述符指向的接收 buffer 已满时，原始中断状态位翻转至高电平。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINSUCEOFINTRAW}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_RAW] 加密 DMA 的 RX FIFO 接收到数据帧最后一个字节数据时，原始中断状态位翻转至高电平。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINERREOFINTRAW}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_RAW] 保留。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTDONEINTRAW}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_DONE\_INT\_RAW] 单个发送链表描述符指向的所有数据推入到 TX FIFO 时，原始中断状态位翻转至高电平。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTEOFINTRAW}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_EOF\_INT\_RAW] 生成 out EOF 标志位时，原始中断状态位翻转至高电平。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINDSCRERRINTRAW}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW] 检测到接收链表描述符错误时原始中断状态位翻转至高电平，包括操作者错误、接收链表描述符第二个字和第三个字错误。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTDSCRERRINTRAW}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW] 检测到发送链表描述符错误时原始中断状态位翻转至高电平，包括操作者错误、发送链表描述符第二个字和第三个字错误。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINDSCREMPTYINTRAW}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_RAW] 数据接收完成、没有更多接收链表描述符时，原始中断状态位翻转至高电平。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTTOTALEOFINTRAW}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_RAW] 最后一个发送链表描述符 EOF 位有效、所有发送链表描述符对应数据发送完成时，原始中断状态位翻转至高电平。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINFIFOFULLWMINTRAW}\item [CRYPTO\_DMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_INT\_RAW] 接收数据字节数达到 RX FIFO 中 CRYPTO\_DMA\_INFIFO\_FULL\_THRS 配置的阈值时，原始中断状态位翻转至高电平。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_INT\_ST\_REG}{\hexprefix{}0008}\label{regdesc:CRYPTODMAINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_INT\_ST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ST}{1}{8}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_EOF\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_DONE\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_DONE\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAINDONEINTST}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_DONE\_INT\_ST] CRYPTO\_DMA\_IN\_DONE\_INT 中断的屏蔽中断状态位。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINSUCEOFINTST}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ST] CRYPTO\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT 中断的屏蔽中断状态位。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINERREOFINTST}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_ST] 保留。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTDONEINTST}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_DONE\_INT\_ST] CRYPTO\_DMA\_OUT\_DONE\_INT 中断的屏蔽中断状态位。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTEOFINTST}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_EOF\_INT\_ST] CRYPTO\_DMA\_OUT\_EOF\_INT 中断的屏蔽中断状态位。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINDSCRERRINTST}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ST] CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT 中断的屏蔽中断状态位。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTDSCRERRINTST}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ST] CRYPTO\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT 中断的屏蔽中断状态位。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINDSCREMPTYINTST}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ST] CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT 中断的屏蔽中断状态位。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTTOTALEOFINTST}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ST] CRYPTO\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT 中断的屏蔽中断状态位。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINFIFOFULLWMINTST}\item [CRYPTO\_DMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_INT\_ST] CRYPTO\_DMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_INT 中断的屏蔽中断状态位。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_INT\_ENA\_REG}{\hexprefix{}000C}\label{regdesc:CRYPTODMAINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_INT\_ENA}{1}{9}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ENA}{1}{8}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_EOF\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_DONE\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_DONE\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAINDONEINTENA}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_DONE\_INT\_ENA] CRYPTO\_DMA\_IN\_DONE\_INT 中断的中断使能位。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINSUCEOFINTENA}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ENA] CRYPTO\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT 中断的中断使能位。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINERREOFINTENA}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_ENA] 保留。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTDONEINTENA}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_DONE\_INT\_ENA] CRYPTO\_DMA\_OUT\_DONE\_INT 中断的中断使能位。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTEOFINTENA}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_EOF\_INT\_ENA] CRYPTO\_DMA\_OUT\_EOF\_INT 中断的中断使能位。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINDSCRERRINTENA}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA] CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT 中断的中断使能位。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTDSCRERRINTENA}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA] CRYPTO\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT 中断的中断使能位。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINDSCREMPTYINTENA}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ENA] CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT 中断的中断使能位。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTTOTALEOFINTENA}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ENA] CRYPTO\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT 中断的中断使能位。 (读/写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINFIFOFULLWMINTENA}\item [CRYPTO\_DMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_INT\_ENA] CRYPTO\_DMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_INT 中断的中断使能位。 (读/写)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_INT\_CLR\_REG}{\hexprefix{}0010}\label{regdesc:CRYPTODMAINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_INT\_CLR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_CLR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_EOF\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_DONE\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_DONE\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAINDONEINTCLR}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_DONE\_INT\_CLR] 置位此位，清除 CRYPTO\_DMA\_IN\_DONE\_INT 中断。 (只写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINSUCEOFINTCLR}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_CLR] 置位此位，清除 CRYPTO\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_INT 中断。 (只写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINERREOFINTCLR}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_INT\_CLR] 保留。 (只写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTDONEINTCLR}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_DONE\_INT\_CLR] 置位此位，清除 CRYPTO\_DMA\_OUT\_DONE\_INT 中断。 (只写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTEOFINTCLR}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_EOF\_INT\_CLR] 置位此位，清除 CRYPTO\_DMA\_OUT\_EOF\_INT 中断。 (只写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINDSCRERRINTCLR}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR] 置位此位，清除 CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_INT 中断。 (只写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTDSCRERRINTCLR}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR] 置位此位，清除 CRYPTO\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT 中断。 (只写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINDSCREMPTYINTCLR}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_CLR] 置位此位，清除 CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT 中断。 (只写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTTOTALEOFINTCLR}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_CLR] 置位此位，清除 CRYPTO\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT 中断。 (只写)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINFIFOFULLWMINTCLR}\item [CRYPTO\_DMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_INT\_CLR] 置位此位，清除 CRYPTO\_DMA\_INFIFO\_FULL\_WM\_INT 中断。 (只写)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_OUT\_STATUS\_REG}{\hexprefix{}0014}\label{regdesc:CRYPTODMAOUTSTATUSREG}
\regfield{(reserved)}{30}{2}{000000000000000000000000000000}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_EMPTY}{1}{1}{{1}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_FULL}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTFULL}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_FULL] 1：DMA 的 TX FIFO 为满。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTEMPTY}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_EMPTY] 1：DMA 的 TX FIFO 为空。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_IN\_STATUS\_REG}{\hexprefix{}001C}\label{regdesc:CRYPTODMAINSTATUSREG}
\regfield{(reserved)}{30}{2}{000000000000000000000000000000}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_EMPTY}{1}{1}{{1}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_FULL}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAINFULL}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_FULL] 1：DMA 的 RX FIFO 为满。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINEMPTY}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_EMPTY] 1：DMA 的 RX FIFO 为空。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_STATE0\_REG}{\hexprefix{}0030}\label{regdesc:CRYPTODMASTATE0REG}
\regfield{(reserved)}{5}{27}{00000}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_INFIFO\_CNT\_DEBUG}{4}{23}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_STATE}{3}{20}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_STATE}{2}{18}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_INLINK\_DSCR\_ADDR}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAINLINKDSCRADDR}\item [CRYPTO\_DMA\_INLINK\_DSCR\_ADDR] 表示下一个预读取（但未处理）的接收链表描述符所在地址的低 18 位。如果当前处理的接收链表描述符是最后一个描述符，则该字段表示当前处理的接收链表描述符地址。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINDSCRSTATE}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_STATE] 保留。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINSTATE}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_STATE] 保留。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAINFIFOCNTDEBUG}\item [CRYPTO\_DMA\_INFIFO\_CNT\_DEBUG] 存储接收链表描述符 FIFO 中的数据字节数。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_STATE1\_REG}{\hexprefix{}0034}\label{regdesc:CRYPTODMASTATE1REG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUTFIFO\_CNT}{5}{23}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_STATE}{3}{20}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_DSCR\_STATE}{2}{18}{{0}}%
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_ADDR}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTLINKDSCRADDR}\item [CRYPTO\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_ADDR] 存储当前发送链表描述符的地址。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTDSCRSTATE}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_DSCR\_STATE] 保留。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTSTATE}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_STATE] 保留。 (只读)
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTFIFOCNT}\item [CRYPTO\_DMA\_OUTFIFO\_CNT] 存储发送链表描述符 FIFO 中的数据字节数。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_REG}{\hexprefix{}0038}\label{regdesc:CRYPTODMAOUTEOFDESADDRREG}
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTEOFDESADDR}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR] 某个发送链表描述符位 EOF 位为 1 时存储该描述符的地址。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_REG}{\hexprefix{}003C}\label{regdesc:CRYPTODMAINSUCEOFDESADDRREG}
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAINSUCEOFDESADDR}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR] 某个接收链表描述符 suc\_eof 位有效时存储该链表描述符的地址。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_REG}{\hexprefix{}0040}\label{regdesc:CRYPTODMAINERREOFDESADDRREG}
\regfield{CRYPTO\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAINERREOFDESADDR}\item [CRYPTO\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR] 某个接收链表描述符有错误时存储该链表描述符的地址。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_REG}{\hexprefix{}0044}\label{regdesc:CRYPTODMAOUTEOFBFRDESADDRREG}
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTEOFBFRDESADDR}\item [CRYPTO\_DMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR] 存储倒数第二个发送链表描述符的地址。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_REG}{\hexprefix{}004C}\label{regdesc:CRYPTODMAINDSCRREG}
\regfield{CRYPTO\_DMA\_INLINK\_DSCR}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAINLINKDSCR}\item [CRYPTO\_DMA\_INLINK\_DSCR] 表示当前已预读取的接收链表描述符指向的下一个接收链表描述符地址 x+1。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_IN\_DSCR\_BF0\_REG}{\hexprefix{}0050}\label{regdesc:CRYPTODMAINDSCRBF0REG}
\regfield{CRYPTO\_DMA\_INLINK\_DSCR\_BF0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAINLINKDSCRBF0}\item [CRYPTO\_DMA\_INLINK\_DSCR\_BF0] 表示当前已预读取的接收链表描述符所在地址 x。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_OUT\_DSCR\_REG}{\hexprefix{}0058}\label{regdesc:CRYPTODMAOUTDSCRREG}
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUTLINK\_DSCR}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTLINKDSCR}\item [CRYPTO\_DMA\_OUTLINK\_DSCR] 表示当前已预读取的发送链表描述符指向的下一个发送链表描述符地址 y+1。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{CRYPTO\_DMA\_OUT\_DSCR\_BF0\_REG}{\hexprefix{}005C}\label{regdesc:CRYPTODMAOUTDSCRBF0REG}
\regfield{CRYPTO\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:CRYPTODMAOUTLINKDSCRBF0}\item [CRYPTO\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF0] 表示当前已预读取的发送链表描述符所在地址 y。 (只读)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}



