\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_IN\_INT\_RAW\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0000+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAININTRAWCHNREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAINDONECHNINTRAW}\item [AHB\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AHB\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AHBDMAINSUCEOFCHNINTRAW}\item [AHB\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AHB\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。对于 UHCI，接收链表描述符指向的最后一个字节数据接收成功、且接收通道 \regindex{n} 没有检测到数据错误时，该位变为 1。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AHBDMAINERREOFCHNINTRAW}\item [AHB\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AHB\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。仅对 UHCI 有效。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AHBDMAINDSCRERRCHNINTRAW}\item [AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AHBDMAINDSCREMPTYCHNINTRAW}\item [AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AHBDMAINFIFOOVFCHNINTRAW}\item [AHB\_DMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AHB\_DMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AHBDMAINFIFOUDFCHNINTRAW}\item [AHB\_DMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AHB\_DMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AHBDMAINAHBINFRESPERRCHNINTRAW}\item [AHB\_DMA\_IN\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AHB\_DMA\_IN\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_IN\_INT\_ST\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0004+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAININTSTCHNREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAINDONECHNINTST}\item [AHB\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AHB\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAINSUCEOFCHNINTST}\item [AHB\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AHB\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAINERREOFCHNINTST}\item [AHB\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AHB\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAINDSCRERRCHNINTST}\item [AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAINDSCREMPTYCHNINTST}\item [AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAINFIFOOVFCHNINTST}\item [AHB\_DMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AHB\_DMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAINFIFOUDFCHNINTST}\item [AHB\_DMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AHB\_DMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAINAHBINFRESPERRCHNINTST}\item [AHB\_DMA\_IN\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AHB\_DMA\_IN\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_IN\_INT\_ENA\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0008+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAININTENACHNREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAINDONECHNINTENA}\item [AHB\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AHB\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAINSUCEOFCHNINTENA}\item [AHB\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AHB\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAINERREOFCHNINTENA}\item [AHB\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AHB\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAINDSCRERRCHNINTENA}\item [AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAINDSCREMPTYCHNINTENA}\item [AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAINFIFOOVFCHNINTENA}\item [AHB\_DMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AHB\_DMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAINFIFOUDFCHNINTENA}\item [AHB\_DMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AHB\_DMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAINAHBINFRESPERRCHNINTENA}\item [AHB\_DMA\_IN\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AHB\_DMA\_IN\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_IN\_INT\_CLR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x000C+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAININTCLRCHNREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAINDONECHNINTCLR}\item [AHB\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AHB\_DMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AHBDMAINSUCEOFCHNINTCLR}\item [AHB\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AHB\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AHBDMAINERREOFCHNINTCLR}\item [AHB\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AHB\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AHBDMAINDSCRERRCHNINTCLR}\item [AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AHBDMAINDSCREMPTYCHNINTCLR}\item [AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AHBDMAINFIFOOVFCHNINTCLR}\item [AHB\_DMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AHB\_DMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AHBDMAINFIFOUDFCHNINTCLR}\item [AHB\_DMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AHB\_DMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AHBDMAINAHBINFRESPERRCHNINTCLR}\item [AHB\_DMA\_IN\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AHB\_DMA\_IN\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_OUT\_INT\_RAW\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0030+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAOUTINTRAWCHNREG}
\regfield{(reserved)}{25}{7}{0000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAOUTDONECHNINTRAW}\item [AHB\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AHB\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTEOFCHNINTRAW}\item [AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTDSCRERRCHNINTRAW}\item [AHB\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AHB\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTTOTALEOFCHNINTRAW}\item [AHB\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AHB\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTFIFOOVFCHNINTRAW}\item [AHB\_DMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AHB\_DMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTFIFOUDFCHNINTRAW}\item [AHB\_DMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AHB\_DMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTRESPERRINTRAW}\item [AHB\_DMA\_OUT\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] AHB\_DMA\_OUT\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_OUT\_INT\_ST\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0034+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAOUTINTSTCHNREG}
\regfield{(reserved)}{25}{7}{0000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAOUTDONECHNINTST}\item [AHB\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AHB\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTEOFCHNINTST}\item [AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTDSCRERRCHNINTST}\item [AHB\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AHB\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTTOTALEOFCHNINTST}\item [AHB\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AHB\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTFIFOOVFCHNINTST}\item [AHB\_DMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AHB\_DMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTFIFOUDFCHNINTST}\item [AHB\_DMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AHB\_DMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTRESPERRINTST}\item [AHB\_DMA\_OUT\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] AHB\_DMA\_OUT\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_OUT\_INT\_ENA\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0038+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAOUTINTENACHNREG}
\regfield{(reserved)}{25}{7}{0000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAOUTDONECHNINTENA}\item [AHB\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AHB\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTEOFCHNINTENA}\item [AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTDSCRERRCHNINTENA}\item [AHB\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AHB\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTTOTALEOFCHNINTENA}\item [AHB\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AHB\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTFIFOOVFCHNINTENA}\item [AHB\_DMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AHB\_DMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTFIFOUDFCHNINTENA}\item [AHB\_DMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AHB\_DMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTRESPERRINTENA}\item [AHB\_DMA\_OUT\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 AHB\_DMA\_OUT\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_OUT\_INT\_CLR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x003C+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAOUTINTCLRCHNREG}
\regfield{(reserved)}{25}{7}{0000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAOUTDONECHNINTCLR}\item [AHB\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AHB\_DMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTEOFCHNINTCLR}\item [AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTDSCRERRCHNINTCLR}\item [AHB\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AHB\_DMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTTOTALEOFCHNINTCLR}\item [AHB\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AHB\_DMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTFIFOOVFCHNINTCLR}\item [AHB\_DMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AHB\_DMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTFIFOUDFCHNINTCLR}\item [AHB\_DMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AHB\_DMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTRESPERRINTCLR}\item [AHB\_DMA\_OUT\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 写 1 清除 AHB\_DMA\_OUT\_RESP\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_AHB\_TEST\_REG}{0x0060}\label{regdesc:AHBDMAAHBTESTREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_AHB\_TESTADDR}{2}{4}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{3}{0}%
\regfield{AHB\_DMA\_AHB\_TESTMODE}{3}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAAHBTESTMODE}\item [AHB\_DMA\_AHB\_TESTMODE] 保留。 (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAAHBTESTADDR}\item [AHB\_DMA\_AHB\_TESTADDR] 保留。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_MISC\_CONF\_REG}{0x0064}\label{regdesc:AHBDMAMISCCONFREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_CLK\_EN}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_ARB\_PRI\_DIS}{1}{2}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{1}{0}%
\regfield{AHB\_DMA\_AHBM\_RST\_INTER}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAAHBMRSTINTER}\item [AHB\_DMA\_AHBM\_RST\_INTER] 先写 1 再写 0 复位内部 AHB FSM。 (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAARBPRIDIS}\item [AHB\_DMA\_ARB\_PRI\_DIS] 配置关闭优先级仲裁。\\
0：开启\\
1：关闭\\ (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMACLKEN}\item [AHB\_DMA\_CLK\_EN] 配置 AHB DMA 时钟门控。\\
0：仅在应用写寄存器时开启时钟\\
1：一直强制为寄存器开启时钟\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_IN\_CONF0\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0070+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAINCONF0CHNREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_DATA\_BURST\_MODE\_SEL\_CH\regindex{n}}{2}{6}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_ETM\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{5}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_MEM\_TRANS\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{3}{0}%
\regfield{AHB\_DMA\_INDSCR\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_LOOP\_TEST\_CH\regindex{n}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_RST\_CH\regindex{n}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAINRSTCHN}\item [AHB\_DMA\_IN\_RST\_CH\regindex{n}] 先写 1 再写 0 复位接收通道 \regindex{n} 的 FSM 和 RX FIFO 指针。 (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAINLOOPTESTCHN}\item [AHB\_DMA\_IN\_LOOP\_TEST\_CH\regindex{n}] 配置接收链表回写时 owner 位的值。 (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAINDSCRBURSTENCHN}\item [AHB\_DMA\_INDSCR\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}] 配置开启 INCR 突发传输让接收通道 \regindex{n} 读取描述符。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAMEMTRANSENCHN}\item [AHB\_DMA\_MEM\_TRANS\_EN\_CH\regindex{n}] 配置开启存储器到存储器数据传输。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAINETMENCHN}\item [AHB\_DMA\_IN\_ETM\_EN\_CH\regindex{n}] 配置开启接收通道 \regindex{n} 的 ETM 控制。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAINDATABURSTMODESELCHN}\item [AHB\_DMA\_IN\_DATA\_BURST\_MODE\_SEL\_CH\regindex{n}] 配置 RX 通道 \regindex{n} 最大突发长度。\\0：SINGLE\\1：INCR4\\2：INCR8\\3：保留\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_IN\_CONF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0074+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAINCONF1CHNREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_CHECK\_OWNER\_CH\regindex{n}}{1}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{12}{0}{000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAINCHECKOWNERCHN}\item [AHB\_DMA\_IN\_CHECK\_OWNER\_CH\regindex{n}] 配置开启接收通道 \regindex{n} 的 owner 位检查。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_IN\_POP\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x007C+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAINPOPCHNREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_INFIFO\_POP\_CH\regindex{n}}{1}{12}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_INFIFO\_RDATA\_CH\regindex{n}}{12}{0}{{0x800}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAINFIFORDATACHN}\item [AHB\_DMA\_INFIFO\_RDATA\_CH\regindex{n}] 表示从 AHB DMA RX FIFO 弹出的数据。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAINFIFOPOPCHN}\item [AHB\_DMA\_INFIFO\_POP\_CH\regindex{n}] 配置从 AHB DMA RX FIFO 中弹出数据。\\
0：无效值。没有作用\\
1：弹出\\ (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_IN\_LINK\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0080+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAINLINKCHNREG}
\regfield{(reserved)}{27}{5}{000000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_INLINK\_PARK\_CH\regindex{n}}{1}{4}{{1}}%
\regfield{AHB\_DMA\_INLINK\_RESTART\_CH\regindex{n}}{1}{3}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_INLINK\_START\_CH\regindex{n}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_INLINK\_STOP\_CH\regindex{n}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_INLINK\_AUTO\_RET\_CH\regindex{n}}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAINLINKAUTORETCHN}\item [AHB\_DMA\_INLINK\_AUTO\_RET\_CH\regindex{n}] 配置在接收数据有错时返回到当前接收链表描述符的地址。\\
0：不返回\\
1：返回\\ (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAINLINKSTOPCHN}\item [AHB\_DMA\_INLINK\_STOP\_CH\regindex{n}] 配置接收通道 \regindex{n} 停止接收数据。\\
0：无效值。没有作用\\
1：停止\\ (WT)
\label{fielddesc:AHBDMAINLINKSTARTCHN}\item [AHB\_DMA\_INLINK\_START\_CH\regindex{n}] 配置开启接收通道 \regindex{n} 进行数据传输。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (WT)
\label{fielddesc:AHBDMAINLINKRESTARTCHN}\item [AHB\_DMA\_INLINK\_RESTART\_CH\regindex{n}] 配置重启接收通道 \regindex{n} 进行 AHB DMA 传输。\\
0：无效值。没有作用\\
1：重启\\ (WT)
\label{fielddesc:AHBDMAINLINKPARKCHN}\item [AHB\_DMA\_INLINK\_PARK\_CH\regindex{n}] 表示接收链表描述符 FSM 的状态。\\
0：运行\\
1：空闲\\ (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_OUT\_CONF0\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00D0+0xC0*(\regindex{n}-1)}\label{regdesc:AHBDMAOUTCONF0CHNREG}
\regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_DATA\_BURST\_MODE\_SEL\_CH\regindex{n}}{2}{8}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{7}{0}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_ETM\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{6}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{5}{0}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUTDSCR\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_MODE\_CH\regindex{n}}{1}{3}{{1}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_AUTO\_WRBACK\_CH\regindex{n}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_LOOP\_TEST\_CH\regindex{n}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_RST\_CH\regindex{n}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAOUTRSTCHN}\item [AHB\_DMA\_OUT\_RST\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} FSM 和 TX FIFO 指针的复位状态。\\
0：复位释放\\
1：复位\\ (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTLOOPTESTCHN}\item [AHB\_DMA\_OUT\_LOOP\_TEST\_CH\regindex{n}] 配置发送链表回写时 owner 位的值。 (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTAUTOWRBACKCHN}\item [AHB\_DMA\_OUT\_AUTO\_WRBACK\_CH\regindex{n}] 配置在发送完 TX FIFO 中的所有数据时是否开启发送链表自动回写。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTEOFMODECHN}\item [AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_MODE\_CH\regindex{n}] 配置生成 EOF 标志的时间。\\
0：待发送数据推入 AHB DMA FIFO 时生成发送通道 \regindex{n} 的 EOF 标志。\\
1：待发送数据从 AHB DMA FIFO 中弹出时生成发送通道 \regindex{n} 的 EOF 标志。\\ (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTDSCRBURSTENCHN}\item [AHB\_DMA\_OUTDSCR\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}] 配置开启 INCR 突发传输，让发送通道 \regindex{n} 读取描述符。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTETMENCHN}\item [AHB\_DMA\_OUT\_ETM\_EN\_CH\regindex{n}] 配置开启发送通道 \regindex{n} 的 ETM 控制。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTDATABURSTMODESELCHN}\item [AHB\_DMA\_OUT\_DATA\_BURST\_MODE\_SEL\_CH\regindex{n}] 配置 TX 通道 \regindex{n} 最大突发长度。\\0：SINGLE\\1：INCR4\\2：INCR8\\3：保留\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_OUT\_CONF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00D4+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAOUTCONF1CHNREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_CHECK\_OWNER\_CH\regindex{n}}{1}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{12}{0}{000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAOUTCHECKOWNERCHN}\item [AHB\_DMA\_OUT\_CHECK\_OWNER\_CH\regindex{n}] 配置开启发送通道 \regindex{n} 的 owner 位检查。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_OUT\_PUSH\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00DC+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAOUTPUSHCHNREG}
\regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUTFIFO\_PUSH\_CH\regindex{n}}{1}{9}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUTFIFO\_WDATA\_CH\regindex{n}}{9}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAOUTFIFOWDATACHN}\item [AHB\_DMA\_OUTFIFO\_WDATA\_CH\regindex{n}] 表示需要推入 AHB DMA TX FIFO 中的数据。 (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTFIFOPUSHCHN}\item [AHB\_DMA\_OUTFIFO\_PUSH\_CH\regindex{n}] 配置将数据推入 AHB DMA TX FIFO。\\
0：无效值。没有作用\\
1：推入\\ (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_OUT\_LINK\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00E0+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAOUTLINKCHNREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUTLINK\_PARK\_CH\regindex{n}}{1}{3}{{1}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUTLINK\_RESTART\_CH\regindex{n}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUTLINK\_START\_CH\regindex{n}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUTLINK\_STOP\_CH\regindex{n}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAOUTLINKSTOPCHN}\item [AHB\_DMA\_OUTLINK\_STOP\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} 停止发送数据。\\
0：无效值。没有作用\\
1：停止\\ (WT)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTLINKSTARTCHN}\item [AHB\_DMA\_OUTLINK\_START\_CH\regindex{n}] 配置开启发送通道 \regindex{n} 进行数据传输。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (WT)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTLINKRESTARTCHN}\item [AHB\_DMA\_OUTLINK\_RESTART\_CH\regindex{n}] 配置重启发送通道 \regindex{n} 进行 AHB DMA 传输。 \\
0：无效值。没有作用\\
1：重启\\ (WT)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTLINKPARKCHN}\item [AHB\_DMA\_OUTLINK\_PARK\_CH\regindex{n}] 表示发送链表描述符 FSM 的状态。\\
0：运行\\
1：空闲\\ (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_TX\_CH\_ARB\_WEIGH\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x02DC+0x28*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMATXCHARBWEIGHCHNREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_TX\_CH\_ARB\_WEIGH\_CH\regindex{n}}{4}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMATXCHARBWEIGHCHN}\item [AHB\_DMA\_TX\_CH\_ARB\_WEIGH\_CH\regindex{n}] 配置 TX 通道 \regindex{n} 的权重（即令牌数）。\\取值范围：0 \verb+~+ 15。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_TX\_ARB\_WEIGH\_OPT\_DIR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x02E0+0x28*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMATXARBWEIGHOPTDIRCHNREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{20}{AHB\_DMA\_TX\_ARB\_WEIGH\_OPT\_DIR\_CH\regindex{n}}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMATXARBWEIGHOPTDIRCHN}\item [AHB\_DMA\_TX\_ARB\_WEIGH\_OPT\_DIR\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} 是否开启权重仲裁优化。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_RX\_CH\_ARB\_WEIGH\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0354+0x28*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMARXCHARBWEIGHCHNREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_RX\_CH\_ARB\_WEIGH\_CH\regindex{n}}{4}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMARXCHARBWEIGHCHN}\item [AHB\_DMA\_RX\_CH\_ARB\_WEIGH\_CH\regindex{n}] 配置 RX 通道 \regindex{n} 的权重（即令牌数）。\\取值范围：0 \verb+~+ 15。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_RX\_ARB\_WEIGH\_OPT\_DIR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0358+0x28*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMARXARBWEIGHOPTDIRCHNREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{\rotatebox{20}{AHB\_DMA\_RX\_ARB\_WEIGH\_OPT\_DIR\_CH\regindex{n}}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMARXARBWEIGHOPTDIRCHN}\item [AHB\_DMA\_RX\_ARB\_WEIGH\_OPT\_DIR\_CH\regindex{n}] 配置接收通道 \regindex{n} 是否开启权重仲裁优化。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_IN\_LINK\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x03AC+0x4*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAINLINKADDRCHNREG}
\regfield{AHB\_DMA\_INLINK\_ADDR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAINLINKADDRCHN}\item [AHB\_DMA\_INLINK\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示第一个接收链表描述符的地址。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_OUT\_LINK\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x03B8+0x4*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAOUTLINKADDRCHNREG}
\regfield{AHB\_DMA\_OUTLINK\_ADDR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAOUTLINKADDRCHN}\item [AHB\_DMA\_OUTLINK\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示第一个发送链表描述符的地址。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_INTR\_MEM\_START\_ADDR\_REG}{0x03C4}\label{regdesc:AHBDMAINTRMEMSTARTADDRREG}
\regfield{AHB\_DMA\_ACCESS\_INTR\_MEM\_START\_ADDR}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAACCESSINTRMEMSTARTADDR}\item [AHB\_DMA\_ACCESS\_INTR\_MEM\_START\_ADDR] 配置可访问地址空间的起始地址。（注意：只可配置内部存储地址空间，不可配置片外地址范围，可能会发生意外问题）。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_INTR\_MEM\_END\_ADDR\_REG}{0x03C8}\label{regdesc:AHBDMAINTRMEMENDADDRREG}
\regfield{AHB\_DMA\_ACCESS\_INTR\_MEM\_END\_ADDR}{32}{0}{{0xffffffff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAACCESSINTRMEMENDADDR}\item [AHB\_DMA\_ACCESS\_INTR\_MEM\_END\_ADDR] 配置可访问地址空间的结束地址。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_ARB\_TIMEOUT\_REG}{0x03DC}\label{regdesc:AHBDMAARBTIMEOUTREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_ARB\_TIMEOUT}{16}{0}{{0x00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAARBTIMEOUT}\item [AHB\_DMA\_ARB\_TIMEOUT] 配置权重仲裁时间片。单位：AHB 总线时钟周期。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_WEIGHT\_EN\_REG}{0x0400}\label{regdesc:AHBDMAWEIGHTENREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_WEIGHT\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAWEIGHTEN}\item [AHB\_DMA\_WEIGHT\_EN] 配置开启权重仲裁。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_DATE\_REG}{0x0068}\label{regdesc:AHBDMADATEREG}
\regfield{AHB\_DMA\_DATE}{32}{0}{{0x2311290}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMADATE}\item [AHB\_DMA\_DATE] 版本控制寄存器。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_INFIFO\_STATUS\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0078+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAINFIFOSTATUSCHNREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_BUF\_HUNGRY\_CH\regindex{n}}{1}{27}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH\regindex{n}}{1}{26}{{1}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH\regindex{n}}{1}{25}{{1}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH\regindex{n}}{1}{24}{{1}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH\regindex{n}}{1}{23}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{8}{15}{00000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_INFIFO\_CNT\_CH\regindex{n}}{7}{8}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{2}{000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_INFIFO\_EMPTY\_CH\regindex{n}}{1}{1}{{1}}%
\regfield{AHB\_DMA\_INFIFO\_FULL\_CH\regindex{n}}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAINFIFOFULLCHN}\item [AHB\_DMA\_INFIFO\_FULL\_CH\regindex{n}] 表示 L1 RX FIFO 是否为满。\\
0：未满\\
1：已满\\ (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAINFIFOEMPTYCHN}\item [AHB\_DMA\_INFIFO\_EMPTY\_CH\regindex{n}] 表示  L1 RX FIFO 是否为空。\\
0：未空\\
1：已空\\ (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAINFIFOCNTCHN}\item [AHB\_DMA\_INFIFO\_CNT\_CH\regindex{n}] 表示接收通道 \regindex{n}  L1 RX FIFO 中的字节数。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAINREMAINUNDER1BCHN}\item [AHB\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAINREMAINUNDER2BCHN}\item [AHB\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAINREMAINUNDER3BCHN}\item [AHB\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAINREMAINUNDER4BCHN}\item [AHB\_DMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAINBUFHUNGRYCHN}\item [AHB\_DMA\_IN\_BUF\_HUNGRY\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_IN\_STATE\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0084+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAINSTATECHNREG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_STATE\_CH\regindex{n}}{3}{20}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_STATE\_CH\regindex{n}}{2}{18}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_INLINK\_DSCR\_ADDR\_CH\regindex{n}}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAINLINKDSCRADDRCHN}\item [AHB\_DMA\_INLINK\_DSCR\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示下一个预读取（但未处理）的接收链表描述符所在地址的低 18 位。如果当前处理的接收链表描述符是最后一个描述符，则该字段表示当前处理的接收链表描述符地址。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAINDSCRSTATECHN}\item [AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_STATE\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAINSTATECHN}\item [AHB\_DMA\_IN\_STATE\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0088+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAINSUCEOFDESADDRCHNREG}
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAINSUCEOFDESADDRCHN}\item [AHB\_DMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示 EOF 位为 1 的接收链表描述符的地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x008C+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAINERREOFDESADDRCHNREG}
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAINERREOFDESADDRCHN}\item [AHB\_DMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示当前接收数据有错时，相应接收链表描述符的位置。仅对 UHCI 有效。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0090+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAINDSCRCHNREG}
\regfield{AHB\_DMA\_INLINK\_DSCR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAINLINKDSCRCHN}\item [AHB\_DMA\_INLINK\_DSCR\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的接收链表描述符指向的下一个接收链表描述符地址 x+1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0094+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAINDSCRBF0CHNREG}
\regfield{AHB\_DMA\_INLINK\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAINLINKDSCRBF0CHN}\item [AHB\_DMA\_INLINK\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的接收链表描述符所在地址 x。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0098+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAINDSCRBF1CHNREG}
\regfield{AHB\_DMA\_INLINK\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAINLINKDSCRBF1CHN}\item [AHB\_DMA\_INLINK\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}] 表示前一个已预读取的接收链表描述符所在地址 x-1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_OUTFIFO\_STATUS\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00D8+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAOUTFIFOSTATUSCHNREG}
\regfield{(reserved)}{5}{27}{00000}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH\regindex{n}}{1}{26}{{1}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH\regindex{n}}{1}{25}{{1}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH\regindex{n}}{1}{24}{{1}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH\regindex{n}}{1}{23}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{8}{15}{00000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUTFIFO\_CNT\_CH\regindex{n}}{7}{8}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{2}{000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_CH\regindex{n}}{1}{1}{{1}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUTFIFO\_FULL\_CH\regindex{n}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAOUTFIFOFULLCHN}\item [AHB\_DMA\_OUTFIFO\_FULL\_CH\regindex{n}] 表示 L1 TX FIFO 是否为满。\\
0：未满\\
1：已满\\ (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTFIFOEMPTYCHN}\item [AHB\_DMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_CH\regindex{n}] 表示 L1 TX FIFO 是否为空。\\
0：未空\\
1：已空\\ (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTFIFOCNTCHN}\item [AHB\_DMA\_OUTFIFO\_CNT\_CH\regindex{n}] 表示发送通道 \regindex{n} L1 TX FIFO 中的字节数。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTREMAINUNDER1BCHN}\item [AHB\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTREMAINUNDER2BCHN}\item [AHB\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTREMAINUNDER3BCHN}\item [AHB\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTREMAINUNDER4BCHN}\item [AHB\_DMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_OUT\_STATE\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00E4+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAOUTSTATECHNREG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_STATE\_CH\regindex{n}}{3}{20}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_DSCR\_STATE\_CH\regindex{n}}{2}{18}{{0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_ADDR\_CH\regindex{n}}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAOUTLINKDSCRADDRCHN}\item [AHB\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示下一个预读取（但未处理）的发送接收链表描述符所在地址的低 18 位。如果当前处理的发送链表描述符是最后一个描述符，则该字段表示当前处理的发送链表描述符地址。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTDSCRSTATECHN}\item [AHB\_DMA\_OUT\_DSCR\_STATE\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTSTATECHN}\item [AHB\_DMA\_OUT\_STATE\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00E8+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAOUTEOFDESADDRCHNREG}
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAOUTEOFDESADDRCHN}\item [AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示 EOF 位为 1 的发送链表描述符的地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00EC+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAOUTEOFBFRDESADDRCHNREG}
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAOUTEOFBFRDESADDRCHN}\item [AHB\_DMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示倒数第二个发送链表描述符的地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_OUT\_DSCR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00F0+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAOUTDSCRCHNREG}
\regfield{AHB\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAOUTLINKDSCRCHN}\item [AHB\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的发送链表描述符指向的下一个发送链表描述符地址 y+1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_OUT\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00F4+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAOUTDSCRBF0CHNREG}
\regfield{AHB\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAOUTLINKDSCRBF0CHN}\item [AHB\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的发送链表描述符所在地址 y。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_OUT\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00F8+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAOUTDSCRBF1CHNREG}
\regfield{AHB\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAOUTLINKDSCRBF1CHN}\item [AHB\_DMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}] 表示前一个已预读取的发送链表描述符所在地址 y-1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_IN\_PRI\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x009C+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAINPRICHNREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_RX\_PRI\_CH\regindex{n}}{4}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMARXPRICHN}\item [AHB\_DMA\_RX\_PRI\_CH\regindex{n}] 配置接收通道 \regindex{n} 的优先级。值越大，优先级越高。 \\
取值范围： 0 \verb+~+ 5 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_OUT\_PRI\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00FC+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAOUTPRICHNREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_TX\_PRI\_CH\regindex{n}}{4}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMATXPRICHN}\item [AHB\_DMA\_TX\_PRI\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} 的优先级。值越大，优先级越高。 \\
取值范围： 0 \verb+~+ 5 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_IN\_PERI\_SEL\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00A0+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAINPERISELCHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_PERI\_IN\_SEL\_CH\regindex{n}}{6}{0}{{0x3f}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAPERIINSELCHN}\item [AHB\_DMA\_PERI\_IN\_SEL\_CH\regindex{n}] 配置连接接收通道 \regindex{n} 的外设。\\
0：Dummy\\ 1：GP-SPI\\ 2：UHCI\\ 3：I2S\\ 4：Dummy\\ 5：Dummy\\ 6：AES\\ 7：SHA\\ 8：ADC\\ 9：PARLIO\\ 10：Dummy\\ 11 \verb+~+ 15：Dummy\\
16 \verb+~+ 63：无效值\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_OUT\_PERI\_SEL\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0100+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAOUTPERISELCHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_PERI\_OUT\_SEL\_CH\regindex{n}}{6}{0}{{0x3f}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAPERIOUTSELCHN}\item [AHB\_DMA\_PERI\_OUT\_SEL\_CH\regindex{n}] 配置连接发送通道 \regindex{n} 的外设。\\
0：Dummy\\ 1：GP-SPI\\ 2：UHCI\\ 3：I2S\\ 4：Dummy\\ 5：Dummy\\ 6：AES\\ 7：SHA\\ 8：ADC\\ 9：PARLIO\\ 10：Dummy\\ 11 \verb+~+ 15：Dummy\\
16 \verb+~+ 63：无效值\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_MODULE\_CLK\_EN\_REG} {0x0404}\label{regdesc:AHBDMAMODULECLKENREG}
\regfield{(reserved)}{3}{29}{000}%
\regfield{AHB\_DMA\_AHBINF\_CLK\_EN}{1}{28}{{0x0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_CMD\_ARB\_CLK\_EN}{1}{27}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{12}{15}{000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_CTRL\_CLK\_EN}{3}{12}{{0x7}}%
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_CLK\_EN}{3}{9}{{0x7}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_CTRL\_CLK\_EN}{3}{6}{{0x7}}%
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_DSCR\_CLK\_EN}{3}{3}{{0x7}}%
\regfield{AHB\_DMA\_AHB\_APB\_SYNC\_CLK\_EN}{3}{0}{{0x7}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAAHBAPBSYNCCLKEN}\item [AHB\_DMA\_AHB\_APB\_SYNC\_CLK\_EN] 配置强制开启 GDMA 寄存器配置同步模块时钟。\\
位 0 对应 TX、RX 通道 0，位 1 对应 TX、RX 通道 1，以此类推。\\
0：不强制开启\\
1：强制开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTDSCRCLKEN}\item [AHB\_DMA\_OUT\_DSCR\_CLK\_EN] 配置强制开启 GDMA TX 链表描述符处理模块时钟。\\
位 0 对应发送通道 0，位 1 对应发送通道 1，以此类推。\\
0：不强制开启\\
1：强制开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAOUTCTRLCLKEN}\item [AHB\_DMA\_OUT\_CTRL\_CLK\_EN] 配置强制开启 GDMA TX 数据处理模块时钟。\\
位 0 对应发送通道 0，位 1 对应发送通道 1，以此类推。\\
0：不强制开启\\
1：强制开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAINDSCRCLKEN}\item [AHB\_DMA\_IN\_DSCR\_CLK\_EN] 配置强制开启 GDMA RX 链表描述符处理模块时钟。\\
位 0 对应接收通道 0，位 1 对应接收通道 1，以此类推。\\
0：不强制开启\\
1：强制开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMAINCTRLCLKEN}\item [AHB\_DMA\_IN\_CTRL\_CLK\_EN] 配置强制开启 GDMA RX 数据处理模块时钟。\\
位 0 对应接收通道 0，位 1 对应 TR 通道 1，以此类推。\\
0：不强制开启\\
1：强制开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:AHBDMACMDARBCLKEN}\item [AHB\_DMA\_CMD\_ARB\_CLK\_EN] 配置强制开启 GDMA 仲裁模块时钟。\\
0：不强制开启\\
1：强制开启\\ (R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_MODULE\_CLK\_EN\_REG} {0x0404}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]
\item
\label{fielddesc:AHBDMAAHBINFCLKEN}\item [AHB\_DMA\_AHBINF\_CLK\_EN] 配置强制开启 GDMA 总线接口处理模块时钟。\\
0：不强制开启\\
1：强制开启\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_AHBINF\_RESP\_ERR\_STATUS0\_REG} {0x0408}\label{regdesc:AHBDMAAHBINFRESPERRSTATUS0REG}
\regfield{AHB\_DMA\_AHBINF\_RESP\_ERR\_ADDR}{32}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAAHBINFRESPERRADDR}\item [AHB\_DMA\_AHBINF\_RESP\_ERR\_ADDR] 表示 GDMA 收到 AHB 总线错误响应对应传输的地址。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_AHBINF\_RESP\_ERR\_STATUS1\_REG} {0x040C}\label{regdesc:AHBDMAAHBINFRESPERRSTATUS1REG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{AHB\_DMA\_AHBINF\_RESP\_ERR\_CH\_ID}{3}{5}{{0x0}}%
\regfield{AHB\_DMA\_AHBINF\_RESP\_ERR\_ID}{4}{1}{{0xF}}%
\regfield{AHB\_DMA\_AHBINF\_RESP\_ERR\_WR}{1}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAAHBINFRESPERRCHID}\item [AHB\_DMA\_AHBINF\_RESP\_ERR\_CH\_ID] 表示 GDMA 收到 AHB 总线错误响应对应传输的通道 ID。\\
位[0:1]：通道号。范围：0 \verb+~+ 2\\
位[2]：通道方向。
0：RX 方向\\
1：TX 方向\\ (RO)
\label{fielddesc:AHBDMAAHBINFRESPERRID}\item [AHB\_DMA\_AHBINF\_RESP\_ERR\_ID] 表示 GDMA 收到 AHB 总线错误响应对应传输的传输 ID。\\
1：GP-SPI 和存储器之间的传输\\
2：UHCI 和存储器之间的传输\\
3：I2S 和存储器之间的传输\\
6：AES 和存储器之间的传输\\
7：SHA 和存储器之间的传输\\
8：ADC 和存储器之间的传输\\
9：PARLIO 和存储器之间的传输\\
10：通道 0 存储器到存储器的传输\\
11：通道 1 存储器到存储器的传输\\
12：通道 2 存储器到存储器的传输\\
其余值为无效值\\
(RO)
\label{fielddesc:AHBDMAAHBINFRESPERRWR}\item [AHB\_DMA\_AHBINF\_RESP\_ERR\_WR] 表示 GDMA 收到 AHB 总线错误响应对应传输的类型。\\
0：读传输\\
1：写传输\\ (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_IN\_DONE\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG(\regindex{n}: 0-2)}{0x0410+0x08*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAINDONEDESADDRCHNREG}
\regfield{AHB\_DMA\_IN\_DONE\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAINDONEDESADDRCHNREG}\item [AHB\_DMA\_IN\_DONE\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示 RX 方向传输完成时对应描述符的地址。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{AHB\_DMA\_OUT\_DONE\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG(\regindex{n}: 0-2)}{0x0414+0x08*\regindex{n}}\label{regdesc:AHBDMAOUTDONEDESADDRCHNREG}
\regfield{AHB\_DMA\_OUT\_DONE\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}}{32}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:AHBDMAOUTDONEDESADDRCHNREG}\item [AHB\_DMA\_OUT\_DONE\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示 TX 方向传输完成时对应描述符的地址。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
