\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_CONF0\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{0x{}0000+0x{}14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNCONF0REG}
\regfield{(reserved)}{14}{18}{00000000000000}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_RESET\_ST\_CH\regindex{n}}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_RESET\_CH\regindex{n}}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_NUM\_CH\regindex{n}}{10}{5}{{0x{}0}}%
\regfield{LEDC\_PARA\_UP\_CH\regindex{n}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_IDLE\_LV\_CH\regindex{n}}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_SIG\_OUT\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER\_SEL\_CH\regindex{n}}{2}{0}{{0x{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERSELCHN}\item [LEDC\_TIMER\_SEL\_CH\regindex{n}] 用于选择通道 \regindex{n} 的定时器。

0：选择定时器 0

1：选择定时器 1

2：选择定时器 2

3：选择定时器 3 (R/W)

\label{fielddesc:LEDCSIGOUTENCHN}\item [LEDC\_SIG\_OUT\_EN\_CH\regindex{n}] 置位此位，使能通道 \regindex{n} 的信号输出。(R/W)

\label{fielddesc:LEDCIDLELVCHN}\item [LEDC\_IDLE\_LV\_CH\regindex{n}] 控制通道 \regindex{n} 不工作时（LEDC\_SIG\_OUT\_EN\_CH\regindex{n} 为 0 时）的输出电平。(R/W)

\label{fielddesc:LEDCPARAUPCHN}\item [LEDC\_PARA\_UP\_CH\regindex{n}] 用于更新通道 \regindex{n} 的的下列字段，由硬件自动清除。(WO)
\begin{itemize}
\item LEDC\_HPOINT\_CH\regindex{n}
\item LEDC\_DUTY\_START\_CH\regindex{n}
\item LEDC\_SIG\_OUT\_EN\_CH\regindex{n}
\item LEDC\_TIMER\_SEL\_CH\regindex{n}
\item LEDC\_DUTY\_NUM\_CH\regindex{n}
\item LEDC\_DUTY\_CYCLE\_CH\regindex{n}
\item LEDC\_DUTY\_SCALE\_CH\regindex{n}
\item LEDC\_DUTY\_INC\_CH\regindex{n}
\item LEDC\_OVF\_CNT\_EN\_CH\regindex{n}
\end{itemize}

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_CONF0\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{0x{}0000+0x{}14*\regindex{n}}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:LEDCOVFNUMCHN}\item [LEDC\_OVF\_NUM\_CH\regindex{n}] 用于配置定时器溢出次数的最大值减 1。
通道 \regindex{n} 的定时器溢出次数达到 (LEDC\_OVF\_NUM\_CH\regindex{n} +1) 次时，触发 LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT 中断。(R/W)
\label{fielddesc:LEDCOVFCNTENCHN}\item [LEDC\_OVF\_CNT\_EN\_CH\regindex{n}] 用于计算通道 \regindex{n} 选择的定时器溢出的次数。(R/W)
\label{fielddesc:LEDCOVFCNTRESETCHN}\item [LEDC\_OVF\_CNT\_RESET\_CH\regindex{n}] 置位此位，复位通道 \regindex{n} 的定时器溢出计数器。(WO)
\label{fielddesc:LEDCOVFCNTRESETSTCHN}\item [LEDC\_OVF\_CNT\_RESET\_ST\_CH\regindex{n}] LEDC\_OVF\_CNT\_RESET\_CH\regindex{n} 的状态位。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_CONF1\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{0x{}000C+0x{}14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNCONF1REG}
\regfield{LEDC\_DUTY\_START\_CH\regindex{n}}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_INC\_CH\regindex{n}}{1}{30}{{1}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_NUM\_CH\regindex{n}}{10}{20}{{0x{}0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CYCLE\_CH\regindex{n}}{10}{10}{{0x{}0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_SCALE\_CH\regindex{n}}{10}{0}{{0x{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCDUTYSCALECHN}\item [LEDC\_DUTY\_SCALE\_CH\regindex{n}] 用于配置通道 \regindex{n} 占空比的变化步长。(R/W)
\label{fielddesc:LEDCDUTYCYCLECHN}\item [LEDC\_DUTY\_CYCLE\_CH\regindex{n}] 通道 \regindex{n} 占空比每隔 LEDC\_DUTY\_CYCLE\_CH\regindex{n} 变化一次。(R/W)
\label{fielddesc:LEDCDUTYNUMCHN}\item [LEDC\_DUTY\_NUM\_CH\regindex{n}] 用于控制占空比变化的次数。(R/W)
\label{fielddesc:LEDCDUTYINCCHN}\item [LEDC\_DUTY\_INC\_CH\regindex{n}] 用于递增或递减通道 \regindex{n} 输出信号的占空比。1：递增；0：递减。(R/W)
\label{fielddesc:LEDCDUTYSTARTCHN}\item [LEDC\_DUTY\_START\_CH\regindex{n}] 配置是否开启占空比渐变。\\
0：关闭\\
1：开启\\(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_CONF\_REG}{0x{}00D0}\label{regdesc:LEDCCONFREG}
\regfield{LEDC\_CLK\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{29}{2}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{LEDC\_APB\_CLK\_SEL}{2}{0}{{0x{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCAPBCLKSEL}\item [LEDC\_APB\_CLK\_SEL] 用于设置 4 个定时器的共同时钟源。
1：APB\_CLK；2：RC\_FAST\_CLK；3：XTAL\_CLK。 (读/写)
\label{fielddesc:LEDCCLKEN}\item [LEDC\_CLK\_EN] 用于控制时钟。1：强制开启寄存器时钟。0：仅在应用写寄存器时支持时钟。 (读/写)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_HPOINT\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{0x{}0004+0x{}14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNHPOINTREG}
\regfield{(reserved)}{18}{14}{000000000000000000}%
\regfield{LEDC\_HPOINT\_CH\regindex{n}}{14}{0}{{0x{}00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCHPOINTCHN}\item [LEDC\_HPOINT\_CH\regindex{n}] 所选定时器计数值达到该值时，输出信号翻转为高电平。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_DUTY\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{0x{}0008+0x{}14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNDUTYREG}
\regfield{(reserved)}{13}{19}{0000000000000}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CH\regindex{n}}{19}{0}{{0x{}000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCDUTYCHN}\item [LEDC\_DUTY\_CH\regindex{n}] 通过控制低位点改变输出信号占空比。所选定时器达到低位点时，输出信号翻转为低电平。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_DUTY\_R\_REG (\regindex{n}: 0-7)}{0x{}0010+0x{}14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNDUTYRREG}
\regfield{(reserved)}{13}{19}{0000000000000}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_R\_CH\regindex{n}}{19}{0}{{0x{}000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCDUTYRCHN}\item [LEDC\_DUTY\_R\_CH\regindex{n}] 存储通道 \regindex{n} 输出信号的当前占空比。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_CONF\_REG (\regindex{x}: 0-3)}{0x{}00A0+0x{}8*\regindex{x}}\label{regdesc:LEDCTIMERXCONFREG}
\regfield{(reserved)}{6}{26}{000000}%
\regfield{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_PARA\_UP}{1}{25}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{24}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_RST}{1}{23}{{1}}%
\regfield{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_PAUSE}{1}{22}{{0}}%
\regfield{LEDC\_CLK\_DIV\_TIMER\regindex{x}}{18}{4}{{0x{}000}}%
\regfield{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_DUTY\_RES}{4}{0}{{0x{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERXDUTYRES}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_DUTY\_RES] 用于控制定时器 \regindex{x} 计数器的计数范围。(R/W)
\label{fielddesc:LEDCCLKDIVTIMERX}\item [LEDC\_CLK\_DIV\_TIMER\regindex{x}] 用于配置定时器 \regindex{x} 分频器的分频系数。低 8 位为小数部分。(R/W)
\label{fielddesc:LEDCTIMERXPAUSE}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_PAUSE] 用于暂停定时器 \regindex{x} 的计数器。(R/W)
\label{fielddesc:LEDCTIMERXRST}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_RST] 用于复位定时器 \regindex{x}。复位后计数器为 0。(R/W)
\label{fielddesc:LEDCTIMERXPARAUP}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_PARA\_UP] 置位此位，更新 LEDC\_CLK\_DIV\_TIMER\regindex{x} 和 LEDC\_TIMER\regindex{x}\_DUTY\_RES。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_VALUE\_REG (\regindex{x}: 0-3)}{0x{}00A4+0x{}8*\regindex{x}}\label{regdesc:LEDCTIMERXVALUEREG}
\regfield{(reserved)}{18}{14}{000000000000000000}%
\regfield{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_CNT}{14}{0}{{0x{}00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERXCNT}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_CNT] 存储定时器 \regindex{x} 的当前计数器值(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_INT\_RAW\_REG}{0x{}00C0}\label{regdesc:LEDCINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH7\_INT\_RAW}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH6\_INT\_RAW}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH5\_INT\_RAW}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH4\_INT\_RAW}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH3\_INT\_RAW}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH2\_INT\_RAW}{1}{14}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH1\_INT\_RAW}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH0\_INT\_RAW}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH7\_INT\_RAW}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH6\_INT\_RAW}{1}{10}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH5\_INT\_RAW}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH4\_INT\_RAW}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH3\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH2\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH1\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH0\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER3\_OVF\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER2\_OVF\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER1\_OVF\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER0\_OVF\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERXOVFINTRAW}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT\_RAW] 定时器 \regindex{x} 达到最大计数值时触发中断。(RO)
\label{fielddesc:LEDCDUTYCHNGENDCHNINTRAW}\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 通道 \regindex{n} 的原始中断位。占空比渐变结束时触发。(RO)
\label{fielddesc:LEDCOVFCNTCHNINTRAW}\item [LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] 通道 \regindex{n} 的原始中断位。ovf\_cnt 达到 LEDC\_OVF\_NUM\_CH\regindex{n} 指定值时触发。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_INT\_ST\_REG}{0x{}00C4}\label{regdesc:LEDCINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH7\_INT\_ST}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH6\_INT\_ST}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH5\_INT\_ST}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH4\_INT\_ST}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH3\_INT\_ST}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH2\_INT\_ST}{1}{14}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH1\_INT\_ST}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH0\_INT\_ST}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH7\_INT\_ST}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH6\_INT\_ST}{1}{10}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH5\_INT\_ST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH4\_INT\_ST}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH3\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH2\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH1\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH0\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER3\_OVF\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER2\_OVF\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER1\_OVF\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER0\_OVF\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERXOVFINTST}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT\_ST] LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT\_ENA 置 1 时，LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT 中断的屏蔽中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:LEDCDUTYCHNGENDCHNINTST}\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA 置 1 时，LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT 中断的屏蔽中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:LEDCOVFCNTCHNINTST}\item [LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA 置 1 时，LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT 中断的屏蔽中断状态位。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_INT\_ENA\_REG}{0x{}00C8}\label{regdesc:LEDCINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH7\_INT\_ENA}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH6\_INT\_ENA}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH5\_INT\_ENA}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH4\_INT\_ENA}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH3\_INT\_ENA}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH2\_INT\_ENA}{1}{14}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH1\_INT\_ENA}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH0\_INT\_ENA}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH7\_INT\_ENA}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH6\_INT\_ENA}{1}{10}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH5\_INT\_ENA}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH4\_INT\_ENA}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH3\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH2\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH1\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH0\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER3\_OVF\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER2\_OVF\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER1\_OVF\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER0\_OVF\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERXOVFINTENA}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT\_ENA] LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT 中断的使能位。(R/W)
\label{fielddesc:LEDCDUTYCHNGENDCHNINTENA}\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT 中断的使能位。(R/W)
\label{fielddesc:LEDCOVFCNTCHNINTENA}\item [LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT 中断的使能位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_INT\_CLR\_REG}{0x{}00CC}\label{regdesc:LEDCINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH7\_INT\_CLR}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH6\_INT\_CLR}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH5\_INT\_CLR}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH4\_INT\_CLR}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH3\_INT\_CLR}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH2\_INT\_CLR}{1}{14}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH1\_INT\_CLR}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH0\_INT\_CLR}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH7\_INT\_CLR}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH6\_INT\_CLR}{1}{10}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH5\_INT\_CLR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH4\_INT\_CLR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH3\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH2\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH1\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH0\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER3\_OVF\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER2\_OVF\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER1\_OVF\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER0\_OVF\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERXOVFINTCLR}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT\_CLR] 置位此位，清除 LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT 中断。(WO)
\label{fielddesc:LEDCDUTYCHNGENDCHNINTCLR}\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT 中断。(WO)
\label{fielddesc:LEDCOVFCNTCHNINTCLR}\item [LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR] 置位此位，清除 LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT 中断。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_DATE\_REG}{0x{}00FC}\label{regdesc:LEDCDATEREG}
\regfield{LEDC\_DATE}{32}{0}{{0x{}19072601}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCDATE}\item [LEDC\_DATE] 版本控制寄存器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


