\begin{register}{H}{SENS\_SAR\_READER1\_CTRL\_REG}{\hexprefix{}0000}\label{regdesc:SENSSARREADER1CTRLREG}
\regfield{(reserved)}{2}{30}{00}%
\regfield{SENS\_SAR1\_INT\_EN}{1}{29}{{1}}%
\regfield{SENS\_SAR1\_DATA\_INV}{1}{28}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{20}{8}{00000000000000000000}%
\regfield{SENS\_SAR1\_CLK\_DIV}{8}{0}{{2}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SENSSAR1CLKDIV}\item [SENS\_SAR1\_CLK\_DIV] 配置时钟分频器。（读/写）
\label{fielddesc:SENSSAR1DATAINV}\item [SENS\_SAR1\_DATA\_INV] 反转 SAR ADC1 数据。（读/写）
\label{fielddesc:SENSSAR1INTEN}\item [SENS\_SAR1\_INT\_EN] 配置 SAR ADC1 中断。0：禁用中断。1：使能中断。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SENS\_SAR\_MEAS1\_CTRL1\_REG}{\hexprefix{}0008}\label{regdesc:SENSSARMEAS1CTRL1REG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{SENS\_RTC\_SARADC\_CLKGATE\_EN}{1}{23}{{0}}%
\regfield{SENS\_RTC\_SARADC\_RESET}{1}{22}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{22}{0}{0000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SENSRTCSARADCRESET}\item [SENS\_RTC\_SARADC\_RESET] 软件复位 SAR ADC。（读/写）
\label{fielddesc:SENSRTCSARADCCLKGATEEN}\item [SENS\_RTC\_SARADC\_CLKGATE\_EN] SAR ADC 时钟门控的使能位。 （读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{SENS\_SAR\_MEAS1\_CTRL2\_REG}{\hexprefix{}000C}\label{regdesc:SENSSARMEAS1CTRL2REG}
\regfield{SENS\_SAR1\_EN\_PAD\_FORCE}{1}{31}{{0}}%
\regfield{SENS\_SAR1\_EN\_PAD}{12}{19}{{0}}%
\regfield{SENS\_MEAS1\_START\_FORCE}{1}{18}{{0}}%
\regfield{SENS\_MEAS1\_START\_SAR}{1}{17}{{0}}%
\regfield{SENS\_MEAS1\_DONE\_SAR}{1}{16}{{0}}%
\regfield{SENS\_MEAS1\_DATA\_SAR}{16}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SENSMEAS1DATASAR}\item [SENS\_MEAS1\_DATA\_SAR] SAR ADC1 数据。 （只读）
\label{fielddesc:SENSMEAS1DONESAR}\item [SENS\_MEAS1\_DONE\_SAR] 用于标记 SAR ADC1 转换已完成。 （只读）
\label{fielddesc:SENSMEAS1STARTSAR}\item [SENS\_MEAS1\_START\_SAR] RTC ADC1 控制器开始转换数据。 （读/写）
\label{fielddesc:SENSMEAS1STARTFORCE}\item [SENS\_MEAS1\_START\_FORCE] 写入 1，则 RTC ADC1 由软件启动。（读/写）
\label{fielddesc:SENSSAR1ENPAD}\item [SENS\_SAR1\_EN\_PAD] SAR ADC1 Pad 使能位图。（读/写）
\label{fielddesc:SENSSAR1ENPADFORCE}\item [SENS\_SAR1\_EN\_PAD\_FORCE] 写入 1，则 SAR ADC1 Pad 使能位图将由软件控制。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SENS\_SAR\_MEAS1\_MUX\_REG}{\hexprefix{}0010}\label{regdesc:SENSSARMEAS1MUXREG}
\regfield{SENS\_SAR1\_DIG\_FORCE}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{31}{0}{0000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SENSSAR1DIGFORCE}\item [SENS\_SAR1\_DIG\_FORCE] 写入 1，则 SAR ADC1 将由 DIG ADC1 CTRL 控制。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SENS\_SAR\_ATTEN1\_REG}{\hexprefix{}0014}\label{regdesc:SENSSARATTEN1REG}
\regfield{SENS\_SAR1\_ATTEN}{32}{0}{{\hexprefix{}ffffffff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SENSSAR1ATTEN}\item [SENS\_SAR1\_ATTEN] 每个 Pad 的 2 位衰减。从低位到高位依次对应通道 0 \verb+~+ 9。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SENS\_SAR\_ATTEN2\_REG}{\hexprefix{}0038}\label{regdesc:SENSSARATTEN2REG}
\regfield{SENS\_SAR2\_ATTEN}{32}{0}{{\hexprefix{}ffffffff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SENSSAR2ATTEN}\item [SENS\_SAR2\_ATTEN] 每个 Pad 的 2 位衰减。从低位到高位依次对应通道 0 \verb+~+ 9。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{SENS\_SAR\_AMP\_CTRL3\_REG}{\hexprefix{}0020}\label{regdesc:SENSSARAMPCTRL3REG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{SENS\_SAR1\_DAC\_XPD\_FSM}{4}{0}{{3}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SENSSAR1DACXPDFSM}\item [SENS\_SAR1\_DAC\_XPD\_FSM] DAC 的开关控制。4'b0010：关闭 DAC。4'b0000：硬件状态机开启 DAC 电源。4'b0011：软件开启 DAC 电源。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{SENS\_SAR\_READER2\_CTRL\_REG}{\hexprefix{}0024}\label{regdesc:SENSSARREADER2CTRLREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{SENS\_SAR2\_INT\_EN}{1}{30}{{1}}%
\regfield{SENS\_SAR2\_DATA\_INV}{1}{29}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{11}{18}{00000000000}%
\regfield{SENS\_SAR2\_WAIT\_ARB\_CYCLE}{2}{16}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{8}{8}{00000000}%
\regfield{SENS\_SAR2\_CLK\_DIV}{8}{0}{{2}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SENSSAR2CLKDIV}\item [SENS\_SAR2\_CLK\_DIV] 时钟分频器。（读/写）
\label{fielddesc:SENSSAR2WAITARBCYCLE}\item [SENS\_SAR2\_WAIT\_ARB\_CYCLE] SAR ADC2 转换完成后，等待仲裁器稳定需要的周期数。（读/写）
\label{fielddesc:SENSSAR2DATAINV}\item [SENS\_SAR2\_DATA\_INV] 反转 SAR ADC2 数据。（读/写）
\label{fielddesc:SENSSAR2INTEN}\item [SENS\_SAR2\_INT\_EN] 使能 SAR ADC2 中断。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}



\begin{register}{H}{SENS\_SAR\_MEAS2\_CTRL2\_REG}{\hexprefix{}0030}\label{regdesc:SENSSARMEAS2CTRL2REG}
\regfield{SENS\_SAR2\_EN\_PAD\_FORCE}{1}{31}{{0}}%
\regfield{SENS\_SAR2\_EN\_PAD}{12}{19}{{0}}%
\regfield{SENS\_MEAS2\_START\_FORCE}{1}{18}{{0}}%
\regfield{SENS\_MEAS2\_START\_SAR}{1}{17}{{0}}%
\regfield{SENS\_MEAS2\_DONE\_SAR}{1}{16}{{0}}%
\regfield{SENS\_MEAS2\_DATA\_SAR}{16}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SENSMEAS2DATASAR}\item [SENS\_MEAS2\_DATA\_SAR] SAR ADC2 数据。（只读）
\label{fielddesc:SENSMEAS2DONESAR}\item [SENS\_MEAS2\_DONE\_SAR] 标记 SAR ADC2 数据转换完成。（只读）
\label{fielddesc:SENSMEAS2STARTSAR}\item [SENS\_MEAS2\_START\_SAR] RTC ADC2 控制器开始数据转换。（读/写）
\label{fielddesc:SENSMEAS2STARTFORCE}\item [SENS\_MEAS2\_START\_FORCE] 写入 1，则 RTC ADC2 控制器将由软件启动。（读/写）
\label{fielddesc:SENSSAR2ENPAD}\item [SENS\_SAR2\_EN\_PAD] SAR ADC2 Pad 使能位图。（读/写）
\label{fielddesc:SENSSAR2ENPADFORCE}\item [SENS\_SAR2\_EN\_PAD\_FORCE] 写入 1，则 SAR ADC2 Pad 使能位图将由软件控制。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SENS\_SAR\_MEAS2\_MUX\_REG}{\hexprefix{}0034}\label{regdesc:SENSSARMEAS2MUXREG}
\regfield{SENS\_SAR2\_RTC\_FORCE}{1}{31}{{0}}%
\regfield{SENS\_SAR2\_PWDET\_CCT}{3}{28}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{28}{0}{0000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SENSSAR2PWDETCCT}\item [SENS\_SAR2\_PWDET\_CCT] SAR2\_PWDET\_CCT，PA 功率监测器的电容调谐。（读/写）
\label{fielddesc:SENSSAR2RTCFORCE}\item [SENS\_SAR2\_RTC\_FORCE] 睡眠状态下，强制使用 RTC ADC 控制器。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SENS\_SAR\_TSENS\_CTRL\_REG}{\hexprefix{}0050}\label{regdesc:SENSSARTSENSCTRLREG}
\regfield{(reserved)}{7}{25}{0000000}%
\regfield{SENS\_TSENS\_DUMP\_OUT}{1}{24}{{0}}%
\regfield{SENS\_TSENS\_POWER\_UP\_FORCE}{1}{23}{{0}}%
\regfield{SENS\_TSENS\_POWER\_UP}{1}{22}{{0}}%
\regfield{SENS\_TSENS\_CLK\_DIV}{8}{14}{{6}}%
\regfield{SENS\_TSENS\_IN\_INV}{1}{13}{{0}}%
\regfield{SENS\_TSENS\_INT\_EN}{1}{12}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{3}{9}{000}%
\regfield{SENS\_TSENS\_READY}{1}{8}{{0}}%
\regfield{SENS\_TSENS\_OUT}{8}{0}{{\hexprefix{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SENSTSENSOUT}\item [SENS\_TSENS\_OUT] 温度传感器的输出数值。（只读）
\label{fielddesc:SENSTSENSREADY}\item [SENS\_TSENS\_READY] 提示温度传感器已准备好输出数据。（只读）
\label{fielddesc:SENSTSENSINTEN}\item [SENS\_TSENS\_INT\_EN] 使能温度传感器中断。（读/写）
\label{fielddesc:SENSTSENSININV}\item [SENS\_TSENS\_IN\_INV] 反转温度传感器的输入数据。（读/写）
\label{fielddesc:SENSTSENSCLKDIV}\item [SENS\_TSENS\_CLK\_DIV] 温度传感器的时钟分频器。（读/写）
\label{fielddesc:SENSTSENSPOWERUP}\item [SENS\_TSENS\_POWER\_UP] 温度传感器上电。（读/写）
\label{fielddesc:SENSTSENSPOWERUPFORCE}\item [SENS\_TSENS\_POWER\_UP\_FORCE] 0：温度传感器的数据转储和上电由 FSM 控制。1：温度传感器的数据转储和上电由软件控制。（读/写）
\label{fielddesc:SENSTSENSDUMPOUT}\item [SENS\_TSENS\_DUMP\_OUT] 温度传感器数据转储，仅在 SENS\_TSENS\_POWER\_UP\_FORCE = 1 时有效。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SENS\_SAR\_TSENS\_CTRL2\_REG}{\hexprefix{}0054}\label{regdesc:SENSSARTSENSCTRL2REG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{SENS\_TSENS\_RESET}{1}{16}{{0}}%
\regfield{SENS\_TSENS\_CLKGATE\_EN}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{15}{0}{000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SENSTSENSCLKGATEEN}\item [SENS\_TSENS\_CLKGATE\_EN] 温度传感器的时钟使能位。（读/写）
\label{fielddesc:SENSTSENSRESET}\item [SENS\_TSENS\_RESET] 复位温度传感器。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SENS\_SAR\_DAC\_CTRL1\_REG}{\hexprefix{}011C}\label{regdesc:SENSSARDACCTRL1REG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{SENS\_DAC\_CLKGATE\_EN}{1}{27}{{0}}%
\regfield{SENS\_DAC\_RESET}{1}{26}{{0}}%
\regfield{SENS\_DAC\_CLK\_INV}{1}{25}{{0}}%
\regfield{SENS\_DAC\_CLK\_FORCE\_HIGH}{1}{24}{{0}}%
\regfield{SENS\_DAC\_CLK\_FORCE\_LOW}{1}{23}{{0}}%
\regfield{SENS\_DAC\_DIG\_FORCE}{1}{22}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{17}{00000}%
\regfield{SENS\_SW\_TONE\_EN}{1}{16}{{0}}%
\regfield{SENS\_SW\_FSTEP}{16}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SENSSWFSTEP}\item [SENS\_SW\_FSTEP] 设置余弦波生成器的频率变化幅度，用于调节频率。（读/写）
\label{fielddesc:SENSSWTONEEN}\item [SENS\_SW\_TONE\_EN] 0：关闭余弦波生成器；1：使能余弦波生成器。（读/写）
\label{fielddesc:SENSDACDIGFORCE}\item [SENS\_DAC\_DIG\_FORCE] 0：DAC1 和 DAC2 禁止使用 DMA；1：DAC1 和 DAC2 允许使用 DMA。（读/写）
\label{fielddesc:SENSDACCLKFORCELOW}\item [SENS\_DAC\_CLK\_FORCE\_LOW] 写入 1，则 PDAC\_CLK 强制设置为低。（读/写）
\label{fielddesc:SENSDACCLKFORCEHIGH}\item [SENS\_DAC\_CLK\_FORCE\_HIGH] 写入 1，则 PDAC\_CLK 强制设置为高。（读/写）
\label{fielddesc:SENSDACCLKINV}\item [SENS\_DAC\_CLK\_INV] 写入 1，则反转 PDAC\_CLK。（读/写）
\label{fielddesc:SENSDACRESET}\item [SENS\_DAC\_RESET] 软件重置 DAC。（读/写）
\label{fielddesc:SENSDACCLKGATEEN}\item [SENS\_DAC\_CLKGATE\_EN] DAC 时钟门控使能位。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SENS\_SAR\_DAC\_CTRL2\_REG}{\hexprefix{}0120}\label{regdesc:SENSSARDACCTRL2REG}
\regfield{(reserved)}{6}{26}{000000}%
\regfield{SENS\_DAC\_CW\_EN2}{1}{25}{{1}}%
\regfield{SENS\_DAC\_CW\_EN1}{1}{24}{{1}}%
\regfield{SENS\_DAC\_INV2}{2}{22}{{0}}%
\regfield{SENS\_DAC\_INV1}{2}{20}{{0}}%
\regfield{SENS\_DAC\_SCALE2}{2}{18}{{0}}%
\regfield{SENS\_DAC\_SCALE1}{2}{16}{{0}}%
\regfield{SENS\_DAC\_DC2}{8}{8}{{0}}%
\regfield{SENS\_DAC\_DC1}{8}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SENSDACDC1}\item [SENS\_DAC\_DC1] 配置 DAC1 余弦波生成器的直流偏移。（读/写）
\label{fielddesc:SENSDACDC2}\item [SENS\_DAC\_DC2] 配置 DAC2 余弦波生成器的直流偏移。（读/写）
\label{fielddesc:SENSDACSCALE1}\item [SENS\_DAC\_SCALE1] DAC1 振幅调节。00：无调节；01：调节至 1/2；10：调节至 1/4；11：调节至 1/8。（读/写）
\label{fielddesc:SENSDACSCALE2}\item [SENS\_DAC\_SCALE2] DAC2 振幅调节。00：无调节；01：调节至 1/2；10：调节至 1/4；11：调节至 1/8。（读/写）
\label{fielddesc:SENSDACINV1}\item [SENS\_DAC\_INV1] 反转 DAC1。00：不反转任何位；01：反转所有位；10：反转最高位；11：反转除最高位的其余所有位。（读/写）
\label{fielddesc:SENSDACINV2}\item [SENS\_DAC\_INV2] 反转 DAC2。00：不反转任何位；01：反转所有位；10：反转最高位；11：反转除最高位的其余所有位。（读/写）
\label{fielddesc:SENSDACCWEN1}\item [SENS\_DAC\_CW\_EN1] 0：选择 RTCIO\_PDAC1\_DAC 寄存器作为 PDAC1\_DAC 的源；1：选择余弦波生成器作为 PDAC1\_DAC 的源。（读/写）
\label{fielddesc:SENSDACCWEN2}\item [SENS\_DAC\_CW\_EN2] 0：选择 RTCIO\_PDAC2\_DAC 寄存器作为 PDAC2\_DAC 的源；1：选择余弦波生成器作为 PDAC2\_DAC 的源。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{SENS\_SAR\_IO\_MUX\_CONF\_REG}{\hexprefix{}0144}\label{regdesc:SENSSARIOMUXCONFREG}
\regfield{SENS\_IOMUX\_CLK\_GATE\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{SENS\_IOMUX\_RESET}{1}{30}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{30}{0}{000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:SENSIOMUXRESET}\item [SENS\_IOMUX\_RESET] 软件重置 IO MUX。（读/写）
\label{fielddesc:SENSIOMUXCLKGATEEN}\item [SENS\_IOMUX\_CLK\_GATE\_EN] IO MUX 的时钟门控使能位。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


