\begin{register}{H}{LP\_I2S\_RX\_MEM\_CONF\_REG}{0x0008}\label{regdesc:LPI2SRXMEMCONFREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_MEM\_THRESHOLD}{8}{9}{{63}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_MEM\_FIFO\_CNT}{9}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPI2SRXMEMFIFOCNT}\item[LP\_I2S\_RX\_MEM\_FIFO\_CNT] 配置 RX 模块存储器中的数据大小。(RO)
\label{fielddesc:LPI2SRXMEMTHRESHOLD}\item[LP\_I2S\_RX\_MEM\_THRESHOLD] 配置 RX 模块存储器阈值。当存储器中的数据超过（不包括等于）该阈值时，LP I2S RX 存储器会触发中断。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_I2S\_RX\_CONF\_REG}{0x0020}\label{regdesc:LPI2SRXCONFREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_PDM\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_TDM\_EN}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_BIT\_ORDER}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_WS\_IDLE\_POL}{1}{17}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{16}{0}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_LEFT\_ALIGN}{1}{15}{{1}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_STOP\_MODE}{2}{13}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{10}{101}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_MONO\_FST\_VLD}{1}{9}{{1}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_UPDATE}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_BIG\_ENDIAN}{1}{7}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{6}{0}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_MONO}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_FIFOMEM\_RESET}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_SLAVE\_MOD}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_START}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_FIFO\_RESET}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_RESET}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPI2SRXRESET}\item[LP\_I2S\_RX\_RESET] 配置是否复位 RX 模块。 \\
0：无效\\
1：复位\\
(WT)
\label{fielddesc:LPI2SRXFIFORESET}\item[LP\_I2S\_RX\_FIFO\_RESET] 配置是否复位 RX FIFO。 \\
0：无效\\
1：复位\\
(WT)
\label{fielddesc:LPI2SRXSTART}\item[LP\_I2S\_RX\_START] 配置是否开始接收数据。\\
0：无效\\
1：开始\\
(R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{LP\_I2S\_RX\_CONF\_REG}{0x0020}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:LPI2SRXSLAVEMOD}\item[LP\_I2S\_RX\_SLAVE\_MOD]  配置是否使能从机接收模式。\\
0：使能主机模式\\
1：使能从机模式\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXFIFOMEMRESET}\item[LP\_I2S\_RX\_FIFOMEM\_RESET] 配置是否复位 RX 同步 FIFO 存储器。\\
0：无效\\
1：开始\\
(WT)
\label{fielddesc:LPI2SRXMONO}\item[LP\_I2S\_RX\_MONO] 配置是否使能接收单元的单声道模式。 \\
0：禁用\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXBIGENDIAN}\item[LP\_I2S\_RX\_BIG\_ENDIAN] 配置 LP I2S RX 字节序。 \\
0：低字节数据写入低位地址\\
1：低字节数据写入高位地址\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXUPDATE}\item[LP\_I2S\_RX\_UPDATE] 配置是否将 I2S RX 寄存器从 APB 时钟域同步到 I2S RX 时钟域。寄存器完成更新后，该位将由硬件清除。\\
0：无效\\
1：同步\\
(R/W/SC)
\label{fielddesc:LPI2SRXMONOFSTVLD}\item[LP\_I2S\_RX\_MONO\_FST\_VLD] 配置 LP I2S RX 单声道模式下的有效数据通道。\\
0：第二个通道数据有效\\
1：第一个通道数据有效\\
(R/W)



\label{fielddesc:LPI2SRXSTOPMODE}\item[LP\_I2S\_RX\_STOP\_MODE] 配置 LP I2S RX 何时暂停接收。\\
0：只有 \hyperref[fielddesc:LPI2SRXSTART]{LP\_I2S\_RX\_START} 被清除时暂停接收\\
1：\hyperref[fielddesc:LPI2SRXSTART]{LP\_I2S\_RX\_START} 被清除，或者接收字节数大于 \hyperref[regdesc:LPI2SRXEOFNUMREG]{LP\_I2S\_RX\_EOF\_NUM\_REG} 配置的接收长度值时暂停接收\\
其他值：无效\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXLEFTALIGN}\item[LP\_I2S\_RX\_LEFT\_ALIGN] 配置 LP I2S RX 对齐模式。\\
0：右对齐模式\\
1：左对齐模式\\
(R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{LP\_I2S\_RX\_CONF\_REG}{0x0020}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:LPI2SRXWSIDLEPOL}\item[LP\_I2S\_RX\_WS\_IDLE\_POL] 配置 WS 与接收数据通道的关系。 \\
0：WS 为 0 时，接收左通道数据；WS 为 1 时，接收右通道数据\\
1：WS 为 1 时，接收左通道数据；WS 为 0 时，接收右通道数据\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXBITORDER}\item[LP\_I2S\_RX\_BIT\_ORDER] 配置是否调换 LP I2S RX 待接收数据的位顺序。\\
0：不调换\\
1：调换\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXTDMEN}\item[LP\_I2S\_RX\_TDM\_EN]  配置是否使能 LP I2S TDM RX 模式。\\
0：禁用\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXPDMEN}\item[LP\_I2S\_RX\_PDM\_EN] 配置是否使能 LP I2S PDM RX 模式。\\
0：禁用\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_I2S\_RX\_CONF1\_REG}{0x0028}\label{regdesc:LPI2SRXCONF1REG}
\regfield{(reserved)}{2}{30}{00}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_MSB\_SHIFT}{1}{29}{{1}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_TDM\_CHAN\_BITS}{5}{24}{{0xf}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_HALF\_SAMPLE\_BITS}{6}{18}{{0xf}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_BITS\_MOD}{5}{13}{{0xf}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_BCK\_DIV\_NUM}{6}{7}{{6}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_TDM\_WS\_WIDTH}{7}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPI2SRXTDMWSWIDTH}\item[LP\_I2S\_RX\_TDM\_WS\_WIDTH] 配置 LP\_I2SI\_WS\_out（WS 默认电平）空闲时在 TDM 模式下的时长。LP\_I2SI\_WS\_out 空闲时在 TDM 模式下的时长 = (LP\_I2S\_RX\_TDM\_WS\_WIDTH[6:0] +1) x T\_BCK。(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXBCKDIVNUM}\item[LP\_I2S\_RX\_BCK\_DIV\_NUM] 配置在 RX 模式下 BCK 时钟的分频系数。注意，该值不可配置为 1。(R/W) 
\label{fielddesc:LPI2SRXBITSMOD}\item[LP\_I2S\_RX\_BITS\_MOD] 配置在 RX 模式下接收通道的有效数据位长度。由于 LP I2S 仅支持 16 位模式，因此该字段必须配置为 15。配置为其他值会导致 LP I2S 无法正常工作。(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXHALFSAMPLEBITS}\item[LP\_I2S\_RX\_HALF\_SAMPLE\_BITS]  配置 LP I2S RX 单次采样比特数。一个 WS 信号中 BCK 持续的周期 = LP\_I2S\_RX\_HALF\_SAMPLE\_BITS x 2。(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXTDMCHANBITS}\item[LP\_I2S\_RX\_TDM\_CHAN\_BITS] 配置在 TDM RX 模式下每个通道的 RX 数据位长。RX 数据位长 = LP\_I2S\_RX\_TDM\_CHAN\_BITS + 1。(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXMSBSHIFT}\item[LP\_I2S\_RX\_MSB\_SHIFT] 配置 WS 和数据的 MSB 位之间的时序关系。\\
0：上升沿对齐\\
1：相隔一个周期\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_I2S\_RX\_TDM\_CTRL\_REG}{0x0050}\label{regdesc:LPI2SRXTDMCTRLREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_TDM\_TOT\_CHAN\_NUM}{4}{16}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{14}{2}{00000000000000}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_TDM\_PDM\_CHAN1\_EN}{1}{1}{{1}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_TDM\_PDM\_CHAN0\_EN}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPI2SRXTDMPDMCHAN0EN}\item[LP\_I2S\_RX\_TDM\_PDM\_CHAN0\_EN] 配置是否使能 LP I2S TDM 或 PDM RX 通道 0 的有效输入数据。\\
0：禁用该功能，在该通道中仅输入 0\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXTDMPDMCHAN1EN}\item[LP\_I2S\_RX\_TDM\_PDM\_CHAN1\_EN] 配置是否使能 LP I2S TDM 或 PDM RX 通道 1 的有效输入数据。\\
0：禁用该功能，在该通道中仅输入 0\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXTDMTOTCHANNUM}\item[LP\_I2S\_RX\_TDM\_TOT\_CHAN\_NUM] 配置在 LP I2S TDM RX 模式下使用的通道总数。使用的通道总数 = LP\_I2S\_RX\_TDM\_TOT\_CHAN\_NUM + 1。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_I2S\_RXEOF\_NUM\_REG}{0x0064}\label{regdesc:LPI2SRXEOFNUMREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_EOF\_NUM}{12}{0}{{0x40}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPI2SRXEOFNUM}\item[LP\_I2S\_RX\_EOF\_NUM] 配置接收数据的长度。接收数据长度 = (LP\_I2S\_RX\_BITS\_MOD[4:0] + 1) x (LP\_I2S\_RX\_EOF\_NUM[11:0] + 1)。该值在 \hyperref[fielddesc:LPI2SRXSTOPMODE]{LP\_I2S\_RX\_STOP\_MODE} 为 1 时有效。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_I2S\_RX\_PDM\_CONF\_REG}{0x0070}\label{regdesc:LPI2SRXPDMCONFREG}
\regfield{(reserved)}{3}{29}{{0x7}}%
\regfield{(reserved)}{3}{26}{{0x6}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_PDM\_HP\_BYPASS}{1}{25}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_PDM2PCM\_AMPLIFY\_NUM}{4}{21}{{0x1}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_PDM\_SINC\_DSR\_16\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_PDM2PCM\_EN}{1}{19}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{19}{0}{0000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPI2SRXPDM2PCMEN}\item[LP\_I2S\_RX\_PDM2PCM\_EN] 配置是否在 RX 模式下使能 PDM-to-PCM 转换器。\\
0：禁用\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXPDMSINCDSR16EN}\item[LP\_I2S\_RX\_PDM\_SINC\_DSR\_16\_EN] 配置 PDM RX 滤波器组 1 的向下采样率。\\
0：64 \\
1：128 \\
(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXPDM2PCMAMPLIFYNUM}\item[LP\_I2S\_RX\_PDM2PCM\_AMPLIFY\_NUM] 配置 PDM-to-PCM RX 放大系数。PCM 数据在输出前将乘以该值。(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXPDMHPBYPASS}\item[LP\_I2S\_RX\_PDM\_HP\_BYPASS] 配置 PDM-to-PCM RX 是否绕过 HP 滤波器。\\
0：不绕过\\
1：绕过\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_I2S\_INT\_RAW\_REG}{0x000C}\label{regdesc:LPI2SINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_MEM\_THRESHOLD\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_VAD\_RESET\_DONE\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_VAD\_DONE\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_FIFOMEM\_UDF\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_HUNG\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_DONE\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPI2SRXDONEINTRAW}\item[LP\_I2S\_RX\_DONE\_INT\_RAW] \hyperref[int:LPI2SRXHUNGINT]{LP\_I2S\_RX\_DONE\_INT} 中断的原始中断状态。(R/SS/WTC)
\label{fielddesc:LPI2SRXHUNGINTRAW}\item[LP\_I2S\_RX\_HUNG\_INT\_RAW] \hyperref[int:LPI2SRXHUNGINT]{LP\_I2S\_RX\_DONE\_INT} 中断的原始中断状态。(R/SS/WTC)
\label{fielddesc:LPI2SRXFIFOMEMUDFINTRAW}\item[LP\_I2S\_RX\_FIFOMEM\_UDF\_INT\_RAW] \hyperref[int:LPI2SRXFIFOMEMUDFINT]{LP\_I2S\_RX\_FIFOMEM\_UDF\_INT} 中断的原始中断状态。(R/SS/WTC)
\label{fielddesc:LPI2SVADDONEINTRAW}\item[LP\_I2S\_VAD\_DONE\_INT\_RAW] \hyperref[int:LPI2SVADDONEINT]{LP\_I2S\_VAD\_DONE\_INT} 中断的原始中断状态。(R/SS/WTC)
\label{fielddesc:LPI2SVADRESETDONEINTRAW}\item[LP\_I2S\_VAD\_RESET\_DONE\_INT\_RAW] \hyperref[int:LPI2SVADRESETDONEINT]{LP\_I2S\_VAD\_RESET\_DONE\_INT} 中断的原始中断状态。(R/SS/WTC)
\label{fielddesc:LPI2SRXMEMTHRESHOLDINTRAW}\item[LP\_I2S\_RX\_MEM\_THRESHOLD\_INT\_RAW] \hyperref[int:LPI2SRXMEMTHRESHOLDINT]{LP\_I2S\_RX\_MEM\_THRESHOLD\_INT} 中断的原始中断状态。(R/SS/WTC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_I2S\_INT\_ST\_REG}{0x0010}\label{regdesc:LPI2SINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_MEM\_THRESHOLD\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LP\_VAD\_RESET\_DONE\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LP\_VAD\_DONE\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_FIFOMEM\_UDF\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_HUNG\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_DONE\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPI2SRXDONEINTST}\item[LP\_I2S\_RX\_DONE\_INT\_ST] \hyperref[int:LPI2SRXHUNGINT]{LP\_I2S\_RX\_DONE\_INT} 中断的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:LPI2SRXHUNGINTST}\item[LP\_I2S\_RX\_HUNG\_INT\_ST] \hyperref[int:LPI2SRXHUNGINT]{LP\_I2S\_RX\_DONE\_INT} 中断的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:LPI2SRXFIFOMEMUDFINTST}\item[LP\_I2S\_RX\_FIFOMEM\_UDF\_INT\_ST] \hyperref[int:LPI2SRXFIFOMEMUDFINT]{LP\_I2S\_RX\_FIFOMEM\_UDF\_INT} 中断的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:LPVADDONEINTST}\item[LP\_VAD\_DONE\_INT\_ST] \hyperref[int:LPI2SVADDONEINT]{LP\_I2S\_VAD\_DONE\_INT} 中断的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:LPVADRESETDONEINTST}\item[LP\_VAD\_RESET\_DONE\_INT\_ST] \hyperref[int:LPI2SVADRESETDONEINT]{LP\_I2S\_VAD\_RESET\_DONE\_INT} 中断的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:LPI2SRXMEMTHRESHOLDINTST}\item[LP\_I2S\_RX\_MEM\_THRESHOLD\_INT\_ST] \hyperref[int:LPI2SRXMEMTHRESHOLDINT]{LP\_I2S\_RX\_MEM\_THRESHOLD\_INT} 中断的屏蔽中断状态。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_I2S\_INT\_ENA\_REG}{0x0014}\label{regdesc:LPI2SINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_MEM\_THRESHOLD\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LP\_VAD\_RESET\_DONE\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LP\_VAD\_DONE\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_FIFOMEM\_UDF\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_HUNG\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_DONE\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPI2SRXDONEINTENA}\item[LP\_I2S\_RX\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:LPI2SRXHUNGINT]{LP\_I2S\_RX\_DONE\_INT}。(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXHUNGINTENA}\item[LP\_I2S\_RX\_HUNG\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:LPI2SRXHUNGINT]{LP\_I2S\_RX\_DONE\_INT}。(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXFIFOMEMUDFINTENA}\item[LP\_I2S\_RX\_FIFOMEM\_UDF\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:LPI2SRXFIFOMEMUDFINT]{LP\_I2S\_RX\_FIFOMEM\_UDF\_INT}。(R/W)
\label{fielddesc:LPVADDONEINTENA}\item[LP\_VAD\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:LPI2SVADDONEINT]{LP\_I2S\_VAD\_DONE\_INT}。(R/W)
\label{fielddesc:LPVADRESETDONEINTENA}\item[LP\_VAD\_RESET\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:LPI2SVADRESETDONEINT]{LP\_I2S\_VAD\_RESET\_DONE\_INT}。(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXMEMTHRESHOLDINTENA}\item[LP\_I2S\_RX\_MEM\_THRESHOLD\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:LPI2SRXMEMTHRESHOLDINT]{LP\_I2S\_RX\_MEM\_THRESHOLD\_INT}。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_I2S\_INT\_CLR\_REG}{0x0018}\label{regdesc:LPI2SINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_MEM\_THRESHOLD\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LP\_VAD\_RESET\_DONE\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LP\_VAD\_DONE\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_FIFOMEM\_UDF\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_HUNG\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_DONE\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPI2SRXDONEINTCLR}\item[LP\_I2S\_RX\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:LPI2SRXHUNGINT]{LP\_I2S\_RX\_DONE\_INT}。(WT)
\label{fielddesc:LPI2SRXHUNGINTCLR}\item[LP\_I2S\_RX\_HUNG\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:LPI2SRXHUNGINT]{LP\_I2S\_RX\_DONE\_INT}。(WT)
\label{fielddesc:LPI2SRXFIFOMEMUDFINTCLR}\item[LP\_I2S\_RX\_FIFOMEM\_UDF\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:LPI2SRXFIFOMEMUDFINT]{LP\_I2S\_RX\_FIFOMEM\_UDF\_INT}。(WT)
\label{fielddesc:LPVADDONEINTCLR}\item[LP\_VAD\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:LPI2SVADDONEINT]{LP\_I2S\_VAD\_DONE\_INT}。(WT)
\label{fielddesc:LPVADRESETDONEINTCLR}\item[LP\_VAD\_RESET\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:LPI2SVADRESETDONEINT]{LP\_I2S\_VAD\_RESET\_DONE\_INT}。(WT)
\label{fielddesc:LPI2SRXMEMTHRESHOLDINTCLR}\item[LP\_I2S\_RX\_MEM\_THRESHOLD\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:LPI2SRXMEMTHRESHOLDINT]{LP\_I2S\_RX\_MEM\_THRESHOLD\_INT}。(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_I2S\_RX\_TIMING\_REG}{0x0058}\label{regdesc:LPI2SRXTIMINGREG}
\regfield{(reserved)}{2}{30}{00}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_BCK\_IN\_DM}{2}{28}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{26}{00}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_WS\_IN\_DM}{2}{24}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{22}{00}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_BCK\_OUT\_DM}{2}{20}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{18}{00}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_WS\_OUT\_DM}{2}{16}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{14}{2}{00000000000000}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_SD\_IN\_DM}{2}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPI2SRXSDINDM}\item[LP\_I2S\_RX\_SD\_IN\_DM] 配置 LP I2S RX SD 输入信号的延迟模式。\\
0：旁路\\
1：上升沿延迟\\
2：下降沿延迟\\
3：保留\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXWSOUTDM}\item[LP\_I2S\_RX\_WS\_OUT\_DM] 配置 LP I2S RX WS 输出信号的延迟模式。具体配置值请参考 \hyperref[fielddesc:LPI2SRXSDINDM]{LP\_I2S\_RX\_SD\_IN\_DM}。(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXBCKOUTDM}\item[LP\_I2S\_RX\_BCK\_OUT\_DM] 配置 LP I2S RX BCK 输出信号的延迟模式。具体配置值请参考 \hyperref[fielddesc:LPI2SRXSDINDM]{LP\_I2S\_RX\_SD\_IN\_DM}。(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXWSINDM}\item[LP\_I2S\_RX\_WS\_IN\_DM] 配置 LP I2S RX WS 输入信号的延迟模式。具体配置值请参考 \hyperref[fielddesc:LPI2SRXSDINDM]{LP\_I2S\_RX\_SD\_IN\_DM}。(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXBCKINDM}\item[LP\_I2S\_RX\_BCK\_IN\_DM] 配置 LP I2S RX BCK 输入信号的延迟模式。具体配置值请参考 \hyperref[fielddesc:LPI2SRXSDINDM]{LP\_I2S\_RX\_SD\_IN\_DM}。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_I2S\_LC\_HUNG\_CONF\_REG}{0x0060}\label{regdesc:LPI2SLCHUNGCONFREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{LP\_I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT\_ENA}{1}{11}{{1}}%
\regfield{LP\_I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT\_SHIFT}{3}{8}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT}{8}{0}{{0x10}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPI2SLCFIFOTIMEOUT}\item[LP\_I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT] 配置 FIFO 的超时阈值。FIFO Hung 计数器在 LP I2S 处于错误状态，并且每次分频滴答计数器达到滴答计数器的阈值时会加一。FIFO Hung 计数器等于 FIFO 的超时阈值时，将触发 \hyperref[int:LPI2SRXHUNGINT]{LP\_I2S\_RX\_HUNG\_INT} 中断。(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SLCFIFOTIMEOUTSHIFT}\item[LP\_I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT\_SHIFT] 配置分频滴答计数器的阈值。分频滴答计数器会在 LP I2S 处于错误状态，并且每个系统 (APB) 时钟上升沿加一。计数器值大于等于 88000/2$^{LP\_I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT\_SHIFT}$ 时，复位滴答计数器。(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SLCFIFOTIMEOUTENA}\item[LP\_I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT\_ENA] 配置是否使能 FIFO 超时。\\
0：禁用\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_I2S\_CONF\_SIGLE\_DATA\_REG}{0x0068}\label{regdesc:LPI2SCONFSIGLEDATAREG}
\regfield{LP\_I2S\_SINGLE\_DATA}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPI2SSINGLEDATA}\item[LP\_I2S\_SINGLE\_DATA] 配置用于发送的通道常量数据。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_I2S\_CLK\_GATE\_REG}{0x00F8}\label{regdesc:LPI2SCLKGATEREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_LP\_I2S\_CG\_FORCE\_ON}{1}{3}{{1}}%
\regfield{LP\_I2S\_RX\_MEM\_CG\_FORCE\_ON}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LP\_I2S\_VAD\_CG\_FORCE\_ON}{1}{1}{{1}}%
\regfield{LP\_I2S\_CLK\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPI2SCLKEN}\item[LP\_I2S\_CLK\_EN] 配置是否启用时钟门控。 \\
0：禁用\\
1：启用\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SVADCGFORCEON}\item[LP\_I2S\_VAD\_CG\_FORCE\_ON] 配置是否强制开启 VAD 时钟门控。\\
0：无效\\
1：强制开启\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXMEMCGFORCEON}\item[LP\_I2S\_RX\_MEM\_CG\_FORCE\_ON] 配置是否强制开启 LP I2S RX 存储器时钟门控。\\
0：无效\\
1：强制开启\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPI2SRXREGCGFORCEON}\item[LP\_I2S\_RX\_LP\_I2S\_CG\_FORCE\_ON] 置是否强制开启 LP I2S RX 寄存器时钟门控。\\
0：无效\\
1：强制开启\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LP\_I2S\_DATE\_REG}{0x00FC}\label{regdesc:LPI2SDATEREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{LP\_I2S\_DATE}{28}{0}{{0x2305040}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPI2SDATE}\item[LP\_I2S\_DATE] 版本控制寄存器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
