\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_CONF0\_REG (\regindex{n}: 0-5)}{0x0000+0x14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNCONF0REG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_RESET\_CH0}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_EN\_CH0}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_NUM\_CH0}{10}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_PARA\_UP\_CH0}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_IDLE\_LV\_CH0}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_SIG\_OUT\_EN\_CH0}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER\_SEL\_CH0}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERSELCHN}\item [LEDC\_TIMER\_SEL\_CH\regindex{n}] 配置通道 \regindex{n} 选取的定时器。\\
0：定时器 0\\
1：定时器 1\\
2：定时器 2\\
3：定时器 3\\
 (R/W)
\label{fielddesc:LEDCSIGOUTENCHN}\item [LEDC\_SIG\_OUT\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否开启通道 \regindex{n} 的信号输出。\\
0：关闭\\
1：开启\\(R/W)
\label{fielddesc:LEDCIDLELVCHN}\item [LEDC\_IDLE\_LV\_CH\regindex{n}] 配置通道 \regindex{n} 关闭（即 LEDC\_SIG\_OUT\_EN\_CH\regindex{n} 为 0）时的输出电平值。 (R/W)
\label{fielddesc:LEDCPARAUPCHN}\item [LEDC\_PARA\_UP\_CH\regindex{n}] 配置是否更新以下字段：LEDC\_HPOINT\_CH\regindex{n}、LEDC\_DUTY\_START\_CH\regindex{n}、LEDC\_SIG\_OUT\_EN\_CH\regindex{n}、LEDC\_TIMER\_SEL\_CH\regindex{n}、LEDC\_OVF\_CNT\_EN\_CH\regindex{n}\\
0：无效值，没有作用\\
1：更新\\
该字段由硬件自清。\\
 (WT)
\label{fielddesc:LEDCOVFNUMCHN}\item [LEDC\_OVF\_NUM\_CH\regindex{n}] 配置定时器的最大溢出次数减 1。\\通道 \regindex{n} 的定时器溢出次数达到 LEDC\_OVF\_NUM\_CH\regindex{n} + 1 次时，触发 LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT 中断。
 (R/W)
\label{fielddesc:LEDCOVFCNTENCHN}\item [LEDC\_OVF\_CNT\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否开启通道 \regindex{n} 的溢出次数计数器。\\
0：关闭\\
1：开启\\(R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_CONF0\_REG (\regindex{n}: 0-5)}{0x0000+0x14*\regindex{n}}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:LEDCOVFCNTRESETCHN}\item [LEDC\_OVF\_CNT\_RESET\_CH\regindex{n}] 配置是否复位通道 \regindex{n} 的溢出次数计数器。\\
0：无效值，没有作用\\
1：复位\\
(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_CONF1\_REG (\regindex{n}: 0-5)}{0x000C+0x14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNCONF1REG}
\regfield{LEDC\_DUTY\_START\_CH0}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{31}{0}{0000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCDUTYSTARTCHN}\item [LEDC\_DUTY\_START\_CH\regindex{n}] 配置是否开启占空比渐变。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W/SC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_EVT\_TASK\_EN0\_REG}{0x01A0}\label{regdesc:LEDCEVTTASKEN0REG}
\regfield{(reserved)}{2}{30}{00}%
\regfield{LEDC\_TASK\_DUTY\_SCALE\_UPDATE\_CH5\_EN}{1}{29}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_DUTY\_SCALE\_UPDATE\_CH4\_EN}{1}{28}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_DUTY\_SCALE\_UPDATE\_CH3\_EN}{1}{27}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_DUTY\_SCALE\_UPDATE\_CH2\_EN}{1}{26}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_DUTY\_SCALE\_UPDATE\_CH1\_EN}{1}{25}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_DUTY\_SCALE\_UPDATE\_CH0\_EN}{1}{24}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_TIME3\_CMP\_EN}{1}{23}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_TIME2\_CMP\_EN}{1}{22}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_TIME1\_CMP\_EN}{1}{21}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_TIME0\_CMP\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_TIME\_OVF\_TIMER3\_EN}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_TIME\_OVF\_TIMER2\_EN}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_TIME\_OVF\_TIMER1\_EN}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_TIME\_OVF\_TIMER0\_EN}{1}{16}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{14}{00}%
\regfield{LEDC\_EVT\_OVF\_CNT\_PLS\_CH5\_EN}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_OVF\_CNT\_PLS\_CH4\_EN}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_OVF\_CNT\_PLS\_CH3\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_OVF\_CNT\_PLS\_CH2\_EN}{1}{10}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_OVF\_CNT\_PLS\_CH1\_EN}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_OVF\_CNT\_PLS\_CH0\_EN}{1}{8}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{6}{00}%
\regfield{LEDC\_EVT\_DUTY\_CHNG\_END\_CH5\_EN}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_DUTY\_CHNG\_END\_CH4\_EN}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_DUTY\_CHNG\_END\_CH3\_EN}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_DUTY\_CHNG\_END\_CH2\_EN}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_DUTY\_CHNG\_END\_CH1\_EN}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LEDC\_EVT\_DUTY\_CHNG\_END\_CH0\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCEVTDUTYCHNGENDCHNEN}\item [LEDC\_EVT\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_EN (\regindex{n}: 0-5)] 配置是否使能 LEDC\_EVT\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n} 事件。\\
0：关闭\\
1：使能\\ (R/W)
\label{fielddesc:LEDCEVTOVFCNTPLSCHNEN}\item [LEDC\_EVT\_OVF\_CNT\_PLS\_CH\regindex{n}\_EN (\regindex{n}: 0-5)] 配置是否使能 LEDC\_EVT\_OVF\_CNT\_PLS\_CH\regindex{n} 事件。\\
0：关闭\\
1：使能\\ (R/W)
\label{fielddesc:LEDCEVTTIMEOVFTIMERXEN}\item [LEDC\_EVT\_TIME\_OVF\_TIMER\regindex{x}\_EN (\regindex{x}: 0-3)] 配置是否使能 LEDC\_EVT\_TIME\_OVF\_TIMER\regindex{x} 事件。\\
0：关闭\\
1：使能\\ (R/W)
\label{fielddesc:LEDCEVTTIMENCMPEN}\item [LEDC\_EVT\_TIME\regindex{x}\_CMP\_EN (\regindex{x}: 0-3)] 配置是否使能 LEDC\_EVT\_TIMER\regindex{x}\_CMP 事件。\\
0：关闭\\
1：使能\\ (R/W)
\label{fielddesc:LEDCTASKDUTYSCALEUPDATECHNEN}\item [LEDC\_TASK\_DUTY\_SCALE\_UPDATE\_CH\regindex{n}\_EN (\regindex{n}: 0-5)] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_DUTY\_SCALE\_UPDATE\_CH\regindex{n} 任务。\\
0：关闭\\
1：使能\\  (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_EVT\_TASK\_EN1\_REG}{0x01A4}\label{regdesc:LEDCEVTTASKEN1REG}
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER3\_PAUSE\_RESUME\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER2\_PAUSE\_RESUME\_EN}{1}{30}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER1\_PAUSE\_RESUME\_EN}{1}{29}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER0\_PAUSE\_RESUME\_EN}{1}{28}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER3\_RST\_EN}{1}{27}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER2\_RST\_EN}{1}{26}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER1\_RST\_EN}{1}{25}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER0\_RST\_EN}{1}{24}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{22}{00}%
\regfield{LEDC\_TASK\_OVF\_CNT\_RST\_CH5\_EN}{1}{21}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_OVF\_CNT\_RST\_CH4\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_OVF\_CNT\_RST\_CH3\_EN}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_OVF\_CNT\_RST\_CH2\_EN}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_OVF\_CNT\_RST\_CH1\_EN}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_OVF\_CNT\_RST\_CH0\_EN}{1}{16}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{14}{00}%
\regfield{LEDC\_TASK\_SIG\_OUT\_DIS\_CH5\_EN}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_SIG\_OUT\_DIS\_CH4\_EN}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_SIG\_OUT\_DIS\_CH3\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_SIG\_OUT\_DIS\_CH2\_EN}{1}{10}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_SIG\_OUT\_DIS\_CH1\_EN}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_SIG\_OUT\_DIS\_CH0\_EN}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER3\_CAP\_EN}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER2\_CAP\_EN}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER1\_CAP\_EN}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER0\_CAP\_EN}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER3\_RES\_UPDATE\_EN}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER2\_RES\_UPDATE\_EN}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER1\_RES\_UPDATE\_EN}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_TIMER0\_RES\_UPDATE\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTASKTIMERXRESUPDATEEN}\item [LEDC\_TASK\_TIMER\regindex{x}\_RES\_UPDATE\_EN (\regindex{x}: 0-3)] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_TIMER\regindex{x}\_RES\_UPDATE 任务。\\
0：关闭\\
1：使能\\ (R/W)
\label{fielddesc:LEDCTASKTIMERXCAPEN}\item [LEDC\_TASK\_TIMER\regindex{x}\_CAP\_EN (\regindex{x}: 0-3)] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_TIMER\regindex{x}\_CAP 任务。\\
0：关闭\\
1：使能\\ (R/W)
\label{fielddesc:LEDCTASKSIGOUTDISCHNEN}\item [LEDC\_TASK\_SIG\_OUT\_DIS\_CH\regindex{n}\_EN (\regindex{n}: 0-5)] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_SIG\_OUT\_DIS\_CH\regindex{n} 任务。\\
0：关闭\\
1：使能\\ (R/W)
\label{fielddesc:LEDCTASKOVFCNTRSTCHNEN}\item [LEDC\_TASK\_OVF\_CNT\_RST\_CH\regindex{n}\_EN (\regindex{n}: 0-5)] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_OVF\_CNT\_RST\_CH\regindex{n} 任务。\\
0：关闭\\
1：使能\\ (R/W)
\label{fielddesc:LEDCTASKTIMERXRSTEN}\item [LEDC\_TASK\_TIMER\regindex{x}\_RST\_EN (\regindex{x}: 0-3)] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_TIMER\regindex{x}\_RST 任务。\\
0：关闭\\
1：使能\\ (R/W)
\label{fielddesc:LEDCTASKTIMERXPAUSERESUMEEN}\item [LEDC\_TASK\_TIMER\regindex{x}\_PAUSE\_RESUME\_EN (\regindex{x}: 0-3)] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_TIMER\regindex{x}\_RESUME 和 LEDC\_TASK\_TIMER\regindex{x}\_PAUSE 任务。\\
0：关闭\\
1：使能\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_EVT\_TASK\_EN2\_REG}{0x01A8}\label{regdesc:LEDCEVTTASKEN2REG}
\regfield{(reserved)}{10}{22}{0000000000}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESUME\_CH5\_EN}{1}{21}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESUME\_CH4\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESUME\_CH3\_EN}{1}{19}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESUME\_CH2\_EN}{1}{18}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESUME\_CH1\_EN}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESUME\_CH0\_EN}{1}{16}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{14}{00}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_PAUSE\_CH5\_EN}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_PAUSE\_CH4\_EN}{1}{12}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_PAUSE\_CH3\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_PAUSE\_CH2\_EN}{1}{10}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_PAUSE\_CH1\_EN}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_PAUSE\_CH0\_EN}{1}{8}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{6}{00}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESTART\_CH5\_EN}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESTART\_CH4\_EN}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESTART\_CH3\_EN}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESTART\_CH2\_EN}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESTART\_CH1\_EN}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESTART\_CH0\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTASKGAMMARESTARTCHNEN}\item [LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESTART\_CH\regindex{n}\_EN (\regindex{n}: 0-5)] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESTART\_CH\regindex{n} 任务。\\
0：关闭\\
1：使能\\ (R/W)
\label{fielddesc:LEDCTASKGAMMAPAUSECHNEN}\item [LEDC\_TASK\_GAMMA\_PAUSE\_CH\regindex{n}\_EN (\regindex{n}: 0-5)] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_GAMMA\_PAUSE\_CH\regindex{n} 任务。\\
0：关闭\\
1：使能\\ (R/W)
\label{fielddesc:LEDCTASKGAMMARESUMECHNEN}\item [LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESUME\_CH\regindex{n}\_EN (\regindex{n}: 0-5)] 配置是否使能 LEDC\_TASK\_GAMMA\_RESUME\_CH\regindex{n} 任务。\\
0：关闭\\
1：使能\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_CMP\_REG (\regindex{x}: 0-3)}{0x01B0+0x4*\regindex{x}}\label{regdesc:LEDCTIMERXCMPREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{LEDC\_TIMER0\_CMP}{20}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERXCMP}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_CMP] 配置 LEDC 定时器 \regindex{x} 的比较值。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_CNT\_CAP\_REG (\regindex{x}: 0-3)}{0x01C0+0x4*\regindex{x}}\label{regdesc:LEDCTIMERXCNTCAPREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{LEDC\_TIMER0\_CNT\_CAP}{20}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERXCNTCAP}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_CNT\_CAP] 表示捕捉到的 LEDC 定时器 \regindex{x} 的计数器值。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_CONF\_REG}{0x01F0}\label{regdesc:LEDCCONFREG}
\regfield{LEDC\_CLK\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{23}{8}{00000000000000000000000}%
\regfield{LEDC\_GAMMA\_RAM\_CLK\_EN\_CH5}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LEDC\_GAMMA\_RAM\_CLK\_EN\_CH4}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LEDC\_GAMMA\_RAM\_CLK\_EN\_CH3}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_GAMMA\_RAM\_CLK\_EN\_CH2}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_GAMMA\_RAM\_CLK\_EN\_CH1}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_GAMMA\_RAM\_CLK\_EN\_CH0}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_SCLK\_SEL}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCSCLKSEL}\item [LEDC\_SCLK\_SEL] 配置四个定时器的时钟源。\\
0：PLL\_F80M\_CLK\\
1：RC\_FAST\_CLK\\
2：XTAL\_CLK\\
3：无效值，没有作用\\ (R/W)
\label{fielddesc:LEDCGAMMARAMCLKENCHN}\item [LEDC\_GAMMA\_RAM\_CLK\_EN\_CH\regindex{n} (\regindex{n}: 0-5)] 配置伽马 RAM 时钟开启的时间。\\
0：仅在应用读或写伽马 RAM 时开启时钟\\
1：强制为伽马 RAM 开启时钟\\ (R/W)
\label{fielddesc:LEDCCLKEN}\item [LEDC\_CLK\_EN] 配置寄存器时钟开启的时间。\\
0：仅在应用写寄存器时开启时钟\\
1：强制为寄存器开启时钟\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_HPOINT\_REG (\regindex{n}: 0-5)}{0x0004+0x14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNHPOINTREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{LEDC\_HPOINT\_CH0}{20}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCHPOINTCHN}\item [LEDC\_HPOINT\_CH\regindex{n}] 配置 Hpoint 的值。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_DUTY\_REG (\regindex{n}: 0-5)}{0x0008+0x14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNDUTYREG}
\regfield{(reserved)}{7}{25}{0000000}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CH0}{25}{0}{{0x00000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCDUTYCHN}\item [LEDC\_DUTY\_CH\regindex{n}] 配置 Lpoint 的初始值。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_DUTY\_R\_REG (\regindex{n}: 0-5)}{0x0010+0x14*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNDUTYRREG}
\regfield{(reserved)}{7}{25}{0000000}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CH0\_R}{25}{0}{{0x00000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCDUTYCHNR}\item [LEDC\_DUTY\_CH\regindex{n}\_R] 表示通道 \regindex{n} 输出信号的当前占空比。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_CONF\_REG (\regindex{x}: 0-3)}{0x00A0+0x8*\regindex{x}}\label{regdesc:LEDCTIMERXCONFREG}
\regfield{(reserved)}{5}{27}{00000}%
\regfield{LEDC\_TIMER0\_PARA\_UP}{1}{26}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{25}{0}%
\regfield{LEDC\_TIMER0\_RST}{1}{24}{{1}}%
\regfield{LEDC\_TIMER0\_PAUSE}{1}{23}{{0}}%
\regfield{LEDC\_CLK\_DIV\_TIMER0}{18}{5}{{0x000}}%
\regfield{LEDC\_TIMER0\_DUTY\_RES}{5}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERXDUTYRES}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_DUTY\_RES] 配置占空比精度（定时器 \regindex{x} 计数器的位宽）。 (R/W)
\label{fielddesc:LEDCCLKDIVTIMERX}\item [LEDC\_CLK\_DIV\_TIMER\regindex{x}] 配置定时器 \regindex{x} 中分频器的分频系数。\\低 8 位为小数部分，高 10 位为整数部分。 (R/W)
\label{fielddesc:LEDCTIMERXPAUSE}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_PAUSE] 配置是否暂停定时器 \regindex{x} 的计数器。\\
0：不暂停\\
1：暂停\\
 (R/W)
\label{fielddesc:LEDCTIMERXRST}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_RST] 配置是否复位定时器 \regindex{x} 的计数器（复位后，计数器的值为 0。）。\\
0：不复位\\
1：复位\\
(R/W)
\label{fielddesc:LEDCTIMERXPARAUP}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_PARA\_UP] 配置是否更新 LEDC\_CLK\_DIV\_TIMER\regindex{x} 和 LEDC\_TIMER\regindex{x}\_DUTY\_RES 字段。\\
0：无效值，没有作用\\
1：更新\\
(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_TIMER\regindex{x}\_VALUE\_REG (\regindex{x}: 0-3)}{0x00A4+0x8*\regindex{x}}\label{regdesc:LEDCTIMERXVALUEREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{LEDC\_TIMER0\_CNT}{20}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERXCNT}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_CNT] 表示定时器 \regindex{x} 计数器的当前值。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_INT\_RAW\_REG}{0x00C0}\label{regdesc:LEDCINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{14}{18}{00000000000000}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH5\_INT\_RAW}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH4\_INT\_RAW}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH3\_INT\_RAW}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH2\_INT\_RAW}{1}{14}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH1\_INT\_RAW}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH0\_INT\_RAW}{1}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{10}{00}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH5\_INT\_RAW}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH4\_INT\_RAW}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH3\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH2\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH1\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH0\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER3\_OVF\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER2\_OVF\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER1\_OVF\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER0\_OVF\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERXOVFINTRAW}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT\_RAW (\regindex{x}: 0-3)] LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LEDCDUTYCHNGENDCHNINTRAW}\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW (\regindex{n}: 0-5)] LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:LEDCOVFCNTCHNINTRAW}\item [LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW (\regindex{n}: 0-5)] LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_INT\_ST\_REG}{0x00C4}\label{regdesc:LEDCINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{14}{18}{00000000000000}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH5\_INT\_ST}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH4\_INT\_ST}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH3\_INT\_ST}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH2\_INT\_ST}{1}{14}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH1\_INT\_ST}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH0\_INT\_ST}{1}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{10}{00}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH5\_INT\_ST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH4\_INT\_ST}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH3\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH2\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH1\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH0\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER3\_OVF\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER2\_OVF\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER1\_OVF\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER0\_OVF\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERXOVFINTST}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT\_ST (\regindex{x}: 0-3)] LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT 的屏蔽中断状态。\\
仅在 LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT\_ENA 为 1 时有效。 (RO)
\label{fielddesc:LEDCDUTYCHNGENDCHNINTST}\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT\_ST (\regindex{n}: 0-5)] LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。\\
仅在 LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA 为 1 时有效。 (RO)
\label{fielddesc:LEDCOVFCNTCHNINTST}\item [LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT\_ST (\regindex{n}: 0-5)] LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。\\
仅在 LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA 为 1 时有效。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_INT\_ENA\_REG}{0x00C8}\label{regdesc:LEDCINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{14}{18}{00000000000000}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH5\_INT\_ENA}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH4\_INT\_ENA}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH3\_INT\_ENA}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH2\_INT\_ENA}{1}{14}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH1\_INT\_ENA}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH0\_INT\_ENA}{1}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{10}{00}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH5\_INT\_ENA}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH4\_INT\_ENA}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH3\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH2\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH1\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH0\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER3\_OVF\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER2\_OVF\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER1\_OVF\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER0\_OVF\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERXOVFINTENA}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT\_ENA (\regindex{x}: 0-3)] 写 1 使能 LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:LEDCDUTYCHNGENDCHNINTENA}\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA (\regindex{n}: 0-5)] 写 1 使能 LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:LEDCOVFCNTCHNINTENA}\item [LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA (\regindex{n}: 0-5)] 写 1 使能 LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_INT\_CLR\_REG}{0x00CC}\label{regdesc:LEDCINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{14}{18}{00000000000000}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH5\_INT\_CLR}{1}{17}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH4\_INT\_CLR}{1}{16}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH3\_INT\_CLR}{1}{15}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH2\_INT\_CLR}{1}{14}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH1\_INT\_CLR}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LEDC\_OVF\_CNT\_CH0\_INT\_CLR}{1}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{10}{00}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH5\_INT\_CLR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH4\_INT\_CLR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH3\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH2\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH1\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH0\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER3\_OVF\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER2\_OVF\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER1\_OVF\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LEDC\_TIMER0\_OVF\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCTIMERXOVFINTCLR}\item [LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT\_CLR (\regindex{x}: 0-3)] 写 1 清除 LEDC\_TIMER\regindex{x}\_OVF\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LEDCDUTYCHNGENDCHNINTCLR}\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR (\regindex{n}: 0-5)] 写 1 清除 LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:LEDCOVFCNTCHNINTCLR}\item [LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR (\regindex{n}: 0-5)] 写 1 清除 LEDC\_OVF\_CNT\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_WR\_REG (\regindex{n}: 0-5)}{0x0100+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNGAMMAWRREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{LEDC\_CH0\_GAMMA\_DUTY\_NUM}{10}{21}{{0x0}}%
\regfield{LEDC\_CH0\_GAMMA\_SCALE}{10}{11}{{0x0}}%
\regfield{LEDC\_CH0\_GAMMA\_DUTY\_CYCLE}{10}{1}{{0x0}}%
\regfield{LEDC\_CH0\_GAMMA\_DUTY\_INC}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCCHNGAMMADUTYINC}\item [LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_DUTY\_INC] 配置通道 \regindex{n} 上 PWM 信号的占空比渐变的方向。\\
0：减少\\
1：增加\\ (R/W)
\label{fielddesc:LEDCCHNGAMMADUTYCYCLE}\item [LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_DUTY\_CYCLE] 配置触发一次占空比变化所需的计数器溢出次数。 (R/W)
\label{fielddesc:LEDCCHNGAMMASCALE}\item [LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_SCALE] 配置 Lpoint\regindex{n} 每次增加/减少的量。 (R/W)
\label{fielddesc:LEDCCHNGAMMADUTYNUM}\item [LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_DUTY\_NUM] 配置渐变区间内的渐变次数。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_WR\_ADDR\_REG (\regindex{n}: 0-5)}{0x0104+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNGAMMAWRADDRREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{LEDC\_CH0\_GAMMA\_WR\_ADDR}{4}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCCHNGAMMAWRADDR}\item [LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_WR\_ADDR] 配置通道 \regindex{n} 伽马 RAM 的写地址。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_RD\_ADDR\_REG (\regindex{n}: 0-5)}{0x0108+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNGAMMARDADDRREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{LEDC\_CH0\_GAMMA\_RD\_ADDR}{4}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCCHNGAMMARDADDR}\item [LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_RD\_ADDR] 配置通道 \regindex{n} 伽马 RAM 的读地址。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_RD\_DATA\_REG (\regindex{n}: 0-5)}{0x010C+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNGAMMARDDATAREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{LEDC\_CH0\_GAMMA\_RD\_DATA}{31}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCCHNGAMMARDDATA}\item [LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_RD\_DATA] 表示从通道 \regindex{n} 伽马 RAM 读取的数据。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_CONF\_REG (\regindex{n}: 0-5)}{0x0180+0x4*\regindex{n}}\label{regdesc:LEDCCHNGAMMACONFREG}
\regfield{(reserved)}{25}{7}{0000000000000000000000000}%
\regfield{LEDC\_CH0\_GAMMA\_RESUME}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LEDC\_CH0\_GAMMA\_PAUSE}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LEDC\_CH0\_GAMMA\_ENTRY\_NUM}{5}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCCHNGAMMAENTRYNUM}\item [LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_ENTRY\_NUM] 配置占空比渐变区间的数量，最大值为 16。 (R/W)
\label{fielddesc:LEDCCHNGAMMAPAUSE}\item [LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_PAUSE] 配置是否暂停占空比渐变。\\
0：无效值，没有作用\\
1：暂停\\ (WT)
\label{fielddesc:LEDCCHNGAMMARESUME}\item [LEDC\_CH\regindex{n}\_GAMMA\_RESUME] 配置是否恢复已暂停的占空比渐变。\\
0：无效值，没有作用\\
1：恢复\\ (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_DATE\_REG}{0x01FC}\label{regdesc:LEDCDATEREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{LEDC\_LEDC\_DATE}{28}{0}{{0x2111150}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LEDCLEDCDATE}\item [LEDC\_LEDC\_DATE] 版本控制寄存器。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
