\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_OPTIONS0\_REG}{0x0000}\label{regdesc:RTCCNTLOPTIONS0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_SYS\_RST}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NORST}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_RST}{1}{29}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{15}{14}{000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PU}{1}{13}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PD}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PU}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PD}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PU}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PD}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PU}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PD}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_PROCPU\_RST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C0}{2}{2}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSWSTALLPROCPUC0}\item [RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C0] 当 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSWSTALLPROCPUC1]{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C1} 配置为 0x21 时，设置该位为 0x2 通过软件使 CPU 进入 stall 状态。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWPROCPURST}\item [RTC\_CNTL\_SW\_PROCPU\_RST] 置 1 软件复位 CPU。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBI2CFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 BB\_I2C。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBI2CFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 BB\_I2C。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLI2CFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 BB\_PLL\_I2C。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLI2CFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 BB\_PLL\_I2C。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 BB\_PLL。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 BB\_PLL。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTLFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭晶振。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTLFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开晶振。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCERST}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_RST] 置 1 强制 deep sleep 中的数字系统复位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCENORST}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NORST] 置 1 强制 deep sleep 中的数字系统不复位。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWSYSRST}\item [RTC\_CNTL\_SW\_SYS\_RST] 置 1 通过软件复位系统。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLP\_TIMER0\_REG}{0x0004}\label{regdesc:RTCCNTLSLPTIMER0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_VAL\_LO}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPVALLO}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_VAL\_LO] 配置 RTC 计时器触发阈值的低 32 位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLP\_TIMER1\_REG}{0x0008}\label{regdesc:RTCCNTLSLPTIMER1REG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_ALARM\_EN}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_VAL\_HI}{16}{0}{{0x00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPVALHI}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_VAL\_HI] 配置 RTC 计时器触发阈值的高 16 位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLMAINTIMERALARMEN}\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_ALARM\_EN] 置 1 使能定时器警报。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIME\_UPDATE\_REG}{0x000C}\label{regdesc:RTCCNTLTIMEUPDATEREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_TIME\_UPDATE}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{30}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_SYS\_RST}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_XTL\_OFF}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_SYS\_STALL}{1}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{27}{0}{000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERSYSSTALL}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_SYS\_STALL] 选择 RTC 计时器的触发条件。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERXTLOFF}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_XTL\_OFF] 选择 RTC 计时器的触发条件。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERSYSRST}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_SYS\_RST] 选择 RTC 计时器的触发条件。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMEUPDATE}\item [RTC\_CNTL\_TIME\_UPDATE] 选择 RTC 计时器的触发条件。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIME\_LOW0\_REG}{0x0010}\label{regdesc:RTCCNTLTIMELOW0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_VALUE0\_LOW}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERVALUE0LOW}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_VALUE0\_LOW] 存储 RTC 计时器 0 的低 32 位。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIME\_HIGH0\_REG}{0x0014}\label{regdesc:RTCCNTLTIMEHIGH0REG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_VALUE0\_HIGH}{16}{0}{{0x00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERVALUE0HIGH}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_VALUE0\_HIGH] 存储 RTC 计时器 0 的高 16 位。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STATE0\_REG}{0x0018}\label{regdesc:RTCCNTLSTATE0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SLEEP\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP}{1}{29}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{28}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{23}{00000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_APB2RTC\_BRIDGE\_SEL}{1}{22}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{20}{2}{00000000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_CAUSE\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_CPU\_INT}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSWCPUINT}\item [RTC\_CNTL\_SW\_CPU\_INT] 发送软件 RTC 中断给 CPU。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTCAUSECLR}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_CAUSE\_CLR] 清除 RTC 拒绝入睡原因。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLAPB2RTCBRIDGESEL}\item [RTC\_CNTL\_APB2RTC\_BRIDGE\_SEL] 置 1 选择桥接 APB 至 RTC。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUP}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP] 睡眠唤醒位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECT}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT] 拒绝入睡位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLEEPEN}\item [RTC\_CNTL\_SLEEP\_EN] 使芯片进入睡眠。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIMER1\_REG}{0x001C}\label{regdesc:RTCCNTLTIMER1REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_PLL\_BUF\_WAIT}{8}{24}{{40}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_BUF\_WAIT}{10}{14}{{80}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FOSC\_WAIT}{8}{6}{{0x10}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPU\_STALL\_WAIT}{5}{1}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPU\_STALL\_EN}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLCPUSTALLEN}\item [RTC\_CNTL\_CPU\_STALL\_EN] 使能 CPU stall。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCPUSTALLWAIT}\item [RTC\_CNTL\_CPU\_STALL\_WAIT] 设置 CPU stall 的等待周期（使用 RTC 快速时钟）。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFOSCWAIT}\item [RTC\_CNTL\_FOSC\_WAIT] 设置 FOSC 时钟的等待周期（使用 RTC 慢速时钟）。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTLBUFWAIT}\item [RTC\_CNTL\_XTL\_BUF\_WAIT] 设置 XTAL 的等待周期（使用 RTC 慢速时钟）。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLPLLBUFWAIT}\item [RTC\_CNTL\_PLL\_BUF\_WAIT] 设置 PLL 的等待周期（使用 RTC 慢速时钟）。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIMER2\_REG}{0x0020}\label{regdesc:RTCCNTLTIMER2REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_MIN\_TIME\_FOSC\_OFF}{8}{24}{{0x1}}%
\regfield{(reserved)}{24}{0}{000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLMINTIMEFOSCOFF}\item [RTC\_CNTL\_MIN\_TIME\_FOSC\_OFF] 设置 FOSC 时钟断电时的最小等待周期（使用 RTC 慢速时钟）。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIMER5\_REG}{0x002C}\label{regdesc:RTCCNTLTIMER5REG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MIN\_SLP\_VAL}{8}{8}{{0x80}}%
\regfield{(reserved)}{8}{0}{00000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLMINSLPVAL}\item [RTC\_CNTL\_MIN\_SLP\_VAL] 设置最小睡眠周期（使用 RTC 慢速时钟）。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_ANA\_CONF\_REG}{0x0034}\label{regdesc:RTCCNTLANACONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_PLL\_I2C\_PU}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CKGEN\_I2C\_PU}{1}{30}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{29}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RFRX\_PBUS\_PU}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TXRF\_I2C\_PU}{1}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{26}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{25}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PLLA\_FORCE\_PU}{1}{24}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PLLA\_FORCE\_PD}{1}{23}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SAR\_I2C\_PU}{1}{22}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{1}{21}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GLITCH\_RST\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RESET\_POR\_FORCE\_PU}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RESET\_POR\_FORCE\_PD}{1}{18}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{18}{0}{000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRESETPORFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_RESET\_POR\_FORCE\_PD] 置 1 强制不许绕过 I2C 上电复位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRESETPORFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_RESET\_POR\_FORCE\_PU] 置 1 强制绕过 I2C 上电复位。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGLITCHRSTEN}\item [RTC\_CNTL\_GLITCH\_RST\_EN] 置 1 使能在系统监测到脉冲毛刺时进行复位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSARI2CPU}\item [RTC\_CNTL\_SAR\_I2C\_PU] 置 1 强制关闭 SAR\_I2C。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLPLLAFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_PLLA\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 PLLA。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLPLLAFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_PLLA\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 PLLA。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTXRFI2CPU}\item [RTC\_CNTL\_TXRF\_I2C\_PU] 置 1 打开 TXRF\_I2C。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRFRXPBUSPU}\item [RTC\_CNTL\_RFRX\_PBUS\_PU] 置 1 打开 RFRX\_PBUS。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCKGENI2CPU}\item [RTC\_CNTL\_CKGEN\_I2C\_PU] 置 1 打开 CKGEN\_I2C。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLPLLI2CPU}\item [RTC\_CNTL\_PLL\_I2C\_PU] 置 1 打开 PLL I2C。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RESET\_STATE\_REG}{0x0038}\label{regdesc:RTCCNTLRESETSTATEREG}
\regfield{(reserved)}{6}{26}{000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DRESET\_MASK\_PROCPU}{1}{25}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{24}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{23}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_JTAG\_RESET\_FLAG\_CLR\_PROCPU}{1}{22}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{21}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_JTAG\_RESET\_FLAG\_PROCPU}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_OCD\_HALT\_ON\_RESET\_PROCPU}{1}{19}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{18}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ALL\_RESET\_FLAG\_CLR\_PROCPU}{1}{16}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ALL\_RESET\_FLAG\_PROCPU}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_STAT\_VECTOR\_SEL\_PROCPU}{1}{13}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{1}{12}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{6}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RESET\_CAUSE\_PROCPU}{6}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRESETCAUSEPROCPU}\item [RTC\_CNTL\_RESET\_CAUSE\_PROCPU] 存储 CPU 复位原因。 (RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSTATVECTORSELPROCPU}\item [RTC\_CNTL\_STAT\_VECTOR\_SEL\_PROCPU] 选择 CPU 静态矢量 (static vector)。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLALLRESETFLAGPROCPU}\item [RTC\_CNTL\_ALL\_RESET\_FLAG\_PROCPU] 指示 CPU 复位旗帜。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLALLRESETFLAGCLRPROCPU}\item [RTC\_CNTL\_ALL\_RESET\_FLAG\_CLR\_PROCPU] 清除 CPU 复位旗帜。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLOCDHALTONRESETPROCPU}\item [RTC\_CNTL\_OCD\_HALT\_ON\_RESET\_PROCPU] 置 1 配置 CPU 在复位时进入 halt 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLJTAGRESETFLAGPROCPU}\item [RTC\_CNTL\_JTAG\_RESET\_FLAG\_PROCPU] 指示 JTAG 复位旗帜。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLJTAGRESETFLAGCLRPROCPU}\item [RTC\_CNTL\_JTAG\_RESET\_FLAG\_CLR\_PROCPU] 设置 JTAG 复位旗帜。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLDRESETMASKPROCPU}\item [RTC\_CNTL\_DRESET\_MASK\_PROCPU] 置 1 绕过 D-reset。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WAKEUP\_STATE\_REG}{0x003C}\label{regdesc:RTCCNTLWAKEUPSTATEREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WAKEUP\_ENA}{17}{15}{{12}}%
\regfield{(reserved)}{15}{0}{000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWAKEUPENA}\item [RTC\_CNTL\_WAKEUP\_ENA] 选择唤醒源。详见表 \ref{tab:lpm-wakeup-source}。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ENA\_RTC\_REG}{0x0040}\label{regdesc:RTCCNTLINTENARTCREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_ENA}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GLITCH\_DET\_INT\_ENA}{1}{19}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{17}{00}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ENA}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_ENA}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{11}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA}{1}{9}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{4}{00000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTENA}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA] 使能在芯片“从睡眠中唤醒”时发送中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTENA}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA] 使能在芯片“拒绝入睡”时发送中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTINTENA}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ENA] 使能 RTC 看门狗中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTINTENA}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA] 使能欠压监测中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLMAINTIMERINTENA}\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA] 使能 RTC 定时器中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDINTENA}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_ENA] 使能超级看门狗中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KDEADINTENA}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ENA] 使能在 32 kHz 晶振掉电时发送中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGLITCHDETINTENA}\item [RTC\_CNTL\_GLITCH\_DET\_INT\_ENA] 使能在检测到脉冲毛刺时发送中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLCALINTENA}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_ENA] 使能在 bb\_pll 调用结束时发送中断。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_RAW\_RTC\_REG}{0x0044}\label{regdesc:RTCCNTLINTRAWRTCREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_RAW}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GLITCH\_DET\_INT\_RAW}{1}{19}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{17}{00}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_RAW}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_RAW}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{11}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_RAW}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_RAW}{1}{9}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{4}{00000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_RAW] 存储芯片“从睡眠中唤醒”时中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_RAW] 存储芯片“拒绝入睡”时中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_RAW] 存储看门狗中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_RAW] 存储欠压检测中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLMAINTIMERINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_RAW] 存储 RTC 主定时器中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_RAW] 存储超级看门狗中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KDEADINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_RAW] 存储 32 kHz 晶振掉电中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLGLITCHDETINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_GLITCH\_DET\_INT\_RAW] 存储在检测到脉冲毛刺时中断的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLCALINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_RAW] 存储 bb\_pll 调用结束中断的原始中断位。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ST\_RTC\_REG}{0x0048}\label{regdesc:RTCCNTLINTSTRTCREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_ST}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GLITCH\_DET\_INT\_ST}{1}{19}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{17}{00}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ST}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_ST}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{11}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ST}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{4}{00000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTST}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ST] 存储芯片“从睡眠中唤醒”时中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTST}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ST]  存储芯片“拒绝进入睡眠”时中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTINTST}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ST] 存储 RTC 看门狗中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTINTST}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ST] 存储欠压检测中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLMAINTIMERINTST}\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ST] 存储 RTC 主定时器中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDINTST}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_ST] 存储超级看门狗中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KDEADINTST}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ST] 存储 32 kHz 掉电中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLGLITCHDETINTST}\item [RTC\_CNTL\_GLITCH\_DET\_INT\_ST] 存储检测到脉冲毛刺时中断的中断状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLCALINTST}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_ST] 存储 bb\_pll 调用结束中断的中断状态。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_CLR\_RTC\_REG}{0x004C}\label{regdesc:RTCCNTLINTCLRRTCREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_CLR}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GLITCH\_DET\_INT\_CLR}{1}{19}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{17}{00}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_CLR}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_CLR}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{11}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_CLR}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_CLR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{4}{00000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_CLR] 清除芯片“从睡眠中唤醒”时的中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_CLR] 清除芯片“拒绝入睡”时的中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_CLR] 清除 RTC 看门狗中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_CLR] 清除欠压监测中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLMAINTIMERINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_CLR] 清除 RTC 主定时器中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_CLR] 清除超级看门狗中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KDEADINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_CLR] 清除 32 kHz 晶振掉电中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLGLITCHDETINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_GLITCH\_DET\_INT\_CLR] 清除检测到脉冲毛刺时的中断。 (WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLCALINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_CLR] 清除 bb\_pll 调用结束中断。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE0\_REG}{0x0050}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SCRATCH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSCRATCH0}\item [RTC\_CNTL\_SCRATCH0] 保留寄存器 0。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE1\_REG}{0x0054}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE1REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SCRATCH1}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSCRATCH1}\item [RTC\_CNTL\_SCRATCH1] 保留寄存器 1。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE2\_REG}{0x0058}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE2REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SCRATCH2}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSCRATCH2}\item [RTC\_CNTL\_SCRATCH2] 保留寄存器 2。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE3\_REG}{0x005C}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE3REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SCRATCH3}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSCRATCH3}\item [RTC\_CNTL\_SCRATCH3] 保留寄存器 3。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_EXT\_XTL\_CONF\_REG}{0x0060}\label{regdesc:RTCCNTLEXTXTLCONFREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{30}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{24}{000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_GPIO\_SEL}{1}{23}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STATE}{3}{20}{{0x0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DAC\_XTAL\_32K}{3}{17}{{3}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XPD\_XTAL\_32K}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DRES\_XTAL\_32K}{3}{13}{{3}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DGM\_XTAL\_32K}{3}{10}{{3}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DBUF\_XTAL\_32K}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ENCKINIT\_XTAL\_32K}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_XPD\_FORCE}{1}{7}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_AUTO\_RETURN}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_AUTO\_RESTART}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_AUTO\_BACKUP}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_EXT\_CLK\_FO}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_RESET}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_CLK\_FO}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KWDTEN}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_EN] 置 1 使能 XTAL32K 看门狗。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KWDTCLKFO}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_CLK\_FO] 置 1 强制打开 XTAL32K 看门狗时钟。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KWDTRESET}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_RESET] 置 1 软件复位 XTAL32K 看门狗。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KEXTCLKFO}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_EXT\_CLK\_FO] 置 1 强制打开 XTAL32K 外部时钟。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KAUTOBACKUP}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_AUTO\_BACKUP] 置 1 在 32 kHz 晶振掉电时切换至后备时钟。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KAUTORESTART}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_AUTO\_RESTART] 置 1 在 32 kHz 晶振掉电时自动重启 32 kHz 晶振。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KAUTORETURN}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_AUTO\_RETURN] 置 1 在 32 kHz 晶振重启时自动切换回 32 kHz 晶振。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KXPDFORCE}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_XPD\_FORCE] 置 1 允许软件强制关闭 32 kHz 晶振，置 0 允许 FSM 强制关闭 32 kHz 晶振。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLENCKINITXTAL32K}\item [RTC\_CNTL\_ENCKINIT\_XTAL\_32K] 置 1 使用内部时钟协助 32 kHz 晶振重启。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDBUFXTAL32K}\item [RTC\_CNTL\_DBUF\_XTAL\_32K] 0: single-end buffer 1: differential buffer。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGMXTAL32K}\item [RTC\_CNTL\_DGM\_XTAL\_32K] 配置 xtal\_32k gm 控制。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDRESXTAL32K}\item [RTC\_CNTL\_DRES\_XTAL\_32K] 配置 DRES\_XTAL\_32K。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXPDXTAL32K}\item [RTC\_CNTL\_XPD\_XTAL\_32K] 配置 XPD\_XTAL\_32K。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDACXTAL32K}\item [RTC\_CNTL\_DAC\_XTAL\_32K] 配置 DAC\_XTAL\_32K。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTATE}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STATE] 指示 XTAL32K 看门狗状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KGPIOSEL}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_GPIO\_SEL] 置 1 选择 XTAL32K；置 0 选择外部 XTAL32K。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP\_CONF\_REG}{0x0064}\label{regdesc:RTCCNTLEXTWAKEUPCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_FILTER}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{31}{0}{0000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOWAKEUPFILTER}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_FILTER] 置 1 使能 GPIO 唤醒事件过滤器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_CONF\_REG}{0x0068}\label{regdesc:RTCCNTLSLPREJECTCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_DEEP\_SLP\_REJECT\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_LIGHT\_SLP\_REJECT\_EN}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLEEP\_REJECT\_ENA}{18}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{12}{0}{000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLEEPREJECTENA}\item [RTC\_CNTL\_SLEEP\_REJECT\_ENA] 置 1 使能“拒绝入睡”。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLLIGHTSLPREJECTEN}\item [RTC\_CNTL\_LIGHT\_SLP\_REJECT\_EN] 置 1 使能“拒绝进入 Light-sleep”。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDEEPSLPREJECTEN}\item [RTC\_CNTL\_DEEP\_SLP\_REJECT\_EN] 置 1 使能“拒绝进入 Deep-sleep”。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_CLK\_CONF\_REG}{0x0070}\label{regdesc:RTCCNTLCLKCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_ANA\_CLK\_RTC\_SEL}{2}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FAST\_CLK\_RTC\_SEL}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL\_GLOBAL\_FORCE\_NOGATING}{1}{28}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL\_GLOBAL\_FORCE\_GATING}{1}{27}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FOSC\_FORCE\_PU}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FOSC\_FORCE\_PD}{1}{25}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FOSC\_DFREQ}{8}{17}{{172}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FOSC\_FORCE\_NOGATING}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL\_FORCE\_NOGATING}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FOSC\_DIV\_SEL}{3}{12}{{3}}%
\regfield{(reserved)}{1}{11}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_FOSC\_EN}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_FOSC\_D256\_EN}{1}{9}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_XTAL32K\_EN}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ENB\_FOSC\_DIV}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ENB\_FOSC}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FOSC\_DIV}{2}{4}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FOSC\_DIV\_SEL\_VLD}{1}{3}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_EFUSE\_CLK\_FORCE\_NOGATING}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_EFUSE\_CLK\_FORCE\_GATING}{1}{1}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLEFUSECLKFORCEGATING}\item [RTC\_CNTL\_EFUSE\_CLK\_FORCE\_GATING] 置 1 强制打开 eFuse 时钟门控。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLEFUSECLKFORCENOGATING}\item [RTC\_CNTL\_EFUSE\_CLK\_FORCE\_NOGATING] 置 1 强制关闭 eFuse 时钟门控。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFOSCDIVSELVLD}\item [RTC\_CNTL\_FOSC\_DIV\_SEL\_VLD] 同步 reg\_fosc\_div\_sel。注意在修改分频器前必须先使总线无效，然后重新使分频器时钟生效。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFOSCDIV}\item [RTC\_CNTL\_FOSC\_DIV] 配置 FOSC\_D256\_OUT 的分频器 00: 128 分频，01: 256 分频，10: 512 分频，11: 1024 分频。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLENBFOSC}\item [RTC\_CNTL\_ENB\_FOSC] 置 1 禁用 FOSC 和 FOSC\_D256\_OUT。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLENBFOSCDIV}\item [RTC\_CNTL\_ENB\_FOSC\_DIV] 选择 FOSC\_D256\_OUT。1: FOSC，0: FOSC 的 256 分频。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGXTAL32KEN}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_XTAL32K\_EN] 置 1 使能数字系统 CK\_XTAL\_32K 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGFOSED256EN}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_FOSC\_D256\_EN] 置 1 使能数字系统 FOSC\_D256\_OUT 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGFOSCEN}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_FOSC\_EN] 置 1 使能数字系统 FOSC 时钟。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFOSCDIVSEL}\item [RTC\_CNTL\_FOSC\_DIV\_SEL] 存储 FOSC 分频数，即 reg\_FOSC\_div\_sel + 1。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTALFORCENOGATING}\item [RTC\_CNTL\_XTAL\_FORCE\_NOGATING] 置 1 强制关闭 Sleep 状态下的晶振门控。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFOSCFORCENOGATING}\item [RTC\_CNTL\_FOSC\_FORCE\_NOGATING] 置 1 强制关闭 Sleep 状态下的 FOSC 门控。(R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_CLK\_CONF\_REG}{0x0070}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]


\label{fielddesc:RTCCNTLFOSCDFREQ}\item [RTC\_CNTL\_FOSC\_DFREQ] 配置 FOSC 频率。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFOSCFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_FOSC\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 FOSC. (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFOSCFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_FOSC\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 FOSC. (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTALGLOBALFORCEGATING}\item [RTC\_CNTL\_XTAL\_GLOBAL\_FORCE\_GATING] 置 1 强制打开 XTAL 时钟门控。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTALGLOBALFORCENOGATING}\item [RTC\_CNTL\_XTAL\_GLOBAL\_FORCE\_NOGATING] 置 1 强制绕过 XTAL 时钟门控。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFASTCLKRTCSEL}\item [RTC\_CNTL\_FAST\_CLK\_RTC\_SEL] 选择 RTC 快速时钟。0: XTAL\_DIV\_CLK，1: RC\_FAST\_CLK 的 n 分频。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLANACLKRTCSEL}\item [RTC\_CNTL\_ANA\_CLK\_RTC\_SEL] 选择 RTC 慢速时钟。 0: RC\_SLOW\_CLK, 1: XTAL32K\_CLK, 2: RC\_FAST\_DIV\_CLK。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLOW\_CLK\_CONF\_REG}{0x0074}\label{regdesc:RTCCNTLSLOWCLKCONFREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ANA\_CLK\_DIV}{8}{23}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ANA\_CLK\_DIV\_VLD}{1}{22}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{22}{0}{0000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLANACLKDIVVLD}\item [RTC\_CNTL\_ANA\_CLK\_DIV\_VLD] 同步 reg\_fosc\_div\_sel 信号。注意在修改分频器前必须先使总线无效，然后重新使分频器时钟生效。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLANACLKDIV}\item [RTC\_CNTL\_ANA\_CLK\_DIV] 配置 RTC 时钟的分频器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_REG}{0x0080}\label{regdesc:RTCCNTLREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_REGULATOR\_FORCE\_PU}{1}{31}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_REGULATOR\_FORCE\_PD}{1}{30}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{29}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{1}{28}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{22}{000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SCK\_DCAP}{8}{14}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{8}{000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_REG\_CAL\_EN}{1}{7}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{7}{0}{0000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGREGCALEN}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_REG\_CAL\_EN] 置 1 使能数字调压器的软件校准。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSCKDCAP}\item [RTC\_CNTL\_SCK\_DCAP] 配置 RC\_SLOW\_CLK 频率。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLREGULATORFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_REGULATOR\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭低功耗调压器（即将电压降低至 0.8 V 及以下）。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLREGULATORFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_REGULATOR\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开低功耗调压器（即将电压升高至 0.8 V 以上）。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_PWC\_REG}{0x0084}\label{regdesc:RTCCNTLPWCREG}
\regfield{(reserved)}{10}{22}{0000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PAD\_FORCE\_HOLD}{1}{21}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{21}{0}{000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLPADFORCEHOLD}\item [RTC\_CNTL\_PAD\_FORCE\_HOLD] 置 1 强制 RTC pad 进入 hold 状态。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_DIG\_PWC\_REG}{0x0088}\label{regdesc:RTCCNTLDIGPWCREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_PD\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_PD\_EN}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_PD\_EN}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_PD\_EN}{1}{28}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{23}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_FORCE\_PU}{1}{22}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_FORCE\_PD}{1}{21}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PU}{1}{20}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PD}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_PU}{1}{18}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_PD}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FASTMEM\_FORCE\_LPU}{1}{16}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FASTMEM\_FORCE\_LPD}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_FORCE\_PU}{1}{14}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_FORCE\_PD}{1}{13}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{12}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{1}{11}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{5}{000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_LSLP\_MEM\_FORCE\_PU}{1}{4}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_LSLP\_MEM\_FORCE\_PD}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_VDD\_SPI\_PWR\_FORCE}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_VDD\_SPI\_PWR\_DRV}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLVDDSPIPWRDRV}\item [RTC\_CNTL\_VDD\_SPI\_PWR\_DRV] 配置 vdd\_spi 驱动能力。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLVDDSPIPWRFORCE}\item [RTC\_CNTL\_VDD\_SPI\_PWR\_FORCE] 置 1 允许软件配置 vdd\_spi 的驱动能力。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLLSLPMEMFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_LSLP\_MEM\_FORCE\_PD] 置 1 强制数字系统中的内存在睡眠中不进入 retention 模式。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLLSLPMEMFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_LSLP\_MEM\_FORCE\_PU] 置 1 强制数字系统中的内存在睡眠时进入 retention 模式。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPERIFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭数字外设。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPERIFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开数字外设。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFASTMEMFORCELPD}\item [RTC\_CNTL\_FASTMEM\_FORCE\_LPD] 置 1 禁止快速内存在睡眠中进入 retention 模式。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFASTMEMFORCELPU}\item [RTC\_CNTL\_FASTMEM\_FORCE\_LPU] 置 1 强制快速内存在睡眠中进入 retention 模式。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWIFIFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 wireless 模块。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWIFIFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 wireless 模块。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭数字系统。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开数字系统。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCPUTOPFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_FORCE\_PD] 置 1 强制关闭 CPU。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCPUTOPFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_FORCE\_PU] 置 1 强制打开 CPU。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPERIPDEN}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_PD\_EN] 置 1 使能在睡眠中强制关闭数字外设。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCPUTOPPDEN}\item [RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_PD\_EN] 置 1 使能在睡眠中强制关闭 CPU。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWIFIPDEN}\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_PD\_EN] 置 1 使能在睡眠中强制关闭 wireless 模块。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPPDEN}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_PD\_EN] 置 1 使能在睡眠中强制关闭数字系统。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_DIG\_ISO\_REG}{0x008C}\label{regdesc:RTCCNTLDIGISOREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NOISO}{1}{31}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_ISO}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_NOISO}{1}{29}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_ISO}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_FORCE\_NOISO}{1}{27}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_FORCE\_ISO}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_FORCE\_NOISO}{1}{25}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_FORCE\_ISO}{1}{24}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{23}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{1}{22}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{16}{000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_HOLD}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_UNHOLD}{1}{14}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_ISO}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_NOISO}{1}{12}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CLR\_DG\_PAD\_AUTOHOLD}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD}{1}{9}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{9}{0}{000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADAUTOHOLD}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD] 指示数字 GPIO 的 auto-hold 状态。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLCLRDGPADAUTOHOLD}\item [RTC\_CNTL\_CLR\_DG\_PAD\_AUTOHOLD] 置 1 取消数字 GPIO 的 auto-hold 状态。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADAUTOHOLDEN}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD\_EN] 置 1 允许数字 GPIO 进入 auto-hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADFORCENOISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_NOISO] 置 1 强制不隔离数字 GPIO。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADFORCEISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_ISO] 置 1 强制隔离数字 GPIO。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADFORCEUNHOLD}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_UNHOLD] 置 1 强制数字 GPIO 进入 unhold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADFORCEHOLD}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_HOLD] 置 1 强制数字 GPIO 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPERIFORCEISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_FORCE\_ISO] 置 1 强制隔离数字外设。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPERIFORCENOISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PERI\_FORCE\_NOISO] 置 1 强制不隔离数字外设。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCPUTOPFORCEISO}\item [RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_FORCE\_ISO] 置 1 强制保持 CPU。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCPUTOPFORCENOISO}\item [RTC\_CNTL\_CPU\_TOP\_FORCE\_NOISO]  置 1 强制不保持 CPU。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWIFIFORCEISO}\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_ISO] 置 1 强制隔离 wireless 电路。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWIFIFORCENOISO}\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_NOISO] 置 1 强制不隔离 wireless 电路。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCEISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_ISO] 置 1 强制隔离数字系统。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCENOISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NOISO] 置 1 强制不隔离数字系统。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTCONFIG0\_REG}{0x0090}\label{regdesc:RTCCNTLWDTCONFIG0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG0}{3}{28}{{0x0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG1}{3}{25}{{0x0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG2}{3}{22}{{0x0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG3}{3}{19}{{0x0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_CPU\_RESET\_LENGTH}{3}{16}{{0x1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_SYS\_RESET\_LENGTH}{3}{13}{{0x1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_FLASHBOOT\_MOD\_EN}{1}{12}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_PROCPU\_RESET\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_PAUSE\_IN\_SLP}{1}{9}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{9}{0}{000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTPAUSEINSLP}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_PAUSE\_IN\_SLP] 置 1 设置“睡眠中看门狗暂停使用”。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTPROCPURESETEN}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_PROCPU\_RESET\_EN] 置 1 允许看门狗重启 CPU。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTFLASHBOOTMODEN}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_FLASHBOOT\_MOD\_EN] 置 1 在芯片从 flash 重启时使能看门狗。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSYSRESETLENGTH}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_SYS\_RESET\_LENGTH] 设置系统复位计数器的长度。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTCPURESETLENGTH}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_CPU\_RESET\_LENGTH] 设置 CPU 复位计数器的长度。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG3}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG3] 1：在中断阶段使能，2：在 CPU 阶段使能，3：在系统阶段使能，4：在系统和 RTC 阶段使能。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG2}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG2] 1：在中断阶段使能，2：在 CPU 阶段使能，3：在系统阶段使能，4：在系统和 RTC 阶段使能。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG1}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG1] 1：在中断阶段使能，2：在 CPU 阶段使能，3：在系统阶段使能，4：在系统和 RTC 阶段使能。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG0}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG0] 1：在中断阶段使能，2：在 CPU 阶段使能，3：在系统阶段使能，4：在系统和 RTC 阶段使能。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTEN}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_EN] 置 1 使能 RTC 看门狗。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTCONFIG1\_REG}{0x0094}\label{regdesc:RTCCNTLWDTCONFIG1REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG0\_HOLD}{32}{0}{{200000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG0HOLD}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG0\_HOLD] 配置阶段 1 的 RTC 看门狗保持时间。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTCONFIG2\_REG}{0x0098}\label{regdesc:RTCCNTLWDTCONFIG2REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG1\_HOLD}{32}{0}{{80000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG1HOLD}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG1\_HOLD] 配置阶段 2 的 RTC 看门狗保持时间。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTCONFIG3\_REG}{0x009C}\label{regdesc:RTCCNTLWDTCONFIG3REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG2\_HOLD}{32}{0}{{0x000fff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG2HOLD}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG2\_HOLD] 配置阶段 3 的 RTC 看门狗保持时间。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTCONFIG4\_REG}{0x00A0}\label{regdesc:RTCCNTLWDTCONFIG4REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG3\_HOLD}{32}{0}{{0x000fff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG3HOLD}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG3\_HOLD] 配置阶段 4 的 RTC 看门狗保持时间。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTFEED\_REG}{0x00A4}\label{regdesc:RTCCNTLWDTFEEDREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_FEED}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{31}{0}{0000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTFEED}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_FEED] 置 1 开始喂狗。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTWPROTECT\_REG}{0x00A8}\label{regdesc:RTCCNTLWDTWPROTECTREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_WKEY}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTWKEY}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_WKEY] 当该寄存器中的值不为 0x50d83aa1 时，使能 RTC 看门狗 (RWDT) 的写保护。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SWD\_CONF\_REG}{0x00AC}\label{regdesc:RTCCNTLSWDCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_AUTO\_FEED\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_DISABLE}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_FEED}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_RST\_FLAG\_CLR}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_SIGNAL\_WIDTH}{10}{18}{{300}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_BYPASS\_RST}{1}{17}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{15}{2}{000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_FEED\_INT}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_RESET\_FLAG}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDRESETFLAG}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_RESET\_FLAG] 代表超级看门狗的复位旗帜。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDFEEDINT}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_FEED\_INT] 该中断产生则通过软件进行超级看门狗喂狗。 (RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDBYPASSRST}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_BYPASS\_RST] 置 1 绕过超级看门狗复位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDSIGNALWIDTH}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_SIGNAL\_WIDTH] 调节传递给超级看门狗的信号宽度。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDRSTFLAGCLR}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_RST\_FLAG\_CLR] 置 1 清除超级看门狗复位旗帜。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDFEED}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_FEED] 置 1 开始软件喂超级看门狗。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDDISABLE}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_DISABLE] 置 1 禁用超级看门狗。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDAUTOFEEDEN}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_AUTO\_FEED\_EN] 置 1 使能在发生中断时自动喂狗。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SWD\_WPROTECT\_REG}{0x00B0}\label{regdesc:RTCCNTLSWDWPROTECTREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_WKEY}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDWKEY}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_WKEY] 设置超级看门狗的写保护密钥。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SW\_CPU\_STALL\_REG}{0x00B4}\label{regdesc:RTCCNTLSWCPUSTALLREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C1}{6}{26}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{20}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{20}{0}{00000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSWSTALLPROCPUC1}\item [RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C1] 当 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSWSTALLPROCPUC0]{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C0} 配置为 0x2 时，设置该位为 0x21 将软件使 CPU 进入 stall 状态。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE4\_REG}{0x00B8}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE4REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SCRATCH4}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSCRATCH4}\item [RTC\_CNTL\_SCRATCH4] 保留寄存器 4。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE5\_REG}{0x00BC}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE5REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SCRATCH5}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSCRATCH5}\item [RTC\_CNTL\_SCRATCH5] 保留寄存器 5。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE6\_REG}{0x00C0}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE6REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SCRATCH6}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSCRATCH6}\item [RTC\_CNTL\_SCRATCH6] 保留寄存器 6。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE7\_REG}{0x00C4}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE7REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SCRATCH7}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSCRATCH7}\item [RTC\_CNTL\_SCRATCH7] 保留寄存器 7。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_LOW\_POWER\_ST\_REG}{0x00C8}\label{regdesc:RTCCNTLLOWPOWERSTREG}
\regfield{(reserved)}{5}{28}{00000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_STATE\_IN\_IDLE}{1}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{7}{20}{0000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RDY\_FOR\_WAKEUP}{1}{19}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{19}{0}{0000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRDYFORWAKEUP}\item [RTC\_CNTL\_RDY\_FOR\_WAKEUP] 代表 RTC 已准备接受任何唤醒源的触发。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLMAINSTATEINIDLE}\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_STATE\_IN\_IDLE] 代表 RTC 状态。
\begin{itemize}
    \item 0：芯片可能处于以下任一情况
\begin{itemize}
    \item 已经进入睡眠模式
    \item 正在进入睡眠模式。此时，需等待 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRDYFORWAKEUP]{RTC\_CNTL\_RDY\_FOR\_WAKEUP} 变为 1，然后可以唤醒芯片。
    \item 正在退出睡眠模式。此时，\hyperref[fielddesc:RTCCNTLMAINSTATEINIDLE]{RTC\_CNTL\_MAIN\_STATE\_IN\_IDLE} 终将变为 1。
\end{itemize}
    \item 1：芯片不处于睡眠模式（比如正常运行中）。
\end{itemize}
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_PAD\_HOLD\_REG}{0x00D0}\label{regdesc:RTCCNTLPADHOLDREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN5\_HOLD}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN4\_HOLD}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN3\_HOLD}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN2\_HOLD}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN1\_HOLD}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN0\_HOLD}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN0HOLD}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN0\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 0 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN1HOLD}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN1\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 1 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN2HOLD}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN2\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 2 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN3HOLD}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN3\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 3 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN4HOLD}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN4\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 4 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN5HOLD}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN5\_HOLD] 置 1 使触摸 GPIO 5 进入 hold 状态。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_DIG\_PAD\_HOLD\_REG}{0x00D4}\label{regdesc:RTCCNTLDIGPADHOLDREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_PAD\_HOLD}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGPADHOLD}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_PAD\_HOLD] 置 1 使 GPIO 6 到 GPIO 21 进入 hold 状态。其中，GPIO 的位置可见芯片位图。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_REG}{0x00D8}\label{regdesc:RTCCNTLBROWNOUTREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_DET}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_ENA}{1}{30}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_CNT\_CLR}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_ANA\_RST\_EN}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_SEL}{1}{27}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_ENA}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_WAIT}{10}{16}{{0x3ff}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_PD\_RF\_ENA}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_CLOSE\_FLASH\_ENA}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_WAIT}{10}{4}{{0x1}}%
\regfield{(reserved)}{4}{0}{0000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTINTWAIT}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_WAIT] 配置发送欠压掉电中断前的等待周期。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTCLOSEFLASHENA}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_CLOSE\_FLASH\_ENA] 置 1 使能在发生欠压掉电时强制关闭 flash。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTPDRFENA}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_PD\_RF\_ENA] 置 1 使能在发生欠压掉电前强制关闭 RF 电路。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTRSTWAIT}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_WAIT] 配置欠压掉电后芯片重启之前的等待周期。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTRSTENA}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_ENA] 置 1 使能欠压掉电复位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTRSTSEL}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_SEL] 选择欠压掉电复位方式。置 1 选择芯片复位，置 1 选择系统复位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTANARSTEN}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_ANA\_RST\_EN] 置 1 复位欠压掉电。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTCNTCLR}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_CNT\_CLR] 清除欠压检测计数器。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTENA}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_ENA] 置 1 使能欠压检测。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTDET}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_DET] 指示欠压掉电信号状态。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIME\_LOW1\_REG}{0x00DC}\label{regdesc:RTCCNTLTIMELOW1REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_VALUE1\_LOW}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERVALUE1LOW}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_VALUE1\_LOW] 存储 RTC 计时器 1 的低 32 位。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIME\_HIGH1\_REG}{0x00E0}\label{regdesc:RTCCNTLTIMEHIGH1REG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_VALUE1\_HIGH}{16}{0}{{0x00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERVALUE1HIGH}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_VALUE1\_HIGH] 存储 RTC 计时器 1 的高 16 位。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_CLK\_FACTOR\_REG}{0x00E4}\label{regdesc:RTCCNTLXTAL32KCLKFACTORREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_CLK\_FACTOR}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KCLKFACTOR}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_CLK\_FACTOR] 设置 32 kHz 晶振的分频器系数。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_CONF\_REG}{0x00E8}\label{regdesc:RTCCNTLXTAL32KCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_STABLE\_THRES}{4}{28}{{0x0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_TIMEOUT}{8}{20}{{0xff}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_RESTART\_WAIT}{16}{4}{{0x00}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_RETURN\_WAIT}{4}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KRETURNWAIT}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_RETURN\_WAIT] 设置切换回 32 kHz 晶振之前的等待周期。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KRESTARTWAIT}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_RESTART\_WAIT] 设置重启 32 kHz 晶振之前的等待周期。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KWDTTIMEOUT}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_WDT\_TIMEOUT] 设置时钟检测的等待周期。如果超过该周期后仍未检测到时钟，则视为 32 kHz 晶振掉电。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KSTABLETHRES}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_STABLE\_THRES] 设置最大重启周期。如果 32 kHz 晶振可以在该周期内完成掉电重启，则视为 32 kHz 晶振稳定。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_USB\_CONF\_REG}{0x00EC}\label{regdesc:RTCCNTLUSBCONFREG}
\regfield{(reserved)}{13}{19}{0000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_IO\_MUX\_RESET\_DISABLE}{1}{18}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{18}{0}{000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLIOMUXRESETDISABLE}\item [RTC\_CNTL\_IO\_MUX\_RESET\_DISABLE] 置 1 禁用 IO MUX 复位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_CAUSE\_REG}{0x00F0}\label{regdesc:RTCCNTLSLPREJECTCAUSEREG}
\regfield{(reserved)}{14}{18}{00000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_REJECT\_CAUSE}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLREJECTCAUSE}\item [RTC\_CNTL\_REJECT\_CAUSE] 存储“拒绝入睡”的原因。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_OPTION1\_REG}{0x00F4}\label{regdesc:RTCCNTLOPTION1REG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FORCE\_DOWNLOAD\_BOOT}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLFORCEDOWNLOADBOOT}\item [RTC\_CNTL\_FORCE\_DOWNLOAD\_BOOT] 置 1 强制芯片从下载模式启动。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_CAUSE\_REG}{0x00F8}\label{regdesc:RTCCNTLSLPWAKEUPCAUSEREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WAKEUP\_CAUSE}{17}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWAKEUPCAUSE}\item [RTC\_CNTL\_WAKEUP\_CAUSE] 存储唤醒原因。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}



\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ENA\_RTC\_W1TS\_REG}{0x0100}\label{regdesc:RTCCNTLINTENARTCW1TSREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GLITCH\_DET\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{19}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{17}{00}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{11}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{9}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{4}{00000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA\_W1TS] 通过 W1TS 使能在芯片“从睡眠中唤醒”时发送中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA\_W1TS] 通过 W1TS 使能在芯片“从睡眠中唤醒”时发送中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ENA\_W1TS] 通过 W1TS 使能 RTC 看门狗中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA\_W1TS] 通过 W1TS 使能欠压中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLMAINTIMERINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA\_W1TS] 通过 W1TS 使能 RTC 定时器中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_ENA\_W1TS] 通过 W1TS 使能超级看门狗中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KDEADINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ENA\_W1TS] 通过 W1TS 使能在 32 kHz 晶振掉电时发送中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLGLITCHDETINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_GLITCH\_DET\_INT\_ENA\_W1TS] 通过 W1TS 使能在检测到脉冲毛刺时发送中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLCALINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_ENA\_W1TS] 通过 W1TS 使能在 bb\_pll 调用结束时发送中断。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ENA\_RTC\_W1TC\_REG}{0x0104}\label{regdesc:RTCCNTLINTENARTCW1TCREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GLITCH\_DET\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{19}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{17}{00}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{11}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{9}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{4}{00000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA\_W1TC] 通过 W1TC 清除芯片“从睡眠中唤醒”时的中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA\_W1TC] 通过 W1TC 清除芯片“拒绝入睡”时的中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ENA\_W1TC] 通过 W1TC 清除 RTC 看门狗中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA\_W1TC] 通过 W1TC 清除欠压监测中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLMAINTIMERINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA\_W1TC] 通过 W1TC 清除 RTC 主定时器中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_ENA\_W1TC] 通过 W1TC 清除超级看门狗中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTAL32KDEADINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_XTAL32K\_DEAD\_INT\_ENA\_W1TC] 通过 W1TC 清除 32 kHz 晶振掉电中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLGLITCHDETINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_GLITCH\_DET\_INT\_ENA\_W1TC] 通过 W1TC 清除检测到脉冲毛刺时的中断。(WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLCALINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_ENA\_W1TC] 通过 W1TC 清除 bb\_pll 调用结束中断。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RETENTION\_CTRL\_REG}{0x0108}\label{regdesc:RTCCNTLRETENTIONCTRLREG}
\regfield{(reserved)}{5}{27}{{20}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RETENTION\_EN}{1}{26}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{22}{{3}}%
\regfield{(reserved)}{3}{19}{{2}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RETENTION\_CLK\_SEL}{1}{18}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{18}{0}{000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRETENTIONCLKSEL}\item [RTC\_CNTL\_RETENTION\_CLK\_SEL] 选择 retention 时钟。0: RC\_FAST\_CLK; 1: XTAL\_CLK。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLRETENTIONEN}\item [RTC\_CNTL\_RETENTION\_EN] 置 1 使能睡眠中的 CPU retention。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_REG}{0x0110}\label{regdesc:RTCCNTLGPIOWAKEUPREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN0\_WAKEUP\_ENABLE}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN1\_WAKEUP\_ENABLE}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN2\_WAKEUP\_ENABLE}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN3\_WAKEUP\_ENABLE}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN4\_WAKEUP\_ENABLE}{1}{27}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN5\_WAKEUP\_ENABLE}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN0\_INT\_TYPE}{3}{23}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN1\_INT\_TYPE}{3}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN2\_INT\_TYPE}{3}{17}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN3\_INT\_TYPE}{3}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN4\_INT\_TYPE}{3}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN5\_INT\_TYPE}{3}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN\_CLK\_GATE}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_STATUS\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_STATUS}{6}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOWAKEUPSTATUS}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_STATUS] 表示唤醒芯片的 RTC GPIO。从 Bit0 到 Bit5 分别代表 RTC GPIO 0 至 RTC GPIO 5。举例而言，010000 表示是 RTC GPIO 4 唤醒了芯片。
(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOWAKEUPSTATUSCLR}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_STATUS\_CLR] 置 1 清除 RTC GPIO 唤醒旗帜。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPINCLKGATE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN\_CLK\_GATE] 置 1 使能 RTC GPIO 时钟门控。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN5INTTYPE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN5\_INT\_TYPE] 配置 RTC GPIO 5 的唤醒类型。\\
0：禁止 RTC GPIO 唤醒芯片\\
1：上升沿唤醒\\
2：下降沿唤醒\\
3：上升沿或下降沿唤醒\\
4：低电平唤醒\\
5：高电平唤醒\\
(R/W)

\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN4INTTYPE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN4\_INT\_TYPE] 配置 RTC GPIO 4 的唤醒类型。\\
0：禁止 RTC GPIO 唤醒芯片\\
1：上升沿唤醒\\
2：下降沿唤醒\\
3：上升沿或下降沿唤醒\\
4：低电平唤醒\\
5：高电平唤醒\\
(R/W)

\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN3INTTYPE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN3\_INT\_TYPE] 配置 RTC GPIO 3 的唤醒类型。\\
0：禁止 RTC GPIO 唤醒芯片\\
1：上升沿唤醒\\
2：下降沿唤醒\\
3：上升沿或下降沿唤醒\\
4：低电平唤醒\\
5：高电平唤醒\\
(R/W)


\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_REG}{0x0110}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN2INTTYPE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN2\_INT\_TYPE] 配置 RTC GPIO 2 的唤醒类型。\\
0：禁止 RTC GPIO 唤醒芯片\\
1：上升沿唤醒\\
2：下降沿唤醒\\
3：上升沿或下降沿唤醒\\
4：低电平唤醒\\
5：高电平唤醒\\
(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN1INTTYPE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN1\_INT\_TYPE] 配置 RTC GPIO 1 的唤醒类型。\\
0：禁止 RTC GPIO 唤醒芯片\\
1：上升沿唤醒\\
2：下降沿唤醒\\
3：上升沿或下降沿唤醒\\
4：低电平唤醒\\
5：高电平唤醒\\
(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN0INTTYPE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN0\_INT\_TYPE] 配置 RTC GPIO 0 的唤醒类型。\\
0：禁止 RTC GPIO 唤醒芯片\\
1：上升沿唤醒\\
2：下降沿唤醒\\
3：上升沿或下降沿唤醒\\
4：低电平唤醒\\
5：高电平唤醒\\
(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN5WAKEUPENABLE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN5\_WAKEUP\_ENABLE] 置 1 使能 RTC GPIO 5 唤醒。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN4WAKEUPENABLE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN4\_WAKEUP\_ENABLE] 置 1 使能 RTC GPIO 4 唤醒。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN3WAKEUPENABLE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN3\_WAKEUP\_ENABLE] 置 1 使能 RTC GPIO 3 唤醒。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN2WAKEUPENABLE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN2\_WAKEUP\_ENABLE] 置 1 使能 RTC GPIO 2 唤醒。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN1WAKEUPENABLE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN1\_WAKEUP\_ENABLE] 置 1 使能 RTC GPIO 1 唤醒。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN0WAKEUPENABLE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN0\_WAKEUP\_ENABLE] 置 1 使能 RTC GPIO 0 唤醒。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SENSOR\_CTRL\_REG}{0x011C}\label{regdesc:RTCCNTLSENSORCTRLREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_FORCE\_XPD\_SAR}{2}{30}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{27}{0}{000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLFORCEXPDSAR}\item [RTC\_CNTL\_FORCE\_XPD\_SAR] 置 1 强制打开 SAR ADC。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
