本小节括号中的地址均为相对于低功耗管理 (RTC) 基地址的地址偏移量（相对地址），具体基地址见章节 \ref{mod:sysmem} \textit{\nameref{mod:sysmem}} 中的表 \ref{table:Peripheral_Address_Mapping} \textit{外设地址映射}。寄存器绝对地址见章节 \ref{sec:lowpowm-reg-summ} \textit{\nameref{sec:lowpowm-reg-summ}}。

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_OPTIONS0\_REG}{0x0000}\label{regdesc:RTCCNTLOPTIONS0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_SYS\_RST}{1}{31}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NORST}{1}{30}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_RST}{1}{29}{0}%
\regfield{(reserved)}{6}{23}{000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BIAS\_CORE\_FORCE\_PU}{1}{22}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BIAS\_CORE\_FORCE\_PD}{1}{21}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BIAS\_CORE\_FOLW\_8M}{1}{20}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BIAS\_I2C\_FORCE\_PU}{1}{19}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BIAS\_I2C\_FORCE\_PD}{1}{18}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BIAS\_I2C\_FOLW\_8M}{1}{17}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BIAS\_FORCE\_NOSLEEP}{1}{16}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BIAS\_FORCE\_SLEEP}{1}{15}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BIAS\_SLEEP\_FOLW\_8M}{1}{14}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PU}{1}{13}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PD}{1}{12}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PU}{1}{11}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PD}{1}{10}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PU}{1}{9}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PD}{1}{8}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PU}{1}{7}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PD}{1}{6}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_PROCPU\_RST}{1}{5}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_APPCPU\_RST}{1}{4}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C0}{2}{2}{00}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_APPCPU\_C0}{2}{0}{00}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_SW\_SYS\_RST]\label{fielddesc:RTCCNTLSWSYSRST} 软件系统复位。（只写）
\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NORST]Deep-sleep 模式下，数字内核强制不复位。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_RST]Deep-sleep 模式下，数字内核强制复位。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BIAS\_CORE\_FORCE\_PU]BIAS\_CORE 强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BIAS\_CORE\_FORCE\_PD]BIAS\_CORE 强制关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BIAS\_CORE\_FOLW\_8M]BIAS\_CORE 随 CK8M 变化。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BIAS\_I2C\_FORCE\_PU]BIAS\_I2C 强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BIAS\_I2C\_FORCE\_PD]BIAS\_I2C 强制关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BIAS\_I2C\_FOLW\_8M]BIAS\_I2C 随 CK8M 变化。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BIAS\_FORCE\_NOSLEEP]BIAS\_SLEEP 强制不睡眠。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BIAS\_FORCE\_SLEEP]BIAS\_SLEEP 强制睡眠。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BIAS\_SLEEP\_FOLW\_8M]BIAS\_SLEEP 随 CK8M 变化。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PU]Crystal 强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PD]Crystal 强制关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PU]BB\_PLL 强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PD]BB\_PLL 强制关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PU]BB\_PLL\_I2C 强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PD]BB\_PLL \_I2C 强制关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PU]BB\_I2C 强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PD]BB\_I2C 强制关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SW\_PROCPU\_RST]PRO\_CPU 软件复位。（只写）
\item [寄存器描述下一页继续。]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_OPTIONS0\_REG}{0x0000}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [继上一页寄存器描述。]
\item [RTC\_CNTL\_SW\_APPCPU\_RST]\label{fielddesc:RTCCNTLSWAPPCPURST} APP\_CPU 软件复位。（只写）
\item [RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C0] 参见 \hyperref[regdesc:RTCCNTLSWCPUSTALLREG]{RTC\_CNTL\_SW\_CPU\_STALL\_REG}。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_APPCPU\_C0] 参见  \hyperref[regdesc:RTCCNTLSWCPUSTALLREG]{RTC\_CNTL\_SW\_CPU\_STALL\_REG}。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLP\_TIMER0\_REG}{0x0004}\label{regdesc:RTCCNTLSLPTIMER0REG}
\regfield{}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_SLP\_TIMER0\_REG]RTC 睡眠计时器低 32 位。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLP\_TIMER1\_REG}{0x0008}\label{regdesc:RTCCNTLSLPTIMER1REG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_ALARM\_EN}{1}{16}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_VAL\_HI}{16}{0}{{0x00000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_ALARM\_EN]计时器警报使能位。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SLP\_VAL\_HI]RTC 睡眠计时器高 16 位。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIME\_UPDATE\_REG}{0x000C}\label{regdesc:RTCCNTLTIMEUPDATEREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_TIME\_UPDATE}{1}{31}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIME\_VALID}{1}{30}{0}%
\regfield{(reserved)}{30}{0}{000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_TIME\_UPDATE]置 1：使用 RTC 计时器更新寄存器。（只写）
\item [RTC\_CNTL\_TIME\_VALID]表示寄存器已更新。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIME0\_REG}{0x0010}\label{regdesc:RTCCNTLTIME0REG}
\regfield{}{32}{0}{{0x000000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_TIME0\_REG]RTC 计时器低 32 位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIME1\_REG}{0x0014}\label{regdesc:RTCCNTLTIME1REG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIME\_HI}{16}{0}{{0x00000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_TIME\_HI]RTC 计时器高 16 位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STATE0\_REG}{0x0018}\label{regdesc:RTCCNTLSTATE0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SLEEP\_EN}{1}{31}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT}{1}{30}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP}{1}{29}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_ACTIVE\_IND}{1}{28}{0}%
\regfield{(reserved)}{3}{25}{000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_SLP\_TIMER\_EN}{1}{24}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_SLP\_TIMER\_EN}{1}{23}{0}%
\regfield{(reserved)}{23}{0}{00000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_SLEEP\_EN]睡眠使能位。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT]睡眠拒绝位。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP]睡眠唤醒位。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_ACTIVE\_IND]表示 SDIO 激活。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_SLP\_TIMER\_EN]ULP 协处理器计时器使能位。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_SLP\_TIMER\_EN]触摸传感器使能位。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIMER1\_REG}{0x001C}\label{regdesc:RTCCNTLTIMER1REG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPU\_STALL\_EN}{1}{0}{1}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_CPU\_STALL\_EN]CPU 暂停使能位。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIMER2\_REG}{0x0020}\label{regdesc:RTCCNTLTIMER2REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_MIN\_TIME\_CK8M\_OFF}{8}{24}{{0x001}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ULPCP\_TOUCH\_START\_WAIT}{9}{15}{{0x010}}%
\regfield{(reserved)}{15}{0}{000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_MIN\_TIME\_CK8M\_OFF]关闭条件下，CK8M RTC\_SLOW\_CLK 的最小周期数。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_ULPCP\_TOUCH\_START\_WAIT]\label{RTCCNTLULPCPTOUCHSTARTWAIT} ULP 协处理器／触摸传感器开始工作前，RTC\_SLOW\_CLK 的等待周期数。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIMER5\_REG}{0x002C}\label{regdesc:RTCCNTLTIMER5REG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MIN\_SLP\_VAL}{8}{8}{{0x080}}%
\regfield{(reserved)}{8}{0}{00000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_MIN\_SLP\_VAL]RTC\_SLOW\_CLK 最小睡眠周期数。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_ANA\_CONF\_REG}{0x0030}\label{regdesc:RTCCNTLANACONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_PLL\_I2C\_PU}{1}{31}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CKGEN\_I2C\_PU}{1}{30}{0}%
\regfield{(reserved)}{1}{29}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RFRX\_PBUS\_PU}{1}{28}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TXRF\_I2C\_PU}{1}{27}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PVTMON\_PU}{1}{26}{0}%
\regfield{(reserved)}{1}{25}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PLLA\_FORCE\_PU}{1}{24}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PLLA\_FORCE\_PD}{1}{23}{1}%
\regfield{(reserved)}{23}{0}{00000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_PLL\_I2C\_PU]1：PLL\_I2C 打开；0：关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_CKGEN\_I2C\_PU]1：CKGEN\_I2C 打开；0：关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_RFRX\_PBUS\_PU]1：RFRX\_PBUS 打开；0：关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_TXRF\_I2C\_PU]1：TXRF\_I2C 打开；0：关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_PVTMON\_PU]1：PVTMON 打开；0：关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_PLLA\_FORCE\_PU]PLLA 强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_PLLA\_FORCE\_PD]PLLA 强制关闭。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RESET\_STATE\_REG}{0x0034}\label{regdesc:RTCCNTLRESETSTATEREG}
\regfield{(reserved)}{18}{14}{000000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PROCPU\_STAT\_VECTOR\_SEL}{1}{13}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_APPCPU\_STAT\_VECTOR\_SEL}{1}{12}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RESET\_CAUSE\_APPCPU}{6}{6}{xxxxxx}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RESET\_CAUSE\_PROCPU}{6}{0}{xxxxxx}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_PROCPU\_STAT\_VECTOR\_SEL]PRO\_CPU 状态向量选择。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_APPCPU\_STAT\_VECTOR\_SEL]APP\_CPU 状态向量选择。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_RESET\_CAUSE\_APPCPU]\label{regdesc:RTCCNTLRESETCAUSEAPPCPU}APP\_CPU 复位原因。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_RESET\_CAUSE\_PROCPU]\label{fielddesc:RTCCNTLRESETCAUSEPROCPU}PRO\_CPU 复位原因。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WAKEUP\_STATE\_REG}{0x0038}\label{regdesc:RTCCNTLWAKEUPSTATEREG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_FILTER}{1}{22}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WAKEUP\_ENA}{11}{11}{00000001100}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WAKEUP\_CAUSE}{11}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_FILTER]GPIO 唤醒事件使能过滤器。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_WAKEUP\_ENA]唤醒使能位图。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_WAKEUP\_CAUSE]唤醒原因。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ENA\_REG}{0x003C}\label{regdesc:RTCCNTLINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{23}{9}{00000000000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA}{1}{8}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA}{1}{7}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_INT\_ENA}{1}{6}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_INT\_ENA}{1}{5}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIME\_VALID\_INT\_ENA}{1}{4}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ENA}{1}{3}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_ENA}{1}{2}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA}{1}{1}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA]RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT 中断的中断使能位。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA]RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT 中断的中断使能位。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_INT\_ENA]RTC\_CNTL\_TOUCH\_INT 中断的中断使能位。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_INT\_ENA]RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_INT 中断的中断使能位。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_TIME\_VALID\_INT\_ENA]RTC\_CNTL\_TIME\_VALID\_INT 中断的中断使能位。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ENA]RTC\_CNTL\_WDT\_INT 中断的中断使能位。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_ENA]RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT 中断的中断使能位。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA]RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT 中断的中断使能位。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA]RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT 中断的中断使能位。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_RAW\_REG}{0x0040}\label{regdesc:RTCCNTLINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{23}{9}{00000000000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_RAW}{1}{8}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_RAW}{1}{7}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_INT\_RAW}{1}{6}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_INT\_RAW}{1}{5}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIME\_VALID\_INT\_RAW}{1}{4}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_RAW}{1}{3}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_RAW}{1}{2}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_RAW}{1}{1}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_RAW}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_RAW]RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT 中断的原始中断状态位。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_RAW]RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT 中断的原始中断状态位。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_INT\_RAW]RTC\_CNTL\_TOUCH\_INT 中断的原始中断状态位。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_INT\_RAW]RTC\_CNTL\_ULP\_CP\_INT 中断的原始中断状态位。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_TIME\_VALID\_INT\_RAW]RTC\_CNTL\_TIME\_VALID\_INT 中断的原始中断状态位。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_RAW]RTC\_CNTL\_WDT\_INT 中断的原始中断状态位。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_RAW]RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT 中断的原始中断状态位。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_RAW]RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT 中断的原始中断状态位。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_RAW]RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT 中断的原始中断状态位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ST\_REG}{0x0044}\label{regdesc:RTCCNTLINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{23}{9}{00000000000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ST}{1}{8}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ST}{1}{7}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_INT\_ST}{1}{6}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SAR\_INT\_ST}{1}{5}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIME\_VALID\_INT\_ST}{1}{4}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ST}{1}{3}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_ST}{1}{2}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ST}{1}{1}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ST}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ST]RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT 中断的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ST]RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT 中断的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_INT\_ST]RTC\_CNTL\_TOUCH\_INT 中断的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_SAR\_INT\_ST]RTC\_CNTL\_SAR\_INT 中断的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_TIME\_VALID\_INT\_ST]RTC\_CNTL\_TIME\_VALID\_INT 中断的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ST]RTC\_CNTL\_WDT\_INT 中断的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_ST]RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT 中断的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ST]RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT 中断的屏蔽中断状态位。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ST]RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT 中断的屏蔽中断状态位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_CLR\_REG}{0x0048}\label{regdesc:RTCCNTLINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{23}{9}{00000000000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_CLR}{1}{8}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_CLR}{1}{7}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_INT\_CLR}{1}{6}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SAR\_INT\_CLR}{1}{5}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIME\_VALID\_INT\_CLR}{1}{4}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_CLR}{1}{3}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_CLR}{1}{2}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_CLR}{1}{1}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_CLR}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_CLR]此位置 1 清除 RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT 中断。（只写）
\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_CLR]此位置 1 清除 RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT 中断。（只写）
\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_INT\_CLR]此位置 1 清除 RTC\_CNTL\_TOUCH\_INT 中断。（只写）
\item [RTC\_CNTL\_SAR\_INT\_CLR]此位置 1 清除 RTC\_CNTL\_SAR\_INT 中断。（只写）
\item [RTC\_CNTL\_TIME\_VALID\_INT\_CLR]此位置 1 清除 RTC\_CNTL\_TIME\_VALID\_INT 中断。（只写）
\item [RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_CLR]此位置 1 清除 RTC\_CNTL\_WDT\_INT 中断。（只写）
\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT\_CLR]此位置 1 清除 RTC\_CNTL\_SDIO\_IDLE\_INT 中断。（只写）
\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_CLR]此位置 1 清除 RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT 中断。（只写）
\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_CLR]此位置 1 清除 RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT 中断。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE\textcolor{red}{\it{n}}\_REG (\textcolor{red}{\it{n}}: 0-3)}{0x004C+4*\textcolor{red}{\it{n}}}\label{regdesc:RTCCNTLSTOREnREG}
\regfield{}{32}{0}{xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_STORE\textcolor{red}{\it{n}}\_REG]32-bit 通用保留寄存器。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_LOW\_POWER\_ST\_REG}{0x00C0}\label{regdesc:RTCCNTLLOWPOWERSTREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_STATE\_IN\_IDEL}{1}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{7}{20}{0000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_RDY\_FOR\_WAKEUP}{1}{19}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{19}{0}{0000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCRDYFORWAKEUP}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_RDY\_FOR\_WAKEUP] 1 代表 RTC 已经准备好被任何唤醒源唤醒。(RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLMAINSTATEINIDLE}\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_STATE\_IN\_IDLE] 代表 RTC 状态。
\begin{itemize}
    \item 0：芯片可能处于以下任一情况
\begin{itemize}
    \item 已经进入睡眠模式
    \item 正在进入睡眠模式。此时，需等待 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRTCRDYFORWAKEUP]{RTC\_CNTL\_RTC\_RDY\_FOR\_WAKEUP} 变为 1，然后可以唤醒芯片。
    \item 正在退出睡眠模式。此时，\hyperref[fielddesc:RTCCNTLMAINSTATEINIDLE]{RTC\_CNTL\_MAIN\_STATE\_IN\_IDLE} 终将变为 1。
\end{itemize}
    \item 1：芯片不处于睡眠模式（比如正常运行中）。
\end{itemize}
(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_EXT\_XTL\_CONF\_REG}{0x005C}\label{regdesc:RTCCNTLEXTXTLCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_EXT\_CTR\_EN}{1}{31}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_EXT\_CTR\_LV}{1}{30}{0}%
\regfield{(reserved)}{30}{0}{000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_XTL\_EXT\_CTR\_EN]外部管脚使能 XTAL 控制。（读／写）
\label{regdesc:RTCCNTLXTEXTCTRLV} \item [RTC\_CNTL\_XTL\_EXT\_CTR\_LV]0：高电平时，XTAL 关闭；1：低电平时，XTAL 关闭。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP\_CONF\_REG}{0x0060}\label{regdesc:RTCCNTLEXTWAKEUPCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_LV}{1}{31}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP0\_LV}{1}{30}{0}%
\regfield{(reserved)}{30}{0}{000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_LV]0：低电平时，外部唤醒；1：高电平时，外部唤醒。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP0\_LV]0：低电平时，外部唤醒；1：高电平时，外部唤醒。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_CONF\_REG}{0x0064}\label{regdesc:RTCCNTLSLPREJECTCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_REJECT\_CAUSE}{4}{28}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DEEP\_SLP\_REJECT\_EN}{1}{27}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_LIGHT\_SLP\_REJECT\_EN}{1}{26}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_REJECT\_EN}{1}{25}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_REJECT\_EN}{1}{24}{0}%
\regfield{(reserved)}{24}{0}{000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_REJECT\_CAUSE]睡眠拒绝原因。2：GPIO；3：SDIO。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_DEEP\_SLP\_REJECT\_EN]使能拒绝 Deep-sleep。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_LIGHT\_SLP\_REJECT\_EN]使能拒绝 Light-sleep。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_REJECT\_EN]使能 SDIO 拒绝。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_REJECT\_EN]使能 GPIO 拒绝。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_CPU\_PERIOD\_CONF\_REG}{0x0068}\label{regdesc:RTCCNTLCPUPERIODCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_CPUPERIOD\_SEL}{2}{30}{00}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPUSEL\_CONF}{1}{29}{0}%
\regfield{(reserved)}{29}{0}{00000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_RTC\_CPUPERIOD\_SEL]CPU 周期选择。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_CPUSEL\_CONF]CPU 选择选项。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_CLK\_CONF\_REG}{0x0070}\label{regdesc:RTCCNTLCLKCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_ANA\_CLK\_RTC\_SEL}{2}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_FAST\_CLK\_SEL}{1}{29}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SOC\_CLK\_SEL}{2}{27}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_FORCE\_PU}{1}{26}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_FORCE\_PD}{1}{25}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_DFREQ}{8}{17}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{15}{00}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_DIV\_SEL}{3}{12}{{2}}%
\regfield{(reserved)}{1}{11}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_CLK8M\_EN}{1}{10}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_CLK8M\_D256\_EN}{1}{9}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_XTAL32K\_EN}{1}{8}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ENB\_CK8M\_DIV}{1}{7}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ENB\_CK8M}{1}{6}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CK8M\_DIV}{2}{4}{01}%
\regfield{(reserved)}{4}{0}{0000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLANACLKRTCSEL}\item [RTC\_CNTL\_ANA\_CLK\_RTC\_SEL]选择 RTC\_SLOW\_CLK。0：RC\_SLOW\_CLK；1：XTL32K\_CLK；\\
2：RC\_FAST\_DIV\_CLK。（读／写）
\label{fielddesc:RTCCNTLFASTCLKSEL}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FAST\_CLK\_SEL] 选择 RTC\_FAST\_CLK。0：XTAL\_DIV\_CLK；
1：RC\_FAST\_CLK 。（读／写）
\label{regdesc:RTCCNTLSOCCLKSEL} \item [RTC\_CNTL\_SOC\_CLK\_SEL] 选择 SOC 时钟。0：XTAL；1：PLL；2：CK8M；3: APLL。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_FORCE\_PU]CK8M 强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_FORCE\_PD]CK8M 强制关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_DFREQ]CK8M\_DFREQ。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_DIV\_SEL]Divider = reg\_rtc\_cntl\_ck8m\_div\_sel + 1。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_DIG\_CLK8M\_EN]数字内核使能 CK8M（注意：与 RTC 内核无关）。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_DIG\_CLK8M\_D256\_EN]数字内核使能 RC\_FAST\_DIV\_CLK（注意：与 RTC 内核无关）。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_DIG\_XTAL32K\_EN]数字内核使能 XTL32K\_CLK（注意：与 RTC 内核无关）。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_ENB\_CK8M\_DIV]1：RC\_FAST\_DIV\_CLK 实际为 CK8M；0：RC\_FAST\_DIV\_CLK 为 CK8M 的 256 分频。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_ENB\_CK8M]禁用 CK8M 和 RC\_FAST\_DIV\_CLK。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_CK8M\_DIV]RC\_FAST\_DIV\_CLK 分频器。00：128 分频；01：256 分频；10：512 分频；11：1024 分频。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SDIO\_CONF\_REG}{0x0074}\label{regdesc:RTCCNTLSDIOCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_XPD\_SDIO\_VREG}{1}{31}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DREFH\_SDIO}{2}{29}{00}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DREFM\_SDIO}{2}{27}{00}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DREFL\_SDIO}{2}{25}{01}%
\regfield{RTC\_CNTL\_REG1P8\_READY}{1}{24}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_TIEH}{1}{23}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_FORCE}{1}{22}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_VREG\_PD\_EN}{1}{21}{1}%
\regfield{(reserved)}{21}{0}{000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_XPD\_SDIO\_VREG]XPD\_SDIO\_VREG 软件选项，仅在 reg\_rtc\_cntl\_sdio\_force == 1 时激活。（读／写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDREFHSDIO}\item [RTC\_CNTL\_DREFH\_SDIO]DREFH\_SDIO 软件选项，仅在 reg\_rtc\_cntl\_sdio\_force == 1 时激活。（读／写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDREFMSDIO}\item [RTC\_CNTL\_DREFM\_SDIO]DREFM\_SDIO 软件选项，仅在 reg\_rtc\_cntl\_sdio\_force == 1 时激活。（读／写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDREFLSDIO}\item [RTC\_CNTL\_DREFL\_SDIO]DREFL\_SDIO 软件选项，仅在 reg\_rtc\_cntl\_sdio\_force == 1 时激活。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_REG1P8\_READY]REG1P8\_READY 只读寄存器。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_TIEH]SDIO\_TIEH 软件选项，仅在 reg\_rtc\_cntl\_sdio\_force == 1 时激活。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_FORCE]1：使用软件选项控制 SDIO\_VREG；0：使用状态机控制 SDIO\_VREG。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_VREG\_PD\_EN]睡眠状态下，SDIO\_VREG 关闭，仅在 reg\_rtc\_cntl\_sdio\_force == 0 时激活。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_VREG\_REG}{0x007C}\label{regdesc:RTCCNTLVREGREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_VREG\_FORCE\_PU}{1}{31}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_VREG\_FORCE\_PD}{1}{30}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DBOOST\_FORCE\_PU}{1}{29}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DBOOST\_FORCE\_PD}{1}{28}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DBIAS\_WAK}{3}{25}{{4}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DBIAS\_SLP}{3}{22}{{4}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SCK\_DCAP}{8}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_VREG\_DBIAS\_WAK}{3}{11}{{4}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_VREG\_DBIAS\_SLP}{3}{8}{{4}}%
\regfield{(reserved)}{8}{0}{00000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLVREGFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_VREG\_FORCE\_PU]RTC 调压器 - 强制打开。（读／写）
\label{fielddesc:RTCCNTLVREGFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_VREG\_FORCE\_PD]RTC 调压器 - 强制关闭（在这种情况下，“关闭”指电压下降至 0.8 V 或更低）。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_DBOOST\_FORCE\_PU]RTC\_DBOOST 强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_DBOOST\_FORCE\_PD]RTC\_DBOOST 强制关闭。（读／写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDBIASWAK}\item [RTC\_CNTL\_DBIAS\_WAK]唤醒阶段的 RTC\_DBIAS。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_DBIAS\_SLP]睡眠阶段的 RTC\_DBIAS。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SCK\_DCAP]调节 RTC 慢速时钟频率。（读／写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGVREGDBIASWAK}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_VREG\_DBIAS\_WAK]唤醒阶段的数字调压器 DBIAS。（读／写）
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGVREGDBIASSLP}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_VREG\_DBIAS\_SLP]睡眠阶段的数字调压器 DBIAS。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_PWC\_REG}{0x0080}\label{regdesc:RTCCNTLPWCREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PD\_EN}{1}{20}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FORCE\_PU}{1}{19}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FORCE\_PD}{1}{18}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLOWMEM\_PD\_EN}{1}{17}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLOWMEM\_FORCE\_PU}{1}{16}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLOWMEM\_FORCE\_PD}{1}{15}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FASTMEM\_PD\_EN}{1}{14}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FASTMEM\_FORCE\_PU}{1}{13}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FASTMEM\_FORCE\_PD}{1}{12}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLOWMEM\_FORCE\_LPU}{1}{11}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLOWMEM\_FORCE\_LPD}{1}{10}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLOWMEM\_FOLW\_CPU}{1}{9}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FASTMEM\_FORCE\_LPU}{1}{8}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FASTMEM\_FORCE\_LPD}{1}{7}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FASTMEM\_FOLW\_CPU}{1}{6}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FORCE\_NOISO}{1}{5}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FORCE\_ISO}{1}{4}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLOWMEM\_FORCE\_ISO}{1}{3}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLOWMEM\_FORCE\_NOISO}{1}{2}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FASTMEM\_FORCE\_ISO}{1}{1}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FASTMEM\_FORCE\_NOISO}{1}{0}{1}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_PD\_EN]睡眠状态下，使能关闭 rtc\_peri。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_FORCE\_PU]rtc\_peri 强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_FORCE\_PD]rtc\_peri 强制关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SLOWMEM\_PD\_EN]睡眠状态下，使能关闭 RTC 内存。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SLOWMEM\_FORCE\_PU]RTC 内存强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SLOWMEM\_FORCE\_PD]RTC 内存强制关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_FASTMEM\_PD\_EN]睡眠状态下，使能关闭快速 RTC 内存。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_FASTMEM\_FORCE\_PU]快速 RTC 内存强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_FASTMEM\_FORCE\_PD]快速 RTC 内存强制关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SLOWMEM\_FORCE\_LPU]RTC 内存强制打开低功耗模式。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SLOWMEM\_FORCE\_LPD]RTC 内存强制关闭低功耗模式。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SLOWMEM\_FOLW\_CPU]1：RTC 内存低功耗模式强制关闭，随 CPU 变化；0：RTC 内存低功耗模式强制关闭 PD，随 RTC 状态机变化。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_FASTMEM\_FORCE\_LPU]快速 RTC 内存强制打开低功耗模式。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_FASTMEM\_FORCE\_LPD]快速 RTC 内存强制关闭低功耗模式。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_FASTMEM\_FOLW\_CPU]1：快速 RTC 内存关闭低功耗模式，随 CPU 变化；0：快速 RTC 内存关闭低功耗模式，随 RTC 状态机变化。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_FORCE\_NOISO]rtc\_peri 强制不隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_FORCE\_ISO]rtc\_peri 强制隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SLOWMEM\_FORCE\_ISO]RTC 内存强制隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SLOWMEM\_FORCE\_NOISO]RTC 内存强制不隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_FASTMEM\_FORCE\_ISO]快速 RTC 内存强制隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_FASTMEM\_FORCE\_NOISO]快速 RTC 内存强制不隔离。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_DIG\_PWC\_REG}{0x0084}\label{regdesc:RTCCNTLDIGPWCREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_PD\_EN}{1}{31}{x}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_PD\_EN}{1}{30}{x}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM4\_PD\_EN}{1}{29}{x}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM3\_PD\_EN}{1}{28}{x}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM2\_PD\_EN}{1}{27}{x}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM1\_PD\_EN}{1}{26}{x}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM0\_PD\_EN}{1}{25}{x}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ROM0\_PD\_EN}{1}{24}{x}%
\regfield{(reserved)}{3}{21}{000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PU}{1}{20}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PD}{1}{19}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_PU}{1}{18}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_PD}{1}{17}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM4\_FORCE\_PU}{1}{16}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM4\_FORCE\_PD}{1}{15}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM3\_FORCE\_PU}{1}{14}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM3\_FORCE\_PD}{1}{13}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM2\_FORCE\_PU}{1}{12}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM2\_FORCE\_PD}{1}{11}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM1\_FORCE\_PU}{1}{10}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM1\_FORCE\_PD}{1}{9}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM0\_FORCE\_PU}{1}{8}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM0\_FORCE\_PD}{1}{7}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ROM0\_FORCE\_PU}{1}{6}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ROM0\_FORCE\_PD}{1}{5}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_LSLP\_MEM\_FORCE\_PU}{1}{4}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_LSLP\_MEM\_FORCE\_PD}{1}{3}{0}%
\regfield{(reserved)}{3}{0}{000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_PD\_EN]睡眠模式下，使能关闭数字内核。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_PD\_EN]睡眠模式下，使能关闭 Wi-Fi 模块。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM4\_PD\_EN]睡眠模式下，使能关闭内部 SRAM 4。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM3\_PD\_EN]睡眠模式下，使能关闭内部 SRAM 3。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM2\_PD\_EN]睡眠模式下，使能关闭内部 SRAM 2。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM1\_PD\_EN]睡眠模式下，使能关闭内部 SRAM 1。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM0\_PD\_EN]睡眠模式下，使能关闭内部 SRAM 0。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_ROM0\_PD\_EN]睡眠模式下，使能关闭 ROM。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PU]数字内核强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PD]数字内核强制关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_PU]Wi-Fi 强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_PD]Wi-Fi 强制关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM4\_FORCE\_PU]内部 SRAM 4 强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM4\_FORCE\_PD]内部 SRAM 4 强制关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM3\_FORCE\_PU]内部 SRAM 3 强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM3\_FORCE\_PD]内部 SRAM 3 强制关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM2\_FORCE\_PU]内部 SRAM 2 强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM2\_FORCE\_PD]内部 SRAM 2 强制关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM1\_FORCE\_PU]内部 SRAM 1 强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM1\_FORCE\_PD]内部 SRAM 1 强制关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM0\_FORCE\_PU]内部 SRAM 0 强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM0\_FORCE\_PD]内部 SRAM 0 强制关闭。（读／写）
\item [寄存器描述下一页继续。]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_DIG\_PWC\_REG}{0x0084}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [继上一页寄存器描述。]
\item [RTC\_CNTL\_ROM0\_FORCE\_PU]ROM 强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_ROM0\_FORCE\_PD]ROM 强制关闭。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_LSLP\_MEM\_FORCE\_PU]睡眠模式下，数字内核内存强制打开。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_LSLP\_MEM\_FORCE\_PD]睡眠模式下，数字内核内存强制关闭。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_DIG\_ISO\_REG}{0x0088}\label{regdesc:RTCCNTLDIGISOREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NOISO}{1}{31}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_ISO}{1}{30}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_NOISO}{1}{29}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_ISO}{1}{28}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM4\_FORCE\_NOISO}{1}{27}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM4\_FORCE\_ISO}{1}{26}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM3\_FORCE\_NOISO}{1}{25}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM3\_FORCE\_ISO}{1}{24}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM2\_FORCE\_NOISO}{1}{23}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM2\_FORCE\_ISO}{1}{22}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM1\_FORCE\_NOISO}{1}{21}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM1\_FORCE\_ISO}{1}{20}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM0\_FORCE\_NOISO}{1}{19}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_INTER\_RAM0\_FORCE\_ISO}{1}{18}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ROM0\_FORCE\_NOISO}{1}{17}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ROM0\_FORCE\_ISO}{1}{16}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_HOLD}{1}{15}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_UNHOLD}{1}{14}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_ISO}{1}{13}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_NOISO}{1}{12}{1}%
\regfield{RTC\_CNTL\_REG\_RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD\_EN}{1}{11}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CLR\_REG\_RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD}{1}{10}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD}{1}{9}{0}%
\regfield{(reserved)}{9}{0}{000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NOISO]数字内核强制不隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_ISO]数字内核强制隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_NOISO]Wi-Fi 模块强制不隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_WIFI\_FORCE\_ISO]Wi-Fi 模块强制隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM4\_FORCE\_NOISO]内部 SRAM 4 强制不隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM4\_FORCE\_ISO]内部 SRAM 4 强制隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM3\_FORCE\_NOISO]内部 SRAM 3 强制不隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM3\_FORCE\_ISO]内部 SRAM 3 强制隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM2\_FORCE\_NOISO]内部 SRAM 2 强制不隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM2\_FORCE\_ISO]内部 SRAM 2 强制隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM1\_FORCE\_NOISO]内部 SRAM 1 强制不隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM1\_FORCE\_ISO]内部 SRAM 1 强制隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM0\_FORCE\_NOISO]内部 SRAM 0 强制不隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_INTER\_RAM0\_FORCE\_ISO]内部 SRAM 0 强制隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_ROM0\_FORCE\_NOISO]ROM 强制不隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_ROM0\_FORCE\_ISO]ROM 强制隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_HOLD]数字管脚强制保持。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_UNHOLD]数字管脚强制解除保持。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_ISO]数字管脚强制隔离。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_NOISO]数字管脚强制不隔离。（读／写）
\item [寄存器描述下一页继续。]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_DIG\_ISO\_REG}{0x0088}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [继上一页寄存器描述。]

\item [RTC\_CNTL\_REG\_RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD\_EN]数字管脚使能自动保持。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_CLR\_REG\_RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD]只写寄存器，清除数字管脚自动保持。（只写）
\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD]只读寄存器，表示数字管脚的自动保持状态。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTCONFIG0\_REG}{0x008C}\label{regdesc:RTCCNTLWDTCONFIG0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG0}{3}{28}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG1}{3}{25}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG2}{3}{22}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG3}{3}{19}{{0}}%
\regfield{reserved}{1}{18}{{0}}%
\regfield{reserved}{1}{17}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_CPU\_RESET\_LENGTH}{3}{14}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_SYS\_RESET\_LENGTH}{3}{11}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_FLASHBOOT\_MOD\_EN}{1}{10}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_PROCPU\_RESET\_EN}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_APPCPU\_RESET\_EN}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_PAUSE\_IN\_SLP}{1}{7}{{1}}%
\regfield{reserved}{7}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_WDT\_PAUSE\_IN\_SLP] 置 1 设置“睡眠中 RTC WDT 暂停使用”。（读/写）
\item [RTC\_CNTL\_WDT\_APPCPU\_RESET\_EN] 置 1 允许 RTC WDT 复位 APP\_CPU。（读/写）
\item [RTC\_CNTL\_WDT\_PROCPU\_RESET\_EN] 置 1 允许 RTC WDT 复位 PRO\_CPU。（读/写）
\item [RTC\_CNTL\_WDT\_FLASHBOOT\_MOD\_EN] 置 1 在芯片从 flash 启动时使能 RTC WDT。（读/写）
\item [RTC\_CNTL\_WDT\_SYS\_RESET\_LENGTH] 设置系统复位计数器的时长，单位：RTC\_SLOW\_CLK，取值范围：0 \verb+~+ 7。（读/写）
\item [RTC\_CNTL\_WDT\_CPU\_RESET\_LENGTH] 设置 CPU 复位计数器的时长单位：RTC\_SLOW\_CLK，取值范围：0 \verb+~+ 7。（读/写）
\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG3] 1：在中断阶段使能；2：在 CPU 复位阶段使能；3：在系统复位阶段使能；4：在 RTC 复位阶段使能。（读/写）
\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG2] 1：在中断阶段使能；2：在 CPU 复位阶段使能；3：在系统复位阶段使能；4：在 RTC 复位阶段使能。（读/写）
\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG1] 1：在中断阶段使能；2：在 CPU 复位阶段使能；3：在系统复位阶段使能；4：在 RTC 复位阶段使能。（读/写）
\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG0] 1：在中断阶段使能；2：在 CPU 复位阶段使能；3：在系统复位阶段使能；4：在 RTC 复位阶段使能。（读/写）
\item [RTC\_CNTL\_WDT\_EN] 使能 RTC WDT。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTCONFIG\textcolor{red}{\it{n}}\_REG (\textcolor{red}{\it{n}}: 1-4)}{0x008C+4*\textcolor{red}{\it{n}}}\label{regdesc:RTCCNTLWDTCONFIGnREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x000000FFF}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
 \item [RTC\_CNTL\_WDTCONFIG\textcolor{red}{\it{n}}\_REG] 看门狗定时器阶段 \textcolor{red}{\textit{n}} 的保持周期。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTFEED\_REG}{0x00A0}\label{regdesc:RTCCNTLWDTFEEDREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_FEED}{1}{31}{0}%
\regfield{(reserved)}{31}{0}{0000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_WDT\_FEED]软件喂狗。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTWPROTECT\_REG}{0x00A4}\label{regdesc:RTCCNTLWDTWPROTECTREG}
\regfield{}{32}{0}{{0x050D83AA1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_WDTWPROTECT\_REG] 当该寄存器中的值不为 0x50d83aa1 时，使能 RTC 看门狗 (RWDT) 的写保护。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SW\_CPU\_STALL\_REG}{0x00AC}\label{regdesc:RTCCNTLSWCPUSTALLREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C1}{6}{26}{000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_APPCPU\_C1}{6}{20}{000000}%
\regfield{(reserved)}{20}{0}{00000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C1]{reg\_rtc\_cntl\_sw\_stall\_procpu\_c1[5:0]，\\
当 reg\_rtc\_cntl\_sw\_stall\_procpu\_c0[1:0]} == 0x86 (100001 10) 时，PRO\_CPU 将暂停工作，请参见 \hyperref[regdesc:RTCCNTLOPTIONS0REG]{RTC\_CNTL\_OPTIONS0\_REG}。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_APPCPU\_C1]{reg\_rtc\_cntl\_sw\_stall\_appcpu\_c1[5:0]，\\
当 reg\_rtc\_cntl\_sw\_stall\_appcpu\_c0[1:0]} == 0x86 (100001 10) 时，APP\_CPU 将暂停工作，请参见 \hyperref[regdesc:RTCCNTLOPTIONS0REG]{RTC\_CNTL\_OPTIONS0\_REG}。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE\textcolor{red}{\it{n}}\_REG (\textcolor{red}{\it{n}}: 4-7)}{0x00B0+4*(\textcolor{red}{\it{n}}-4)}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE1nREG}
\regfield{}{32}{0}{xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_STORE\textcolor{red}{\it{n}}\_REG]32 位通用保留寄存器。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_HOLD\_FORCE\_REG}{0x00C8}\label{regdesc:RTCCNTLHOLDFORCEREG}
\regfield{(reserved)}{14}{18}{00000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_X32N\_HOLD\_FORCE}{1}{17}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_X32P\_HOLD\_FORCE}{1}{16}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD7\_HOLD\_FORCE}{1}{15}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD6\_HOLD\_FORCE}{1}{14}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD5\_HOLD\_FORCE}{1}{13}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD4\_HOLD\_FORCE}{1}{12}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD3\_HOLD\_FORCE}{1}{11}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD2\_HOLD\_FORCE}{1}{10}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD1\_HOLD\_FORCE}{1}{9}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD0\_HOLD\_FORCE}{1}{8}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SENSE4\_HOLD\_FORCE}{1}{7}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SENSE3\_HOLD\_FORCE}{1}{6}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SENSE2\_HOLD\_FORCE}{1}{5}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SENSE1\_HOLD\_FORCE}{1}{4}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PDAC2\_HOLD\_FORCE}{1}{3}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PDAC1\_HOLD\_FORCE}{1}{2}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ADC2\_HOLD\_FORCE}{1}{1}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ADC1\_HOLD\_FORCE}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_X32N\_HOLD\_FORCE]休眠状态下，此位置 1 保持管脚状态。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_X32P\_HOLD\_FORCE]休眠状态下，此位置 1 保持管脚状态。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD7\_HOLD\_FORCE]休眠状态下，此位置 1 保持管脚状态。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD6\_HOLD\_FORCE]休眠状态下，此位置 1 保持管脚状态。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD5\_HOLD\_FORCE]休眠状态下，此位置 1 保持管脚状态。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD4\_HOLD\_FORCE]休眠状态下，此位置 1 保持管脚状态。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD3\_HOLD\_FORCE]休眠状态下，此位置 1 保持管脚状态。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD2\_HOLD\_FORCE]休眠状态下，此位置 1 保持管脚状态。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD1\_HOLD\_FORCE]休眠状态下，此位置 1 保持管脚状态。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_TOUCH\_PAD0\_HOLD\_FORCE]休眠状态下，此位置 1 保持管脚状态。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SENSE4\_HOLD\_FORCE]休眠状态下，此位置 1 保持管脚状态。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SENSE3\_HOLD\_FORCE]休眠状态下，此位置 1 保持管脚状态。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SENSE2\_HOLD\_FORCE]休眠状态下，此位置 1 保持管脚状态。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_SENSE1\_HOLD\_FORCE]休眠状态下，此位置 1 保持管脚状态。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_PDAC2\_HOLD\_FORCE]休眠状态下，此位置 1 保持管脚状态。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_PDAC1\_HOLD\_FORCE]休眠状态下，此位置 1 保持管脚状态。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_ADC2\_HOLD\_FORCE]休眠状态下，此位置 1 保持管脚状态。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_ADC1\_HOLD\_FORCE]休眠状态下，此位置 1 保持管脚状态。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_REG}{0x00CC}\label{regdesc:RTCCNTLEXTWAKEUP1REG}
\regfield{(reserved)}{13}{19}{0000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_STATUS\_CLR}{1}{18}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_SEL}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_STATUS\_CLR]清除外部唤醒源 1 的状态。（只写）
\item [RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_SEL]为外部唤醒源选择 RTC 管脚的位图。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_STATUS\_REG}{0x00D0}\label{regdesc:RTCCNTLEXTWAKEUP1STATUSREG}
\regfield{(reserved)}{14}{18}{00000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_STATUS}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP1\_STATUS]外部唤醒源 EXT1 的状态。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_REG}{0x00D4}\label{regdesc:RTCCNTLBROWNOUTREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_DET}{1}{31}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_ENA}{1}{30}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DBROWN\_OUT\_THRES}{3}{27}{{0x2}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_ENA}{1}{26}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_WAIT}{10}{16}{{0x3FF}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_PD\_RF\_ENA}{1}{15}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_CLOSE\_FLASH\_ENA}{1}{14}{0}%
\regfield{(reserved)}{14}{0}{00000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_DET]欠压检测。（只读）
\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_ENA]使能欠压检测。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_DBROWN\_OUT\_THRES]\label{RTCCNTLDBROWNOUTTHRES}欠压阈值。当电源电压低于此欠压阈值时，欠压检测器将复位芯片。 请注意，每个 ESP32 芯片之间可能存在欠压阈值的差异。0：2.43 V ± 0.05；1：2.48 V ± 0.05；2：2.58 V ± 0.05；3：2.62 V ± 0.05；4：2.67 V ± 0.05；5：2.70 V ± 0.05；6：2.77 V ± 0.05；7：2.80 V ± 0.05。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_ENA]使能欠压复位。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_WAIT]欠压复位等待周期。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_PD\_RF\_ENA]当出现欠压时，使能关闭 RF。（读／写）
\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_CLOSE\_FLASH\_ENA]\label{RTCCNTLBROWNOUTCLOSEFLASHENA}当出现欠压时，使能关闭 flash（向 flash 发送 suspend 指令）。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
