\begin{register}{H}{LCD\_CAM\_LCD\_CLOCK\_REG}{0x{}0000}\label{regdesc:LCDCAMLCDCLOCKREG}
\regfield{LCD\_CAM\_CLK\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CLK\_SEL}{2}{29}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CLKM\_DIV\_A}{6}{23}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CLKM\_DIV\_B}{6}{17}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CLKM\_DIV\_NUM}{8}{9}{{4}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CK\_OUT\_EDGE}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CK\_IDLE\_EDGE}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CLK\_EQU\_SYSCLK}{1}{6}{{1}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CLKCNT\_N}{6}{0}{{0x{}3}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCLKCNTN}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CLKCNT\_N] \hyperref[fielddesc:LCDCAMLCDCLKEQUSYSCLK]{LCD\_CAM\_LCD\_CLK\_EQU\_SYSCLK} = 0 时，f$_{LCD\_PCLK}$
 = f$_{LCD\_CLK}$/(\hyperref[fielddesc:LCDCAMLCDCLKCNTN]{LCD\_CAM\_LCD\_CLKCNT\_N} + 1)。注意，该字段不可配置为 0。(R/W)

\label{fielddesc:LCDCAMLCDCLKEQUSYSCLK}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CLK\_EQU\_SYSCLK] 1：f$_{LCD\_PCLK}$
 = f$_{LCD\_CLK}$；0：f$_{LCD\_PCLK}$
 = f$_{LCD\_CLK}$/(\hyperref[fielddesc:LCDCAMLCDCLKCNTN]{LCD\_CAM\_LCD\_CLKCNT\_N} + 1)。(R/W)

\label{fielddesc:LCDCAMLCDCKIDLEEDGE}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CK\_IDLE\_EDGE] 1：空闲状态下，LCD\_PCLK 为高电平；0：空闲状态下，LCD\_PCLK 为低电平。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCKOUTEDGE}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CK\_OUT\_EDGE] 1：在前半个时钟周期内，LCD\_PCLK 为高电平；0：在前半个时钟周期内，LCD\_PCLK 为低电平。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCLKMDIVNUM}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CLKM\_DIV\_NUM] LCD 时钟分频器的整数部分。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCLKMDIVB}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CLKM\_DIV\_B] LCD 时钟分频器小数分频的分子部分。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCLKMDIVA}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CLKM\_DIV\_A] LCD 时钟分频器小数分频的分母部分。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCLKSEL}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CLK\_SEL] 选择 LCD 模块时钟源。0：关闭时钟源；1：选择 XTAL\_CLK 时钟；2：选择 PLL\_D2\_CLK 时钟；3：PLL\_F160M\_CLK。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCLKEN}\item [LCD\_CAM\_CLK\_EN] 置位此位，则强制打开所有配置寄存器的时钟，不再使用时钟门控。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LCD\_CAM\_LCD\_RGB\_YUV\_REG}{0x{}0010}\label{regdesc:LCDCAMLCDRGBYUVREG}
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CONV\_BYPASS}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CONV\_TRANS\_MODE}{1}{30}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CONV\_MODE\_8BITS\_ON}{1}{29}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CONV\_DATA\_IN\_MODE}{1}{28}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CONV\_DATA\_OUT\_MODE}{1}{27}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CONV\_PROTOCOL\_MODE}{1}{26}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CONV\_YUV\_MODE}{2}{24}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CONV\_YUV2YUV\_MODE}{2}{22}{{3}}%
\regfield{(reserved)}{1}{21}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CONV\_8BITS\_DATA\_INV}{1}{20}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{20}{0}{00000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCONV8BITSDATAINV}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CONV\_8BITS\_DATA\_INV] 1：交换两个 8 位的输入数据；0：不交换。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCONVYUV2YUVMODE}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CONV\_YUV2YUV\_MODE] 在 YUV-to-YUV 模式下，0：数据被转换为 YUV422 格式；1：数据被转换为 YUV420 格式；2：数据被转换为 YUV411 格式；3：禁用格式转换。仅在
\hyperref[fielddesc:LCDCAMLCDCONVTRANSMODE]{LCD\_CAM\_LCD\_CONV\_TRANS\_MODE} = 1 时有效。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCONVYUVMODE}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CONV\_YUV\_MODE] 在 YUV-to-YUV 模式下或在 YUV-to-RGB 模式下，输入数据具体的 YUV 格式由该字段决定。0：输入数据为 YUV422 格式；1：输入数据为 YUV420 格式； 2：输入数据为 YUV411 格式。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCONVPROTOCOLMODE}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CONV\_PROTOCOL\_MODE] 0：选择 BT601；1：选择 BT709。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCONVDATAOUTMODE}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CONV\_DATA\_OUT\_MODE] 配置输出数据的色彩空间。0：有限色彩空间；1：全色彩空间。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCONVDATAINMODE}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CONV\_DATA\_IN\_MODE] 配置输入数据的色彩空间。0：有限色彩空间；1：全色彩空间。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCONVMODE8BITSON}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CONV\_MODE\_8BITS\_ON] 配置数据模式。0：16-bit 模式；1：8-bit 模式。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCONVTRANSMODE}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CONV\_TRANS\_MODE] 配置格式转换模式。0：转换成 RGB 格式；1：转换成 YUV 格式。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCONVBYPASS}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CONV\_BYPASS] 0：旁路格式转换模块；1：使能格式转换模块。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LCD\_CAM\_LCD\_USER\_REG}{0x{}0014}\label{regdesc:LCDCAMLCDUSERREG}
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CMD\_2\_CYCLE\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_DUMMY\_CYCLELEN}{2}{29}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_RESET}{1}{28}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_START}{1}{27}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CMD}{1}{26}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_DUMMY}{1}{25}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_DOUT}{1}{24}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_2BYTE\_EN}{1}{23}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_BYTE\_ORDER}{1}{22}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_BIT\_ORDER}{1}{21}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_UPDATE}{1}{20}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_8BITS\_ORDER}{1}{19}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{14}{00000}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_ALWAYS\_OUT\_EN}{1}{13}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_DOUT\_CYCLELEN}{13}{0}{{0x{}01}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LCDCAMLCDDOUTCYCLELEN}\item [LCD\_CAM\_LCD\_DOUT\_CYCLELEN] 配置 LCD 模块输出数据阶段 (DOUT) 的周期时长。实际周期时长 = 本字段的值 + 1。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDALWAYSOUTEN}\item [LCD\_CAM\_LCD\_ALWAYS\_OUT\_EN] 使能 LCD 模块的持续输出模式。在该模式下，LCD 模块处于 DOUT 阶段时，持续输出数据，直至 \hyperref[fielddesc:LCDCAMLCDSTART]{LCD\_CAM\_LCD\_START} 被清除或 \hyperref[fielddesc:LCDCAMLCDRESET]{LCD\_CAM\_LCD\_RESET} 被置位。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCD8BITSORDER}\item [LCD\_CAM\_LCD\_8BITS\_ORDER] 1：两个字节反转位置。仅在 8-bit 模式下有效；0：不反转。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDUPDATE}\item [LCD\_CAM\_LCD\_UPDATE] 1：更新 LCD 寄存器。LCD 寄存器将由硬件清除。0：无关。
(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDBITORDER}\item [LCD\_CAM\_LCD\_BIT\_ORDER] 1：反转数据位顺序。在 8-bit 模式下，LCD\_DATA\_out[7:0] 反转为 LCD\_DATA\_out[0:7]；在 16-bit 模式下，LCD\_DATA\_out[15:0] 反转为 LCD\_DATA\_out[0:15]。0：不反转。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDBYTEORDER}\item [LCD\_CAM\_LCD\_BYTE\_ORDER] 1：反转数据字节顺序。仅在 16-bit 模式下有效；0：不反转。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCD2BYTEEN}\item [LCD\_CAM\_LCD\_2BYTE\_EN] 1：LCD 输出数据的位宽为 16 个比特；0：LCD 输出数据的数据位宽为 8 个比特。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDDOUT}\item [LCD\_CAM\_LCD\_DOUT] 1：LCD 启动后，开始以 LCD 模式发送数据；0：禁用该功能。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDDUMMY}\item [LCD\_CAM\_LCD\_DUMMY] 1：LCD 启动后，使能 LCD 模式下的 DUMMY 阶段。0：禁用该功能。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCMD}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CMD] 1：LCD 启动后，开始以 LCD 模式发送命令；0：禁用该功能。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDSTART}\item [LCD\_CAM\_LCD\_START] LCD 开始发送数据使能信号，高电平有效。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDRESET}\item [LCD\_CAM\_LCD\_RESET] LCD 模块复位寄存器。(WO)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDDUMMYCYCLELEN}\item [LCD\_CAM\_LCD\_DUMMY\_CYCLELEN] 设置 DUMMY 阶段的周期。实际周期 = 该字段的值 + 1。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCMD2CYCLEEN}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CMD\_2\_CYCLE\_EN] 设置 Command 阶段的周期。1：两个周期；0：一个周期。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LCD\_CAM\_LCD\_MISC\_REG}{0x{}0018}\label{regdesc:LCDCAMLCDMISCREG}
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CD\_IDLE\_EDGE}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CD\_CMD\_SET}{1}{30}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CD\_DUMMY\_SET}{1}{29}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CD\_DATA\_SET}{1}{28}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_AFIFO\_RESET}{1}{27}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_BK\_EN}{1}{26}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_NEXT\_FRAME\_EN}{1}{25}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_VBK\_CYCLELEN}{13}{12}{{0x{}00}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_VFK\_CYCLELEN}{6}{6}{{0x{}3}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_AFIFO\_THRESHOLD\_NUM}{5}{1}{{11}}%
\regfield{(reserved)}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LCDCAMLCDAFIFOTHRESHOLDNUM}\item [LCD\_CAM\_LCD\_AFIFO\_THRESHOLD\_NUM] 设置 Async Tx FIFO 满的阈值。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDVFKCYCLELEN}\item [LCD\_CAM\_LCD\_VFK\_CYCLELEN] 在非 LCD RGB 模式下，设置建立 (Setup) 时间周期。实际周期 = 该字段的值 + 1。
(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDVBKCYCLELEN}\item [LCD\_CAM\_LCD\_VBK\_CYCLELEN] 在非 LCD RGB 模式下，设置保持 (Hold) 时间周期。实际周期 = 该字段的值 + 1。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDNEXTFRAMEEN}\item [LCD\_CAM\_LCD\_NEXT\_FRAME\_EN] 1：当前一帧数据发送完成后，继续发送下一帧数据；0：当前一帧数据发送完成后，LCD 停止工作。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDBKEN}\item [LCD\_CAM\_LCD\_BK\_EN] 1：LCD 发送数据时，允许有消隐区；0：无消隐区。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDAFIFORESET}\item [LCD\_CAM\_LCD\_AFIFO\_RESET] Async Tx FIFO 复位信号。(WO)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCDDATASET}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CD\_DATA\_SET] 1：当 LCD 状态 (lcd\_st[2:0]) 处于 LCD DOUT 阶段时，LCD\_CD = !LCD\_CAM\_LCD\_CD\_IDLE\_EDGE；0：LCD\_CD = LCD\_CAM\_LCD\_CD\_IDLE\_EDGE。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCDDUMMYSET}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CD\_DUMMY\_SET] 1：当 LCD 状态 (lcd\_st[2:0]) 处于 LCD DUMMY 阶段时，LCD\_CD = !LCD\_CAM\_LCD\_CD\_IDLE\_EDGE；0：LCD\_CD = LCD\_CAM\_LCD\_CD\_IDLE\_EDGE。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCDCMDSET}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CD\_CMD\_SET] 1：当 LCD 状态 (lcd\_st[2:0]) 处于 LCD CMD 阶段时，LCD\_CD = !LCD\_CAM\_LCD\_CD\_IDLE\_EDGE；0：LCD\_CD = LCD\_CAM\_LCD\_CD\_IDLE\_EDGE。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCDIDLEEDGE}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CD\_IDLE\_EDGE] LCD\_CD 的默认值。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LCD\_CAM\_LCD\_CTRL\_REG}{0x{}001C}\label{regdesc:LCDCAMLCDCTRLREG}
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_RGB\_MODE\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_VT\_HEIGHT}{10}{21}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_VA\_HEIGHT}{10}{11}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_HB\_FRONT}{11}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LCDCAMLCDHBFRONT}\item [LCD\_CAM\_LCD\_HB\_FRONT] 配置 (\hyperref[fielddesc:LCDCAMLCDHSYNCPOSITION]{HSYNC\_POSITION} + \hyperref[fielddesc:LCDCAMLCDHSYNCWIDTH]{HSYNC\_WIDTH} + 水平后肩) 的值。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDVAHEIGHT}\item [LCD\_CAM\_LCD\_VA\_HEIGHT] 帧有效垂直高度。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDVTHEIGHT}\item [LCD\_CAM\_LCD\_VT\_HEIGHT] 帧总垂直高度。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDRGBMODEEN}\item [LCD\_CAM\_LCD\_RGB\_MODE\_EN] 1：使能 RGB 模式，输入 VSYNC、HSYNC 和 DE 信号。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LCD\_CAM\_LCD\_CTRL1\_REG}{0x{}0020}\label{regdesc:LCDCAMLCDCTRL1REG}
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_HT\_WIDTH}{12}{20}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_HA\_WIDTH}{12}{8}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_VB\_FRONT}{8}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LCDCAMLCDVBFRONT}\item [LCD\_CAM\_LCD\_VB\_FRONT] 配置 (\hyperref[fielddesc:LCDCAMLCDVSYNCWIDTH]{VSYNC\_WIDTH} + 垂直后肩) 的值。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDHAWIDTH}\item [LCD\_CAM\_LCD\_HA\_WIDTH] 帧有效水平宽度。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDHTWIDTH}\item [LCD\_CAM\_LCD\_HT\_WIDTH] 帧总水平宽度。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LCD\_CAM\_LCD\_CTRL2\_REG}{0x{}0024}\label{regdesc:LCDCAMLCDCTRL2REG}
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_HSYNC\_POSITION}{8}{24}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_HSYNC\_IDLE\_POL}{1}{23}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_HSYNC\_WIDTH}{7}{16}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{6}{10}{000000}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_HS\_BLANK\_EN}{1}{9}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_DE\_IDLE\_POL}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_VSYNC\_IDLE\_POL}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_VSYNC\_WIDTH}{7}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LCDCAMLCDVSYNCWIDTH}\item [LCD\_CAM\_LCD\_VSYNC\_WIDTH] LCD\_VSYNC 的有效脉冲宽度。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDVSYNCIDLEPOL}\item [LCD\_CAM\_LCD\_VSYNC\_IDLE\_POL] LCD\_VSYNC 空闲值。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDDEIDLEPOL}\item [LCD\_CAM\_LCD\_DE\_IDLE\_POL] LCD\_DE 空闲值。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDHSBLANKEN}\item [LCD\_CAM\_LCD\_HS\_BLANK\_EN] 1：RGB 模式下，LCD\_HSYNC 可在场消隐行输出；0：RGB 模式下，LCD\_HSYNC 仅在有效的视频行输出。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDHSYNCWIDTH}\item [LCD\_CAM\_LCD\_HSYNC\_WIDTH] LCD\_HSYNC 有效脉冲宽度。参数值=寄存器值 + 1。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDHSYNCIDLEPOL}\item [LCD\_CAM\_LCD\_HSYNC\_IDLE\_POL] LCD\_HSYNC 空闲值。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDHSYNCPOSITION}\item [LCD\_CAM\_LCD\_HSYNC\_POSITION] LCD\_HSYNC 有效脉冲位置。参数值=寄存器值 + 1。单位为像素。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LCD\_CAM\_LCD\_CMD\_VAL\_REG}{0x{}0028}\label{regdesc:LCDCAMLCDCMDVALREG}
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CMD\_VALUE}{32}{0}{{0x{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCMDVALUE}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CMD\_VALUE] LCD 写命令值。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LCD\_CAM\_LCD\_DLY\_MODE\_REG}{0x{}0030}\label{regdesc:LCDCAMLCDDLYMODEREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{000000000000000000000000}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_VSYNC\_MODE}{2}{6}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_HSYNC\_MODE}{2}{4}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_DE\_MODE}{2}{2}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_CD\_MODE}{2}{0}{{0x{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LCDCAMLCDCDMODE}\item [LCD\_CAM\_LCD\_CD\_MODE] 配置 LCD\_CD 输出信号的延迟模式。0：无延迟；1：在 LCD\_CLK 上升沿延迟；2：在 LCD\_CLK 下降沿延迟。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDDEMODE}\item [LCD\_CAM\_LCD\_DE\_MODE] 配置 LCD\_DE 输出信号的延迟模式。0：无延迟；1：在 LCD\_CLK 上升沿延迟；2：在 LCD\_CLK 下降沿延迟。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDHSYNCMODE}\item [LCD\_CAM\_LCD\_HSYNC\_MODE] 配置 LCD\_HSYNC 输出信号的延迟模式。0：无延迟；1：在 LCD\_CLK 上升沿延迟；2：在 LCD\_CLK 下降沿延迟。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDVSYNCMODE}\item [LCD\_CAM\_LCD\_VSYNC\_MODE] 配置 LCD\_VSYNC 输出信号的延迟模式。0：无延迟；1：在 LCD\_CLK 上升沿延迟；2：在 LCD\_CLK 下降沿延迟。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LCD\_CAM\_LCD\_DATA\_DOUT\_MODE\_REG}{0x{}0038}\label{regdesc:LCDCAMLCDDATADOUTMODEREG}
\regfield{LCD\_CAM\_DOUT15\_MODE}{2}{30}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_DOUT14\_MODE}{2}{28}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_DOUT13\_MODE}{2}{26}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_DOUT12\_MODE}{2}{24}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_DOUT11\_MODE}{2}{22}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_DOUT10\_MODE}{2}{20}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_DOUT9\_MODE}{2}{18}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_DOUT8\_MODE}{2}{16}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_DOUT7\_MODE}{2}{14}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_DOUT6\_MODE}{2}{12}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_DOUT5\_MODE}{2}{10}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_DOUT4\_MODE}{2}{8}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_DOUT3\_MODE}{2}{6}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_DOUT2\_MODE}{2}{4}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_DOUT1\_MODE}{2}{2}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_DOUT0\_MODE}{2}{0}{{0x{}0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LCDCAMDOUT0MODE}\item [LCD\_CAM\_DOUT\regindex{n}\_MODE (\regindex{n} = 0 - 15)] 配置输出数据位 (\regindex{n}) 的延迟模式。0：无延迟；1：在 LCD\_CLK 上升沿延迟；2：在 LCD\_CLK 下降沿延迟。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LCD\_CAM\_CAM\_CTRL\_REG}{0x{}0004}\label{regdesc:LCDCAMCAMCTRLREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_CLK\_SEL}{2}{29}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_CLKM\_DIV\_A}{6}{23}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_CLKM\_DIV\_B}{6}{17}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_CLKM\_DIV\_NUM}{8}{9}{{4}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_VS\_EOF\_EN}{1}{8}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_LINE\_INT\_EN}{1}{7}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_BIT\_ORDER}{1}{6}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_BYTE\_ORDER}{1}{5}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_UPDATE}{1}{4}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_VSYNC\_FILTER\_THRES}{3}{1}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_STOP\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LCDCAMCAMSTOPEN}\item [LCD\_CAM\_CAM\_STOP\_EN] Camera 停止信号使能位。1：GDMA RX FIFO 存满后，Camera 停止工作；0：Camera 不停止工作。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMVSYNCFILTERTHRES}\item [LCD\_CAM\_CAM\_VSYNC\_FILTER\_THRES] 设置 CAM\_VSYNC 信号的滤波阈值。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMUPDATE}\item [LCD\_CAM\_CAM\_UPDATE] 1：更新 Camera 寄存器，并由硬件清零。0：不使用该功能。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMBYTEORDER}\item [LCD\_CAM\_CAM\_BYTE\_ORDER] 1：反转数据字节顺序。仅在 16-bit 模式下有效。0：不反转。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMBITORDER}\item [LCD\_CAM\_CAM\_BIT\_ORDER] 1：反转数据位顺序。在 8-bit 模式下，CAM\_DATA\_in[7:0] 反转为 CAM\_DATA\_in[0:7]；在 16-bit 模式下，CAM\_DATA\_in[15:0] 反转为 CAM\_DATA\_in[0:15]。0：不反转。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMLINEINTEN}\item [LCD\_CAM\_CAM\_LINE\_INT\_EN] 1：使能 \hyperref[int:LCDCAMCAMHSINT]{LCD\_CAM\_CAM\_HS\_INT} 中断；0：禁用。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMVSEOFEN}\item [LCD\_CAM\_CAM\_VS\_EOF\_EN] 1：CAM\_VSYNC 用于控制生成 in\_suc\_eof；0：in\_suc\_eof 由 \hyperref[fielddesc:LCDCAMCAMRECDATABYTELEN]{LCD\_CAM\_CAM\_REC\_DATA\_BYTELEN} 控制。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMCLKMDIVNUM}\item [LCD\_CAM\_CAM\_CLKM\_DIV\_NUM] Camera 时钟分频器的整数部分。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMCLKMDIVB}\item [LCD\_CAM\_CAM\_CLKM\_DIV\_B] Camera 时钟分频器小数分频的分子部分。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMCLKMDIVA}\item [LCD\_CAM\_CAM\_CLKM\_DIV\_A] Camera 时钟分频器小数分频的分母部分。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMCLKSEL}\item [LCD\_CAM\_CAM\_CLK\_SEL] 选择 Camera 时钟源。0：关闭时钟；1：选择 XTAL\_CLK；2：选择 PLL\_D2\_CLK；3：选择 PLL\_F160M\_CLK。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LCD\_CAM\_CAM\_CTRL1\_REG}{0x{}0008}\label{regdesc:LCDCAMCAMCTRL1REG}
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_AFIFO\_RESET}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_RESET}{1}{30}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_START}{1}{29}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_VH\_DE\_MODE\_EN}{1}{28}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_VSYNC\_INV}{1}{27}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_HSYNC\_INV}{1}{26}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_DE\_INV}{1}{25}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_2BYTE\_EN}{1}{24}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_VSYNC\_FILTER\_EN}{1}{23}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_CLK\_INV}{1}{22}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_LINE\_INT\_NUM}{6}{16}{{0x{}0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_REC\_DATA\_BYTELEN}{16}{0}{{0x{}00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LCDCAMCAMRECDATABYTELEN}\item [LCD\_CAM\_CAM\_REC\_DATA\_BYTELEN] 设置 Camera 触发 GDMA in\_suc\_eof\_int 中断的接收数据字节长度。接收的数据长度 = 该字段的值 + 1。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMLINEINTNUM}\item [LCD\_CAM\_CAM\_LINE\_INT\_NUM] 设置触发 \hyperref[int:LCDCAMCAMHSINT]{LCD\_CAM\_CAM\_HS\_INT} 中断的视频行数。视频行数 = 该字段 + 1。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMCLKINV}\item [LCD\_CAM\_CAM\_CLK\_INV] 1：反转 CAM\_PCLK 输入信号；0：不反转。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMVSYNCFILTEREN}\item [LCD\_CAM\_CAM\_VSYNC\_FILTER\_EN] 1：使能 CAM\_VSYNC 滤波功能；0：不使用该功能。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAM2BYTEEN}\item [LCD\_CAM\_CAM\_2BYTE\_EN] 1：接收数据的位宽为 16 个比特；0：接收数据的位宽为 8 个比特。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMDEINV}\item [LCD\_CAM\_CAM\_DE\_INV] CAM\_DE 反转使能信号，高电平有效。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMHSYNCINV}\item [LCD\_CAM\_CAM\_HSYNC\_INV] CAM\_HSYNC 反转使能信号，高电平有效。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMVSYNCINV}\item [LCD\_CAM\_CAM\_VSYNC\_INV] CAM\_VSYNC 反转使能信号，高电平有效。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMVHDEMODEEN}\item [LCD\_CAM\_CAM\_VH\_DE\_MODE\_EN] 1：输入控制信号为 CAM\_DE 和 CAM\_HSYNC，且 CAM\_VSYNC 为 1。0：输入控制信号为 CAM\_DE 和 CAM\_VSYNC，且 CAM\_HSYNC 和 CAM\_DE 均为 1。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMSTART}\item [LCD\_CAM\_CAM\_START] Camera 模块使能信号。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMRESET}\item [LCD\_CAM\_CAM\_RESET] Camera 模块复位信号。(WO)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMAFIFORESET}\item [LCD\_CAM\_CAM\_AFIFO\_RESET] Camera Async Rx FIFO 复位信号。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LCD\_CAM\_CAM\_RGB\_YUV\_REG}{0x{}000C}\label{regdesc:LCDCAMCAMRGBYUVREG}
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_CONV\_BYPASS}{1}{31}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_CONV\_TRANS\_MODE}{1}{30}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_CONV\_MODE\_8BITS\_ON}{1}{29}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_CONV\_DATA\_IN\_MODE}{1}{28}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_CONV\_DATA\_OUT\_MODE}{1}{27}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_CONV\_PROTOCOL\_MODE}{1}{26}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_CONV\_YUV\_MODE}{2}{24}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_CONV\_YUV2YUV\_MODE}{2}{22}{{3}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_CONV\_8BITS\_DATA\_INV}{1}{21}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{21}{0}{000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LCDCAMCAMCONV8BITSDATAINV}\item [LCD\_CAM\_CAM\_CONV\_8BITS\_DATA\_INV] 1：反转每两个 8-bit 输入数据；0：禁用该功能。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMCONVYUV2YUVMODE}\item [LCD\_CAM\_CAM\_CONV\_YUV2YUV\_MODE] 在 YUV-to-YUV 模式下，0：数据被转换为 YUV422 格式；1：数据被转换为 YUV420 格式；2：数据被转换为 YUV411 格式；3：禁用格式转换。仅在
\hyperref[fielddesc:LCDCAMCAMCONVTRANSMODE]{LCD\_CAM\_CAM\_CONV\_TRANS\_MODE} = 1 时有效。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMCONVYUVMODE}\item [LCD\_CAM\_CAM\_CONV\_YUV\_MODE] 在 YUV-to-YUV 模式下或在 YUV-to-RGB 模式下，输入数据具体的 YUV 格式由该字段决定。0：输入数据为 YUV422 格式；1：输入数据为 YUV420 格式； 2：输入数据为 YUV411 格式。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMCONVPROTOCOLMODE}\item [LCD\_CAM\_CAM\_CONV\_PROTOCOL\_MODE] 0：选择 BT601；1：选择 BT709。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMCONVDATAOUTMODE}\item [LCD\_CAM\_CAM\_CONV\_DATA\_OUT\_MODE] 配置输出数据的色彩空间。0：有限色彩空间；1：全色彩空间。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMCONVDATAINMODE}\item [LCD\_CAM\_CAM\_CONV\_DATA\_IN\_MODE] 配置输出数据的色彩空间。0：有限色彩空间；1：全色彩空间。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMCONVMODE8BITSON}\item [LCD\_CAM\_CAM\_CONV\_MODE\_8BITS\_ON] 配置数据模式。0：16-bit 模式；1：8-bit 模式。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMCONVTRANSMODE}\item [LCD\_CAM\_CAM\_CONV\_TRANS\_MODE] 配置格式转换模式。0：转换成 RGB 格式；1：转换成 YUV 格式。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMCONVBYPASS}\item [LCD\_CAM\_CAM\_CONV\_BYPASS] 0：旁路格式转换模块；1：使能格式转换模块。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LCD\_CAM\_LC\_DMA\_INT\_ENA\_REG}{0x{}0064}\label{regdesc:LCDCAMLCDMAINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_HS\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_VSYNC\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_TRANS\_DONE\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_VSYNC\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LCDCAMLCDVSYNCINTENA}\item [LCD\_CAM\_LCD\_VSYNC\_INT\_ENA] \hyperref[int:LCDCAMCAMHSINT]{LCD\_CAM\_LCD\_VSYNC\_INT} 的中断使能位。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDTRANSDONEINTENA}\item [LCD\_CAM\_LCD\_TRANS\_DONE\_INT\_ENA] \hyperref[int:LCDCAMCAMHSINT]{LCD\_CAM\_LCD\_TRANS\_DONE\_INT} 的中断使能位。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMVSYNCINTENA}\item [LCD\_CAM\_CAM\_VSYNC\_INT\_ENA] \hyperref[int:LCDCAMCAMHSINT]{LCD\_CAM\_CAM\_VSYNC\_INT} 的中断使能位。(R/W)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMHSINTENA}\item [LCD\_CAM\_CAM\_HS\_INT\_ENA] \hyperref[int:LCDCAMCAMHSINT]{LCD\_CAM\_CAM\_HS\_INT} 的中断使能位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LCD\_CAM\_LC\_DMA\_INT\_RAW\_REG}{0x{}0068}\label{regdesc:LCDCAMLCDMAINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_HS\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_VSYNC\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_TRANS\_DONE\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_VSYNC\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LCDCAMLCDVSYNCINTRAW}\item [LCD\_CAM\_LCD\_VSYNC\_INT\_RAW] \hyperref[int:LCDCAMCAMHSINT]{LCD\_CAM\_LCD\_VSYNC\_INT} 的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDTRANSDONEINTRAW}\item [LCD\_CAM\_LCD\_TRANS\_DONE\_INT\_RAW] \hyperref[int:LCDCAMCAMHSINT]{LCD\_CAM\_LCD\_TRANS\_DONE\_INT} 的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMVSYNCINTRAW}\item [LCD\_CAM\_CAM\_VSYNC\_INT\_RAW] \hyperref[int:LCDCAMCAMHSINT]{LCD\_CAM\_CAM\_VSYNC\_INT} 的原始中断位。(RO)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMHSINTRAW}\item [LCD\_CAM\_CAM\_HS\_INT\_RAW] \hyperref[int:LCDCAMCAMHSINT]{LCD\_CAM\_CAM\_HS\_INT} 的原始中断位。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LCD\_CAM\_LC\_DMA\_INT\_ST\_REG}{0x{}006C}\label{regdesc:LCDCAMLCDMAINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_HS\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_VSYNC\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_TRANS\_DONE\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_VSYNC\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LCDCAMLCDVSYNCINTST}\item [LCD\_CAM\_LCD\_VSYNC\_INT\_ST] \hyperref[int:LCDCAMCAMHSINT]{LCD\_CAM\_LCD\_VSYNC\_INT} 的中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDTRANSDONEINTST}\item [LCD\_CAM\_LCD\_TRANS\_DONE\_INT\_ST] \hyperref[int:LCDCAMCAMHSINT]{LCD\_CAM\_LCD\_TRANS\_DONE\_INT} 的中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMVSYNCINTST}\item [LCD\_CAM\_CAM\_VSYNC\_INT\_ST] \hyperref[int:LCDCAMCAMHSINT]{LCD\_CAM\_CAM\_VSYNC\_INT} 的中断状态位。(RO)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMHSINTST}\item [LCD\_CAM\_CAM\_HS\_INT\_ST] \hyperref[int:LCDCAMCAMHSINT]{LCD\_CAM\_CAM\_HS\_INT} 的中断状态位。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LCD\_CAM\_LC\_DMA\_INT\_CLR\_REG}{0x{}0070}\label{regdesc:LCDCAMLCDMAINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_HS\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_CAM\_VSYNC\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_TRANS\_DONE\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{LCD\_CAM\_LCD\_VSYNC\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LCDCAMLCDVSYNCINTCLR}\item [LCD\_CAM\_LCD\_VSYNC\_INT\_CLR] \hyperref[int:LCDCAMCAMHSINT]{LCD\_CAM\_LCD\_VSYNC\_INT} 的中断清除位。(WO)
\label{fielddesc:LCDCAMLCDTRANSDONEINTCLR}\item [LCD\_CAM\_LCD\_TRANS\_DONE\_INT\_CLR] \hyperref[int:LCDCAMCAMHSINT]{LCD\_CAM\_LCD\_TRANS\_DONE\_INT} 的中断清除位。(WO)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMVSYNCINTCLR}\item [LCD\_CAM\_CAM\_VSYNC\_INT\_CLR] \hyperref[int:LCDCAMCAMHSINT]{LCD\_CAM\_CAM\_VSYNC\_INT} 的中断清除位。(WO)
\label{fielddesc:LCDCAMCAMHSINTCLR}\item [LCD\_CAM\_CAM\_HS\_INT\_CLR] \hyperref[int:LCDCAMCAMHSINT]{LCD\_CAM\_CAM\_HS\_INT} 的中断清除位。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LCD\_CAM\_LC\_DATE\_REG}{0x{}00FC}\label{regdesc:LCDCAMLCREGDATEREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{LCD\_CAM\_LC\_DATE}{28}{0}{{0x{}2003020}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LCDCAMLCDATE}\item [LCD\_CAM\_LC\_DATE] 版本控制寄存器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


