\begin{register}{H}{PCNT\_U\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}\_CONF0\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}: 0-7)}{0x0+0x0C*\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}}\label{regdesc:PCNTUnCONF0REG}
\regfield{PCNT\_CH1\_LCTRL\_MODE\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{2}{30}{{0}}%
\regfield{PCNT\_CH1\_HCTRL\_MODE\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{2}{28}{{0}}%
\regfield{PCNT\_CH1\_POS\_MODE\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{2}{26}{{0}}%
\regfield{PCNT\_CH1\_NEG\_MODE\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{2}{24}{{0}}%
\regfield{PCNT\_CH0\_LCTRL\_MODE\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{2}{22}{{0}}%
\regfield{PCNT\_CH0\_HCTRL\_MODE\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{2}{20}{{0}}%
\regfield{PCNT\_CH0\_POS\_MODE\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{2}{18}{{0}}%
\regfield{PCNT\_CH0\_NEG\_MODE\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{2}{16}{{0}}%
\regfield{PCNT\_THR\_THRES1\_EN\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{15}{0}%
\regfield{PCNT\_THR\_THRES0\_EN\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{14}{0}%
\regfield{PCNT\_THR\_L\_LIM\_EN\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{13}{1}%
\regfield{PCNT\_THR\_H\_LIM\_EN\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{12}{1}%
\regfield{PCNT\_THR\_ZERO\_EN\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{11}{1}%
\regfield{PCNT\_FILTER\_EN\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{10}{1}%
\regfield{PCNT\_FILTER\_THRES\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{10}{0}{{0x010}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [PCNT\_CH1\_LCTRL\_MODE\_U\textcolor{red}{\it{n}}] 当控制信号为低电平时，用于改变 CH1\_POS\_MODE/CH1\_NEG\_MODE 的设置。（读/写）\\0：不做修改；1：反转（增加转为减少，减少转为增加）；2, 3： 禁止计数器计数。
\item [PCNT\_CH1\_HCTRL\_MODE\_U\textcolor{red}{\it{n}}] 当控制信号为高电平时，用于改变 CH1\_POS\_MODE/CH1\_NEG\_MODE 的设置。（读/写） \\0：不做修改；1：反转（增加转为减少，减少转为增加）；2, 3： 禁止计数器计数。
\item [PCNT\_CH1\_POS\_MODE\_U\textcolor{red}{\it{n}}] 用于设置通道 1 检测输入信号上升沿的工作模式。（读/写） \\1： 增加计数器；2：减少计数器；0, 3: 对计数器无任何影响。
\item [PCNT\_CH1\_NEG\_MODE\_U\textcolor{red}{\it{n}}] 用于设置通道 1 检测输入信号下降沿的工作模式。（读/写）\\1： 增加计数器；2：减少计数器；0, 3: 对计数器无任何影响。
\item [PCNT\_CH0\_LCTRL\_MODE\_U\textcolor{red}{\it{n}}] 当控制信号为低电平时，用于配置 CH0\_POS\_MODE/CH0\_NEG\_MODE 的设置修改方式。（读/写） \\0：不做修改；1：反转（增加转为减少，减少转为增加）；2, 3： 禁止计数修改。
\item [PCNT\_CH0\_HCTRL\_MODE\_U\textcolor{red}{\it{n}}] 当控制信号为高电平时，用于配置 CH0\_POS\_MODE/CH0\_NEG\_MODE 的设置修改方式。（读/写） \\0：不做修改；1：反转（增加转为减少，减少转为增加）；2, 3： 禁止计数修改。
\item [PCNT\_CH0\_POS\_MODE\_U\textcolor{red}{\it{n}}] 用于设置通道 1 检测输入信号上升沿的工作模式。（读/写）\\1： 增加计数器；2：减少计数器；0, 3: 对计数器无任何影响。
\item [PCNT\_CH0\_NEG\_MODE\_U\textcolor{red}{\it{n}}]T 当通道 0 的输入信号探测到一个下降沿时，用于设置工作模式。（读/写）1： 增加计数器；2：减少计数器；0, 3: 对计数器无任何影响。
\item [PCNT\_THR\_THRES1\_EN\_U\textcolor{red}{\it{n}}] 为单元 \textcolor{red}{\it{n}} 的阈值 1 比较器的使能位。（读/写）
\item [PCNT\_THR\_THRES0\_EN\_U\textcolor{red}{\it{n}}] 为单元 \textcolor{red}{\it{n}} 的阈值 0 比较器的使能位。（读/写）
\item [PCNT\_THR\_L\_LIM\_EN\_U\textcolor{red}{\it{n}}] 为单元 \textcolor{red}{\it{n}} 的阈值 1 比较器的使能位。（读/写）
\item [PCNT\_THR\_H\_LIM\_EN\_U\textcolor{red}{\it{n}}]为单元 \textcolor{red}{\it{n}} 的 thr\_h\_lim 比较器的使能位。（读/写）
\item [PCNT\_THR\_ZERO\_EN\_U\textcolor{red}{\it{n}}]为单元 \textcolor{red}{\it{n}} 的过零比较器的使能位。（读/写）
\item [PCNT\_FILTER\_EN\_U\textcolor{red}{\it{n}}]为单元 \textcolor{red}{\it{n}} 的 输入滤波器的使能位。（读/写）
\item [PCNT\_FILTER\_THRES\_U\textcolor{red}{\it{n}}]在 APB\_CLK 个时钟周期内为滤波器设置最大阈值。在滤波器启动时，任何比 APB\_CLK 个时钟周期窄的脉冲都将被过滤掉。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PCNT\_U\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}\_CONF1\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}: 0-7)}{0x4+0x0C*\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}}\label{regdesc:PCNTUnCONF1REG}
\regfield{PCNT\_CNT\_THRES1\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{16}{16}{{0x000}}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THRES0\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{16}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [PCNT\_CNT\_THRES1\_U\textcolor{red}{\it{n}}]用于配置单元 \textcolor{red}{\it{n}} 的阈值 1 的值。（读/写）
\item [PCNT\_CNT\_THRES0\_U\textcolor{red}{\it{n}}]用于配置单元 \textcolor{red}{\it{n}} 的阈值 0 的值。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PCNT\_U\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}\_CONF2\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}: 0-7)}{0x8+0x0C*\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}}\label{regdesc:PCNTUnCONF2REG}
\regfield{PCNT\_CNT\_L\_LIM\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{16}{16}{{0x000}}%
\regfield{PCNT\_CNT\_H\_LIM\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{16}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [PCNT\_CNT\_L\_LIM\_U\textcolor{red}{\it{n}}]用于配置单元 \textcolor{red}{\it{n}} 的 计数器的最小值。（读/写）
\item [PCNT\_CNT\_H\_LIM\_U\textcolor{red}{\it{n}}]用于配置单元 \textcolor{red}{\it{n}} 的 计数器的最大值。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PCNT\_U\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}\_CNT\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}: 0-7)}{0x60+0x04*\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}}\label{regdesc:PCNTUnCNTREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{PCNT\_PLUS\_CNT\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{16}{0}{{0x00000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [PCNT\_PLUS\_CNT\_U\textcolor{red}{\it{n}}]该寄存器存储着单元 \textcolor{red}{\it{n}} 的 当前计数器的值，可供软件读取。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PCNT\_INT\_RAW\_REG}{0x0080}\label{regdesc:PCNTINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{{0x0000000}}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U7\_INT\_RAW}{1}{7}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U6\_INT\_RAW}{1}{6}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U5\_INT\_RAW}{1}{5}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U4\_INT\_RAW}{1}{4}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U3\_INT\_RAW}{1}{3}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U2\_INT\_RAW}{1}{2}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U1\_INT\_RAW}{1}{1}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U0\_INT\_RAW}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U\textcolor{red}{\it{n}}\_INT\_RAW]\hyperref[int:PCNTCNTTHREVENTUnINT]{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U\textcolor{red}{\it{n}}\_INT} 中断的原始中断状态位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PCNT\_INT\_ST\_REG}{0x0084}\label{regdesc:PCNTINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{{0x0000000}}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U7\_INT\_ST}{1}{7}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U6\_INT\_ST}{1}{6}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U5\_INT\_ST}{1}{5}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U4\_INT\_ST}{1}{4}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U3\_INT\_ST}{1}{3}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U2\_INT\_ST}{1}{2}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U1\_INT\_ST}{1}{1}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U0\_INT\_ST}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U\textcolor{red}{\it{n}}\_INT\_ST] \hyperref[int:PCNTCNTTHREVENTUnINT]{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U\textcolor{red}{\it{n}}\_INT} 中断的屏蔽中断状态位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PCNT\_INT\_ENA\_REG}{0x0088}\label{regdesc:PCNTINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{{0x0000000}}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U7\_INT\_ENA}{1}{7}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U6\_INT\_ENA}{1}{6}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U5\_INT\_ENA}{1}{5}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U4\_INT\_ENA}{1}{4}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U3\_INT\_ENA}{1}{3}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U2\_INT\_ENA}{1}{2}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U1\_INT\_ENA}{1}{1}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U0\_INT\_ENA}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U\textcolor{red}{\it{n}}\_INT\_ENA]\hyperref[int:PCNTCNTTHREVENTUnINT]{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U\textcolor{red}{\it{n}}\_INT} 中断的使能位。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PCNT\_INT\_CLR\_REG}{0x008c}\label{regdesc:PCNTINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{24}{8}{{0x0000000}}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U7\_INT\_CLR}{1}{7}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U6\_INT\_CLR}{1}{6}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U5\_INT\_CLR}{1}{5}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U4\_INT\_CLR}{1}{4}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U3\_INT\_CLR}{1}{3}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U2\_INT\_CLR}{1}{2}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U1\_INT\_CLR}{1}{1}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U0\_INT\_CLR}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U\textcolor{red}{\it{n}}\_INT\_CLR]用于清除 \hyperref[int:PCNTCNTTHREVENTUnINT]{PCNT\_CNT\_THR\_EVENT\_U\textcolor{red}{\it{n}}\_INT} 中断。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{PCNT\_CTRL\_REG}{0x00b0}\label{regdesc:PCNTCTRLREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{{0x0000}}%
\regfield{PCNT\_CLK\_EN}{1}{16}{0}%
\regfield{PCNT\_CNT\_PAUSE\_U7}{1}{15}{0}%
\regfield{PCNT\_PLUS\_CNT\_RST\_U7}{1}{14}{1}%
\regfield{PCNT\_CNT\_PAUSE\_U6}{1}{13}{0}%
\regfield{PCNT\_PLUS\_CNT\_RST\_U6}{1}{12}{1}%
\regfield{PCNT\_CNT\_PAUSE\_U5}{1}{11}{0}%
\regfield{PCNT\_PLUS\_CNT\_RST\_U5}{1}{10}{1}%
\regfield{PCNT\_CNT\_PAUSE\_U4}{1}{9}{0}%
\regfield{PCNT\_PLUS\_CNT\_RST\_U4}{1}{8}{1}%
\regfield{PCNT\_CNT\_PAUSE\_U3}{1}{7}{0}%
\regfield{PCNT\_PLUS\_CNT\_RST\_U3}{1}{6}{1}%
\regfield{PCNT\_CNT\_PAUSE\_U2}{1}{5}{0}%
\regfield{PCNT\_PLUS\_CNT\_RST\_U2}{1}{4}{1}%
\regfield{PCNT\_CNT\_PAUSE\_U1}{1}{3}{0}%
\regfield{PCNT\_PLUS\_CNT\_RST\_U1}{1}{2}{1}%
\regfield{PCNT\_CNT\_PAUSE\_U0}{1}{1}{0}%
\regfield{PCNT\_PLUS\_CNT\_RST\_U0}{1}{0}{1}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [PCNT\_CLK\_EN] 配置寄存器时钟门控。\\
0：仅在应用写寄存器时开启时钟\\
1：一直强制为寄存器开启时钟\\（读/写）
\item [PCNT\_CNT\_PAUSE\_U\textcolor{red}{\it{n}}]用于暂停单元 \textcolor{red}{\it{n}} 的计数器。（读/写）
\item [PCNT\_PLUS\_CNT\_RST\_U\textcolor{red}{\it{n}}]用于清零单元 \textcolor{red}{\it{n}} 的 计数器。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{PCNT\_U\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}\_STATUS\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}: 0-7)}{0x90+0x0C*\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}}\label{regdesc:PCNTUnSTATUSREG}
\regfield{(reserved)}{25}{7}{0000000000000000000000000}%
\regfield{PCNT\_THR\_ZERO\_LAT\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{6}{{0}}%
\regfield{PCNT\_THR\_H\_LIM\_LAT\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{5}{{0}}%
\regfield{PCNT\_THR\_L\_LIM\_LAT\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{PCNT\_THR\_THRES0\_LAT\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{3}{{0}}%
\regfield{PCNT\_THR\_THRES1\_LAT\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{PCNT\_THR\_ZERO\_MODE\_U\textcolor{red}{\it{n}}}{2}{0}{{00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [PCNT\_THR\_ZERO\_LAT\_U\textcolor{red}{\it{n}}] 上一次中断发生时，计数器计到 0。（只读）
\item [PCNT\_THR\_H\_LIM\_LAT\_U\textcolor{red}{\it{n}}] 上一次中断发生时，计数器计到最大。（只读）
\item [PCNT\_THR\_L\_LIM\_LAT\_U\textcolor{red}{\it{n}}] 上一次中断发生时，计数器计到最小。（只读）
\item [PCNT\_THR\_THRES0\_LAT\_U\textcolor{red}{\it{n}}] 上一次中断发生时，计数器计到 PCNT\_THR\_THRES0\_U\textcolor{red}{\it{n}}。（只读）
\item [PCNT\_THR\_THRES1\_LAT\_U\textcolor{red}{\it{n}}] 上一次中断发生时，计数器计到 PCNT\_THR\_THRES1\_U\textcolor{red}{\it{n}}。（只读）
\item [PCNT\_THR\_ZERO\_MODE\_U\textcolor{red}{\it{n}}] 该寄存器记录着当前计数器的状态。0：计数值为 +0（计数值为有符号数）；1：计数值为 -0；2：计数值为负数；3：计数值为正数。（只读）

\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
