\begin{register}{H}{GDMA\_INT\_RAW\_CH0\_REG}{0x0000}\label{regdesc:GDMAINTRAWCH0REG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{12}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{11}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{10}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{9}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{8}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINDONECH0INTRAW}\item [GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_RAW] 接收通道 0 接收到接收链表描述符指向的最后一个字节数据时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAINSUCEOFCH0INTRAW}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_RAW] 接收通道 0 接收到接收链表描述符指向的最后一个字节数据且描述符的 suc\_eof 位为 1时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAINERREOFCH0INTRAW}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_RAW] 保留。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAOUTDONECH0INTRAW}\item [GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_RAW] 发送通道 0 将发送链表描述符指向的最后一个字节数据发送给外设时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFCH0INTRAW}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_RAW] 发送通道 0 从存储器读取了发送链表描述符指向的最后一个字节数据时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAINDSCRERRCH0INTRAW}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_RAW] 接收通道 0 检测到接收链表描述符错误时，包括 owner 位错误、接收链表描述符的第二个字和第三个字错误，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAOUTDSCRERRCH0INTRAW}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_RAW] 发送通道 0 检测到发送链表描述符错误时，包括 owner 位错误、发送链表描述符的第二个字和第三个字错误，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAINDSCREMPTYCH0INTRAW}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_RAW] 接收通道 0 接收链表指向的 RX FIFO 已满，数据接收未完成，但没有更多接收链表时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAOUTTOTALEOFCH0INTRAW}\item [GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_RAW] 发送通道 0 发送了发送链表（包括一个或几个发送链表描述符）对应的数据时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)


\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{GDMA\_INT\_RAW\_CH0\_REG}{0x0000}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:GDMAINFIFOOVFCH0INTRAW}\item [GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_RAW] 接收通道 0 的 L1 FIFO 上溢时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOUDFCH0INTRAW}\item [GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_RAW] 接收通道 0 的 L1 FIFO 下溢时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOOVFCH0INTRAW}\item [GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_RAW] 发送通道 0 的 L1 FIFO 上溢时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOUDFCH0INTRAW}\item [GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_RAW] 发送通道 0 的 L1 FIFO 下溢时，该原始中断位翻转至高电平。 (R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_INT\_ST\_CH0\_REG}{0x0004}\label{regdesc:GDMAINTSTCH0REG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_ST}{1}{12}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_ST}{1}{11}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_ST}{1}{10}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_ST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_ST}{1}{8}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINDONECH0INTST}\item [GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_ST] GDMA\_IN\_DONE\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINSUCEOFCH0INTST}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_ST] GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINERREOFCH0INTST}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_ST] GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTDONECH0INTST}\item [GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_ST] GDMA\_OUT\_DONE\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFCH0INTST}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_ST] GDMA\_OUT\_EOF\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINDSCRERRCH0INTST}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ST] GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTDSCRERRCH0INTST}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ST] GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINDSCREMPTYCH0INTST}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_ST] GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTTOTALEOFCH0INTST}\item [GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_ST] GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOOVFCH0INTST}\item [GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_ST] GDMA\_ INFIFO\_OVF\_L1\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOUDFCH0INTST}\item [GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_ST] GDMA\_ INFIFO\_UDF\_L1\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOOVFCH0INTST}\item [GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_ST] GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_L1\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOUDFCH0INTST}\item [GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_ST] GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_L1\_CH\_INT 中断的原始状态位。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_INT\_ENA\_CH0\_REG}{0x0008}\label{regdesc:GDMAINTENACH0REG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{12}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{11}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{10}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{9}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{8}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINDONECH0INTENA}\item [GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_ENA] GDMA\_IN\_DONE\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINSUCEOFCH0INTENA}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_ENA] GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINERREOFCH0INTENA}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_ENA] GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTDONECH0INTENA}\item [GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_ENA] GDMA\_OUT\_DONE\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFCH0INTENA}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_ENA] GDMA\_OUT\_DONE\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINDSCRERRCH0INTENA}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ENA] GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTDSCRERRCH0INTENA}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ENA] GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINDSCREMPTYCH0INTENA}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_ENA] GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTTOTALEOFCH0INTENA}\item [GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_ENA] GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOOVFCH0INTENA}\item [GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_ENA] GDMA\_ INFIFO\_OVF\_L1\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOUDFCH0INTENA}\item [GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_ENA] GDMA\_ INFIFO\_UDF\_L1\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOOVFCH0INTENA}\item [GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_ENA] GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_L1\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOUDFCH0INTENA}\item [GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_ENA] GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_L1\_CH\_INT 中断的使能位。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_INT\_CLR\_CH0\_REG}{0x000C}\label{regdesc:GDMAINTCLRCH0REG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{12}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{11}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{10}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINDONECH0INTCLR}\item [GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_IN\_DONE\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAINSUCEOFCH0INTCLR}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAINERREOFCH0INTCLR}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTDONECH0INTCLR}\item [GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_OUT\_DONE\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFCH0INTCLR}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_OUT\_EOF\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAINDSCRERRCH0INTCLR}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTDSCRERRCH0INTCLR}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAINDSCREMPTYCH0INTCLR}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTTOTALEOFCH0INTCLR}\item [GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOOVFCH0INTCLR}\item [GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_ INFIFO\_OVF\_L1\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOUDFCH0INTCLR}\item [GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_ INFIFO\_UDF\_L1\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOOVFCH0INTCLR}\item [GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_L1\_CH\_INT 中断。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOUDFCH0INTCLR}\item [GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_CLR] 置位此位，清除 GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_L1\_CH\_INT 中断。 (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_MISC\_CONF\_REG}{0x0044}\label{regdesc:GDMAMISCCONFREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_CLK\_EN}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_ARB\_PRI\_DIS}{1}{2}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{1}{0}%
\regfield{GDMA\_AHBM\_RST\_INTER}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAAHBMRSTINTER}\item [GDMA\_AHBM\_RST\_INTER] 置位此位，然后清零此位，重置内部 AHB 状态机。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAARBPRIDIS}\item [GDMA\_ARB\_PRI\_DIS] 置位此位，关闭优先级仲裁功能。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMACLKEN}\item [GDMA\_CLK\_EN] 0：仅在软件写寄存器时开启时钟。1：强制开启寄存器时钟。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_CONF0\_CH0\_REG}{0x0070}\label{regdesc:GDMAINCONF0CH0REG}
\regfield{(reserved)}{27}{5}{000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_MEM\_TRANS\_EN\_CH0}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DATA\_BURST\_EN\_CH0}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INDSCR\_BURST\_EN\_CH0}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_LOOP\_TEST\_CH0}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_RST\_CH0}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINRSTCH0}\item [GDMA\_IN\_RST\_CH0] 用于复位 GDMA 通道 0 的 RX 状态机和 RX FIFO 指针。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINLOOPTESTCH0}\item [GDMA\_IN\_LOOP\_TEST\_CH0] 保留。  (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINDSCRBURSTENCH0}\item [GDMA\_INDSCR\_BURST\_EN\_CH0] 将此位置 1，在接收通道 0 访问内部 RAM 读取接收链表描述符时使能 INCR 突发传输。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINDATABURSTENCH0}\item [GDMA\_IN\_DATA\_BURST\_EN\_CH0] 将此位置 1，在接收通道 0 访问内部 RAM 接收数据时使能 INCR 突发传输。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAMEMTRANSENCH0}\item [GDMA\_MEM\_TRANS\_EN\_CH0] 将此位置 1，使能 GDMA 存储器到存储器自动传输。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_CONF1\_CH0\_REG}{0x0074}\label{regdesc:GDMAINCONF1CH0REG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_IN\_CHECK\_OWNER\_CH0}{1}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{12}{0}{000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINCHECKOWNERCH0}\item [GDMA\_IN\_CHECK\_OWNER\_CH0]
置位此位，使能链表描述符 owner 位检查。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_POP\_CH0\_REG}{0x007C}\label{regdesc:GDMAINPOPCH0REG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_POP\_CH0}{1}{12}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_RDATA\_CH0}{12}{0}{{0x800}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINFIFORDATACH0}\item [GDMA\_INFIFO\_RDATA\_CH0] 存储从 GDMA FIFO 中弹出的数据（用于排错）。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOPOPCH0}\item [GDMA\_INFIFO\_POP\_CH0] 置位此位，从 GDMA FIFO 中弹出数据（用于排错）。 (R/W/SC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_LINK\_CH0\_REG}{0x0080}\label{regdesc:GDMAINLINKCH0REG}
\regfield{(reserved)}{7}{25}{0000000}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_PARK\_CH0}{1}{24}{{1}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_RESTART\_CH0}{1}{23}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_START\_CH0}{1}{22}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_STOP\_CH0}{1}{21}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_AUTO\_RET\_CH0}{1}{20}{{1}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_ADDR\_CH0}{20}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINLINKADDRCH0}\item [GDMA\_INLINK\_ADDR\_CH0] 存储第一个接收链表描述符地址的低 20 位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINLINKAUTORETCH0}\item [GDMA\_INLINK\_AUTO\_RET\_CH0] 当前接收数据有错误时，置位此位返回当前接收链表描述符的地址。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINLINKSTOPCH0}\item [GDMA\_INLINK\_STOP\_CH0] 置位此位，停止处理接收链表描述符。 (R/W/SC)
\label{fielddesc:GDMAINLINKSTARTCH0}\item [GDMA\_INLINK\_START\_CH0] 置位此位，开始处理接收链表描述符。 (R/W/SC)
\label{fielddesc:GDMAINLINKRESTARTCH0}\item [GDMA\_INLINK\_RESTART\_CH0] 置位此位，挂载新的接收链表描述符。 (R/W/SC)
\label{fielddesc:GDMAINLINKPARKCH0}\item [GDMA\_INLINK\_PARK\_CH0] 1：接收链表描述符的状态机空闲； 0：接收链表描述符的状态机工作中。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_CONF0\_CH0\_REG}{0x00D0}\label{regdesc:GDMAOUTCONF0CH0REG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DATA\_BURST\_EN\_CH0}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTDSCR\_BURST\_EN\_CH0}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_MODE\_CH0}{1}{3}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_AUTO\_WRBACK\_CH0}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_LOOP\_TEST\_CH0}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_RST\_CH0}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTRSTCH0}\item [GDMA\_OUT\_RST\_CH0] 用于复位 GDMA 通道 0 的 TX 状态机和 TX FIFO 指针。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTLOOPTESTCH0}\item [GDMA\_OUT\_LOOP\_TEST\_CH0] 保留。(R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTAUTOWRBACKCH0}\item [GDMA\_OUT\_AUTO\_WRBACK\_CH0] 置位此位，在 TX FIFO 中所有数据发送出去后自动回写发送链表。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFMODECH0}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_MODE\_CH0] 发送数据时生成 EOF 标志位。 1： 需要发送的数据已从 GDMA FIFO 中弹出时，发送通道 0 的 EOF 标志生成。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTDSCRBURSTENCH0}\item [GDMA\_OUTDSCR\_BURST\_EN\_CH0] 将此位置 1，在发送通道 0 访问内部 RAM 读取发送链表描述符时使能 INCR 突发传输。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTDATABURSTENCH0}\item [GDMA\_OUT\_DATA\_BURST\_EN\_CH0] 将此位置 1，在发送通道 0 访问内部 RAM 发送数据时使能 INCR 突发传输。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_CONF1\_CH0\_REG}{0x00D4}\label{regdesc:GDMAOUTCONF1CH0REG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_CHECK\_OWNER\_CH0}{1}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{12}{0}{000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTCHECKOWNERCH0}\item [GDMA\_OUT\_CHECK\_OWNER\_CH0] 置位此位，使能链表描述符的 owner 位检查。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_PUSH\_CH0\_REG}{0x00DC}\label{regdesc:GDMAOUTPUSHCH0REG}
\regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_PUSH\_CH0}{1}{9}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_WDATA\_CH0}{9}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOWDATACH0}\item [GDMA\_OUTFIFO\_WDATA\_CH0] 存储需推送至 GDMA FIFO 的数据。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOPUSHCH0}\item [GDMA\_OUTFIFO\_PUSH\_CH0] 置位此位，将数据推送至 GDMA FIFO 中。 (R/W/SC)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_LINK\_CH0\_REG}{0x00E0}\label{regdesc:GDMAOUTLINKCH0REG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_PARK\_CH0}{1}{23}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_RESTART\_CH0}{1}{22}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_START\_CH0}{1}{21}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_STOP\_CH0}{1}{20}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_ADDR\_CH0}{20}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKADDRCH0}\item [GDMA\_OUTLINK\_ADDR\_CH0] 存储第一个发送链表描述符地址的低 20 位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKSTOPCH0}\item [GDMA\_OUTLINK\_STOP\_CH0] 置位此位，停止处理发送链表描述符。 (R/W/SC)
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKSTARTCH0}\item [GDMA\_OUTLINK\_START\_CH0] 置位此位，开始处理发送链表描述符。 (R/W/SC)
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKRESTARTCH0}\item [GDMA\_OUTLINK\_RESTART\_CH0] 置位此位，在最后一个地址挂载新的发送链表。 (R/W/SC)
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKPARKCH0}\item [GDMA\_OUTLINK\_PARK\_CH0] 1：发送链表描述符的状态机空闲；0：发送链表描述符的状态机工作中。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_INFIFO\_STATUS\_CH0\_REG}{0x0078}\label{regdesc:GDMAINFIFOSTATUSCH0REG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{GDMA\_IN\_BUF\_HUNGRY\_CH0}{1}{27}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH0}{1}{26}{{1}}%
\regfield{GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH0}{1}{25}{{1}}%
\regfield{GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH0}{1}{24}{{1}}%
\regfield{GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH0}{1}{23}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{15}{8}{000000000000000}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_CNT\_CH0}{6}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_EMPTY\_CH0}{1}{1}{{1}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_FULL\_CH0}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINFIFOFULLCH0}\item [GDMA\_INFIFO\_FULL\_CH0] 接收通道 0 的 L1 RX FIFO 已满。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOEMPTYCH0}\item [GDMA\_INFIFO\_EMPTY\_CH0] 接收通道 0 的 L1 RX FIFO 为空。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOCNTCH0}\item [GDMA\_INFIFO\_CNT\_CH0] 接收通道 0 的 L1 RX FIFO 存储的字节数。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINREMAINUNDER1BCH0}\item [GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH0] 保留。(RO)
\label{fielddesc:GDMAINREMAINUNDER2BCH0}\item [GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH0] 保留。(RO)
\label{fielddesc:GDMAINREMAINUNDER3BCH0}\item [GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH0] 保留。(RO)
\label{fielddesc:GDMAINREMAINUNDER4BCH0}\item [GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH0] 保留。(RO)
\label{fielddesc:GDMAINBUFHUNGRYCH0}\item [GDMA\_IN\_BUF\_HUNGRY\_CH0] 保留。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_STATE\_CH0\_REG}{0x0084}\label{regdesc:GDMAINSTATECH0REG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{GDMA\_IN\_STATE\_CH0}{3}{20}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_STATE\_CH0}{2}{18}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_DSCR\_ADDR\_CH0}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINLINKDSCRADDRCH0}\item [GDMA\_INLINK\_DSCR\_ADDR\_CH0] 表示下一个预读取（但未处理）的接收链表描述符所在地址的低 18 位。如果当前处理的接收链表描述符是最后一个描述符，则该字段表示当前处理的接收链表描述符地址。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINDSCRSTATECH0}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_STATE\_CH0] 保留。(RO)
\label{fielddesc:GDMAINSTATECH0}\item [GDMA\_IN\_STATE\_CH0] 保留。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_CH0\_REG}{0x0088}\label{regdesc:GDMAINSUCEOFDESADDRCH0REG}
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_CH0}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINSUCEOFDESADDRCH0}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_CH0] 接收链表描述符的 EOF 为 1 时，该描述符的地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_CH0\_REG}{0x008C}\label{regdesc:GDMAINERREOFDESADDRCH0REG}
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_CH0}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINERREOFDESADDRCH0}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_CH0] 保留。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_DSCR\_CH0\_REG}{0x0090}\label{regdesc:GDMAINDSCRCH0REG}
\regfield{GDMA\_INLINK\_DSCR\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINLINKDSCRCH0}\item [GDMA\_INLINK\_DSCR\_CH0] 表示当前已预读取的接收链表描述符指向的下一个接收链表描述符地址 x+1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_DSCR\_BF0\_CH0\_REG}{0x0094}\label{regdesc:GDMAINDSCRBF0CH0REG}
\regfield{GDMA\_INLINK\_DSCR\_BF0\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINLINKDSCRBF0CH0}\item [GDMA\_INLINK\_DSCR\_BF0\_CH0] 表示当前已预读取的接收链表描述符所在地址 x。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_DSCR\_BF1\_CH0\_REG}{0x0098}\label{regdesc:GDMAINDSCRBF1CH0REG}
\regfield{GDMA\_INLINK\_DSCR\_BF1\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINLINKDSCRBF1CH0}\item [GDMA\_INLINK\_DSCR\_BF1\_CH0] 表示前一个已预读取的接收链表描述符所在地址 x-1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUTFIFO\_STATUS\_CH0\_REG}{0x00D8}\label{regdesc:GDMAOUTFIFOSTATUSCH0REG}
\regfield{(reserved)}{5}{27}{00000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH0}{1}{26}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH0}{1}{25}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH0}{1}{24}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH0}{1}{23}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{15}{8}{000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_CNT\_CH0}{6}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_CH0}{1}{1}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_FULL\_CH0}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOFULLCH0}\item [GDMA\_OUTFIFO\_FULL\_CH0] 发送通道 0 的 L1 TX FIFO 已满。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOEMPTYCH0}\item [GDMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_CH0] 发送通道 0 的 L1 TX FIFO 为空。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOCNTCH0}\item [GDMA\_OUTFIFO\_CNT\_CH0] 发送通道 0 的 L1 TX FIFO 存储的字节数。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTREMAINUNDER1BCH0}\item [GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH0] 保留。(RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTREMAINUNDER2BCH0}\item [GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH0] 保留。(RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTREMAINUNDER3BCH0}\item [GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH0] 保留。(RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTREMAINUNDER4BCH0}\item [GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH0] 保留。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_STATE\_CH0\_REG}{0x00E4}\label{regdesc:GDMAOUTSTATECH0REG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_STATE\_CH0}{3}{20}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_STATE\_CH0}{2}{18}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_ADDR\_CH0}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKDSCRADDRCH0}\item [GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_ADDR\_CH0] 表示下一个预读取（但未处理）的发送接收链表描述符所在地址的低 18 位。如果当前处理的发送链表描述符是最后一个描述符，则该字段表示当前处理的发送链表描述符地址。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTDSCRSTATECH0}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_STATE\_CH0] 保留。(RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTSTATECH0}\item [GDMA\_OUT\_STATE\_CH0] 保留。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_CH0\_REG}{0x00E8}\label{regdesc:GDMAOUTEOFDESADDRCH0REG}
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_CH0}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFDESADDRCH0}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_CH0] 发送链表描述符的 EOF 为 1 时，该描述符的地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_CH0\_REG}{0x00EC}\label{regdesc:GDMAOUTEOFBFRDESADDRCH0REG}
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_CH0}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFBFRDESADDRCH0}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_CH0] 倒数第二个发送链表描述符的地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_DSCR\_CH0\_REG}{0x00F0}\label{regdesc:GDMAOUTDSCRCH0REG}
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKDSCRCH0}\item [GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_CH0] 表示当前已预读取的发送链表描述符指向的下一个发送链表描述符地址 y+1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_DSCR\_BF0\_CH0\_REG}{0x00F4}\label{regdesc:GDMAOUTDSCRBF0CH0REG}
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF0\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKDSCRBF0CH0}\item [GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF0\_CH0] 表示当前已预读取的发送链表描述符所在地址 y。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_DSCR\_BF1\_CH0\_REG}{0x00F8}\label{regdesc:GDMAOUTDSCRBF1CH0REG}
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF1\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKDSCRBF1CH0}\item [GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF1\_CH0] 表示前一个已预读取的发送链表描述符所在地址 y-1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_PRI\_CH0\_REG}{0x009C}\label{regdesc:GDMAINPRICH0REG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_RX\_PRI\_CH0}{4}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMARXPRICH0}\item [GDMA\_RX\_PRI\_CH0] 接收通道 0 的优先级。 该值越大，优先级越高。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_PRI\_CH0\_REG}{0x00FC}\label{regdesc:GDMAOUTPRICH0REG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_TX\_PRI\_CH0}{4}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMATXPRICH0}\item [GDMA\_TX\_PRI\_CH0] 发送通道 0 的优先级。 该值越大，优先级越高。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_PERI\_SEL\_CH0\_REG}{0x00A0}\label{regdesc:GDMAINPERISELCH0REG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_PERI\_IN\_SEL\_CH0}{6}{0}{{0x3f}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAPERIINSELCH0}\item [GDMA\_PERI\_IN\_SEL\_CH0] 用于选择接收通道 0 连接的外设。 0：SPI2； 1：保留；2：保留； 3：保留；   4：保留；5： 保留；6：保留；7：保留； 8：保留；9 \verb+~+ 63：无效值。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_PERI\_SEL\_CH0\_REG}{0x0100}\label{regdesc:GDMAOUTPERISELCH0REG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_PERI\_OUT\_SEL\_CH0}{6}{0}{{0x3f}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAPERIOUTSELCH0}\item [GDMA\_PERI\_OUT\_SEL\_CH0] 用于选择发送通道 0 连接的外设。 0：SPI2； 1：保留；2：保留； 3：保留；   4：保留；5：保留；6：保留；7：SHA； 8：保留；9 \verb+~+ 63：无效值。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{GDMA\_DATE\_REG}{0x0048}\label{regdesc:GDMADATEREG}
\regfield{GDMA\_DATE}{32}{0}{{0x2105280}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMADATE}\item [GDMA\_DATE] 版本控制寄存器。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

