\begin{register}{H}{IO\_MUX\_PIN\_CTRL\_REG}{0x0000}\label{regdesc:IOMUXPINCTRLREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{IO\_MUX\_CLK\_OUT3}{4}{8}{{0x7}}%
\regfield{IO\_MUX\_CLK\_OUT2}{4}{4}{{0xf}}%
\regfield{IO\_MUX\_CLK\_OUT1}{4}{0}{{0xf}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:IOMUXCLKOUT1}\item [IO\_MUX\_CLK\_OUT\regindex{x}] 配置 I2S 外设时钟输出到 CLK\_OUT\_out\regindex{x}，需要设置 IO\_MUX\_CLK\_OUT\regindex{x} 为 0x0。有关 CLK\_OUT\_out\regindex{x} 的信息，见表 \ref{tab:iomuxgpio-periph-signals-via-gpio-matrix}。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-20)}{0x0004+4*\regindex{n}}\label{regdesc:IOMUXGPIONREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FILTER\_EN}{1}{15}{{0}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_SEL}{3}{12}{{0x0}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FUN\_DRV}{2}{10}{{0x2}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FUN\_IE}{1}{9}{{1}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FUN\_WPU}{1}{8}{{1}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FUN\_WPD}{1}{7}{{0}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_DRV}{2}{5}{00}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_IE}{1}{4}{{0}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_WPU}{1}{3}{{0}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_WPD}{1}{2}{{0}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_SLP\_SEL}{1}{1}{{0}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_OE}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:IOMUXGPIONMCUOE}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_OE] 睡眠模式下，管脚的输出使能位。1：输出使能；0：输出关闭。(R/W)
\label{fielddesc:IOMUXGPIONSLPSEL}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_SLP\_SEL] 管脚睡眠模式选择。置 1 进入睡眠模式。(R/W)
\label{fielddesc:IOMUXGPIONMCUWPD}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_WPD] 睡眠模式下，管脚的下拉电阻使能位。1：使能内部下拉电阻；0：关闭内部下拉电阻。(R/W)
\label{fielddesc:IOMUXGPIONMCUWPU}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_WPU] 睡眠模式下，管脚的上拉电阻使能位。1：使能内部上拉电阻；0：关闭内部上拉电阻。(R/W)
\label{fielddesc:IOMUXGPIONMCUIE}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_IE] 睡眠模式下，管脚的输入使能位。1：使能输入；0：关闭输入。(R/W)
\label{fielddesc:IOMUXGPIONMCUDRV}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_DRV]配置睡眠模式下 GPIO\regindex{n} 的驱动强度。 \\
0: \verb+~+5 mA\\
1: \verb+~+ 10 mA\\
2: \verb+~+ 20 mA\\
3: \verb+~+40 mA\\（读/写）
\label{fielddesc:IOMUXGPIONFUNWPD}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FUN\_WPD] 管脚的下拉电阻使能位。1：使能内部下拉电阻；0：关闭内部下拉电阻。(R/W)
\label{fielddesc:IOMUXGPIONFUNWPU}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FUN\_WPU] 管脚的上拉电阻使能位。1：使能内部上拉电阻；0：关闭内部上拉电阻。(R/W)
\label{fielddesc:IOMUXGPIONFUNIE}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FUN\_IE] 管脚的输入使能位。1：使能输入；0：关闭输入。(R/W)
\label{fielddesc:IOMUXGPIONFUNDRV}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FUN\_DRV] 选择管脚驱动强度。0：\verb+~+5 mA；1：\verb+~+10 mA；2：\verb+~+20 mA；3：\verb+~+40 mA。(R/W)
\label{fielddesc:IOMUXGPIONMCUSEL}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_SEL] 选择管脚功能。0：选择 Function 0；1：选择 Function 1；以此类
推。(R/W)
\label{fielddesc:IOMUXGPIONFILTEREN}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FILTER\_EN] 使能管脚输入信号滤波。1：滤波使能；0：滤波关闭。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{IO\_MUX\_DATE\_REG}{0x00FC}\label{regdesc:IOMUXDATEREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{IO\_MUX\_DATE\_REG}{28}{0}{{0x2006050}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:IOMUXREGDATE}\item [IO\_MUX\_DATE\_REG] 版本控制寄存器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


