\begin{register}{H}{I2S\_INT\_RAW\_REG}{0x000C}\label{regdesc:I2SINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{I2S\_TX\_HUNG\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_HUNG\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_DONE\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_DONE\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SRXDONEINTRAW}\item [I2S\_RX\_DONE\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_RX\_DONE\_INT} 中断的原始中断状态。(RO/WTC/SS)
\label{fielddesc:I2STXDONEINTRAW}\item [I2S\_TX\_DONE\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_TX\_DONE\_INT} 中断的原始中断状态。(RO/WTC/SS)
\label{fielddesc:I2SRXHUNGINTRAW}\item [I2S\_RX\_HUNG\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_RX\_HUNG\_INT} 中断的原始中断状态。(RO/WTC/SS)
\label{fielddesc:I2STXHUNGINTRAW}\item [I2S\_TX\_HUNG\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_TX\_HUNG\_INT} 中断的原始中断状态。(RO/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_INT\_ST\_REG}{0x0010}\label{regdesc:I2SINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{I2S\_TX\_HUNG\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_HUNG\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_DONE\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_DONE\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SRXDONEINTST}\item [I2S\_RX\_DONE\_INT\_ST] \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_RX\_DONE\_INT} 中断的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:I2STXDONEINTST}\item [I2S\_TX\_DONE\_INT\_ST] \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_TX\_DONE\_INT} 中断的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:I2SRXHUNGINTST}\item [I2S\_RX\_HUNG\_INT\_ST] \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_RX\_HUNG\_INT} 中断的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:I2STXHUNGINTST}\item [I2S\_TX\_HUNG\_INT\_ST] \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_TX\_HUNG\_INT} 中断的屏蔽中断状态。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_INT\_ENA\_REG}{0x0014}\label{regdesc:I2SINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{I2S\_TX\_HUNG\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_HUNG\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_DONE\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_DONE\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SRXDONEINTENA}\item [I2S\_RX\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_RX\_DONE\_INT}。(R/W)
\label{fielddesc:I2STXDONEINTENA}\item [I2S\_TX\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_TX\_DONE\_INT}。(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXHUNGINTENA}\item [I2S\_RX\_HUNG\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_RX\_HUNG\_INT}。(R/W)
\label{fielddesc:I2STXHUNGINTENA}\item [I2S\_TX\_HUNG\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_TX\_HUNG\_INT}。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_INT\_CLR\_REG}{0x0018}\label{regdesc:I2SINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{I2S\_TX\_HUNG\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_HUNG\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_DONE\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_DONE\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SRXDONEINTCLR}\item [I2S\_RX\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_RX\_DONE\_INT}。(WT)
\label{fielddesc:I2STXDONEINTCLR}\item [I2S\_TX\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_TX\_DONE\_INT}。(WT)
\label{fielddesc:I2SRXHUNGINTCLR}\item [I2S\_RX\_HUNG\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_RX\_HUNG\_INT}。(WT)
\label{fielddesc:I2STXHUNGINTCLR}\item [I2S\_TX\_HUNG\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_TX\_HUNG\_INT}。(WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_RX\_CONF\_REG}{0x0020}\label{regdesc:I2SRXCONFREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{I2S\_RX\_PDM\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_EN}{1}{19}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_BIT\_ORDER}{1}{18}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_WS\_IDLE\_POL}{1}{17}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_24\_FILL\_EN}{1}{16}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_LEFT\_ALIGN}{1}{15}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_STOP\_MODE}{2}{13}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_PCM\_BYPASS}{1}{12}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_PCM\_CONF}{2}{10}{{0x1}}%
\regfield{I2S\_RX\_MONO\_FST\_VLD}{1}{9}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_UPDATE}{1}{8}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_BIG\_ENDIAN}{1}{7}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{6}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_MONO}{1}{5}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{4}{0}%
\regfield{I2S\_RX\_SLAVE\_MOD}{1}{3}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_START}{1}{2}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_FIFO\_RESET}{1}{1}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_RESET}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SRXRESET}\item [I2S\_RX\_RESET] 配置是否复位接收单元。 \\
0：无效\\
1：复位\\
(WT)
\label{fielddesc:I2SRXFIFORESET}\item [I2S\_RX\_FIFO\_RESET] 配置是否复位 RX FIFO。 \\
0：无效\\
1：复位\\
(WT)
\label{fielddesc:I2SRXSTART}\item [I2S\_RX\_START] 配置是否开始接收数据。\\
0：无效\\
1：开始\\
(R/W/SC)
\label{fielddesc:I2SRXSLAVEMOD}\item [I2S\_RX\_SLAVE\_MOD] 配置是否使能从机接收模式。\\
0：禁用\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXMONO}\item [I2S\_RX\_MONO] 配置是否使能接收单元的单声道模式。 \\
0：禁用\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXBIGENDIAN}\item [I2S\_RX\_BIG\_ENDIAN] 配置 I2S RX 字节序。 \\
0：低字节数据写入低位地址\\
1：低字节数据写入高位地址\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXUPDATE}\item [I2S\_RX\_UPDATE] 配置是否将 I2S RX 寄存器从 APB 时钟域同步到 I2S RX 时钟域。\\
0：无效\\
1：同步\\
寄存器完成更新后，该位将由硬件清除。\\
(R/W/SC)
\label{fielddesc:I2SRXMONOFSTVLD}\item [I2S\_RX\_MONO\_FST\_VLD] 配置 I2S RX 单声道模式下的有效数据通道。\\
0：第二个通道数据有效\\
1：第一个通道数据有效\\
(R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{I2S\_RX\_CONF\_REG}{0x0020}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:I2SRXPCMCONF}\item [I2S\_RX\_PCM\_CONF] 配置 I2S RX 压缩/解压缩模式。\\
0 (atol)：A 率解压缩\\
1 (ltoa)：A 率压缩\\
2 (utol)：$\mu$ 率解压缩\\
3 (ltou)：$\mu$ 率压缩\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXPCMBYPASS}\item [I2S\_RX\_PCM\_BYPASS] 配置接收数据是否将绕过压缩/解压缩单元。\\
0：无效\\
1：绕过压缩/解压缩单元\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXSTOPMODE}\item [I2S\_RX\_STOP\_MODE] 配置 I2S RX 停止工作的模式。\\
0：只有在 I2S\_RX\_START 被清除时，I2S RX 才会停止工作\\
1：当 I2S\_RX\_START 为 0 或 in\_suc\_eof 为 1 时，I2S RX 停止工作\\
2：当 I2S\_RX\_START 为 0 或 RX FIFO 为满时，I2S RX 停止工作\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXLEFTALIGN}\item [I2S\_RX\_LEFT\_ALIGN] 配置 I2S RX 对齐模式。\\
0：右对齐模式\\
1：左对齐模式\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2SRX24FILLEN}\item [I2S\_RX\_24\_FILL\_EN] 配置 24 位通道数据位的储存数据位数。\\
0：将 24 位通道数据位保存到 24 位储存数据\\
1：将 24 位通道数据位保存到 32 位储存数据（多余的位填充为 0）\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXWSIDLEPOL}\item [I2S\_RX\_WS\_IDLE\_POL] 配置 WS 与接收数据通道的关系。 \\
0：WS 为 0 时，接收左通道数据；WS 为 1 时，接收右通道数据\\
1：WS 为 1 时，接收左通道数据；WS 为 0 时，接收右通道数据\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXBITORDER}\item [I2S\_RX\_BIT\_ORDER] 配置是否调换 I2S RX 待接收数据的位顺序。\\
0：不调换\\
1：调换\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXTDMEN}\item [I2S\_RX\_TDM\_EN] 配置是否使能 I2S TDM RX 模式。\\
0：禁用\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXPDMEN}\item [I2S\_RX\_PDM\_EN] 配置是否使能 I2S PDM RX 模式。\\
0：禁用\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_RX\_CONF1\_REG}{0x0028}\label{regdesc:I2SRXCONF1REG}
\regfield{(reserved)}{2}{30}{00}%
\regfield{I2S\_RX\_MSB\_SHIFT}{1}{29}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_CHAN\_BITS}{5}{24}{{0xf}}%
\regfield{I2S\_RX\_HALF\_SAMPLE\_BITS}{6}{18}{{0xf}}%
\regfield{I2S\_RX\_BITS\_MOD}{5}{13}{{0xf}}%
\regfield{I2S\_RX\_BCK\_DIV\_NUM}{6}{7}{{6}}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_WS\_WIDTH}{7}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SRXTDMWSWIDTH}\item [I2S\_RX\_TDM\_WS\_WIDTH] 配置 rx\_ws\_out（WS 默认电平）在 TDM 模式下的时长。rx\_ws\_out（WS 默认电平）在 TDM 模式下的时长 = (I2S\_RX\_TDM\_WS\_WIDTH[6:0] + 1) x T\_BCK。(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXBCKDIVNUM}\item [I2S\_RX\_BCK\_DIV\_NUM] 配置在 RX 模式下 BCK 时钟的分频系数。注意，不可配置为 1。(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXBITSMOD}\item [I2S\_RX\_BITS\_MOD] 配置在 RX 模式下接收通道的有效数据位长度。\\
7：所有有效的通道数据均为 8 位模式\\
15：所有有效的通道数据均为 16 位模式\\
23：所有有效的通道数据均为 24 位模式\\
31：所有有效的通道数据均为 32 位模式\\
其他值无效。\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXHALFSAMPLEBITS}\item [I2S\_RX\_HALF\_SAMPLE\_BITS] 配置 I2S RX 单次采样比特数。一个 WS 信号中 BCK 持续的周期长 = I2S\_RX\_HALF\_SAMPLE\_BITS x 2。(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXTDMCHANBITS}\item [I2S\_RX\_TDM\_CHAN\_BITS] 配置在 TDM RX 模式下每个通道的 RX 数据位长。RX 数据位长 = I2S\_RX\_TDM\_CHAN\_BITS + 1。(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXMSBSHIFT}\item [I2S\_RX\_MSB\_SHIFT] 配置 WS 和数据的 MSB 位之间的时序关系。\\
0：上升沿对齐\\
1：相隔一个周期\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}




\begin{register}{H}{I2S\_TX\_PCM2PDM\_CONF\_REG}{0x0040}\label{regdesc:I2STXPCM2PDMCONFREG}
\regfield{(reserved)}{6}{26}{000000}%
\regfield{I2S\_PCM2PDM\_CONV\_EN}{1}{25}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_PDM\_DAC\_MODE\_EN}{1}{24}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_PDM\_DAC\_2OUT\_EN}{1}{23}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{22}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{1}{21}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{19}{{0x1}}%
\regfield{(reserved)}{2}{17}{{0x1}}%
\regfield{(reserved)}{2}{15}{{0x1}}%
\regfield{(reserved)}{2}{13}{{0x1}}%
\regfield{(reserved)}{8}{5}{{0x0}}%
\regfield{I2S\_TX\_PDM\_SINC\_OSR2}{4}{1}{{0x2}}%
\regfield{(reserved)}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2STXPDMSINCOSR2}\item [I2S\_TX\_PDM\_SINC\_OSR2] 配置 I2S TX PDM OSR 的值。 (R/W)
\label{fielddesc:I2STXPDMDAC2OUTEN}\item [I2S\_TX\_PDM\_DAC\_2OUT\_EN] 配置 DAC 输出模式。\\
0：使能 1-line DAC 输出模式\\
1：使能 2-line DAC 输出模式\\
仅在 I2S\_TX\_PDM\_DAC\_MODE\_EN 为 1 时有效。\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2STXPDMDACMODEEN}\item [I2S\_TX\_PDM\_DAC\_MODE\_EN] 配置使能 1-line PDM 输出模式或 DAC 输出模式。\\
0：使能 1-line PDM 输出模式\\
1：使能 DAC 输出模式 \\
(R/W)
\label{fielddesc:I2SPCM2PDMCONVEN}\item [I2S\_PCM2PDM\_CONV\_EN] 配置是否使能 I2S TX PCM-to-PDM 转换器。\\
0: 禁用\\
1: 使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_TX\_PCM2PDM\_CONF1\_REG}{0x0044}\label{regdesc:I2STXPCM2PDMCONF1REG}
\regfield{(reserved)}{6}{26}{000000}%
\regfield{(reserved)}{3}{23}{{7}}%
\regfield{(reserved)}{3}{20}{{7}}%
\regfield{I2S\_TX\_PDM\_FS}{10}{10}{{480}}%
\regfield{(reserved)}{10}{0}{{960}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2STXPDMFS}\item [I2S\_TX\_PDM\_FS] 配置 I2S TX PDM 上采样率。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_RX\_TDM\_CTRL\_REG}{0x0050}\label{regdesc:I2SRXTDMCTRLREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_TOT\_CHAN\_NUM}{4}{16}{{0x0}}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_CHAN15\_EN}{1}{15}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_CHAN14\_EN}{1}{14}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_CHAN13\_EN}{1}{13}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_CHAN12\_EN}{1}{12}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_CHAN11\_EN}{1}{11}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_CHAN10\_EN}{1}{10}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_CHAN9\_EN}{1}{9}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_CHAN8\_EN}{1}{8}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_PDM\_CHAN7\_EN}{1}{7}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_PDM\_CHAN6\_EN}{1}{6}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_PDM\_CHAN5\_EN}{1}{5}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_PDM\_CHAN4\_EN}{1}{4}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_PDM\_CHAN3\_EN}{1}{3}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_PDM\_CHAN2\_EN}{1}{2}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_PDM\_CHAN1\_EN}{1}{1}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_TDM\_PDM\_CHAN0\_EN}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SRXTDMPDMCHAN0EN}\item [I2S\_RX\_TDM\_PDM\_CHAN\regindex{n}\_EN (\regindex{n}: 0-7)] 配置是否使能 I2S TDM 或 PDM RX 通道 \regindex{n} 的有效输入数据。\\
0：禁用该功能，在该通道中仅输入 0\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXTDMCHAN8EN}\item [I2S\_RX\_TDM\_CHAN\regindex{n}\_EN (\regindex{n}: 8-15)] 配置是否使能 I2S TDM RX 通道 \regindex{n} 的有效输入数据。\\
0：禁用该功能，在该通道中仅输入 0\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXTDMTOTCHANNUM}\item [I2S\_RX\_TDM\_TOT\_CHAN\_NUM] 配置在 I2S TDM RX 模式下使用的通道总数。使用的通道总数 = I2S\_RX\_TDM\_TOT\_CHAN\_NUM + 1。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_RXEOF\_NUM\_REG}{0x0064}\label{regdesc:I2SRXEOFNUMREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{I2S\_RX\_EOF\_NUM}{12}{0}{{0x40}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SRXEOFNUM}\item [I2S\_RX\_EOF\_NUM] 配置接收数据的长度。接收数据长度 = (I2S\_RX\_BITS\_MOD + 1) x (I2S\_RX\_EOF\_NUM + 1)。如果接收数据的长度达到该值，则将在已配置的 DMA RX 通道中触发 \hyperref[int:GDMAINSUCEOFINT]{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT} 中断。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_TX\_CONF\_REG}{0x0024}\label{regdesc:I2STXCONFREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{I2S\_SIG\_LOOPBACK}{1}{27}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_CHAN\_MOD}{3}{24}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{21}{000}%
\regfield{I2S\_TX\_PDM\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_EN}{1}{19}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_BIT\_ORDER}{1}{18}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_WS\_IDLE\_POL}{1}{17}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_24\_FILL\_EN}{1}{16}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_LEFT\_ALIGN}{1}{15}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{1}{14}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_STOP\_EN}{1}{13}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_PCM\_BYPASS}{1}{12}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_PCM\_CONF}{2}{10}{{0x0}}%
\regfield{I2S\_TX\_MONO\_FST\_VLD}{1}{9}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_UPDATE}{1}{8}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_BIG\_ENDIAN}{1}{7}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_CHAN\_EQUAL}{1}{6}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_MONO}{1}{5}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{4}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_SLAVE\_MOD}{1}{3}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_START}{1}{2}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_FIFO\_RESET}{1}{1}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_RESET}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2STXRESET}\item [I2S\_TX\_RESET] 配置是否复位发送单元。\\
0：无效\\
1：复位\\
(WT)
\label{fielddesc:I2STXFIFORESET}\item [I2S\_TX\_FIFO\_RESET] 配置是否复位 TX FIFO。\\
0：无效\\
1：复位\\
(WT)
\label{fielddesc:I2STXSTART}\item [I2S\_TX\_START] 配置是否开始发送数据。\\
0：无效\\
1：开始发送\\
(R/W/SC)
\label{fielddesc:I2STXSLAVEMOD}\item [I2S\_TX\_SLAVE\_MOD] 配置是否使能从机发送模式。 \\
0：禁用\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2STXMONO}\item [I2S\_TX\_MONO] 配置是否使能发送单元的单声道模式。 \\
0：禁用\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2Ssec:i2s-tx-dataEQUAL}\item [I2S\_TX\_CHAN\_EQUAL] 配置在 I2S TX 单声道模式或 TDM 模式下，是否使能左声道数据等于右声道数据。\\
0：在 I2S TX 单声道模式或 TDM 模式下，I2S\_SINGLE\_DATA 为无效的通道数据\\
1：在 I2S TX 单声道模式或 TDM 模式下，左声道数据等于右声道数据\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2STXBIGENDIAN}\item [I2S\_TX\_BIG\_ENDIAN] 配置 I2S TX 字节序。\\
0：低字节数据写入低位地址\\
1：低字节数据写入高位地址\\
(R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{I2S\_TX\_CONF\_REG}{0x0024}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:I2STXUPDATE}\item [I2S\_TX\_UPDATE] 配置是否将 I2S TX 寄存器从 APB 时钟域同步到 I2S TX 时钟域。\\
0：无效\\
1：同步\\
寄存器更新完成后，此位将由硬件清除。\\
(R/W/SC)
\label{fielddesc:I2STXMONOFSTVLD}\item [I2S\_TX\_MONO\_FST\_VLD] 配置在 I2S TX 单声道模式下的有效数据通道。\\
0：第二个通道数据有效\\
1：第一个通道数据有效\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2STXPCMCONF}\item [I2S\_TX\_PCM\_CONF] 配置 I2S TX 压缩/解压缩模式。\\
0 (atol)：A 率解压缩\\
1 (ltoa)：A 率压缩\\
2 (utol)：$\mu$ 率解压缩\\
3 (ltou)：u 率压缩\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2STXPCMBYPASS}\item [I2S\_TX\_PCM\_BYPASS] 配置是否发送数据将绕过压缩/解压缩单元。\\
0：无效\\
1：绕过\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2STXSTOPEN}\item [I2S\_TX\_STOP\_EN] 配置当 TX FIFO 为空时，发送单元是否停止输出 BCK 和 WS 信号。\\
0：无效\\
1：停止\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2STXLEFTALIGN}\item [I2S\_TX\_LEFT\_ALIGN] 配置 I2S TX 对齐模式。\\
0：右对齐模式\\
1：左对齐模式\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2STX24FILLEN}\item [I2S\_TX\_24\_FILL\_EN] 配置 24 位数据的发送格式。\\
0：将 24 位数据以 24 位的格式发送出去\\
1：将 24 位数据以 32 位的格式发送出去（不足的位用 0 填充）\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2STXWSIDLEPOL}\item [I2S\_TX\_WS\_IDLE\_POL] 配置 WS 与发送数据通道的关系。\\
0：WS 为 0 时，发送左通道数据；WS 为 1 时，发送右通道数据\\
1：WS 为 1 时，发送左通道数据；WS 为 0 时，发送右通道数据\\
(R/W)

\item [见下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{I2S\_TX\_CONF\_REG}{0x0024}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:I2STXBITORDER}\item [I2S\_TX\_BIT\_ORDER] 配置是否调换 I2S TX 待发送有效数据的位顺序。\\
0：不调换\\
1：调换\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2STXTDMEN}\item [I2S\_TX\_TDM\_EN] 配置是否使能 I2S TDM TX 模式。\\
0：禁用\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2STXPDMEN}\item [I2S\_TX\_PDM\_EN] 配置是否使能 I2S PDM TX 模式。\\
0：禁用\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2Ssec:i2s-tx-dataMOD}\item [I2S\_TX\_CHAN\_MOD] 配置 I2S 发送单元通道，更多信息见表 \ref{tab:i2s-chan-control-pdm-mode}。 (R/W)
\label{fielddesc:I2SSIGLOOPBACK}\item [I2S\_SIG\_LOOPBACK] 配置是否使能发送单元和接收单元共享 WS 和 BCK 信号。 \\
0：禁用\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_TX\_CONF1\_REG}{0x002C}\label{regdesc:I2STXCONF1REG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{I2S\_TX\_BCK\_NO\_DLY}{1}{30}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_MSB\_SHIFT}{1}{29}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_CHAN\_BITS}{5}{24}{{0xf}}%
\regfield{I2S\_TX\_HALF\_SAMPLE\_BITS}{6}{18}{{0xf}}%
\regfield{I2S\_TX\_BITS\_MOD}{5}{13}{{0xf}}%
\regfield{I2S\_TX\_BCK\_DIV\_NUM}{6}{7}{{6}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_WS\_WIDTH}{7}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2STXTDMWSWIDTH}\item [I2S\_TX\_TDM\_WS\_WIDTH] 配置在 TDM 模式下 tx\_ws\_out（WS 默认电平）的时长。tx\_ws\_out（WS 默认电平）时长 = (I2S\_TX\_TDM\_WS\_WIDTH[6:0] + 1) x T\_BCK。(R/W)
\label{fielddesc:I2STXBCKDIVNUM}\item [I2S\_TX\_BCK\_DIV\_NUM] 配置在 TX 模式下 BCK 时钟的分频系数。注意，不可配置为 1。(R/W)
\label{fielddesc:I2STXBITSMOD}\item [I2S\_TX\_BITS\_MOD] 配置TX 模式下发送通道的有效数据位长度。\\
7：所有有效的通道数据均为 8 位模式\\
15：所有有效的通道数据均为 16 位模式\\
23：所有有效的通道数据均为 24 位模式\\
31：所有有效的通道数据均为 32 位模式\\
其他值无效。\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2STXHALFSAMPLEBITS}\item [I2S\_TX\_HALF\_SAMPLE\_BITS] 配置 TX 单次采样比特数。一个 WS 信号中 BCK 持续的周期长 = I2S\_TX\_HALF\_SAMPLE\_BITS x 2。(R/W)
\label{fielddesc:I2STXTDMCHANBITS}\item [I2S\_TX\_TDM\_CHAN\_BITS] 配置在 TDM TX 模式下每个通道的 TX 数据位。TX 数据位 = I2S\_TX\_TDM\_CHAN\_BITS + 1。(R/W)
\label{fielddesc:I2STXMSBSHIFT}\item [I2S\_TX\_MSB\_SHIFT] 配置 WS 和数据的 MSB 位之间的时序关系。\\
0：上升沿对齐\\
1：相隔一个周期\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2STXBCKNODLY}\item [I2S\_TX\_BCK\_NO\_DLY] 配置在主机模式下，BCK 上升沿和下降沿是否有延迟。\\
0：有延迟\\
1：无延迟\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}




\begin{register}{H}{I2S\_TX\_TDM\_CTRL\_REG}{0x0054}\label{regdesc:I2STXTDMCTRLREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_SKIP\_MSK\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_TOT\_CHAN\_NUM}{4}{16}{{0x0}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_CHAN15\_EN}{1}{15}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_CHAN14\_EN}{1}{14}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_CHAN13\_EN}{1}{13}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_CHAN12\_EN}{1}{12}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_CHAN11\_EN}{1}{11}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_CHAN10\_EN}{1}{10}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_CHAN9\_EN}{1}{9}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_CHAN8\_EN}{1}{8}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_CHAN7\_EN}{1}{7}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_CHAN6\_EN}{1}{6}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_CHAN5\_EN}{1}{5}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_CHAN4\_EN}{1}{4}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_CHAN3\_EN}{1}{3}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_CHAN2\_EN}{1}{2}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_CHAN1\_EN}{1}{1}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_TDM\_CHAN0\_EN}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2STXTDMCHAN0EN}\item [I2S\_TX\_TDM\_CHAN\regindex{n}\_EN (\regindex{n}: 0-15)] 配置是否使能 I2S TDM TX 通道 \regindex{n} 的有效输出数据。\\
0：通道发送数据由 \hyperref[fielddesc:I2Ssec:i2s-tx-dataEQUAL]{I2S\_TX\_CHAN\_EQUAL} 和 \hyperref[fielddesc:I2SSINGLEDATA]{I2S\_SINGLE\_DATA} 控制，参考章节 \ref{sec:i2s-chan-control-tdm-mode}\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2STXTDMTOTCHANNUM}\item [I2S\_TX\_TDM\_TOT\_CHAN\_NUM] 配置在 I2S TDM TX 模式下使用的通道总数。通道总数 = I2S\_TX\_TDM\_TOT\_CHAN\_NUM + 1。(R/W)
\label{fielddesc:I2STXTDMSKIPMSKEN}\item [I2S\_TX\_TDM\_SKIP\_MSK\_EN] 配置 DMA TX buffer 的发送数据。 \\
0：DMA TX buffer 中的数据都用于已启用的通道，未启用的通道发送时不会读取 DMA TX buffer 中的数据\\
1：DMA TX buffer 中的数据在所有通道发送时均会被读取，因此在未启用的通道发送时 DMA TX buffer 中的数据会被跳过\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}




\begin{register}{H}{I2S\_RX\_TIMING\_REG}{0x0058}\label{regdesc:I2SRXTIMINGREG}
\regfield{(reserved)}{2}{30}{00}%
\regfield{I2S\_RX\_BCK\_IN\_DM}{2}{28}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{26}{00}%
\regfield{I2S\_RX\_WS\_IN\_DM}{2}{24}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{22}{00}%
\regfield{I2S\_RX\_BCK\_OUT\_DM}{2}{20}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{18}{00}%
\regfield{I2S\_RX\_WS\_OUT\_DM}{2}{16}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{14}{2}{00000000000000}%
\regfield{I2S\_RX\_SD\_IN\_DM}{2}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SRXSDINDM}\item [I2S\_RX\_SD\_IN\_DM] 配置 I2S RX SD 输入信号的延迟模式。\\
0：旁路\\
1：上升沿延迟\\
2：下降沿延迟\\
3：不使用该功能\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXWSOUTDM}\item [I2S\_RX\_WS\_OUT\_DM] 配置 I2S RX WS 输出信号的延迟模式。具体配置值请参考 \hyperref[fielddesc:I2SRXSDINDM]{I2S\_RX\_SD\_IN\_DM}。(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXBCKOUTDM}\item [I2S\_RX\_BCK\_OUT\_DM] 配置 I2S RX BCK 输出信号的延迟模式。具体配置值请参考 \hyperref[fielddesc:I2SRXSDINDM]{I2S\_RX\_SD\_IN\_DM}。(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXWSINDM}\item [I2S\_RX\_WS\_IN\_DM] 配置 I2S RX WS 输入信号的延迟模式。具体配置值请参考 \hyperref[fielddesc:I2SRXSDINDM]{I2S\_RX\_SD\_IN\_DM}。(R/W)
\label{fielddesc:I2SRXBCKINDM}\item [I2S\_RX\_BCK\_IN\_DM] 配置 I2S RX BCK 输入信号的延迟模式。具体配置值请参考 \hyperref[fielddesc:I2SRXSDINDM]{I2S\_RX\_SD\_IN\_DM}。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}




\begin{register}{H}{I2S\_TX\_TIMING\_REG}{0x005C}\label{regdesc:I2STXTIMINGREG}
\regfield{(reserved)}{2}{30}{00}%
\regfield{I2S\_TX\_BCK\_IN\_DM}{2}{28}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{26}{00}%
\regfield{I2S\_TX\_WS\_IN\_DM}{2}{24}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{22}{00}%
\regfield{I2S\_TX\_BCK\_OUT\_DM}{2}{20}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{18}{00}%
\regfield{I2S\_TX\_WS\_OUT\_DM}{2}{16}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{10}{6}{0000000000}%
\regfield{I2S\_TX\_SD1\_OUT\_DM}{2}{4}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{2}{00}%
\regfield{I2S\_TX\_SD\_OUT\_DM}{2}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2STXSDOUTDM}\item [I2S\_TX\_SD\_OUT\_DM] 配置 I2S TX SD 输出信号的延迟模式。\\
0：旁路\\
1：上升沿延迟\\
2：下降沿延迟\\
3：不使用该功能\\
(R/W)
\label{fielddesc:I2STXSD1OUTDM}\item [I2S\_TX\_SD1\_OUT\_DM] 配置 I2S TX SD1 输出信号的延迟模式。具体配置值请参考 \hyperref[fielddesc:I2STXSDOUTDM]{I2S\_TX\_SD\_OUT\_DM}。(R/W)
\label{fielddesc:I2STXWSOUTDM}\item [I2S\_TX\_WS\_OUT\_DM] 配置 I2S TX WS 输出信号的延迟模式。具体配置值请参考 \hyperref[fielddesc:I2STXSDOUTDM]{I2S\_TX\_SD\_OUT\_DM}。(R/W)
\label{fielddesc:I2STXBCKOUTDM}\item [I2S\_TX\_BCK\_OUT\_DM] 配置 I2S TX BCK 输出信号的延迟模式。具体配置值请参考 \hyperref[fielddesc:I2STXSDOUTDM]{I2S\_TX\_SD\_OUT\_DM}。(R/W)
\label{fielddesc:I2STXWSINDM}\item [I2S\_TX\_WS\_IN\_DM] 配置 I2S TX WS 输入信号的延迟模式。具体配置值请参考 \hyperref[fielddesc:I2STXSDOUTDM]{I2S\_TX\_SD\_OUT\_DM}。(R/W)
\label{fielddesc:I2STXBCKINDM}\item [I2S\_TX\_BCK\_IN\_DM] 配置 I2S TX BCK 输入信号的延迟模式。具体配置值请参考 \hyperref[fielddesc:I2STXSDOUTDM]{I2S\_TX\_SD\_OUT\_DM}。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_LC\_HUNG\_CONF\_REG}{0x0060}\label{regdesc:I2SLCHUNGCONFREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT\_ENA}{1}{11}{{1}}%
\regfield{I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT\_SHIFT}{3}{8}{{0}}%
\regfield{I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT}{8}{0}{{0x10}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SLCFIFOTIMEOUT}\item [I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT] 配置 FIFO 的超时阈值。FIFO Hung 计数器等于该值时，将触发 \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_TX\_HUNG\_INT} 中断或 \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_RX\_HUNG\_INT} 中断。(R/W)
\label{fielddesc:I2SLCFIFOTIMEOUTSHIFT}\item [I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT\_SHIFT] 配置分频滴答计数器的阈值。计数器值大于等于 88000/2$^{I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT\_SHIFT}$ 时，复位滴答计数器。 (R/W)
\label{fielddesc:I2SLCFIFOTIMEOUTENA}\item [I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT\_ENA] 配置是否使能 FIFO 超时。\\
0：禁用\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_CONF\_SIGLE\_DATA\_REG}{0x0068}\label{regdesc:I2SCONFSIGLEDATAREG}
\regfield{I2S\_SINGLE\_DATA}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SSINGLEDATA}\item [I2S\_SINGLE\_DATA] 配置用于发送的通道常量数据。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_STATE\_REG}{0x006C}\label{regdesc:I2SSTATEREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{I2S\_TX\_IDLE}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2STXIDLE}\item [I2S\_TX\_IDLE] 表示 I2S TX 单元的工作状态。\\
0：I2S TX 单元处于工作状态\\
1：I2S TX 单元处于空闲状态\\
(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_ETM\_CONF\_REG}{0x0070}\label{regdesc:I2SETMCONFREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{000000000000}%
\regfield{I2S\_ETM\_RX\_RECEIVE\_WORD\_NUM}{10}{10}{{0x40}}%
\regfield{I2S\_ETM\_TX\_SEND\_WORD\_NUM}{10}{0}{{0x40}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SETMTXSENDWORDNUM}\item [I2S\_ETM\_TX\_SEND\_WORD\_NUM] 配置触发 ETM I2S\_TX\_X\_WORDS\_SENT 事件的阈值。当发送字数为 I2S\_ETM\_TX\_SEND\_WORD\_NUM [9:0] 时，I2S 将触发对应的 ETM 事件。(R/W)
\label{fielddesc:I2SETMRXRECEIVEWORDNUM}\item [I2S\_ETM\_RX\_RECEIVE\_WORD\_NUM] 配置触发 ETM I2S\_RX\_X\_WORDS\_RECEIVED 事件的阈值。当接收字数为 I2S\_ETM\_RX\_RECEIVE\_WORD\_NUM [9:0] 时，I2S 将触发对应的 ETM 事件。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_DATE\_REG}{0x0080}\label{regdesc:I2SDATEREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{I2S\_DATE}{28}{0}{{0x2007220}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SDATE}\item [I2S\_DATE] 版本控制寄存器。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
