\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_OPTIONS0\_REG}{0x0000}\label{regdesc:RTCCNTLOPTIONS0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_SYS\_RST}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NORST}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_RST}{1}{29}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{15}{14}{000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PU}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PD}{1}{12}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PU}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PD}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PU}{1}{9}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PD}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PU}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PD}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_PROCPU\_RST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{4}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C0}{2}{2}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{0}{00}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSWSTALLPROCPUC0}\item [RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C0] 写 0x2 通过软件使 CPU 进入 stall 状态。仅当 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSWSTALLPROCPUC1]{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C1} 配置为 0x21 时有效。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWPROCPURST}\item [RTC\_CNTL\_SW\_PROCPU\_RST] 写 1 软件复位 CPU。 (WO)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBI2CFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PD] 写 1 强制关闭 BB\_I2C。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBI2CFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_BB\_I2C\_FORCE\_PU] 写 1 强制打开 BB\_I2C。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLI2CFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PD] 写 1 强制关闭 BB\_PLL\_I2C。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLI2CFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_I2C\_FORCE\_PU] 写 1 强制打开 BB\_PLL\_I2C。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PD] 写 1 强制关闭 BB\_PLL。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_FORCE\_PU] 写 1 强制打开 BB\_PLL。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTLFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PD] 写 1 强制关闭 XTAL\_CLK。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTLFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_XTL\_FORCE\_PU] 写 1 强制打开 XTAL\_CLK。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCERST}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_RST] 写 1 强制 Deep-sleep 中的数字系统复位。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCENORST}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NORST] 写 1 禁止强制 Deep-sleep 中的数字系统复位。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWSYSRST}\item [RTC\_CNTL\_SW\_SYS\_RST] 写 1 通过软件复位数字类电源域。 (WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLP\_TIMER0\_REG}{0x0004}\label{regdesc:RTCCNTLSLPTIMER0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_VAL\_LO}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPVALLO}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_VAL\_LO] 配置 RTC 定时器触发阈值的低 32 位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLP\_TIMER1\_REG}{0x0008}\label{regdesc:RTCCNTLSLPTIMER1REG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_ALARM\_EN}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_VAL\_HI}{16}{0}{{0x00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPVALHI}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_VAL\_HI] 配置 RTC 定时器触发阈值的高 16 位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLMAINTIMERALARMEN}\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_ALARM\_EN] 写 1 使能定时器警报。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIME\_UPDATE\_REG}{0x000C}\label{regdesc:RTCCNTLTIMEUPDATEREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_TIME\_UPDATE}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{30}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_SYS\_RST}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_XTL\_OFF}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_SYS\_STALL}{1}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{27}{0}{000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERSYSSTALL}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_SYS\_STALL] 写 1 使能记录数字系统 stall 时间。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERXTLOFF}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_XTL\_OFF] 写 1 使能记录 XTAL\_CLK 掉电时间。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERSYSRST}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_SYS\_RST] 写 1 使能记录数字系统复位时间。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMEUPDATE}\item [RTC\_CNTL\_TIME\_UPDATE] 写 1 使用 RTC 定时器更新寄存器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIME\_LOW0\_REG}{0x0010}\label{regdesc:RTCCNTLTIMELOW0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_VALUE0\_LOW}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERVALUE0LOW}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_VALUE0\_LOW] 存储 RTC 定时器 0 的低 32 位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIME\_HIGH0\_REG}{0x0014}\label{regdesc:RTCCNTLTIMEHIGH0REG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_VALUE0\_HIGH}{16}{0}{{0x00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERVALUE0HIGH}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_VALUE0\_HIGH] 存储 RTC 定时器 0 的高 16 位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STATE0\_REG}{0x0018}\label{regdesc:RTCCNTLSTATE0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SLEEP\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SDIO\_ACTIVE\_IND}{1}{28}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{23}{00000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_APB2RTC\_BRIDGE\_SEL}{1}{22}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{20}{2}{00000000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_CAUSE\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_CPU\_INT}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSWCPUINT}\item [RTC\_CNTL\_SW\_CPU\_INT] 写 1 向 CPU 发送软件 RTC 中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTCAUSECLR}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_CAUSE\_CLR] 写 1 清除 RTC 拒绝进入睡眠状态的原因。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLAPB2RTCBRIDGESEL}\item [RTC\_CNTL\_APB2RTC\_BRIDGE\_SEL] 配置 APB 至 RTC 选项。

0x0：使用同步

0x1:使用 bridge

(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSDIOACTIVEIND}\item [RTC\_CNTL\_SDIO\_ACTIVE\_IND] 表示 SDIO 处于活动状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUP}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP] 表示唤醒事件。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECT}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT] 表示拒绝入睡事件。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLEEPEN}\item [RTC\_CNTL\_SLEEP\_EN] 写 1 使芯片进入睡眠状态。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIMER1\_REG}{0x001C}\label{regdesc:RTCCNTLTIMER1REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_PLL\_BUF\_WAIT}{8}{24}{{40}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTL\_BUF\_WAIT}{10}{14}{{80}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FOSC\_WAIT}{8}{6}{{0x10}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPU\_STALL\_WAIT}{5}{1}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CPU\_STALL\_EN}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLCPUSTALLEN}\item [RTC\_CNTL\_CPU\_STALL\_EN] 写 1 使能 CPU stall。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCPUSTALLWAIT}\item [RTC\_CNTL\_CPU\_STALL\_WAIT] 配置 CPU stall 等待周期（单位：RTC\_FAST\_CLK）。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFOSCWAIT}\item [RTC\_CNTL\_FOSC\_WAIT] 配置 RC\_FAST\_CLK 等待周期（单位：RTC\_SLOW\_CLK）。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTLBUFWAIT}\item [RTC\_CNTL\_XTL\_BUF\_WAIT] 配置 XTAL\_CLK 等待周期（单位：RTC\_SLOW\_CLK）。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLPLLBUFWAIT}\item [RTC\_CNTL\_PLL\_BUF\_WAIT] 配置 PLL\_CLK 等待周期（单位：RTC\_SLOW\_CLK）。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIMER2\_REG}{0x0020}\label{regdesc:RTCCNTLTIMER2REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_MIN\_TIME\_FOSC\_OFF}{8}{24}{{0x1}}%
\regfield{(reserved)}{24}{0}{000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\raggedright\label{fielddesc:RTCCNTLMINTIMEFOSCOFF}\item [RTC\_CNTL\_MIN\_TIME\_FOSC\_OFF] 配置掉电时 RC\_FAST\_CLK 的最小睡眠周期（单位：RTC\_SLOW\_CLK）。(RW)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_ANA\_CONF\_REG}{0x002C}\label{regdesc:RTCCNTLANACONFREG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SAR\_I2C\_PU}{1}{22}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{2}{20}{00}%
\regfield{RTC\_CNTL\_I2C\_RESET\_POR\_FORCE\_PU}{1}{19}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_I2C\_RESET\_POR\_FORCE\_PD}{1}{18}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{18}{0}{000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLI2CRESETPORFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_I2C\_RESET\_POR\_FORCE\_PD] 写 1 强制不许绕过 I2C 上电复位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLI2CRESETPORFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_I2C\_RESET\_POR\_FORCE\_PU] 写 1 强制绕过 I2C 上电复位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSARI2CPU}\item [RTC\_CNTL\_SAR\_I2C\_PU] 写 1 强制打开 SAR\_I2C。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}



\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WAKEUP\_STATE\_REG}{0x0034}\label{regdesc:RTCCNTLWAKEUPSTATEREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WAKEUP\_ENA}{17}{15}{{12}}%
\regfield{(reserved)}{15}{0}{000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWAKEUPENA}\item [RTC\_CNTL\_WAKEUP\_ENA] 配置唤醒源。详见表 \ref{tab:lpm-wakeup-source}。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE0\_REG}{0x0048}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SCRATCH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSCRATCH0}\item [RTC\_CNTL\_SCRATCH0] 保留寄存器 0。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE1\_REG}{0x004C}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE1REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SCRATCH1}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSCRATCH1}\item [RTC\_CNTL\_SCRATCH1] 保留寄存器 1。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE2\_REG}{0x0050}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE2REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SCRATCH2}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSCRATCH2}\item [RTC\_CNTL\_SCRATCH2] 保留寄存器 2。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE3\_REG}{0x0054}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE3REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SCRATCH3}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSCRATCH3}\item [RTC\_CNTL\_SCRATCH3] 保留寄存器 3。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_EXT\_WAKEUP\_CONF\_REG}{0x005C}\label{regdesc:RTCCNTLEXTWAKEUPCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_FILTER}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{31}{0}{0000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOWAKEUPFILTER}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_FILTER] 写 1 使能 GPIO 唤醒事件过滤器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_CONF\_REG}{0x0060}\label{regdesc:RTCCNTLSLPREJECTCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_DEEP\_SLP\_REJECT\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_LIGHT\_SLP\_REJECT\_EN}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLEEP\_REJECT\_ENA}{18}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{12}{0}{000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLEEPREJECTENA}\item [RTC\_CNTL\_SLEEP\_REJECT\_ENA] 写 1 使能拒绝入睡。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLLIGHTSLPREJECTEN}\item [RTC\_CNTL\_LIGHT\_SLP\_REJECT\_EN] 写 1 使能拒绝进入 Light-sleep。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDEEPSLPREJECTEN}\item [RTC\_CNTL\_DEEP\_SLP\_REJECT\_EN] 写 1 使能拒绝进入 Deep-sleep。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_CLK\_CONF\_REG}{0x0068}\label{regdesc:RTCCNTLCLKCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_ANA\_CLK\_RTC\_SEL}{2}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FAST\_CLK\_RTC\_SEL}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL\_GLOBAL\_FORCE\_NOGATING}{1}{28}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL\_GLOBAL\_FORCE\_GATING}{1}{27}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FOSC\_FORCE\_PU}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FOSC\_FORCE\_PD}{1}{25}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FOSC\_DFREQ}{8}{17}{{172}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FOSC\_FORCE\_NOGATING}{1}{16}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_XTAL\_FORCE\_NOGATING}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FOSC\_DIV\_SEL}{3}{12}{{3}}%
\regfield{(reserved)}{1}{11}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_CLK8M\_EN}{1}{10}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{9}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{1}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ENB\_FOSC\_DIV}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_ENB\_FOSC}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FOSC\_DIV}{2}{4}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_FOSC\_DIV\_SEL\_VLD}{1}{3}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_EFUSE\_CLK\_FORCE\_NOGATING}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_EFUSE\_CLK\_FORCE\_GATING}{1}{1}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLEFUSECLKFORCEGATING}\item [RTC\_CNTL\_EFUSE\_CLK\_FORCE\_GATING] 写 1 强制打开 eFuse 时钟门控。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLEFUSECLKFORCENOGATING}\item [RTC\_CNTL\_EFUSE\_CLK\_FORCE\_NOGATING] 写 1 强制关闭 eFuse 时钟门控。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFOSCDIVSELVLD}\item [RTC\_CNTL\_FOSC\_DIV\_SEL\_VLD] 写 1 同步 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLFOSCDIVSEL]{RTC\_CNTL\_FOSC\_DIV\_SEL}。注意在修改分频器前必须先使总线无效，然后重新使分频器时钟生效。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFOSCDIV}\item [RTC\_CNTL\_FOSC\_DIV] 配置 RC\_FAST\_DIV\_CLK 分频数。\\
0x0：128 分频\\
0x1：256 分频\\
0x2：512 分频\\
0x3：1024 分频\\
(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLENBFOSC}\item [RTC\_CNTL\_ENB\_FOSC] 写 1 禁用 RC\_FAST\_CLK 和 RC\_FAST\_DIV\_CLK。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLENBFOSCDIV}\item [RTC\_CNTL\_ENB\_FOSC\_DIV] 配置 RC\_FAST\_CLK 分频数。\\
0x0：RC\_FAST\_CLK 的 256 分频 \\
0x1：RC\_FAST\_CLK\\
(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGCLK8MEN}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_FOSC\_EN] 写 1 为数字系统选择 RC\_FAST\_CLK。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFOSCDIVSEL}\item [RTC\_CNTL\_FOSC\_DIV\_SEL] 表示 RC\_FAST\_CLK 分频数，即 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLFOSCDIVSEL]{RTC\_CNTL\_FOSC\_DIV\_SEL} + 1。(RW)
\item [接下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_CLK\_CONF\_REG}{0x0068}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:RTCCNTLXTALFORCENOGATING}\item [RTC\_CNTL\_XTAL\_FORCE\_NOGATING] 写 1 在睡眠期间强制打开 XTAL\_CLK。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFOSCFORCENOGATING}\item [RTC\_CNTL\_FOSC\_FORCE\_NOGATING] 写 1 在睡眠期间强制绕过 XTAL\_CLK。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFOSCDFREQ}\item [RTC\_CNTL\_FOSC\_DFREQ] 配置 RC\_FAST\_CLK 频率。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFOSCFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_FOSC\_FORCE\_PD] 写 1 强制关闭 RC\_FAST\_CLK。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFOSCFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_FOSC\_FORCE\_PU] 写 1 强制打开 RC\_FAST\_CLK。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTALGLOBALFORCEGATING}\item [RTC\_CNTL\_XTAL\_GLOBAL\_FORCE\_GATING] 写 1 强制打开 XTAL\_CLK 时钟门控。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLXTALGLOBALFORCENOGATING}\item [RTC\_CNTL\_XTAL\_GLOBAL\_FORCE\_NOGATING] 写 1 强制绕过 XTAL\_CLK 时钟门控。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLFASTCLKRTCSEL}\item [RTC\_CNTL\_FAST\_CLK\_RTC\_SEL] 配置 RTC\_FAST\_CLK。\\
0x0：XTAL\_DIV\_CLK\\
0x1：FOSC\_DIV\\
(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLANACLKRTCSEL}\item [RTC\_CNTL\_ANA\_CLK\_RTC\_SEL] 配置 RC\_SLOW\_CLK。 \\
0x0：RC\_SLOW\_CLK\\
0x1：OSC\_SLOW\_CLK\\
0x2：RC\_FAST\_DIV\_CLK\\
0x3：保留\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_REG}{0x0074}\label{regdesc:RTCCNTLREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_REGULATOR\_FORCE\_PU}{1}{31}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_REGULATOR\_FORCE\_PD}{1}{30}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{8}{22}{00000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SCK\_DCAP}{8}{14}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{6}{8}{000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_REG\_CAL\_EN}{1}{7}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{7}{0}{0000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGREGCALEN}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_REG\_CAL\_EN] 写 1 使能数字调压器的软件校准。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSCKDCAP}\item [RTC\_CNTL\_SCK\_DCAP] 配置 RC\_SLOW\_CLK 频率。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLREGULATORFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_REGULATOR\_FORCE\_PD] 写 1 强制关闭低功耗调压器（即将电压降低至 0.8 V 或以下）。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLREGULATORFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_REGULATOR\_FORCE\_PU] 写 1 强制打开低功耗调压器（即将电压升至 0.8 V 或以上）。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_PWC\_REG}{0x0078}\label{regdesc:RTCCNTLPWCREG}
\regfield{(reserved)}{10}{22}{0000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_PAD\_FORCE\_HOLD}{1}{21}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{21}{0}{000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLPADFORCEHOLD}\item [RTC\_CNTL\_PAD\_FORCE\_HOLD] 写 1 强制 RTC pad 进入 hold 状态。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_DIG\_PWC\_REG}{0x007C}\label{regdesc:RTCCNTLDIGPWCREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_PD\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{10}{21}{0000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PU}{1}{20}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PD}{1}{19}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{15}{4}{000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_VDD\_SPI\_PD\_EN}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_VDD\_SPI\_PWR\_FORCE}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_VDD\_SPI\_PWR\_DRV}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLVDDSPIPWRDRV}\item [RTC\_CNTL\_VDD\_SPI\_PWR\_DRV] 配置 vdd\_spi 的驱动能力。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLVDDSPIPWRFORCE}\item [RTC\_CNTL\_VDD\_SPI\_PWR\_FORCE] 写 1 允许软件配置 vdd\_spi 的驱动能力。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLVDDSPIPDEN}\item [RTC\_CNTL\_VDD\_SPI\_PD\_EN] 写 1 在睡眠状态关闭 VDD\_SPI。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCEPD}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PD] 写 1 强制关闭数字系统。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCEPU}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_PU] 写 1 强制打开数字系统。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPPDEN}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_PD\_EN] 写 1 使能在睡眠中强制打开数字系统。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_DIG\_ISO\_REG}{0x0080}\label{regdesc:RTCCNTLDIGISOREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NOISO}{1}{31}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_ISO}{1}{30}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{14}{16}{00000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_HOLD}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_UNHOLD}{1}{14}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_ISO}{1}{13}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_NOISO}{1}{12}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_CLR\_DG\_PAD\_AUTOHOLD}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD}{1}{9}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{9}{0}{000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADAUTOHOLD}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD] 存储数字 GPIO 的 auto-hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLCLRDGPADAUTOHOLD}\item [RTC\_CNTL\_CLR\_DG\_PAD\_AUTOHOLD] 写 1 取消数字 GPIO 的 auto-hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADAUTOHOLDEN}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_AUTOHOLD\_EN] 写 1 允许数字 GPIO 进入 auto-hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADFORCENOISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_NOISO] 写 1 强制不隔离数字 GPIO。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADFORCEISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_ISO] 写 1 强制隔离数字 GPIO。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADFORCEUNHOLD}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_UNHOLD] 写 1 强制数字 GPIO 进入 unhold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGPADFORCEHOLD}\item [RTC\_CNTL\_DG\_PAD\_FORCE\_HOLD] 写 1 强制数字 GPIO 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCEISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_ISO] 写 1 强制隔离数字系统。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDGWRAPFORCENOISO}\item [RTC\_CNTL\_DG\_WRAP\_FORCE\_NOISO] 写 1 强制不隔离数字系统。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTCONFIG0\_REG}{0x0084}\label{regdesc:RTCCNTLWDTCONFIG0REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG0}{3}{28}{{0x0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG1}{3}{25}{{0x0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG2}{3}{22}{{0x0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG3}{3}{19}{{0x0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_CPU\_RESET\_LENGTH}{3}{16}{{0x1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_SYS\_RESET\_LENGTH}{3}{13}{{0x1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_FLASHBOOT\_MOD\_EN}{1}{12}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_PROCPU\_RESET\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{10}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_PAUSE\_IN\_SLP}{1}{9}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{9}{0}{000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTPAUSEINSLP}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_PAUSE\_IN\_SLP] 写 1 在睡眠中暂停看门狗。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTPROCPURESETEN}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_PROCPU\_RESET\_EN] 写 1 允许通过 RTC 看门狗复位 CPU。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTFLASHBOOTMODEN}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_FLASHBOOT\_MOD\_EN] 写 1 在芯片从 flash 重启时使能看门狗。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSYSRESETLENGTH}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_SYS\_RESET\_LENGTH] 配置数字系统复位计数器的长度。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTCPURESETLENGTH}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_CPU\_RESET\_LENGTH] 配置 CPU 复位计数器的长度。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG3}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG3] 配置 3 级 RTC 看门狗的超时动作。\\
0x1：触发中断 \\
0x2：复位 CPU 内核\\
0x3：复位数字系统（除 RTC）\\
0x4：复位数字系统（包括 RTC）\\
(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG2}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG2] 配置 2 级 RTC 看门狗的超时动作。\\
0x1：触发中断 \\
0x2：复位 CPU 内核\\
0x3：复位数字系统（除 RTC）\\
0x4：复位数字系统（包括 RTC）\\
(R/W)

\item [接下页...]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTCONFIG0\_REG}{0x0084}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页...]

\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG1}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG1] 配置 1 级 RTC 看门狗的超时动作。\\
0x1：触发中断 \\
0x2：复位 CPU 内核\\
0x3：复位数字系统（除 RTC）\\
0x4：复位数字系统（包括 RTC）\\
(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG0}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG0] 配置 0 级 RTC 看门狗的超时动作。\\
0x1：触发中断 \\
0x2：复位 CPU 内核\\
0x3：复位数字系统（除 RTC）\\
0x4：复位数字系统（包括 RTC）\\
(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTEN}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_EN] 写 1 使能 RTC 看门狗。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTCONFIG1\_REG}{0x0088}\label{regdesc:RTCCNTLWDTCONFIG1REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG0\_HOLD}{32}{0}{{200000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG0HOLD}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG0\_HOLD] 配置 0 级 RTC 看门狗的 hold 时间。(RW)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTCONFIG2\_REG}{0x008C}\label{regdesc:RTCCNTLWDTCONFIG2REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG1\_HOLD}{32}{0}{{80000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG1HOLD}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG1\_HOLD] 配置 1 级 RTC 看门狗的 hold 时间。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTCONFIG3\_REG}{0x0090}\label{regdesc:RTCCNTLWDTCONFIG3REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG2\_HOLD}{32}{0}{{0x000fff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG2HOLD}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG2\_HOLD] 配置 2 级 RTC 看门狗的 hold 时间。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTCONFIG4\_REG}{0x0094}\label{regdesc:RTCCNTLWDTCONFIG4REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_STG3\_HOLD}{32}{0}{{0x000fff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTSTG3HOLD}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_STG3\_HOLD] 配置 3 级 RTC 看门狗的 hold 时间。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTFEED\_REG}{0x0098}\label{regdesc:RTCCNTLWDTFEEDREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_FEED}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{31}{0}{0000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTFEED}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_FEED] 写 1 开始喂 RTC 看门狗。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_WDTWPROTECT\_REG}{0x009C}\label{regdesc:RTCCNTLWDTWPROTECTREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_WKEY}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTWKEY}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_WKEY] 当该寄存器中的值不为 0x50d83aa1 时，使能 RTC 看门狗 (RWDT) 的写保护。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SWD\_CONF\_REG}{0x00A0}\label{regdesc:RTCCNTLSWDCONFREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_AUTO\_FEED\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_DISABLE}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_FEED}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_RST\_FLAG\_CLR}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_SIGNAL\_WIDTH}{10}{18}{{300}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_BYPASS\_RST}{1}{17}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{15}{2}{000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_FEED\_INT}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_RESET\_FLAG}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDRESETFLAG}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_RESET\_FLAG] 表示超级看门狗的重置标志。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDFEEDINT}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_FEED\_INT] 表示将软件喂 RTC 看门狗。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDBYPASSRST}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_BYPASS\_RST] 写 1 绕过超级看门狗复位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDSIGNALWIDTH}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_SIGNAL\_WIDTH] 配置发送到超级看门狗的信号宽度。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDRSTFLAGCLR}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_RST\_FLAG\_CLR] 写 1 复位超级看门狗的复位标志。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDFEED}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_FEED] 写 1 开始喂超级看门狗。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDDISABLE}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_DISABLE] 写 1 禁用超级看门狗。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDAUTOFEEDEN}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_AUTO\_FEED\_EN] 写 1 使能中断时自动喂狗。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SWD\_WPROTECT\_REG}{0x00A4}\label{regdesc:RTCCNTLSWDWPROTECTREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_WKEY}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDWKEY}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_WKEY] 配置超级看门狗的写保护密钥。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SW\_CPU\_STALL\_REG}{0x00A8}\label{regdesc:RTCCNTLSWCPUSTALLREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C1}{6}{26}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{26}{0}{00000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSWSTALLPROCPUC1}\item [RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C1] 写 0x21 通过软件使 CPU 进入 stall 状态。仅当 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSWSTALLPROCPUC0]{RTC\_CNTL\_SW\_STALL\_PROCPU\_C0} 配置为 0x2 时有效。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE4\_REG}{0x00AC}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE4REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SCRATCH4}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSCRATCH4}\item [RTC\_CNTL\_SCRATCH4] 保留寄存器 4。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE5\_REG}{0x00B0}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE5REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SCRATCH5}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSCRATCH5}\item [RTC\_CNTL\_SCRATCH5] 保留寄存器 5。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE6\_REG}{0x00B4}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE6REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SCRATCH6}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSCRATCH6}\item [RTC\_CNTL\_SCRATCH6] 保留寄存器 6。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_STORE7\_REG}{0x00B8}\label{regdesc:RTCCNTLSTORE7REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_SCRATCH7}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSCRATCH7}\item [RTC\_CNTL\_SCRATCH7] 保留寄存器 7。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_LOW\_POWER\_ST\_REG}{0x00BC}\label{regdesc:RTCCNTLLOWPOWERSTREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_STATE\_IN\_IDEL}{1}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{7}{20}{0000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RDY\_FOR\_WAKEUP}{1}{19}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{19}{0}{0000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRDYFORWAKEUP}\item [RTC\_CNTL\_RDY\_FOR\_WAKEUP] 表示 RTC 已准备好由任何唤醒源触发。 (RO)
\label{fielddesc:RTCCNTLMAINSTATEINIDLE}\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_STATE\_IN\_IDLE] 代表 RTC 状态。
\begin{itemize}
    \item 0：芯片可能处于以下任一情况
\begin{itemize}
    \item 已经进入睡眠模式
    \item 正在进入睡眠模式。此时，需等待 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLRDYFORWAKEUP]{RTC\_CNTL\_RDY\_FOR\_WAKEUP} 变为 1，然后可以唤醒芯片。
    \item 正在退出睡眠模式。此时，\hyperref[fielddesc:RTCCNTLMAINSTATEINIDLE]{RTC\_CNTL\_MAIN\_STATE\_IN\_IDLE} 终将变为 1。
\end{itemize}
    \item 1：芯片不处于睡眠模式（比如正常运行中）。
\end{itemize}
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_PAD\_HOLD\_REG}{0x00C4}\label{regdesc:RTCCNTLPADHOLDREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN5\_HOLD}{1}{5}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN4\_HOLD}{1}{4}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN3\_HOLD}{1}{3}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN2\_HOLD}{1}{2}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN1\_HOLD}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN0\_HOLD}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN0HOLD}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN0\_HOLD] 置 1 使 GPIO 0 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN1HOLD}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN1\_HOLD] 置 1 使 GPIO 1 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN2HOLD}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN2\_HOLD] 置 1 使 GPIO 2 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN3HOLD}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN3\_HOLD] 置 1 使 GPIO 3 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN4HOLD}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN4\_HOLD] 置 1 使 GPIO 4 进入 hold 状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN5HOLD}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN5\_HOLD] 置 1 使 GPIO 5 进入 hold 状态。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_DIG\_PAD\_HOLD\_REG}{0x00C8}\label{regdesc:RTCCNTLDIGPADHOLDREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_DIG\_PAD\_HOLD}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLDIGPADHOLD}\item [RTC\_CNTL\_DIG\_PAD\_HOLD] 置 1 使 GPIO 6 - GPIO 20 进入 hold 状态。其中，GPIO 的位置可见芯片位图。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_REG}{0x00CC}\label{regdesc:RTCCNTLBROWNOUTREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_DET}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_ENA}{1}{30}{{1}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_CNT\_CLR}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_ANA\_RST\_EN}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_SEL}{1}{27}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_ENA}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_WAIT}{10}{16}{{0x3ff}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_PD\_RF\_ENA}{1}{15}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_CLOSE\_FLASH\_ENA}{1}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_WAIT}{10}{4}{{0x1}}%
\regfield{(reserved)}{4}{0}{0000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTINTWAIT}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_WAIT] 配置发送欠压掉电中断前的等待周期。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTCLOSEFLASHENA}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_CLOSE\_FLASH\_ENA] 写 1 使能在发生欠压掉电时强制关闭 flash。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTPDRFENA}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_PD\_RF\_ENA] 写 1 使能在发生欠压掉电时强制关闭 RF 电路。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTRSTWAIT}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_WAIT] 配置发生欠压掉电复位前的等待周期。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTRSTENA}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_ENA] 写 1 复位欠压监测器。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTRSTSEL}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_RST\_SEL] 配置欠压检测 mode0 下的复位类型。 \\
0x0：系统复位\\
 0x1：芯片复位\\
(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTANARSTEN}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_ANA\_RST\_EN] 写 1 使能欠压监测 mode1。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTCNTCLR}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_CNT\_CLR] 写 1 清除欠压监测计数器。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTENA}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_ENA] 写 1 使能欠压监测 mode0。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTDET}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_DET] 表示欠压信号的状态。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIME\_LOW1\_REG}{0x00D0}\label{regdesc:RTCCNTLTIMELOW1REG}
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_VALUE1\_LOW}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERVALUE1LOW}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_VALUE1\_LOW] 表示 RTC 定时器 1 的低 32 位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_TIME\_HIGH1\_REG}{0x00D4}\label{regdesc:RTCCNTLTIMEHIGH1REG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_TIMER\_VALUE1\_HIGH}{16}{0}{{0x00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLTIMERVALUE1HIGH}\item [RTC\_CNTL\_TIMER\_VALUE1\_HIGH] 存储 RTC 定时器 1 的高 16 位(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_USB\_CONF\_REG}{0x00D8}\label{regdesc:RTCCNTLUSBCONFREG}
\regfield{(reserved)}{13}{19}{0000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_IO\_MUX\_RESET\_DISABLE}{1}{18}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{18}{0}{000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLIOMUXRESETDISABLE}\item [RTC\_CNTL\_IO\_MUX\_RESET\_DISABLE] 写 1 禁用 io\_mux 复位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_CAUSE\_REG}{0x00DC}\label{regdesc:RTCCNTLSLPREJECTCAUSEREG}
\regfield{(reserved)}{14}{18}{00000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_REJECT\_CAUSE}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLREJECTCAUSE}\item [RTC\_CNTL\_REJECT\_CAUSE] 存储拒绝睡眠原因。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_OPTION1\_REG}{0x00E0}\label{regdesc:RTCCNTLOPTION1REG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{\scriptsize RTC\_CNTL\_FORCE\_DOWNLOAD\_BOOT}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLFORCEDOWNLOADBOOT}\item [RTC\_CNTL\_FORCE\_DOWNLOAD\_BOOT] 写 1 强制芯片从下载模式启动。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_CAUSE\_REG}{0x00E4}\label{regdesc:RTCCNTLSLPWAKEUPCAUSEREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WAKEUP\_CAUSE}{17}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLWAKEUPCAUSE}\item [RTC\_CNTL\_WAKEUP\_CAUSE] 存储唤醒原因。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_REG}{0x00FC}\label{regdesc:RTCCNTLCNTLGPIOWAKEUPREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN0\_WAKEUP\_ENABLE}{1}{31}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN1\_WAKEUP\_ENABLE}{1}{30}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN2\_WAKEUP\_ENABLE}{1}{29}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN3\_WAKEUP\_ENABLE}{1}{28}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN4\_WAKEUP\_ENABLE}{1}{27}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN5\_WAKEUP\_ENABLE}{1}{26}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN0\_INT\_TYPE}{3}{23}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN1\_INT\_TYPE}{3}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN2\_INT\_TYPE}{3}{17}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN3\_INT\_TYPE}{3}{14}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN4\_INT\_TYPE}{3}{11}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN5\_INT\_TYPE}{3}{8}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN\_CLK\_GATE}{1}{7}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_STATUS\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_STATUS}{6}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOWAKEUPSTATUS}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_STATUS] 写 1 设置 RTC GPIO 唤醒标志。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOWAKEUPSTATUSCLR}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_WAKEUP\_STATUS\_CLR] 写 1 清除 RTC GPIO 标志。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPINCLKGATE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN\_CLK\_GATE] 写 1 使能 RTC GPIO 时钟门控。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN5INTTYPE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN5\_INT\_TYPE] 配置 GPIO 5 的唤醒类型。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN4INTTYPE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN4\_INT\_TYPE] 配置 GPIO 4 的唤醒类型。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN3INTTYPE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN3\_INT\_TYPE] 配置 GPIO 3 的唤醒类型。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN2INTTYPE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN2\_INT\_TYPE] 配置 GPIO 2 的唤醒类型。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN1INTTYPE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN1\_INT\_TYPE] 配置 GPIO 1 的唤醒类型。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN0INTTYPE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN0\_INT\_TYPE] 配置 GPIO 0 的唤醒类型。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN5WAKEUPENABLE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN5\_WAKEUP\_ENABLE] 写 1 使能从 RTC GPIO 5 唤醒。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN4WAKEUPENABLE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN4\_WAKEUP\_ENABLE] 写 1 使能从 RTC GPIO 4 唤醒。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN3WAKEUPENABLE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN3\_WAKEUP\_ENABLE] 写 1 使能从 RTC GPIO 3 唤醒。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN2WAKEUPENABLE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN2\_WAKEUP\_ENABLE] 写 1 使能从 RTC GPIO 2 唤醒。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN1WAKEUPENABLE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN1\_WAKEUP\_ENABLE] 写 1 使能从 RTC GPIO 1 唤醒。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLGPIOPIN0WAKEUPENABLE}\item [RTC\_CNTL\_GPIO\_PIN0\_WAKEUP\_ENABLE] 写 1 使能从 RTC GPIO 0 唤醒。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_CNTL\_SENSOR\_CTRL\_REG}{0x0108}\label{regdesc:RTCCNTLCNTLSENSORCTRLREG}
\regfield{RTC\_CNTL\_FORCE\_XPD\_SAR}{2}{30}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{30}{0}{000000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLFORCEXPDSAR}\item [RTC\_CNTL\_FORCE\_XPD\_SAR] 配置此字段强制打开 SAR ADC。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}



\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_RESET\_STATE\_REG}{0x0030}\label{regdesc:RTCCNTLRESETSTATEREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_DRESET\_MASK\_PROCPU}{1}{20}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_OCD\_HALT\_ON\_RESET\_PROCPU}{1}{19}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{14}{00000}%
\regfield{(reserved)}{1}{13}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{7}{6}{0000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RESET\_CAUSE\_PROCPU}{6}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRESETCAUSEPROCPU}\item [RTC\_CNTL\_RESET\_CAUSE\_PROCPU] 表示 CPU 复位原因。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLOCDHALTONRESETPROCPU}\item [RTC\_CNTL\_OCD\_HALT\_ON\_RESET\_PROCPU] 写 1 在 CPU 重置时将 CPU 置于暂停状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLDRESETMASKPROCPU}\item [RTC\_CNTL\_DRESET\_MASK\_PROCPU] 写 1 绕过 D-reset。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ENA\_RTC\_REG}{0x0038}\label{regdesc:RTCCNTLINTENARTCREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_ENA}{1}{20}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{16}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_ENA}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{11}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA}{1}{9}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{4}{00000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTENA}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA] 写 1 使能在芯片从睡眠中唤醒时发送中断。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTENA}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA] 写 1 使能在芯片拒绝睡眠时发送中断。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTINTENA}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ENA] 写 1 使能 RTC WDT 中断。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTINTENA}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA] 写 1 使能欠压掉电中断。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLMAINTIMERINTENA}\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA] 写 1 使能 RTC 定时器中断。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDINTENA}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_ENA] 写 1 使能超级看门狗中断。 (R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLCALINTENA}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_ENA] 写 1 使能在 BB\_PLL 调用结束时发送中断。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_RAW\_RTC\_REG}{0x003C}\label{regdesc:RTCCNTLINTRAWRTCREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_RAW}{1}{20}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{16}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_RAW}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{11}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_RAW}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_RAW}{1}{9}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{4}{00000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_RAW] 表示芯片从睡眠状态唤醒时触发中断的原始中断位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_RAW] 表示芯片拒绝睡眠时触发中断的原始中断位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_RAW] 表示看门狗中断的原始中断位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_RAW] 表示欠压监测中断的原始中断位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLMAINTIMERINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_RAW] 表示 RTC 主定时器中断的原始中断位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_RAW] 表示超级看门狗中断的原始中断位。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLCALINTRAW}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_RAW] 表示在 BB\_PLL 调用结束时发送中断的原始中断位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ST\_RTC\_REG}{0x0040}\label{regdesc:RTCCNTLINTSTRTCREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_ST}{1}{20}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{16}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_ST}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{11}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ST}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{4}{00000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTST}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ST] 表示芯片从睡眠状态唤醒时触发中断的中断状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTST}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ST] 表示芯片拒绝进入睡眠时触发中断的中断状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTINTST}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ST] 表示 RTC 看门狗中断的中断状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTINTST}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ST] 表示欠压掉电中断的中断状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLMAINTIMERINTST}\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ST] 表示 RTC 主定时器中断的中断状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDINTST}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_ST] 表示超级看门狗中断的中断状态。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLCALINTST}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_ST] 表示在 BB\_PLL 调用结束时发送中断的中断状态。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_CLR\_RTC\_REG}{0x0044}\label{regdesc:RTCCNTLINTCLRRTCREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_CLR}{1}{20}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{16}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_CLR}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{11}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_CLR}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_CLR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{4}{00000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_CLR] 写 1 清除在芯片从睡眠状态唤醒时触发的中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_CLR] 写 1 清除芯片拒绝进入睡眠时触发的中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_CLR] 写 1 清除 RTC 看门狗中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_CLR] 写 1 清除欠压监测中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLMAINTIMERINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_CLR] 写 1 清除 RTC 主定时器中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_CLR] 写 1 清除超级看门狗中断。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLCALINTCLR}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_CLR] 写 1 清除在 BB\_PLL 调用结束时触发的中断。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ENA\_RTC\_W1TS\_REG}{0x00EC}\label{regdesc:RTCCNTLINTENARTCW1TSREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{20}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{16}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{11}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{9}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{4}{00000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\scriptsize RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA\_W1TS}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA\_W1TS] 写 1 使能在芯片从睡眠中唤醒时发送中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTENA]{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA} 也将置 1。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA\_W1TS] 写 1 使能在芯片拒绝睡眠时发送中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTENA]{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA} 也将置 1。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ENA\_W1TS] 写 1 使能 RTC 看门狗。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLWDTINTENA]{RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ENA} 也将置 1。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA\_W1TS] 写 1 使能欠压掉电中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTINTENA]{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA} 也将置 1。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLMAINTIMERINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA\_W1TS] 写 1 使能 RTC 主定时器中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLMAINTIMERINTENA]{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA} 也将置 1。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_ENA\_W1TS] 写 1 使能超级看门狗中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSWDINTENA]{RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_ENA} 也将置 1。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLCALINTENAW1TS}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_ENA\_W1TS] 写 1 使能在 BB\_PLL 调用结束时发送中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLBBPLLCALINTENA]{RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_ENA} 也将置 1。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_INT\_ENA\_RTC\_W1TC\_REG}{0x00F0}\label{regdesc:RTCCNTLINTENARTCW1TCREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{20}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{16}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{15}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{4}{11}{0000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{10}{{0}}%
\regfield{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{9}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{4}{00000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{2}{0}%
\regfield{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{1}{{0}}%
\regfield{\scriptsize RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA\_W1TC}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_ENA\_W1TC] 写 1 禁用在芯片从睡眠中唤醒时发送中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSLPWAKEUPINTCLR]{RTC\_CNTL\_SLP\_WAKEUP\_INT\_CLR} 将清零。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_ENA\_W1TC] 写 1 禁用在芯片拒绝睡眠时发送中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSLPREJECTINTCLR]{RTC\_CNTL\_SLP\_REJECT\_INT\_CLR} 将清零。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLWDTINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_ENA\_W1TC] 写 1 禁用 RTC 看门狗。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLWDTINTCLR]{RTC\_CNTL\_WDT\_INT\_CLR} 将清零。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_ENA\_W1TC] 写 1 禁用欠压掉电中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLBROWNOUTINTCLR]{RTC\_CNTL\_BROWN\_OUT\_INT\_CLR} 将清零。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLMAINTIMERINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_ENA\_W1TC] 写 1 禁用 RTC 主定时器中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLMAINTIMERINTCLR]{RTC\_CNTL\_MAIN\_TIMER\_INT\_CLR} 将清零。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLSWDINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_ENA\_W1TC] 写 1 禁用超级看门狗中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLSWDINTCLR]{RTC\_CNTL\_SWD\_INT\_CLR} 将清零。(R/W)
\label{fielddesc:RTCCNTLBBPLLCALINTENAW1TC}\item [RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_ENA\_W1TC] 写 1 禁用在 BB\_PLL 调用结束时发送中断。此位一旦置 1，则 \hyperref[fielddesc:RTCCNTLBBPLLCALINTCLR]{RTC\_CNTL\_BBPLL\_CAL\_INT\_CLR} 将清零。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{RTC\_CNTL\_FIB\_SEL\_REG}{0x00F8}\label{regdesc:RTCCNTLFIBSELREG}
\regfield{(reserved)}{29}{3}{00000000000000000000000000000}%
\regfield{RTC\_CNTL\_RTC\_FIB\_SEL}{3}{0}{{7}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:RTCCNTLRTCFIBSEL}\item [RTC\_CNTL\_RTC\_FIB\_SEL] 配置欠压监测器。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
