\begin{register}{H}{IO\_MUX\_PIN\_CTRL\_REG}{0x0000}\label{regdesc:IOMUXPINCTRLREG}
\regfield{(reserved)}{17}{15}{00000000000000000}%
\regfield{IO\_MUX\_CLK\_OUT3}{5}{10}{{0x7}}%
\regfield{IO\_MUX\_CLK\_OUT2}{5}{5}{{0xf}}%
\regfield{IO\_MUX\_CLK\_OUT1}{5}{0}{{0xf}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:IOMUXCLKOUT1}\item [IO\_MUX\_CLK\_OUT\regindex{x}] 配置 I2S 的输出时钟。\\
0x0：配置 I2S 外设时钟输出到 CLK\_OUT\_out\regindex{x}\\
有关 CLK\_OUT\_out\regindex{x} 的信息，见表 \ref{tab:iomuxgpio-periph-signals-via-gpio-matrix}。 \\(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-27)}{0x0004+4*\regindex{n}}\label{regdesc:IOMUXGPIONREG}
\regfield{(reserved)}{14}{18}{00000000000000}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_HYS\_SEL}{1}{17}{{0}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_HYS\_EN}{1}{16}{{0}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FILTER\_EN}{1}{15}{{0}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_SEL}{3}{12}{{0x0}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FUN\_DRV}{2}{10}{{0x2}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FUN\_IE}{1}{9}{{1}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FUN\_WPU}{1}{8}{{1}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FUN\_WPD}{1}{7}{{0}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_DRV}{2}{5}{{0}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_IE}{1}{4}{{0}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_WPU}{1}{3}{{0}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_WPD}{1}{2}{{0}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_SLP\_SEL}{1}{1}{{0}}%
\regfield{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_OE}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:IOMUXGPIONMCUOE}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_OE] 配置是否使能睡眠模式下 GPIO\regindex{n} 的输出。\\
0：不使能\\
1：使能\\ (R/W)
\label{fielddesc:IOMUXGPIONSLPSEL}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_SLP\_SEL] 配置是否使能 GPIO\regindex{n} 进入睡眠模式。\\
0：不进入\\
1：进入\\ (R/W)

\label{fielddesc:IOMUXGPIONMCUWPD}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_WPD] 配置是否使能睡眠模式下 GPIO\regindex{n} 的下拉电阻。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:IOMUXGPIONMCUWPU}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_WPU] 配置是否使能睡眠模式下 GPIO\regindex{n} 的上拉电阻。\\
0：不使能\\
1：使能\\(R/W)
\label{fielddesc:IOMUXGPIONMCUIE}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_IE] 配置是否使能睡眠模式下 GPIO\regindex{n} 的输入。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:IOMUXGPIONMCUDRV}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_DRV] 配置睡眠模式下 GPIO\regindex{n} 的驱动强度。 \\
0: \verb+~+5 mA\\
1: \verb+~+10 mA\\
2: \verb+~+20 mA\\
3: \verb+~+40 mA\\ (R/W)
\label{fielddesc:IOMUXGPIONFUNWPD}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FUN\_WPD] 配置是否使能 GPIO\regindex{n} 的下拉电阻。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-27)}{0x0004+4*\regindex{n}}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]

\label{fielddesc:IOMUXGPIONFUNWPU}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FUN\_WPU] 配置是否使能 GPIO\regindex{n} 的上拉电阻。\\
0：不使能\\
1：使能\\(R/W)

\label{fielddesc:IOMUXGPIONFUNIE}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FUN\_IE] 配置是否使能 GPIO\regindex{n} 的输入。\\
0：不使能\\
1：使能\\(R/W)
\label{fielddesc:IOMUXGPIONFUNDRV}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FUN\_DRV] 配置 GPIO\regindex{n} 的驱动强度 \\
0: \verb+~+5 mA\\
1: \verb+~+10 mA\\
2: \verb+~+20 mA\\
3: \verb+~+40 mA\\ (R/W)
\label{fielddesc:IOMUXGPIONMCUSEL}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_MCU\_SEL] 配置选择 IO MUX 功能。 \\
0：选择功能 0\\
1：选择功能 1\\
......\\
(R/W)

\label{fielddesc:IOMUXGPIONFILTEREN}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_FILTER\_EN] 配置是否使能管脚输入信号的滤波功能。 \\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:IOMUXGPIONHYSEN}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_HYS\_EN] 当 \hyperref[fielddesc:IOMUXGPIONHYSSEL]{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_HYS\_SEL}  设置为 1 时，配置是否使能管脚的迟滞功能。 \\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:IOMUXGPIONHYSSEL}\item [IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_HYS\_SEL] 配置选择 GPIO\regindex{n} 迟滞功能的使能信号。 \\
0：使用 eFuse 的输出使能信号\\
1：使用 \hyperref[fielddesc:IOMUXGPIONHYSEN]{IO\_MUX\_GPIO\regindex{n}\_HYS\_EN} 用作输出使能信号\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{IO\_MUX\_DATE\_REG}{0x00FC}\label{regdesc:IOMUXDATEREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{IO\_MUX\_DATE\_REG}{28}{0}{{0x2207270}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:IOMUXREGDATE}\item [IO\_MUX\_DATE\_REG] 版本控制寄存器。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


