\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_CTRL\_REG}{0x0000}\label{regdesc:APBSARADCCTRLREG}
\regfield{APB\_SARADC\_WAIT\_ARB\_CYCLE}{2}{30}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{1}{29}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_XPD\_SAR\_FORCE}{2}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{24}{000}%
\regfield{APB\_SARADC\_SAR\_PATT\_P\_CLEAR}{1}{23}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{18}{00000}%
\regfield{APB\_SARADC\_SAR\_PATT\_LEN}{3}{15}{{7}}%
\regfield{APB\_SARADC\_SAR\_CLK\_DIV}{8}{7}{{4}}%
\regfield{APB\_SARADC\_SAR\_CLK\_GATED}{1}{6}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{4}{2}{0000}%
\regfield{APB\_SARADC\_START}{1}{1}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_START\_FORCE}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCSTARTFORCE}\item [APB\_SARADC\_START\_FORCE] 配置是否使用软件启动 SAR ADC 采样。\\
0：选择使用 FSM 启动 SAR ADC 采样\\
1：选择使用软件启动 SAR ADC 采样\\
(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCSTART}\item [APB\_SARADC\_START] 配置是否使用软件启动 SAR ADC。\\
0：无效\\
1：使用软件启动 SAR ADC\\
仅当 \hyperref[fielddesc:APBSARADCSTARTFORCE]{APB\_SARADC\_START\_FORCE} = 1 时有效。\\
(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCSARCLKGATED}\item [APB\_SARADC\_SAR\_CLK\_GATED] 配置是否使能 SAR ADC 时钟门控。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCSARCLKDIV}\item [APB\_SARADC\_SAR\_CLK\_DIV] 配置 SAR ADC 的时钟分频系数。该系数不能小于 2。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCSARPATTLEN}\item [APB\_SARADC\_SAR\_PATT\_LEN] 配置需要使用的样式数量。\\
0：仅使用 cmd3\\
1：使用样式表中的 cmd0 和 cmd1\\
(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCSARPATTPCLEAR}\item [APB\_SARADC\_SAR\_PATT\_P\_CLEAR] 配置是否清除 DIG ADC 控制器样式表指针。\\
0：无效\\
1：清除\\
(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCXPDSARFORCE}\item [APB\_SARADC\_XPD\_SAR\_FORCE] 配置是否强制选择 XPD SAR。\\
0：无效\\
1：强制选择 XPD SAR\\
(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCWAITARBCYCLE}\item [APB\_SARADC\_WAIT\_ARB\_CYCLE] 配置 SAR\_DONE 信号发出后至仲裁信号稳定需等待的时钟周期。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_CTRL2\_REG}{0x0004}\label{regdesc:APBSARADCCTRL2REG}
\regfield{(reserved)}{7}{25}{0000000}%
\regfield{APB\_SARADC\_TIMER\_EN}{1}{24}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_TIMER\_TARGET}{12}{12}{{10}}%
\regfield{(reserved)}{1}{11}{0}%
\regfield{(reserved)}{1}{10}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_SAR1\_INV}{1}{9}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_MAX\_MEAS\_NUM}{8}{1}{{255}}%
\regfield{APB\_SARADC\_MEAS\_NUM\_LIMIT}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCMEASNUMLIMIT}\item [APB\_SARADC\_MEAS\_NUM\_LIMIT] 配置是否使能 SAR ADC 最大转换次数限制。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCMAXMEASNUM}\item [APB\_SARADC\_MAX\_MEAS\_NUM] 配置 SAR ADC 的最大转换次数。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCSAR1INV}\item [APB\_SARADC\_SAR1\_INV] 配置是否反转 SAR ADC 数据。\\
0：无效\\
1：反转 SAR ADC 数据\\
(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCTIMERTARGET}\item [APB\_SARADC\_TIMER\_TARGET] 设置 SAR ADC 定时器目标，即定时器的触发周期。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCTIMEREN}\item [APB\_SARADC\_TIMER\_EN] 配置是否使能 SAR ADC 定时器触发。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_FILTER\_CTRL1\_REG}{0x0008}\label{regdesc:APBSARADCFILTERCTRL1REG}
\regfield{APB\_SARADC\_FILTER\_FACTOR0}{3}{29}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_FILTER\_FACTOR1}{3}{26}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{26}{0}{00000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCFILTERFACTOR1}\item [APB\_SARADC\_FILTER\_FACTOR1] 设置 SAR ADC 滤波器 1 的滤波系数。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCFILTERFACTOR0}\item [APB\_SARADC\_FILTER\_FACTOR0] 设置 SAR ADC 滤波器 0 的滤波系数。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_SAR\_PATT\_TAB1\_REG}{0x0018}\label{regdesc:APBSARADCSARPATTTAB1REG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{APB\_SARADC\_SAR\_PATT\_TAB1}{24}{0}{{0xffffff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCSARPATTTAB1}\item [APB\_SARADC\_SAR\_PATT\_TAB1] 配置样式表的第 0 \verb+~+ 3 个样式。每个样式占六位。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_SAR\_PATT\_TAB2\_REG}{0x001C}\label{regdesc:APBSARADCSARPATTTAB2REG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{APB\_SARADC\_SAR\_PATT\_TAB2}{24}{0}{{0xffffff}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCSARPATTTAB2}\item [APB\_SARADC\_SAR\_PATT\_TAB2] 配置样式表的第 4 \verb+~+ 7 个样式，每个样式占六位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_ONETIME\_SAMPLE\_REG}{0x0020}\label{regdesc:APBSARADCONETIMESAMPLEREG}
\regfield{APB\_SARADC\_ONETIME\_SAMPLE}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{30}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_ONETIME\_START}{1}{29}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_ONETIME\_CHANNEL}{4}{25}{{13}}%
\regfield{APB\_SARADC\_ONETIME\_ATTEN}{2}{23}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{23}{0}{00000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCONETIMEATTEN}\item [APB\_SARADC\_ONETIME\_ATTEN] 配置单次采样的衰减。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCONETIMECHANNEL}\item [APB\_SARADC\_ONETIME\_CHANNEL] 配置单次采样的通道。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCONETIMESTART}\item [APB\_SARADC\_ONETIME\_START] 配置是否启动 SAR ADC 单次采样。\\
0：无效\\
1：启动\\
(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCONETIMESAMPLE}\item [APB\_SARADC\_ONETIME\_SAMPLE] 配置是否使能 SAR ADC 单次采样。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_FILTER\_CTRL0\_REG}{0x0028}\label{regdesc:APBSARADCFILTERCTRL0REG}
\regfield{APB\_SARADC\_FILTER\_RESET}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{26}{00000}%
\regfield{APB\_SARADC\_FILTER\_CHANNEL0}{4}{22}{{13}}%
\regfield{APB\_SARADC\_FILTER\_CHANNEL1}{4}{18}{{13}}%
\regfield{(reserved)}{18}{0}{000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCFILTERCHANNEL1}\item [APB\_SARADC\_FILTER\_CHANNEL1] 配置 SAR ADC 滤波通道 1。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCFILTERCHANNEL0}\item [APB\_SARADC\_FILTER\_CHANNEL0] 配置 SAR ADC 滤波通道 0。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCFILTERRESET}\item [APB\_SARADC\_FILTER\_RESET] 配置是否复位 SAR ADC 滤波器。\\
0：无效\\
1：复位\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_1\_DATA\_STATUS\_REG}{0x002C}\label{regdesc:APBSARADCSAR1DATASTATUSREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{APB\_SARADC\_DATA}{17}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCDATA}\item [APB\_SARADC\_DATA] 表示 SAR ADC 的转换数据。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_THRES0\_CTRL\_REG}{0x0034}\label{regdesc:APBSARADCTHRES0CTRLREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES0\_LOW}{13}{18}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES0\_HIGH}{13}{5}{{0x1fff}}%
\regfield{(reserved)}{1}{4}{0}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES0\_CHANNEL}{4}{0}{{13}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES0CHANNEL}\item [APB\_SARADC\_THRES0\_CHANNEL] 配置 SAR ADC 阈值监控器 0 需要监控的通道。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES0HIGH}\item [APB\_SARADC\_THRES0\_HIGH] 配置 SAR ADC 阈值监控器 0 的高阈值。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES0LOW}\item [APB\_SARADC\_THRES0\_LOW] 配置 SAR ADC 阈值监控器 0 的低阈值。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_THRES1\_CTRL\_REG}{0x0038}\label{regdesc:APBSARADCTHRES1CTRLREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES1\_LOW}{13}{18}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES1\_HIGH}{13}{5}{{0x1fff}}%
\regfield{(reserved)}{1}{4}{0}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES1\_CHANNEL}{4}{0}{{13}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES1CHANNEL}\item [APB\_SARADC\_THRES1\_CHANNEL] 配置 SAR ADC 阈值监控器 1 需要监控的通道。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES1HIGH}\item [APB\_SARADC\_THRES1\_HIGH] 配置 SAR ADC 阈值监控器 1 的高阈值。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES1LOW}\item [APB\_SARADC\_THRES1\_LOW] 配置 SAR ADC 阈值监控器 1 的低阈值。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_THRES\_CTRL\_REG}{0x003C}\label{regdesc:APBSARADCTHRESCTRLREG}
\regfield{APB\_SARADC\_THRES0\_EN}{1}{31}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES1\_EN}{1}{30}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{28}{00}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES\_ALL\_EN}{1}{27}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{27}{0}{000000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCTHRESALLEN}\item [APB\_SARADC\_THRES\_ALL\_EN] 配置是否使能所有已配置通道的阈值监控。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES1EN}\item [APB\_SARADC\_THRES1\_EN] 配置是否使能阈值监控器 1。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES0EN}\item [APB\_SARADC\_THRES0\_EN] 配置是否使能阈值监控器 0。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_INT\_ENA\_REG}{0x0040}\label{regdesc:APBSARADCINTENAREG}
\regfield{APB\_SARADC\_ADC\_DONE\_INT\_ENA}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{30}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES0\_HIGH\_INT\_ENA}{1}{29}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES1\_HIGH\_INT\_ENA}{1}{28}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES0\_LOW\_INT\_ENA}{1}{27}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES1\_LOW\_INT\_ENA}{1}{26}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_TSENS\_INT\_ENA}{1}{25}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{25}{0}{00000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCTSENSINTENA}\item [APB\_SARADC\_TSENS\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[interreupt:APBSARADCTSENSINT]{APB\_SARADC\_TSENS\_INT}。 (R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES1LOWINTENA}\item [APB\_SARADC\_THRES1\_LOW\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_THRES1\_LOW\_INT}。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES0LOWINTENA}\item [APB\_SARADC\_THRES0\_LOW\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_THRES0\_LOW\_INT}。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES1HIGHINTENA}\item [APB\_SARADC\_THRES1\_HIGH\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_THRES1\_HIGH\_INT}。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES0HIGHINTENA}\item [APB\_SARADC\_THRES0\_HIGH\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_THRES0\_HIGH\_INT}。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCDONEINTENA}\item [APB\_SARADC\_ADC\_DONE\_INT\_ENA] 写 1 使能 \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_ADC\_DONE\_INT}。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_INT\_RAW\_REG}{0x0044}\label{regdesc:APBSARADCINTRAWREG}
\regfield{APB\_SARADC\_ADC\_DONE\_INT\_RAW}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{30}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES0\_HIGH\_INT\_RAW}{1}{29}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES1\_HIGH\_INT\_RAW}{1}{28}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES0\_LOW\_INT\_RAW}{1}{27}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES1\_LOW\_INT\_RAW}{1}{26}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_TSENS\_INT\_RAW}{1}{25}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{25}{0}{00000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCTSENSINTRAW}\item [APB\_SARADC\_TSENS\_INT\_RAW] \hyperref[interreupt:APBSARADCTSENSINT]{APB\_SARADC\_TSENS\_INT} 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES1LOWINTRAW}\item [APB\_SARADC\_THRES1\_LOW\_INT\_RAW] \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_THRES1\_LOW\_INT} 的原始中断状态。(RO)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES0LOWINTRAW}\item [APB\_SARADC\_THRES0\_LOW\_INT\_RAW] \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_THRES0\_LOW\_INT} 的原始中断状态。(RO)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES1HIGHINTRAW}\item [APB\_SARADC\_THRES1\_HIGH\_INT\_RAW] \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_THRES1\_HIGH\_INT} 的原始中断状态。(RO)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES0HIGHINTRAW}\item [APB\_SARADC\_THRES0\_HIGH\_INT\_RAW] \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_THRES0\_HIGH\_INT} 的原始中断状态。(RO)
\label{fielddesc:APBSARADCDONEINTRAW}\item [APB\_SARADC\_ADC\_DONE\_INT\_RAW] \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_ADC\_DONE\_INT} 的原始中断状态。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_INT\_ST\_REG}{0x0048}\label{regdesc:APBSARADCINTSTREG}
\regfield{APB\_SARADC\_ADC\_DONE\_INT\_ST}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{30}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES0\_HIGH\_INT\_ST}{1}{29}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES1\_HIGH\_INT\_ST}{1}{28}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES0\_LOW\_INT\_ST}{1}{27}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES1\_LOW\_INT\_ST}{1}{26}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_TSENS\_INT\_ST}{1}{25}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{25}{0}{00000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCTSENSINTST}\item [APB\_SARADC\_TSENS\_INT\_ST] \hyperref[interreupt:APBSARADCTSENSINT]{APB\_SARADC\_TSENS\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES1LOWINTST}\item [APB\_SARADC\_THRES1\_LOW\_INT\_ST] \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_THRES1\_LOW\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES0LOWINTST}\item [APB\_SARADC\_THRES0\_LOW\_INT\_ST] \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_THRES0\_LOW\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES1HIGHINTST}\item [APB\_SARADC\_THRES1\_HIGH\_INT\_ST] \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_THRES1\_HIGH\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES0HIGHINTST}\item [APB\_SARADC\_THRES0\_HIGH\_INT\_ST] \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_THRES0\_HIGH\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\label{fielddesc:APBSARADCDONEINTST}\item [APB\_SARADC\_ADC\_DONE\_INT\_ST] \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_ADC\_DONE\_INT} 的屏蔽中断状态。(RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_INT\_CLR\_REG}{0x004C}\label{regdesc:APBSARADCINTCLRREG}
\regfield{APB\_SARADC\_ADC\_DONE\_INT\_CLR}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{30}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES0\_HIGH\_INT\_CLR}{1}{29}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES1\_HIGH\_INT\_CLR}{1}{28}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES0\_LOW\_INT\_CLR}{1}{27}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_THRES1\_LOW\_INT\_CLR}{1}{26}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_TSENS\_INT\_CLR}{1}{25}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{25}{0}{00000000000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCTSENSINTCLR}\item [APB\_SARADC\_TSENS\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[interreupt:APBSARADCTSENSINT]{APB\_SARADC\_TSENS\_INT}。(WT)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES1LOWINTCLR}\item [APB\_SARADC\_THRES1\_LOW\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_THRES1\_LOW\_INT}。(WO)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES0LOWINTCLR}\item [APB\_SARADC\_THRES0\_LOW\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_THRES0\_LOW\_INT}。(WO)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES1HIGHINTCLR}\item [APB\_SARADC\_THRES1\_HIGH\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_THRES1\_HIGH\_INT}。(WO)
\label{fielddesc:APBSARADCTHRES0HIGHINTCLR}\item [APB\_SARADC\_THRES0\_HIGH\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_THRES0\_HIGH\_INT}。(WO)
\label{fielddesc:APBSARADCDONEINTCLR}\item [APB\_SARADC\_ADC\_DONE\_INT\_CLR] 写 1 清除 \hyperref[interreupt:SARADCDONEINT1]{APB\_SARADC\_ADC\_DONE\_INT}。(WO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_DMA\_CONF\_REG}{0x0050}\label{regdesc:APBSARADCDMACONFREG}
\regfield{APB\_SARADC\_APB\_ADC\_TRANS}{1}{31}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_APB\_ADC\_RESET\_FSM}{1}{30}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{14}{16}{00000000000000}%
\regfield{APB\_SARADC\_APB\_ADC\_EOF\_NUM}{16}{0}{{255}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCAPBADCEOFNUM}\item [APB\_SARADC\_APB\_ADC\_EOF\_NUM] 配置是否使能在采样次数等于 spi\_eof\_num 时生成 dma\_in\_suc\_eof。\\
0：无效\\
1：使能\\
(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCAPBADCRESETFSM}\item [APB\_SARADC\_APB\_ADC\_RESET\_FSM] 配置是否复位 DIG ADC 控制器状态。\\
0：无效\\
1：复位\\
(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCAPBADCTRANS}\item [APB\_SARADC\_APB\_ADC\_TRANS] 配置 DIG ADC 控制器是否使用 DMA。\\
0：无效\\
1：DIG ADC 控制器使用 DMA\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_APB\_TSENS\_CTRL\_REG}{0x0058}\label{regdesc:APBSARADCAPBTSENSCTRLREG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{APB\_SARADC\_TSENS\_PU}{1}{22}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_TSENS\_CLK\_DIV}{8}{14}{{6}}%
\regfield{APB\_SARADC\_TSENS\_IN\_INV}{1}{13}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{5}{8}{00000}%
\regfield{APB\_SARADC\_TSENS\_OUT}{8}{0}{{0x80}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCTSENSOUT}\item [APB\_SARADC\_TSENS\_OUT] 表示温度传感器的输出值。(RO)
\label{fielddesc:APBSARADCTSENSININV}\item [APB\_SARADC\_TSENS\_IN\_INV] 配置是否反转温度传感器的输入值。\\
0：无效\\
1：反转\\
(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCTSENSCLKDIV}\item [APB\_SARADC\_TSENS\_CLK\_DIV] 表示温度传感器的时钟分频系数。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCTSENSPU}\item [APB\_SARADC\_TSENS\_PU] 配置是否使能温度传感器上电。\\
0：无效\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_TSENS\_CTRL2\_REG}{0x005C}\label{regdesc:APBSARADCTSENSCTRL2REG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{APB\_SARADC\_TSENS\_CLK\_SEL}{1}{15}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_TSENS\_CLK\_INV}{1}{14}{{0x0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_TSENS\_XPD\_FORCE}{2}{12}{{0x0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_TSENS\_XPD\_WAIT}{12}{0}{{0x2}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCTSENSCLKSEL}\item [APB\_SARADC\_TSENS\_CLK\_SEL] 配置温度传感器时钟。\\
0：RC\_FAST\_CLK\\
1：XTAL\_CLK\\
(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCTSENSCLKINV}\item [APB\_SARADC\_TSENS\_CLK\_INV] 配置传感器采样时钟的相位。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCTSENSXPDFORCE}\item [APB\_SARADC\_TSENS\_XPD\_FORCE] 配置是否使能强制上电/断电温度传感器。\\
0/1：禁用强制上电/断电功能\\
2：强制上电温度传感器\\
3：强制断电温度传感器\\
(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCTSENSXPDWAIT}\item [APB\_SARADC\_TSENS\_XPD\_WAIT] 配置温度传感器的复位释放前需要等待的时间。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_CALI\_REG}{0x0060}\label{regdesc:APBSARADCCALIREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{APB\_SARADC\_CALI\_CFG}{17}{0}{{0x8000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCCALICFG}\item [APB\_SARADC\_CALI\_CFG] 配置 SAR ADC 校准系数。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_TSENS\_WAKE\_REG}{0x0064}\label{regdesc:APBTSENSWAKEREG}
\regfield{(reserved)}{13}{19}{0000000000000}%
\regfield{APB\_SARADC\_WAKEUP\_EN}{1}{18}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_WAKEUP\_MODE}{1}{17}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_WAKEUP\_OVER\_UPPER\_TH}{1}{16}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_WAKEUP\_TH\_HIGH}{8}{8}{{0xff}}%
\regfield{APB\_SARADC\_WAKEUP\_TH\_LOW}{8}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCWAKEUPTHLOW}\item [APB\_SARADC\_WAKEUP\_TH\_LOW] 配置温度传感器唤醒功能的低阈值。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCWAKEUPTHHIGH}\item [APB\_SARADC\_WAKEUP\_TH\_HIGH] 配置温度传感器唤醒功能的高阈值。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCWAKEUPOVERUPPERTH}\item [APB\_SARADC\_WAKEUP\_OVER\_UPPER\_TH] 表示温度值是否超过阈值。\\
0：温度值低于低阈值\\
1：温度值高于高阈值\\
(RO)
\label{fielddesc:APBSARADCWAKEUPMODE}\item [APB\_SARADC\_WAKEUP\_MODE] 配置温度传感器的唤醒模式。\\
0：绝对值模式\\
1：变化量模式\\
(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCWAKEUPEN}\item [APB\_SARADC\_WAKEUP\_EN] 配置是否启用唤醒功能。\\
0：禁用\\
1：启用\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_TSENS\_SAMPLE\_REG}{0x0068}\label{regdesc:APBTSENSSAMPLEREG}
\regfield{(reserved)}{15}{17}{000000000000000}%
\regfield{APB\_SARADC\_TSENS\_SAMPLE\_EN}{1}{16}{{0}}%
\regfield{APB\_SARADC\_TSENS\_SAMPLE\_RATE}{16}{0}{{20}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCTSENSSAMPLERATE}\item [APB\_SARADC\_TSENS\_SAMPLE\_RATE] 配置硬件采样率。(R/W)
\label{fielddesc:APBSARADCTSENSSAMPLEEN}\item [APB\_SARADC\_TSENS\_SAMPLE\_EN] 配置是否使能硬件采样。\\
0：不使能\\
1：使能\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{APB\_SARADC\_CTRL\_DATE\_REG}{0x03FC}\label{regdesc:APBSARADCCTRLDATEREG}
\regfield{APB\_SARADC\_DATE}{32}{0}{{0x2206240}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:APBSARADCDATE}\item [APB\_SARADC\_DATE] 版本控制寄存器。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
