\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_INT\_RAW\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0000+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAININTRAWCHNREG}
\regfield{(reserved)}{25}{7}{0000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINDONECHNINTRAW}\item [GDMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] GDMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAINSUCEOFCHNINTRAW}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。对于 UHCI，接收链表描述符指向的最后一个字节数据接收成功、且接收通道 0 没有检测到数据错误时，该位变为 1。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAINERREOFCHNINTRAW}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。仅对 UHCI 或 PARLIO 有效。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAINDSCRERRCHNINTRAW}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAINDSCREMPTYCHNINTRAW}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOOVFCHNINTRAW}\item [GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOUDFCHNINTRAW}\item [GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_INT\_ST\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0004+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAININTSTCHNREG}
\regfield{(reserved)}{25}{7}{0000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINDONECHNINTST}\item [GDMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINSUCEOFCHNINTST}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINERREOFCHNINTST}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINDSCRERRCHNINTST}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINDSCREMPTYCHNINTST}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOOVFCHNINTST}\item [GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOUDFCHNINTST}\item [GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_INT\_ENA\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0008+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAININTENACHNREG}
\regfield{(reserved)}{25}{7}{0000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINDONECHNINTENA}\item [GDMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 GDMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINSUCEOFCHNINTENA}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINERREOFCHNINTENA}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINDSCRERRCHNINTENA}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINDSCREMPTYCHNINTENA}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOOVFCHNINTENA}\item [GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOUDFCHNINTENA}\item [GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_INT\_CLR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x000C+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAININTCLRCHNREG}
\regfield{(reserved)}{25}{7}{0000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH0\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DONE\_CH0\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINDONECHNINTCLR}\item [GDMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR]写 1 清除 GDMA\_IN\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAINSUCEOFCHNINTCLR}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR]写 1 清除 GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAINERREOFCHNINTCLR}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR]写 1 清除 GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAINDSCRERRCHNINTCLR}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR]写 1 清除 GDMA\_IN\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAINDSCREMPTYCHNINTCLR}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR]写 1 清除 GDMA\_IN\_DSCR\_EMPTY\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOOVFCHNINTCLR}\item [GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR]写 1 清除 GDMA\_INFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOUDFCHNINTCLR}\item [GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR]写 1 清除 GDMA\_INFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_INT\_RAW\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0030+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTINTRAWCHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTDONECHNINTRAW}\item [GDMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] GDMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFCHNINTRAW}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] GDMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAOUTDSCRERRCHNINTRAW}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAOUTTOTALEOFCHNINTRAW}\item [GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOOVFCHNINTRAW}\item [GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOUDFCHNINTRAW}\item [GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_RAW] GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的原始中断状态。 (R/WTC/SS)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_INT\_ST\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0034+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTINTSTCHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTDONECHNINTST}\item [GDMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFCHNINTST}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTDSCRERRCHNINTST}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTTOTALEOFCHNINTST}\item [GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOOVFCHNINTST}\item [GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOUDFCHNINTST}\item [GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ST] GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT 的屏蔽中断状态。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_INT\_ENA\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0038+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTINTENACHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTDONECHNINTENA}\item [GDMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 GDMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFCHNINTENA}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 GDMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTDSCRERRCHNINTENA}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTTOTALEOFCHNINTENA}\item [GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOOVFCHNINTENA}\item [GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOUDFCHNINTENA}\item [GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_ENA] 写 1 使能 GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_INT\_CLR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x003C+0x10*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTINTCLRCHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH0\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_CH0\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DONE\_CH0\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTDONECHNINTCLR}\item [GDMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR]写 1 清除 GDMA\_OUT\_DONE\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFCHNINTCLR}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR]写 1 清除 GDMA\_OUT\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTDSCRERRCHNINTCLR}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR]写 1 清除 GDMA\_OUT\_DSCR\_ERR\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTTOTALEOFCHNINTCLR}\item [GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR]写 1 清除 GDMA\_OUT\_TOTAL\_EOF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOOVFCHNINTCLR}\item [GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR]写 1 清除 GDMA\_OUTFIFO\_OVF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOUDFCHNINTCLR}\item [GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT\_CLR]写 1 清除 GDMA\_OUTFIFO\_UDF\_CH\regindex{n}\_INT。 (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_AHB\_TEST\_REG}{0x0060}\label{regdesc:GDMAAHBTESTREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_AHB\_TESTADDR}{2}{4}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{3}{0}%
\regfield{GDMA\_AHB\_TESTMODE}{3}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAAHBTESTMODE}\item [GDMA\_AHB\_TESTMODE] 保留。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAAHBTESTADDR}\item [GDMA\_AHB\_TESTADDR] 保留。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_MISC\_CONF\_REG}{0x0064}\label{regdesc:GDMAMISCCONFREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_CLK\_EN}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_ARB\_PRI\_DIS}{1}{2}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{1}{0}%
\regfield{GDMA\_AHBM\_RST\_INTER}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAAHBMRSTINTER}\item [GDMA\_AHBM\_RST\_INTER] 先写 1 再写 0 复位内部 AHB FSM。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAARBPRIDIS}\item [GDMA\_ARB\_PRI\_DIS] 配置是否关闭通道固定优先级仲裁。\\
0：开启\\
1：关闭\\(R/W)
\label{fielddesc:GDMACLKEN}\item [GDMA\_CLK\_EN] 配置时钟门控。\\
0：仅在应用写寄存器时开启时钟\\
1：一直强制为寄存器开启时钟\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_CONF0\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0070+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINCONF0CHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_IN\_ETM\_EN\_CH0}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_MEM\_TRANS\_EN\_CH0}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DATA\_BURST\_EN\_CH0}{1}{3}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INDSCR\_BURST\_EN\_CH0}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_LOOP\_TEST\_CH0}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_RST\_CH0}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINRSTCHN}\item [GDMA\_IN\_RST\_CH\regindex{n}] 先写 1 再写 0 复位 GDMA 通道 0 的 RX FSM 和 RX FIFO 指针。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINLOOPTESTCHN}\item [GDMA\_IN\_LOOP\_TEST\_CH\regindex{n}] 保留。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINDSCRBURSTENCHN}\item [GDMA\_INDSCR\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否开启 INCR 突发传输让接收通道 \regindex{n} 读取描述符。\\
0：关闭\\
1：开启\\(R/W)
\label{fielddesc:GDMAINDATABURSTENCHN}\item [GDMA\_IN\_DATA\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否开启接收通道 \regindex{n} 突发传输。\\
0：关闭\\
1：开启\\(R/W)
\label{fielddesc:GDMAMEMTRANSENCHN}\item [GDMA\_MEM\_TRANS\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否开启存储器到存储器数据传输。\\
0：关闭\\
1：开启\\(R/W)
\label{fielddesc:GDMAINETMENCHN}\item [GDMA\_IN\_ETM\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否开启接收通道 \regindex{n} 的 ETM 控制。\\
0：关闭\\
1：开启\\(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_CONF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0074+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINCONF1CHNREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_IN\_CHECK\_OWNER\_CH0}{1}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{12}{0}{000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINCHECKOWNERCHN}\item [GDMA\_IN\_CHECK\_OWNER\_CH\regindex{n}] 配置是否开启接收通道 \regindex{n} 的 owner 位检查。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_POP\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x007C+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINPOPCHNREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_POP\_CH0}{1}{12}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_RDATA\_CH0}{12}{0}{{0x800}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINFIFORDATACHN}\item [GDMA\_INFIFO\_RDATA\_CH\regindex{n}] 表示从 GDMA FIFO 弹出的数据。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOPOPCHN}\item [GDMA\_INFIFO\_POP\_CH\regindex{n}] 配置从 GDMA FIFO 中弹出数据。\\
0：无效值。没有作用\\
1：弹出\\ (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_LINK\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0080+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINLINKCHNREG}
\regfield{(reserved)}{7}{25}{0000000}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_PARK\_CH0}{1}{24}{{1}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_RESTART\_CH0}{1}{23}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_START\_CH0}{1}{22}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_STOP\_CH0}{1}{21}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_AUTO\_RET\_CH0}{1}{20}{{1}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_ADDR\_CH0}{20}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINLINKADDRCHN}\item [GDMA\_INLINK\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示第一个接收链表描述符地址的低 20 位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAINLINKAUTORETCHN}\item [GDMA\_INLINK\_AUTO\_RET\_CH\regindex{n}] 配置是否在接收数据有错时返回到当前接收链表描述符的地址。\\
0：不返回\\
1：返回\\(R/W)
\label{fielddesc:GDMAINLINKSTOPCHN}\item [GDMA\_INLINK\_STOP\_CH\regindex{n}] 配置 GDMA 的接收通道 \regindex{n} 停止接收数据。\\
0：无效值。没有作用\\
1：停止\\ (WT)
\label{fielddesc:GDMAINLINKSTARTCHN}\item [GDMA\_INLINK\_START\_CH\regindex{n}] 配置是否开启 GDMA 的接收通道 \regindex{n} 进行数据传输。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (WT)
\label{fielddesc:GDMAINLINKRESTARTCHN}\item [GDMA\_INLINK\_RESTART\_CH\regindex{n}] 配置是否重启接收通道 \regindex{n} 进行 GDMA 传输。\\
0：无效值。没有作用\\
1：重启\\ (WT)
\label{fielddesc:GDMAINLINKPARKCHN}\item [GDMA\_INLINK\_PARK\_CH\regindex{n}] 表示接收链表描述符 FSM 的状态。\\
0：运行\\
1：空闲\\ (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_CONF0\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00D0+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTCONF0CHNREG}
\regfield{(reserved)}{25}{7}{0000000000000000f000000000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_ETM\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{6}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DATA\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{5}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTDSCR\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}}{1}{4}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_MODE\_CH\regindex{n}}{1}{3}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_AUTO\_WRBACK\_CH\regindex{n}}{1}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_LOOP\_TEST\_CH\regindex{n}}{1}{1}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_RST\_CH\regindex{n}}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTRSTCHN}\item [GDMA\_OUT\_RST\_CH\regindex{n}] 配置 GDMA 通道 \regindex{n} TX FSM 和 TX FIFO 指针的复位状态。\\
0：复位释放\\
1：复位\\(R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTLOOPTESTCHN}\item [GDMA\_OUT\_LOOP\_TEST\_CH\regindex{n}] 保留。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTAUTOWRBACKCHN}\item [GDMA\_OUT\_AUTO\_WRBACK\_CH\regindex{n}] 配置在发送完 TX FIFO 中的所有数据时是否开启发送链表自动回写。\\
0：关闭\\
1：开启\\(R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFMODECHN}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_MODE\_CH\regindex{n}] 配置生成 EOF 标志的时间。\\
0：待发送数据推入 GDMA FIFO 时生成发送通道 \regindex{n} 的EOF 标志。\\
1：待发送数据从 GDMA FIFO 中弹出时生成发送通道 \regindex{n} 的EOF 标志。\\
 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTDSCRBURSTENCHN}\item [GDMA\_OUTDSCR\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否开启 INCR 突发传输，让发送通道 \regindex{n} 读取描述符。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTDATABURSTENCHN}\item [GDMA\_OUT\_DATA\_BURST\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否开启发送通道 \regindex{n} INCR 突发传输。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTETMENCHN}\item [GDMA\_OUT\_ETM\_EN\_CH\regindex{n}] 配置是否开启发送通道 \regindex{n} 的 ETM 控制。\\
0：关闭\\
1：开启\\( (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_CONF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00D4+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTCONF1CHNREG}
\regfield{(reserved)}{19}{13}{0000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_CHECK\_OWNER\_CH0}{1}{12}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{12}{0}{000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTCHECKOWNERCHN}\item [GDMA\_OUT\_CHECK\_OWNER\_CH\regindex{n}] 配置是否开启发送通道 \regindex{n} 的 owner 位检查。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_PUSH\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00DC+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTPUSHCHNREG}
\regfield{(reserved)}{22}{10}{0000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_PUSH\_CH0}{1}{9}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_WDATA\_CH0}{9}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOWDATACHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_WDATA\_CH\regindex{n}] 表示需要推入 GDMA FIFO 中的数据。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOPUSHCHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_PUSH\_CH\regindex{n}] 配置将数据推入 GDMA FIFO。\\
0：无效值。没有作用\\
1：推入\\ (WT)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_LINK\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00E0+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTLINKCHNREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_PARK\_CH0}{1}{23}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_RESTART\_CH0}{1}{22}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_START\_CH0}{1}{21}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_STOP\_CH0}{1}{20}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_ADDR\_CH0}{20}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKADDRCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_ADDR\_CH\regindex{n}]表示第一个发送链表描述符地址的低 20 位。 (R/W)
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKSTOPCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_STOP\_CH\regindex{n}] 配置 GDMA 的发送通道 \regindex{n} 停止发送数据。\\
0：无效值。没有作用\\
1：停止\\ (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKSTARTCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_START\_CH\regindex{n}] 配置是否开启 GDMA的发送通道 \regindex{n} 进行数据传输。\\
0：关闭\\
1：开启\\ (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKRESTARTCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_RESTART\_CH\regindex{n}] 配置重启发送通道 \regindex{n} 进行 GDMA 传输。 \\
0：无效值。没有作用\\
1：重启\\ (WT)
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKPARKCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_PARK\_CH\regindex{n}] 表示发送链表描述符 FSM 的状态。\\
0：运行\\
1：空闲\\ (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_DATE\_REG}{0x0068}\label{regdesc:GDMADATEREG}
\regfield{GDMA\_DATE}{32}{0}{{0x2202250}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMADATE}\item [GDMA\_DATE] 版本控制寄存器。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_INFIFO\_STATUS\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0078+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINFIFOSTATUSCHNREG}
\regfield{(reserved)}{4}{28}{0000}%
\regfield{GDMA\_IN\_BUF\_HUNGRY\_CH0}{1}{27}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH0}{1}{26}{{1}}%
\regfield{GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH0}{1}{25}{{1}}%
\regfield{GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH0}{1}{24}{{1}}%
\regfield{GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH0}{1}{23}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{15}{8}{000000000000000}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_CNT\_CH0}{6}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_EMPTY\_CH0}{1}{1}{{1}}%
\regfield{GDMA\_INFIFO\_FULL\_CH0}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINFIFOFULLCHN}\item [GDMA\_INFIFO\_FULL\_CH\regindex{n}] 表示 L1 RX FIFO 是否为满。\\
0：未满\\
1：已满\\(RO)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOEMPTYCHN}\item [GDMA\_INFIFO\_EMPTY\_CH\regindex{n}] 表示  L1 RX FIFO 是否为空。\\
0：未空\\
1：已空\\ (RO)
\label{fielddesc:GDMAINFIFOCNTCHN}\item [GDMA\_INFIFO\_CNT\_CH\regindex{n}] 表示接收通道 \regindex{n}  L1 RX FIFO 中的字节数。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINREMAINUNDER1BCHN}\item [GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINREMAINUNDER2BCHN}\item [GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINREMAINUNDER3BCHN}\item [GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINREMAINUNDER4BCHN}\item [GDMA\_IN\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINBUFHUNGRYCHN}\item [GDMA\_IN\_BUF\_HUNGRY\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_STATE\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0084+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINSTATECHNREG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{GDMA\_IN\_STATE\_CH0}{3}{20}{{0}}%
\regfield{GDMA\_IN\_DSCR\_STATE\_CH0}{2}{18}{{0}}%
\regfield{GDMA\_INLINK\_DSCR\_ADDR\_CH0}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINLINKDSCRADDRCHN}\item [GDMA\_INLINK\_DSCR\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示下一个预读取（但未处理）的接收链表描述符所在地址的低 18 位。如果当前处理的接收链表描述符是最后一个描述符，则该字段表示当前处理的接收链表描述符地址。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINDSCRSTATECHN}\item [GDMA\_IN\_DSCR\_STATE\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAINSTATECHN}\item [GDMA\_IN\_STATE\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0088+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINSUCEOFDESADDRCHNREG}
\regfield{GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_CH0}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINSUCEOFDESADDRCHN}\item [GDMA\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示 EOF 位为 1 的接收链表描述符的地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x008C+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINERREOFDESADDRCHNREG}
\regfield{GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_CH0}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINERREOFDESADDRCHN}\item [GDMA\_IN\_ERR\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示当前接收数据有错时，相应接收链表描述符的位置。仅对 UHCI 或 PARLIO 有效。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_DSCR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0090+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINDSCRCHNREG}
\regfield{GDMA\_INLINK\_DSCR\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINLINKDSCRCHN}\item [GDMA\_INLINK\_DSCR\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的接收链表描述符指向的下一个接收链表描述符地址 x+1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0094+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINDSCRBF0CHNREG}
\regfield{GDMA\_INLINK\_DSCR\_BF0\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINLINKDSCRBF0CHN}\item [GDMA\_INLINK\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的接收链表描述符所在地址 x。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0098+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINDSCRBF1CHNREG}
\regfield{GDMA\_INLINK\_DSCR\_BF1\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAINLINKDSCRBF1CHN}\item [GDMA\_INLINK\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}] 表示前一个已预读取的接收链表描述符所在地址 x-1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUTFIFO\_STATUS\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00D8+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTFIFOSTATUSCHNREG}
\regfield{(reserved)}{5}{27}{00000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH0}{1}{26}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH0}{1}{25}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH0}{1}{24}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH0}{1}{23}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{15}{8}{000000000000000}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_CNT\_CH0}{6}{2}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_CH0}{1}{1}{{1}}%
\regfield{GDMA\_OUTFIFO\_FULL\_CH0}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOFULLCHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_FULL\_CH\regindex{n}] 表示 L1 TX FIFO 是否为满。\\
0：未满\\
1：已满\\ (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOEMPTYCHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_EMPTY\_CH\regindex{n}] 表示 L1 TX FIFO 是否为空。\\
0：未空\\
1：已空\\ (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTFIFOCNTCHN}\item [GDMA\_OUTFIFO\_CNT\_CH\regindex{n}] 表示发送通道 \regindex{n} L1 TX FIFO 中的字节数。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTREMAINUNDER1BCHN}\item [GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_1B\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTREMAINUNDER2BCHN}\item [GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_2B\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTREMAINUNDER3BCHN}\item [GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_3B\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTREMAINUNDER4BCHN}\item [GDMA\_OUT\_REMAIN\_UNDER\_4B\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_STATE\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00E4+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTSTATECHNREG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{GDMA\_OUT\_STATE\_CH0}{3}{20}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUT\_DSCR\_STATE\_CH0}{2}{18}{{0}}%
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_ADDR\_CH0}{18}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKDSCRADDRCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示下一个预读取（但未处理）的发送接收链表描述符所在地址的低 18 位。如果当前处理的发送链表描述符是最后一个描述符，则该字段表示当前处理的发送链表描述符地址。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTDSCRSTATECHN}\item [GDMA\_OUT\_DSCR\_STATE\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\label{fielddesc:GDMAOUTSTATECHN}\item [GDMA\_OUT\_STATE\_CH\regindex{n}] 保留。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00E8+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTEOFDESADDRCHNREG}
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_CH0}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFDESADDRCHN}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示 EOF 位为 1 的发送链表描述符的地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00EC+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTEOFBFRDESADDRCHNREG}
\regfield{GDMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_CH0}{32}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTEOFBFRDESADDRCHN}\item [GDMA\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_CH\regindex{n}] 表示倒数第二个发送链表描述符的地址。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_DSCR\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00F0+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTDSCRCHNREG}
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKDSCRCHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的发送链表描述符指向的下一个发送链表描述符地址 y+1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00F4+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTDSCRBF0CHNREG}
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF0\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKDSCRBF0CHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF0\_CH\regindex{n}] 表示当前已预读取的发送链表描述符所在地址 y。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00F8+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTDSCRBF1CHNREG}
\regfield{GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF1\_CH0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAOUTLINKDSCRBF1CHN}\item [GDMA\_OUTLINK\_DSCR\_BF1\_CH\regindex{n}] 表示 前一个已预读取的发送链表描述符所在地址 y-1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_PRI\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x009C+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINPRICHNREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_RX\_PRI\_CH0}{4}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMARXPRICHN}\item [GDMA\_RX\_PRI\_CH\regindex{n}] 配置接收通道 \regindex{n} 对的优先级。\\
取值范围： 0 \verb+~+ 9\\
值越大，优先级越高。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_PRI\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00FC+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTPRICHNREG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{0000000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_TX\_PRI\_CH0}{4}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMATXPRICHN}\item [GDMA\_TX\_PRI\_CH\regindex{n}] 配置发送通道 \regindex{n} 对的优先级。\\
取值范围： 0 \verb+~+ 9\\
值越大，优先级越高。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_IN\_PERI\_SEL\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x00A0+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAINPERISELCHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_PERI\_IN\_SEL\_CH0}{6}{0}{{0x3f}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAPERIINSELCHN}\item [GDMA\_PERI\_IN\_SEL\_CH\regindex{n}] 配置连接接收通道 \regindex{n} 的外设。\\
0：SPI2\\
1：Dummy-1\\
2：UHCI\\
3：I2S\\
4：Dummy-4\\
5：Dummy-5\\
6：AES\\
7：SHA\\
8：ADC\\
9：Parallel IO\\
10 \verb+~+ 15：Dummy-10  \verb+~+  15\\
16 \verb+~+ 63：无效值\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{GDMA\_OUT\_PERI\_SEL\_CH\regindex{n}\_REG (\regindex{n}: 0-2)}{0x0100+0xC0*\regindex{n}}\label{regdesc:GDMAOUTPERISELCHNREG}
\regfield{(reserved)}{26}{6}{00000000000000000000000000}%
\regfield{GDMA\_PERI\_OUT\_SEL\_CH0}{6}{0}{{0x3f}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:GDMAPERIOUTSELCHN}\item [GDMA\_PERI\_OUT\_SEL\_CH\regindex{n}] 配置连接发送通道 \regindex{n} 的外设。\\
0：SPI2\\
1：Dummy-1\\
2：UHCI\\
3：I2S\\
4：Dummy-4\\
5：Dummy-5\\
6：AES\\
7：SHA\\
8：ADC\\
9：Parallel IO\\
10 \verb+~+  15：Dummy-10  \verb+~+  15\\
16 \verb+~+ 63：无效值\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


