\begin{register}{H}{I2S\_CONF\_REG}{\hexprefix{}0008}\label{regdesc:I2SCONFREG}
\regfield{(reserved)}{2}{30}{00}%
\regfield{I2S\_RX\_RESET\_ST}{1}{29}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_BIG\_ENDIAN}{1}{28}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_BIG\_ENDIAN}{1}{27}{{0}}%
\regfield{I2S\_PRE\_REQ\_EN}{1}{26}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_DMA\_EQUAL}{1}{25}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_DMA\_EQUAL}{1}{24}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_RESET\_ST}{1}{23}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{22}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{21}{{0}}%
\regfield{I2S\_SIG\_LOOPBACK}{1}{20}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_LSB\_FIRST\_DMA}{1}{19}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_LSB\_FIRST\_DMA}{1}{18}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_MSB\_RIGHT}{1}{17}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_MSB\_RIGHT}{1}{16}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_MONO}{1}{15}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_MONO}{1}{14}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_SHORT\_SYNC}{1}{13}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_SHORT\_SYNC}{1}{12}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_MSB\_SHIFT}{1}{11}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_MSB\_SHIFT}{1}{10}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_RIGHT\_FIRST}{1}{9}{{1}}%
\regfield{I2S\_TX\_RIGHT\_FIRST}{1}{8}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_SLAVE\_MOD}{1}{7}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_SLAVE\_MOD}{1}{6}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_START}{1}{5}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_START}{1}{4}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_FIFO\_RESET}{1}{3}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_FIFO\_RESET}{1}{2}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_RESET}{1}{1}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_RESET}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2STXRESET}\item [I2S\_TX\_RESET] 此位置 1，复位发送模块。（只写）
\label{fielddesc:I2SRXRESET}\item [I2S\_RX\_RESET] 此位置 1，复位接收模块。（只写）
\label{fielddesc:I2STXFIFORESET}\item [I2S\_TX\_FIFO\_RESET] 此位置 1，复位 TX FIFO。（只写）
\label{fielddesc:I2SRXFIFORESET}\item [I2S\_RX\_FIFO\_RESET] 此位置 1，复位 RX FIFO。（只写）
\label{fielddesc:I2STXSTART}\item [I2S\_TX\_START] 此位置 1，开始发送数据。（读/写）
\label{fielddesc:I2SRXSTART}\item [I2S\_RX\_START] 此位置 1，开始接收数据。（读/写）
\label{fielddesc:I2STXSLAVEMOD}\item [I2S\_TX\_SLAVE\_MOD] 此位置 1，使能从机发送模式。（读/写）
\label{fielddesc:I2SRXSLAVEMOD}\item [I2S\_RX\_SLAVE\_MOD] 此位置 1，使能从机接收模式。（读/写）
\label{fielddesc:I2STXRIGHTFIRST}\item [I2S\_TX\_RIGHT\_FIRST] 此位置 1，先发送右声道数据。（读/写）
\label{fielddesc:I2SRXRIGHTFIRST}\item [I2S\_RX\_RIGHT\_FIRST] 此位置 1，先接收右声道数据。（读/写）
\label{fielddesc:I2STXMSBSHIFT}\item [I2S\_TX\_MSB\_SHIFT] 此位置 1，使能发送模块的 Phillips 模式。（读/写）
\label{fielddesc:I2SRXMSBSHIFT}\item [I2S\_RX\_MSB\_SHIFT] 此位置 1，使能接收模块的 Phillips 模式。（读/写）
\label{fielddesc:I2STXSHORTSYNC}\item [I2S\_TX\_SHORT\_SYNC] 此位置 1，使能发送模块的 PCM 模式。（读/写）
\label{fielddesc:I2SRXSHORTSYNC}\item [I2S\_RX\_SHORT\_SYNC] 此位置 1，使能接收模块的 PCM 模式。（读/写）
\label{fielddesc:I2STXMONO}\item [I2S\_TX\_MONO] 此位置 1，使能发送模块的单声道模式。（读/写）
\label{fielddesc:I2SRXMONO}\item [I2S\_RX\_MONO] 此位置 1，使能接收模块的单声道模式。（读/写）
\label{fielddesc:I2STXMSBRIGHT}\item [I2S\_TX\_MSB\_RIGHT] 此位置 1 时，将待发送的右声道数据放在 TX FIFO 的最高有效位。（读/写）
\label{fielddesc:I2SRXMSBRIGHT}\item [I2S\_RX\_MSB\_RIGHT] 此位置 1 时，将接收的右声道数据放在 RX FIFO 的最高有效位。（读/写）
\label{fielddesc:I2SSIGLOOPBACK}\item [I2S\_SIG\_LOOPBACK] 置 1 时，发送模块和接收模块共享 WS 和 BCK 信号。（读/写）
\item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{I2S\_CONF\_REG}{\hexprefix{}0008}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]
\label{fielddesc:I2STXFIFORESETST}\item [I2S\_TX\_FIFO\_RESET\_ST] I2S TX FIFO 复位状态。1：I2S\_TX\_FIFO\_RESET 未完成。0：I2S\_TX\_FIFO\_RESET 已完成。（只读）
\label{fielddesc:I2SRXFIFORESETST}\item [I2S\_RX\_FIFO\_RESET\_ST] I2S RX FIFO 复位状态。1：I2S\_RX\_FIFO\_RESET 未完成。0：I2S\_RX\_FIFO\_RESET 已完成。（只读）
\label{fielddesc:I2STXRESETST}\item [I2S\_TX\_RESET\_ST] I2S TX 复位状态。1：I2S\_TX\_RESET 未完成。0：I2S\_TX\_RESET 已完成。（只读）
\label{fielddesc:I2STXDMAEQUAL}\item [I2S\_TX\_DMA\_EQUAL] 1：左通道中数据与右通道中数据相同。0：左通道中数据与右通道中数据不同。（读/写）
\label{fielddesc:I2SRXDMAEQUAL}\item [I2S\_RX\_DMA\_EQUAL] 1：左通道中数据与右通道中数据相同。0：左通道中数据与右通道中数据不同。（读/写）
\label{fielddesc:I2SPREREQEN}\item [I2S\_PRE\_REQ\_EN] 置位此位，I2S 更早准备数据。（读/写）
\label{fielddesc:I2STXBIGENDIAN}\item [I2S\_TX\_BIG\_ENDIAN] I2S TX 字节序。（读/写）
\label{fielddesc:I2SRXBIGENDIAN}\item [I2S\_RX\_BIG\_ENDIAN] I2S RX 字节序。（读/写）
\label{fielddesc:I2SRXRESETST}\item [I2S\_RX\_RESET\_ST] I2S RX 复位状态。1：I2S\_RX\_RESET 未完成。0：I2S\_RX\_RESET 已完成。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_FIFO\_CONF\_REG}{\hexprefix{}0020}\label{regdesc:I2SFIFOCONFREG}
\regfield{(reserved)}{11}{21}{00000000000}%
\regfield{I2S\_RX\_FIFO\_MOD\_FORCE\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_FIFO\_MOD\_FORCE\_EN}{1}{19}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_FIFO\_MOD}{3}{16}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_FIFO\_MOD}{3}{13}{{0}}%
\regfield{I2S\_DSCR\_EN}{1}{12}{{1}}%
\regfield{I2S\_RX\_DATA\_NUM}{6}{6}{{32}}%
\regfield{I2S\_RX\_DATA\_NUM}{6}{0}{{32}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SRXDATANUM}\item [I2S\_RX\_DATA\_NUM] 当发送 FIFO 中的左右声道数据个数大于阈值 I2S\_RX\_DATA\_NUM[5:0] 时（将要满），触发 \hyperref[int:I2SRXTAKEDATAINT]{I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT} 中断。（读/写）
\label{fielddesc:I2STXDATANUM}\item [I2S\_TX\_DATA\_NUM] 当发送 FIFO 中的左右声道数据个数小于阈值 I2S\_TX\_DATA\_NUM[5:0] 时（将要空），触发 \hyperref[int:I2STXPUTDATAINT]{I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT} 中断。（读/写）
\label{fielddesc:I2SDSCREN}\item [I2S\_DSCR\_EN] 置位此位，使能 I2S DMA 模式。（读/写）
\label{fielddesc:I2STXFIFOMOD}\item [I2S\_TX\_FIFO\_MOD] 配置 TX FIFO 模式。\\
0：8/16 bit 双通道\\
1：8/16 bit 单通道\\
2：24/32 bit 双通道\\
3：24/32 bit 单通道\\
4-7：保留\\
要配置 TX FIFO 模式，还需要配置其他寄存器，如配置 \hyperref[fielddesc:I2STXBITSMOD]{I2S\_TX\_BITS\_MOD} 选择位宽、\hyperref[fielddesc:I2STXCHANMOD]{I2S\_TX\_CHAN\_MOD} 选择单/双通道等，具体配置请见章节 \ref{sec:i2s-conf-tx-mode}。\\ 
（读/写）
\label{fielddesc:I2SRXFIFOMOD}\item [I2S\_RX\_FIFO\_MOD] 配置 RX FIFO 模式。\\
0：8/16 bit 双通道\\
1：8/16 bit 单通道\\
2：24/32 bit 双通道\\
3：24/32 bit 单通道\\
4-7：保留\\
要配置 RX FIFO 模式，还需要配置其他寄存器，如配置 \hyperref[fielddesc:I2SRXBITSMOD]{I2S\_RX\_BITS\_MOD} 选择位宽、\hyperref[fielddesc:I2SRXCHANMOD]{I2S\_RX\_CHAN\_MOD} 选择单/双通道等，具体配置请见章节 \ref{sec:i2s-conf-rx-mode}。\\
（读/写）
\label{fielddesc:I2STXFIFOMODFORCEEN}\item [I2S\_TX\_FIFO\_MOD\_FORCE\_EN] 此位必须置 1。（读/写）
\label{fielddesc:I2SRXFIFOMODFORCEEN}\item [I2S\_RX\_FIFO\_MOD\_FORCE\_EN] 此位必须置 1。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_CONF\_SIGLE\_DATA\_REG}{\hexprefix{}0028}\label{regdesc:I2SCONFSIGLEDATAREG}
\regfield{I2S\_SIGLE\_DATA}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SSIGLEDATA}\item [I2S\_SIGLE\_DATA] 左声道或右声道根据 TX\_CHAN\_MOD 和 I2S\_TX\_MSB\_RIGHT 的配置输出保存在此寄存器的常量值。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_CONF\_CHAN\_REG}{\hexprefix{}002C}\label{regdesc:I2SCONFCHANREG}
\regfield{(reserved)}{27}{5}{000000000000000000000000000}%
\regfield{I2S\_RX\_CHAN\_MOD}{2}{3}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_CHAN\_MOD}{3}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2STXCHANMOD}\item [I2S\_TX\_CHAN\_MOD] I2S 发送模块通道模式配置位。（读/写）
\label{fielddesc:I2SRXCHANMOD}\item [I2S\_RX\_CHAN\_MOD] I2S 接收模块通道模式配置位。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_LC\_HUNG\_CONF\_REG}{\hexprefix{}0074}\label{regdesc:I2SLCHUNGCONFREG}
\regfield{(reserved)}{20}{12}{00000000000000000000}%
\regfield{I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT\_ENA}{1}{11}{{1}}%
\regfield{I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT\_SHIFT}{3}{8}{{0}}%
\regfield{I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT}{8}{0}{{\hexprefix{}10}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SLCFIFOTIMEOUT}\item [I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT] FIFO hung 计数器等于该字段的值时，将触发 I2S\_TX\_HUNG\_INT 中断或 I2S\_RX\_HUNG\_INT 中断。（读/写）
\label{fielddesc:I2SLCFIFOTIMEOUTSHIFT}\item [I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT\_SHIFT] 用于设置滴答计数器的阈值。计数器时钟源为 APB\_CLK。计数器值达到阈值 88000/2$^{I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT\_SHIFT}$ 时，复位滴答计数器。（读/写）
\label{fielddesc:I2SLCFIFOTIMEOUTENA}\item [I2S\_LC\_FIFO\_TIMEOUT\_ENA] FIFO 超时使能位。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_CONF1 \_REG}{\hexprefix{}00A0}\label{regdesc:I2SCONF1 REG}
\regfield{(reserved)}{23}{9}{00000000000000000000000}%
\regfield{I2S\_TX\_STOP\_EN}{1}{8}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{8}{0}{00000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2STXSTOPEN}\item [I2S\_TX\_STOP\_EN] 此位置 1，当 TX FIFO 为空时，停止输出 BCK 和 WS 信号。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_PD\_CONF\_REG}{\hexprefix{}00A4}\label{regdesc:I2SPDCONFREG}
\regfield{(reserved)}{25}{7}{0000000000000000000000000}%
\regfield{I2S\_DMA\_RAM\_CLK\_FO}{1}{6}{{0}}%
\regfield{I2S\_DMA\_RAM\_FORCE\_PU}{1}{5}{{1}}%
\regfield{I2S\_DMA\_RAM\_FORCE\_PD}{1}{4}{{0}}%
\regfield{I2S\_PLC\_MEM\_FORCE\_PU}{1}{3}{{1}}%
\regfield{I2S\_PLC\_MEM\_FORCE\_PD}{1}{2}{{0}}%
\regfield{I2S\_FIFO\_FORCE\_PU}{1}{1}{{1}}%
\regfield{I2S\_FIFO\_FORCE\_PD}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SFIFOFORCEPD}\item [I2S\_FIFO\_FORCE\_PD] FIFO 强制掉电。（读/写）
\label{fielddesc:I2SFIFOFORCEPU}\item [I2S\_FIFO\_FORCE\_PU] FIFO 强制上电。（读/写）
\label{fielddesc:I2SPLCMEMFORCEPD}\item [I2S\_PLC\_MEM\_FORCE\_PD] I2S 内存强制掉电。（读/写）
\label{fielddesc:I2SPLCMEMFORCEPU}\item [I2S\_PLC\_MEM\_FORCE\_PU] I2S 内存强制上电。（读/写）
\label{fielddesc:I2SDMARAMFORCEPD}\item [I2S\_DMA\_RAM\_FORCE\_PD] DMA FIFO 强制掉电。（读/写）
\label{fielddesc:I2SDMARAMFORCEPU}\item [I2S\_DMA\_RAM\_FORCE\_PU] DMA FIFO 强制上电。（读/写）
\label{fielddesc:I2SDMARAMCLKFO}\item [I2S\_DMA\_RAM\_CLK\_FO] 置位此位，强制使能 DMA RAM 时钟。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_CONF2\_REG}{\hexprefix{}00A8}\label{regdesc:I2SCONF2REG}
\regfield{(reserved)}{18}{14}{000000000000000000}%
\regfield{I2S\_VSYNC\_FILTER\_THRES}{3}{11}{{0}}%
\regfield{I2S\_VSYNC\_FILTER\_EN}{1}{10}{{0}}%
\regfield{I2S\_CAM\_CLK\_LOOPBACK}{1}{9}{{0}}%
\regfield{I2S\_CAM\_SYNC\_FIFO\_RESET}{1}{8}{{0}}%
\regfield{I2S\_INTER\_VALID\_EN}{1}{7}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{6}{{0}}%
\regfield{I2S\_LCD\_EN}{1}{5}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{2}{3}{00}%
\regfield{I2S\_LCD\_TX\_SDX2\_EN}{1}{2}{{0}}%
\regfield{I2S\_LCD\_TX\_WRX2\_EN}{1}{1}{{0}}%
\regfield{I2S\_CAMERA\_EN}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SCAMERAEN}\item [I2S\_CAMERA\_EN] 置位使能 camera 模式。（读/写）
\label{fielddesc:I2SLCDTXWRX2EN}\item [I2S\_LCD\_TX\_WRX2\_EN] LCD 模式下，一个数据写两次。（读/写）
\label{fielddesc:I2SLCDTXSDX2EN}\item [I2S\_LCD\_TX\_SDX2\_EN] 置位此位，在 LCD 模式下复制数据对（数据帧，Form 2）。（读/写）
\label{fielddesc:I2SLCDEN}\item [I2S\_LCD\_EN] 置位此位，使能 LCD 模式。（读/写）
\label{fielddesc:I2SINTERVALIDEN}\item [I2S\_INTER\_VALID\_EN] 使能 Camera 接收模式下，每 4 个连续时钟接收 2 个 连续时钟数据的模式，从而支持 Camera VGA 降低分辨率的模式。（读/写）
\label{fielddesc:I2SCAMSYNCFIFORESET}\item [I2S\_CAM\_SYNC\_FIFO\_RESET] 置位此位，复位 Camera 模式下 FIFO。（读/写）
\label{fielddesc:I2SCAMCLKLOOPBACK}\item [I2S\_CAM\_CLK\_LOOPBACK] 置位此位，从 I2S0I\_WS\_out 循环回 PCLK。（读/写）
\label{fielddesc:I2SVSYNCFILTEREN}\item [I2S\_VSYNC\_FILTER\_EN] 置位此位，启用 I2S VSYNC 滤波功能。（读/写）
\label{fielddesc:I2SVSYNCFILTERTHRES}\item [I2S\_VSYNC\_FILTER\_THRES] 配置 I2S VSYNC 滤波阈值。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_INT\_RAW\_REG}{\hexprefix{}000C}\label{regdesc:I2SINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{14}{18}{00000000000000}%
\regfield{I2S\_V\_SYNC\_INT\_RAW}{1}{17}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_RAW}{1}{16}{{0}}%
\regfield{I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_RAW}{1}{15}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW}{1}{14}{{0}}%
\regfield{I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW}{1}{13}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_EOF\_INT\_RAW}{1}{12}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_DONE\_INT\_RAW}{1}{11}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{10}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_RAW}{1}{9}{{0}}%
\regfield{I2S\_IN\_DONE\_INT\_RAW}{1}{8}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_HUNG\_INT\_RAW}{1}{7}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_HUNG\_INT\_RAW}{1}{6}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_REMPTY\_INT\_RAW}{1}{5}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_WFULL\_INT\_RAW}{1}{4}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_REMPTY\_INT\_RAW}{1}{3}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_WFULL\_INT\_RAW}{1}{2}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT\_RAW}{1}{1}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT\_RAW}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SRXTAKEDATAINTRAW}\item [I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2SRXTAKEDATAINT]{I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT} 的原始中断状态位。（只读）
\label{fielddesc:I2STXPUTDATAINTRAW}\item [I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2STXPUTDATAINT]{I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT} 的原始中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SRXWFULLINTRAW}\item [I2S\_RX\_WFULL\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2SRXWFULLINT]{I2S\_RX\_WFULL\_INT} 的原始中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SRXREMPTYINTRAW}\item [I2S\_RX\_REMPTY\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2SRXREMPTYINT]{I2S\_RX\_REMPTY\_INT} 的原始中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2STXWFULLINTRAW}\item [I2S\_TX\_WFULL\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2STXWFULLINT]{I2S\_TX\_WFULL\_INT} 的原始中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2STXREMPTYINTRAW}\item [I2S\_TX\_REMPTY\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2STXREMPTYINT]{I2S\_TX\_REMPTY\_INT} 的原始中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SRXHUNGINTRAW}\item [I2S\_RX\_HUNG\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2SRXHUNGINT]{I2S\_RX\_HUNG\_INT} 的原始中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2STXHUNGINTRAW}\item [I2S\_TX\_HUNG\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_TX\_HUNG\_INT} 的原始中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SINDONEINTRAW}\item [I2S\_IN\_DONE\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2SINDONEINT]{I2S\_IN\_DONE\_INT} 的原始中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SINSUCEOFINTRAW}\item [I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2SINSUCEOFINT]{I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT} 的原始中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SOUTDONEINTRAW}\item [I2S\_OUT\_DONE\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2SOUTDONEINT]{I2S\_OUT\_DONE\_INT} 的原始中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SOUTEOFINTRAW}\item [I2S\_OUT\_EOF\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2SOUTEOFINT]{I2S\_OUT\_EOF\_INT} 的原始中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SINDSCRERRINTRAW}\item [I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2SINDSCRERRINT]{I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT} 的原始中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SOUTDSCRERRINTRAW}\item [I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2SOUTDSCRERRINT]{I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT} 的原始中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SINDSCREMPTYINTRAW}\item [I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2SINDSCREMPTYINT]{I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT} 的原始中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SOUTTOTALEOFINTRAW}\item [I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2SOUTTOTALEOFINT]{I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT} 的原始中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SVSYNCINTRAW}\item [I2S\_V\_SYNC\_INT\_RAW] \hyperref[int:I2SVSYNCINT]{I2S\_V\_SYNC\_INT} 的原始中断状态位（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_INT\_ST\_REG}{\hexprefix{}0010}\label{regdesc:I2SINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{14}{18}{00000000000000}%
\regfield{I2S\_V\_SYNC\_INT\_ST}{1}{17}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ST}{1}{16}{{0}}%
\regfield{I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ST}{1}{15}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ST}{1}{14}{{0}}%
\regfield{I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ST}{1}{13}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_EOF\_INT\_ST}{1}{12}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_DONE\_INT\_ST}{1}{11}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{10}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ST}{1}{9}{{0}}%
\regfield{I2S\_IN\_DONE\_INT\_ST}{1}{8}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_HUNG\_INT\_ST}{1}{7}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_HUNG\_INT\_ST}{1}{6}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_REMPTY\_INT\_ST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_WFULL\_INT\_ST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_REMPTY\_INT\_ST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_WFULL\_INT\_ST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT\_ST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT\_ST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SRXTAKEDATAINTST}\item [I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT\_ST] \hyperref[int:I2SRXTAKEDATAINT]{I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT} 的屏蔽中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2STXPUTDATAINTST}\item [I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT\_ST] \hyperref[int:I2STXPUTDATAINT]{I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT} 的屏蔽中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SRXWFULLINTST}\item [I2S\_RX\_WFULL\_INT\_ST] \hyperref[int:I2SRXWFULLINT]{I2S\_RX\_WFULL\_INT} 的屏蔽中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SRXREMPTYINTST}\item [I2S\_RX\_REMPTY\_INT\_ST] \hyperref[int:I2SRXREMPTYINT]{I2S\_RX\_REMPTY\_INT} 的屏蔽中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2STXWFULLINTST}\item [I2S\_TX\_WFULL\_INT\_ST] \hyperref[int:I2STXWFULLINT]{I2S\_TX\_WFULL\_INT} 的屏蔽中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2STXREMPTYINTST}\item [I2S\_TX\_REMPTY\_INT\_ST] \hyperref[int:I2STXREMPTYINT]{I2S\_TX\_REMPTY\_INT} 的屏蔽中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SRXHUNGINTST}\item [I2S\_RX\_HUNG\_INT\_ST] \hyperref[int:I2SRXHUNGINT]{I2S\_RX\_HUNG\_INT} 的屏蔽中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2STXHUNGINTST}\item [I2S\_TX\_HUNG\_INT\_ST] \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_TX\_HUNG\_INT} 的屏蔽中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SINDONEINTST}\item [I2S\_IN\_DONE\_INT\_ST] \hyperref[int:I2SINDONEINT]{I2S\_IN\_DONE\_INT} 的屏蔽中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SINSUCEOFINTST}\item [I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ST] \hyperref[int:I2SINSUCEOFINT]{I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT} 的屏蔽中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SOUTDONEINTST}\item [I2S\_OUT\_DONE\_INT\_ST] \hyperref[int:I2SOUTDONEINT]{I2S\_OUT\_DONE\_INT} 的屏蔽中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SOUTEOFINTST}\item [I2S\_OUT\_EOF\_INT\_ST] \hyperref[int:I2SOUTEOFINT]{I2S\_OUT\_EOF\_INT} 的屏蔽中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SINDSCRERRINTST}\item [I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ST] \hyperref[int:I2SINDSCRERRINT]{I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT} 的屏蔽中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SOUTDSCRERRINTST}\item [I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ST] \hyperref[int:I2SOUTDSCRERRINT]{I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT} 的屏蔽中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SINDSCREMPTYINTST}\item [I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ST] \hyperref[int:I2SINDSCREMPTYINT]{I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT} 的屏蔽中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SOUTTOTALEOFINTST}\item [I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ST] \hyperref[int:I2SOUTTOTALEOFINT]{I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT} 的屏蔽中断状态位（只读）
\label{fielddesc:I2SVSYNCINTST}\item [I2S\_V\_SYNC\_INT\_ST] \hyperref[int:I2SVSYNCINT]{I2S\_V\_SYNC\_INT} 的屏蔽中断状态位（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_INT\_ENA\_REG}{\hexprefix{}0014}\label{regdesc:I2SINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{14}{18}{00000000000000}%
\regfield{I2S\_V\_SYNC\_INT\_ENA}{1}{17}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ENA}{1}{16}{{0}}%
\regfield{I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ENA}{1}{15}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA}{1}{14}{{0}}%
\regfield{I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA}{1}{13}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_EOF\_INT\_ENA}{1}{12}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_DONE\_INT\_ENA}{1}{11}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{10}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ENA}{1}{9}{{0}}%
\regfield{I2S\_IN\_DONE\_INT\_ENA}{1}{8}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_HUNG\_INT\_ENA}{1}{7}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_HUNG\_INT\_ENA}{1}{6}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_REMPTY\_INT\_ENA}{1}{5}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_WFULL\_INT\_ENA}{1}{4}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_REMPTY\_INT\_ENA}{1}{3}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_WFULL\_INT\_ENA}{1}{2}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT\_ENA}{1}{1}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT\_ENA}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SRXTAKEDATAINTENA}\item [I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SRXTAKEDATAINT]{I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT}的中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:I2STXPUTDATAINTENA}\item [I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2STXPUTDATAINT]{I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:I2SRXWFULLINTENA}\item [I2S\_RX\_WFULL\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SRXWFULLINT]{I2S\_RX\_WFULL\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:I2SRXREMPTYINTENA}\item [I2S\_RX\_REMPTY\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SRXREMPTYINT]{I2S\_RX\_REMPTY\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:I2STXWFULLINTENA}\item [I2S\_TX\_WFULL\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2STXWFULLINT]{I2S\_TX\_WFULL\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:I2STXREMPTYINTENA}\item [I2S\_TX\_REMPTY\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2STXREMPTYINT]{I2S\_TX\_REMPTY\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:I2SRXHUNGINTENA}\item [I2S\_RX\_HUNG\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SRXHUNGINT]{I2S\_RX\_HUNG\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:I2STXHUNGINTENA}\item [I2S\_TX\_HUNG\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_TX\_HUNG\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:I2SINDONEINTENA}\item [I2S\_IN\_DONE\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SINDONEINT]{I2S\_IN\_DONE\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:I2SINSUCEOFINTENA}\item [I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SINSUCEOFINT]{I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:I2SOUTDONEINTENA}\item [I2S\_OUT\_DONE\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SOUTDONEINT]{I2S\_OUT\_DONE\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:I2SOUTEOFINTENA}\item [I2S\_OUT\_EOF\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SOUTEOFINT]{I2S\_OUT\_EOF\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:I2SINDSCRERRINTENA}\item [I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SINDSCRERRINT]{I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:I2SOUTDSCRERRINTENA}\item [I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SOUTDSCRERRINT]{I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:I2SINDSCREMPTYINTENA}\item [I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SINDSCREMPTYINT]{I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:I2SOUTTOTALEOFINTENA}\item [I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SOUTTOTALEOFINT]{I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\label{fielddesc:I2SVSYNCINTENA}\item [I2S\_V\_SYNC\_INT\_ENA] \hyperref[int:I2SVSYNCINT]{I2S\_V\_SYNC\_INT} 的中断使能位。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_INT\_CLR\_REG}{\hexprefix{}0018}\label{regdesc:I2SINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{14}{18}{00000000000000}%
\regfield{I2S\_V\_SYNC\_INT\_CLR}{1}{17}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_CLR}{1}{16}{{0}}%
\regfield{I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_CLR}{1}{15}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR}{1}{14}{{0}}%
\regfield{I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR}{1}{13}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_EOF\_INT\_CLR}{1}{12}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_DONE\_INT\_CLR}{1}{11}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{10}{0}%
\regfield{I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_CLR}{1}{9}{{0}}%
\regfield{I2S\_IN\_DONE\_INT\_CLR}{1}{8}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_HUNG\_INT\_CLR}{1}{7}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_HUNG\_INT\_CLR}{1}{6}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_REMPTY\_INT\_CLR}{1}{5}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_WFULL\_INT\_CLR}{1}{4}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_REMPTY\_INT\_CLR}{1}{3}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_WFULL\_INT\_CLR}{1}{2}{{0}}%
\regfield{I2S\_PUT\_DATA\_INT\_CLR}{1}{1}{{0}}%
\regfield{I2S\_TAKE\_DATA\_INT\_CLR}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2STAKEDATAINTCLR}\item [I2S\_TAKE\_DATA\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SRXTAKEDATAINT]{I2S\_RX\_TAKE\_DATA\_INT} 的中断清除位。（只写）
\label{fielddesc:I2SPUTDATAINTCLR}\item [I2S\_PUT\_DATA\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2STXPUTDATAINT]{I2S\_TX\_PUT\_DATA\_INT} 的中断清除位。（只写）
\label{fielddesc:I2SRXWFULLINTCLR}\item [I2S\_RX\_WFULL\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SRXWFULLINT]{I2S\_RX\_WFULL\_INT} 的中断清除位。（只写）
\label{fielddesc:I2SRXREMPTYINTCLR}\item [I2S\_RX\_REMPTY\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SRXREMPTYINT]{I2S\_RX\_REMPTY\_INT} 的中断清除位。（只写）
\label{fielddesc:I2STXWFULLINTCLR}\item [I2S\_TX\_WFULL\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2STXWFULLINT]{I2S\_TX\_WFULL\_INT} 的中断清除位。（只写）
\label{fielddesc:I2STXREMPTYINTCLR}\item [I2S\_TX\_REMPTY\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2STXREMPTYINT]{I2S\_TX\_REMPTY\_INT} 的中断清除位。（只写）
\label{fielddesc:I2SRXHUNGINTCLR}\item [I2S\_RX\_HUNG\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SRXHUNGINT]{I2S\_RX\_HUNG\_INT} 的中断清除位。（只写）
\label{fielddesc:I2STXHUNGINTCLR}\item [I2S\_TX\_HUNG\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2STXHUNGINT]{I2S\_TX\_HUNG\_INT} 的中断清除位。（只写）
\label{fielddesc:I2SINDONEINTCLR}\item [I2S\_IN\_DONE\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SINDONEINT]{I2S\_IN\_DONE\_INT} 的中断清除位。（只写）
\label{fielddesc:I2SINSUCEOFINTCLR}\item [I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SINSUCEOFINT]{I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT} 的中断清除位。（只写）
\label{fielddesc:I2SOUTDONEINTCLR}\item [I2S\_OUT\_DONE\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SOUTDONEINT]{I2S\_OUT\_DONE\_INT} 的中断清除位。（只写）
\label{fielddesc:I2SOUTEOFINTCLR}\item [I2S\_OUT\_EOF\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SOUTEOFINT]{I2S\_OUT\_EOF\_INT} 的中断清除位。（只写）
\label{fielddesc:I2SINDSCRERRINTCLR}\item [I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SINDSCRERRINT]{I2S\_IN\_DSCR\_ERR\_INT} 的中断清除位。（只写）
\label{fielddesc:I2SOUTDSCRERRINTCLR}\item [I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SOUTDSCRERRINT]{I2S\_OUT\_DSCR\_ERR\_INT} 的中断清除位。（只写）
\label{fielddesc:I2SINDSCREMPTYINTCLR}\item [I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SINDSCREMPTYINT]{I2S\_IN\_DSCR\_EMPTY\_INT} 的中断清除位。（只写）
\label{fielddesc:I2SOUTTOTALEOFINTCLR}\item [I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SOUTTOTALEOFINT]{I2S\_OUT\_TOTAL\_EOF\_INT} 的中断清除位。（只写）
\label{fielddesc:I2SVSYNCINTCLR}\item [I2S\_V\_SYNC\_INT\_CLR] \hyperref[int:I2SVSYNCINT]{I2S\_V\_SYNC\_INT} 的中断清除位。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_TIMING\_REG}{\hexprefix{}001C}\label{regdesc:I2STIMINGREG}
\regfield{(reserved)}{7}{25}{0000000}%
\regfield{I2S\_TX\_BCK\_IN\_INV}{1}{24}{{0}}%
\regfield{I2S\_DATA\_ENABLE\_DELAY}{2}{22}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_DSYNC\_SW}{1}{21}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_DSYNC\_SW}{1}{20}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_BCK\_OUT\_DELAY}{2}{18}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_WS\_OUT\_DELAY}{2}{16}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_SD\_OUT\_DELAY}{2}{14}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_WS\_OUT\_DELAY}{2}{12}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_BCK\_OUT\_DELAY}{2}{10}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_SD\_IN\_DELAY}{2}{8}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_WS\_IN\_DELAY}{2}{6}{{0}}%
\regfield{I2S\_RX\_BCK\_IN\_DELAY}{2}{4}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_WS\_IN\_DELAY}{2}{2}{{0}}%
\regfield{I2S\_TX\_BCK\_IN\_DELAY}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2STXBCKINDELAY}\item [I2S\_TX\_BCK\_IN\_DELAY] 发送模式下，BCK 输入信号的延迟周期数，时钟：I2S0\_CLK。（读/写）
\begin{itemize}
    \item 0：延迟 1.5 个时钟周期；
    \item 1：延迟 2.5 个时钟周期；
    \item 2：延迟 3.5 个时钟周期；
    \item 3：延迟 4.5 个时钟周期。
\end{itemize}
\label{fielddesc:I2STXWSINDELAY}\item [I2S\_TX\_WS\_IN\_DELAY] 发送模式下，WS 输入信号的延迟周期数，时钟：I2S0\_CLK。（读/写）
\begin{itemize}
    \item 0：延迟 1.5 个时钟周期；
    \item 1：延迟 2.5 个时钟周期；
    \item 2：延迟 3.5 个时钟周期；
    \item 3：延迟 4.5 个时钟周期。
\end{itemize}
\label{fielddesc:I2SRXBCKINDELAY}\item [I2S\_RX\_BCK\_IN\_DELAY] 接收模式下，BCK 输入信号的延迟周期数，时钟：I2S0\_CLK。（读/写）
\begin{itemize}
    \item 0：延迟 1.5 个时钟周期；
    \item 1：延迟 2.5 个时钟周期；
    \item 2：延迟 3.5 个时钟周期；
    \item 3：延迟 4.5 个时钟周期。
\end{itemize}
\label{fielddesc:I2SRXWSINDELAY}\item [I2S\_RX\_WS\_IN\_DELAY] 接收模式下，WS 输入信号的延迟周期数，时钟：I2S0\_CLK。（读/写）
\begin{itemize}
    \item 0：延迟 1.5 个时钟周期；
    \item 1：延迟 2.5 个时钟周期；
    \item 2：延迟 3.5 个时钟周期；
    \item 3：延迟 4.5 个时钟周期。
\end{itemize}
\label{fielddesc:I2SRXSDINDELAY}\item [I2S\_RX\_SD\_IN\_DELAY] 接收模式下，SD 输入信号的延迟周期数，时钟：I2S0\_CLK。（读/写）
\begin{itemize}
    \item 0：延迟 1.5 个时钟周期；
    \item 1：延迟 2.5 个时钟周期；
    \item 2：延迟 3.5 个时钟周期；
    \item 3：延迟 4.5 个时钟周期。
\end{itemize}
\item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{I2S\_TIMING\_REG}{\hexprefix{}001C}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]
\label{fielddesc:I2STXBCKOUTDELAY}\item [I2S\_TX\_BCK\_OUT\_DELAY] 发送模式下，BCK 输出信号的延迟周期数，时钟：I2S0\_CLK。（读/写）
\begin{itemize}
    \item 0：延迟 0 个时钟周期；
    \item 1：延迟 1 个时钟周期；
    \item 2：延迟 2 个时钟周期；
    \item 3：延迟 3 个时钟周期。
\end{itemize}
\label{fielddesc:I2STXWSOUTDELAY}\item [I2S\_TX\_WS\_OUT\_DELAY] 发送模式下，WS 输出信号的延迟周期数，时钟：I2S0\_CLK。（读/写）
\begin{itemize}
    \item 0：延迟 0 个时钟周期；
    \item 1：延迟 1 个时钟周期；
    \item 2：延迟 2 个时钟周期；
    \item 3：延迟 3 个时钟周期。
\end{itemize}
\label{fielddesc:I2STXSDOUTDELAY}\item [I2S\_TX\_SD\_OUT\_DELAY] 发送模式下，SD 输出信号的延迟周期数，时钟：I2S0\_CLK。（读/写）
\begin{itemize}
    \item 0：延迟 0 个时钟周期；
    \item 1：延迟 1 个时钟周期；
    \item 2：延迟 2 个时钟周期；
    \item 3：延迟 3 个时钟周期。
\end{itemize}
\label{fielddesc:I2SRXWSOUTDELAY}\item [I2S\_RX\_WS\_OUT\_DELAY] 接收模式下，WS 输出信号的延迟周期数，时钟：I2S0\_CLK。（读/写）
\begin{itemize}
    \item 0：延迟 0 个时钟周期；
    \item 1：延迟 1 个时钟周期；
    \item 2：延迟 2 个时钟周期；
    \item 3：延迟 3 个时钟周期。
\end{itemize}
\label{fielddesc:I2SRXBCKOUTDELAY}\item [I2S\_RX\_BCK\_OUT\_DELAY] 接收模式下，BCK 输出信号的延迟周期数，时钟：I2S0\_CLK。（读/写）
\begin{itemize}
    \item 0：延迟 0 个时钟周期；
    \item 1：延迟 1 个时钟周期；
    \item 2：延迟 2 个时钟周期；
    \item 3：延迟 3 个时钟周期。
\end{itemize}
\item [见下页]
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\addtocounter{Regfloat}{-1}
\begin{register}{H}{I2S\_TIMING\_REG}{\hexprefix{}001C}
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [接上页]
\label{fielddesc:I2STXDSYNCSW}\item [I2S\_TX\_DSYNC\_SW] 此位置 1，通过两拍同步器 (two flip-flop synchronizer) 将信号同步到发送模块中。（读/写）
\begin{itemize}
    \item 0：第一拍在时钟上升沿采样信号，第二拍在时钟下降沿采样信号；
    \item 1：第一拍在时钟下降沿采样信号，第二拍在时钟上升沿采样信号。
\end{itemize}
\label{fielddesc:I2SRXDSYNCSW}\item [I2S\_RX\_DSYNC\_SW] 此位置 1，通过两拍同步器同步器 (two flip-flop synchronizer) 将信号同步到接收模块中。（读/写）
\begin{itemize}
    \item 0：第一拍在时钟上升沿采样信号，第二拍在时钟下降沿采样信号；
    \item 1：第一拍在时钟下降沿采样信号，第二拍在时钟上升沿采样信号。
\end{itemize}
\label{fielddesc:I2SDATAENABLEDELAY}\item [I2S\_DATA\_ENABLE\_DELAY] 数据有效标志的延迟周期数，时钟：I2S0\_CLK。（读/写）
\begin{itemize}
    \item 0：延迟 1.5 个时钟周期；
    \item 1：延迟 2.5 个时钟周期；
    \item 2：延迟 3.5 个时钟周期；
    \item 3：延迟 4.5 个时钟周期。
\end{itemize}
\label{fielddesc:I2STXBCKININV}\item [I2S\_TX\_BCK\_IN\_INV] 此位置 1，当 BCK 信号进入从机发送模块时会被反转。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_RXEOF\_NUM\_REG}{\hexprefix{}0024}\label{regdesc:I2SRXEOFNUMREG}
\regfield{I2S\_RX\_EOF\_NUM}{32}{0}{{64}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SRXEOFNUM}\item [I2S\_RX\_EOF\_NUM] 待接收数据的长度，当接收左右声道数据个数等于 I2S\_RX\_EOF\_NUM[31:0]时，将触发 I2S\_IN\_SUC\_EOF\_INT 中断。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}



\begin{register}{H}{I2S\_OUT\_LINK\_REG}{\hexprefix{}0030}\label{regdesc:I2SOUTLINKREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{I2S\_OUTLINK\_RESTART}{1}{30}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUTLINK\_START}{1}{29}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUTLINK\_STOP}{1}{28}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{8}{20}{00000000}%
\regfield{I2S\_OUTLINK\_ADDR}{20}{0}{{\hexprefix{}000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SOUTLINKADDR}\item [I2S\_OUTLINK\_ADDR] 第一个发送链表描述符的地址。（读/写）
\label{fielddesc:I2SOUTLINKSTOP}\item [I2S\_OUTLINK\_STOP] 置位此位，停止处理发送链表描述符。（读/写）
\label{fielddesc:I2SOUTLINKSTART}\item [I2S\_OUTLINK\_START] 置位此位，开始处理发送链表描述符。（读/写）
\label{fielddesc:I2SOUTLINKRESTART}\item [I2S\_OUTLINK\_RESTART] 此位置 1，重新开始处理发送链表描述符。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_IN\_LINK\_REG}{\hexprefix{}0034}\label{regdesc:I2SINLINKREG}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{0}%
\regfield{I2S\_INLINK\_RESTART}{1}{30}{{0}}%
\regfield{I2S\_INLINK\_START}{1}{29}{{0}}%
\regfield{I2S\_INLINK\_STOP}{1}{28}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{8}{20}{00000000}%
\regfield{I2S\_INLINK\_ADDR}{20}{0}{{\hexprefix{}000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SINLINKADDR}\item [I2S\_INLINK\_ADDR] 第一个接收链表描述符的地址。（读/写）
\label{fielddesc:I2SINLINKSTOP}\item [I2S\_INLINK\_STOP] 置位此位，停止处理接收链表描述符。（读/写）
\label{fielddesc:I2SINLINKSTART}\item [I2S\_INLINK\_START] 置位此位，开始处理接收链表描述符。（读/写）
\label{fielddesc:I2SINLINKRESTART}\item [I2S\_INLINK\_RESTART] 置位此位，重新开始处理接收链表描述符。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR\_REG}{\hexprefix{}0038}\label{regdesc:I2SOUTEOFDESADDRREG}
\regfield{I2S\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SOUTEOFDESADDR}\item [I2S\_OUT\_EOF\_DES\_ADDR] 生成 EOF 的发送链表描述符的地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_IN\_EOF\_DES\_ADDR\_REG}{\hexprefix{}003C}\label{regdesc:I2SINEOFDESADDRREG}
\regfield{I2S\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SINSUCEOFDESADDR}\item [I2S\_IN\_SUC\_EOF\_DES\_ADDR] 生成 EOF 的接收链表描述符地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR\_REG}{\hexprefix{}0040}\label{regdesc:I2SOUTEOFBFRDESADDRREG}
\regfield{I2S\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR}{32}{0}{{\hexprefix{}000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SOUTEOFBFRDESADDR}\item [I2S\_OUT\_EOF\_BFR\_DES\_ADDR] 生成 EOF 的发送链表描述符对应的缓存地址。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_INLINK\_DSCR\_REG}{\hexprefix{}0048}\label{regdesc:I2SINLINKDSCRREG}
\regfield{I2S\_INLINK\_DSCR}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SINLINKDSCR}\item [I2S\_INLINK\_DSCR] 当前接收链表描述符的地址（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_INLINK\_DSCR\_BF0\_REG}{\hexprefix{}004C}\label{regdesc:I2SINLINKDSCRBF0REG}
\regfield{I2S\_INLINK\_DSCR\_BF0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SINLINKDSCRBF0}\item [I2S\_INLINK\_DSCR\_BF0] 下一个接收链表描述符的地址（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_INLINK\_DSCR\_BF1\_REG}{\hexprefix{}0050}\label{regdesc:I2SINLINKDSCRBF1REG}
\regfield{I2S\_INLINK\_DSCR\_BF1}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SINLINKDSCRBF1}\item [I2S\_INLINK\_DSCR\_BF1] 下一个接收链表数据缓存的地址（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_OUTLINK\_DSCR\_REG}{\hexprefix{}0054}\label{regdesc:I2SOUTLINKDSCRREG}
\regfield{I2S\_OUTLINK\_DSCR}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SOUTLINKDSCR}\item [I2S\_OUTLINK\_DSCR] 当前发送链表描述符的地址（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_OUTLINK\_DSCR\_BF0\_REG}{\hexprefix{}0058}\label{regdesc:I2SOUTLINKDSCRBF0REG}
\regfield{I2S\_OUTLINK\_DSCR\_BF0}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SOUTLINKDSCRBF0}\item [I2S\_OUTLINK\_DSCR\_BF0] 下一个发送链表描述符的地址（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_OUTLINK\_DSCR\_BF1\_REG}{\hexprefix{}005C}\label{regdesc:I2SOUTLINKDSCRBF1REG}
\regfield{I2S\_OUTLINK\_DSCR\_BF1}{32}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SOUTLINKDSCRBF1}\item [I2S\_OUTLINK\_DSCR\_BF1] 下一个发送链表数据缓存的地址（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_LC\_CONF\_REG}{\hexprefix{}0060}\label{regdesc:I2SLCCONFREG}
\regfield{(reserved)}{16}{16}{0000000000000000}%
\regfield{I2S\_EXT\_MEM\_BK\_SIZE}{2}{14}{{0}}%
\regfield{I2S\_MEM\_TRANS\_EN}{1}{13}{{0}}%
\regfield{I2S\_CHECK\_OWNER}{1}{12}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_DATA\_BURST\_EN}{1}{11}{{0}}%
\regfield{I2S\_INDSCR\_BURST\_EN}{1}{10}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUTDSCR\_BURST\_EN}{1}{9}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_EOF\_MODE}{1}{8}{{1}}%
\regfield{(reserved)}{1}{7}{0}%
\regfield{I2S\_OUT\_AUTO\_WRBACK}{1}{6}{{0}}%
\regfield{I2S\_IN\_LOOP\_TEST}{1}{5}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_LOOP\_TEST}{1}{4}{{0}}%
\regfield{I2S\_AHBM\_RST}{1}{3}{{0}}%
\regfield{I2S\_AHBM\_FIFO\_RST}{1}{2}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_RST}{1}{1}{{0}}%
\regfield{I2S\_IN\_RST}{1}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SINRST}\item [I2S\_IN\_RST] 配置 DMA 前置位此位，复位 in-DMA FSM。（读/写）
\label{fielddesc:I2SOUTRST}\item [I2S\_OUT\_RST] 配置 DMA 前置位此位，复位 out-DMA FSM。（读/写）
\label{fielddesc:I2SAHBMFIFORST}\item [I2S\_AHBM\_FIFO\_RST] 配置 DMA 前置位此位，复位 DMA 的 AHB 接口 cmdFIFO。（读/写）
\label{fielddesc:I2SAHBMRST}\item [I2S\_AHBM\_RST] 配置 DMA 前置位此位，复位 DMA 的 AHB 接口。（读/写）
\label{fielddesc:I2SOUTLOOPTEST}\item [I2S\_OUT\_LOOP\_TEST] 置位此位，使能循环测试接收链表。（读/写）
\label{fielddesc:I2SINLOOPTEST}\item [I2S\_IN\_LOOP\_TEST] 置位此位，使能循环测试发送链表。（读/写）
\label{fielddesc:I2SOUTAUTOWRBACK}\item [I2S\_OUT\_AUTO\_WRBACK] 将此位置 1，当发送 buffer 中的数据发送完毕时，自动回写发送链表。（读/写）
\label{fielddesc:I2SOUTEOFMODE}\item [I2S\_OUT\_EOF\_MODE] 生成 DMA out EOF 标志的模式。1：DMA 从 FIFO 中弹出所有数据时，生成该标志。0：AHB 将所有数据推入 FIFO 后，生成此标志。（读/写）
\label{fielddesc:I2SOUTDSCRBURSTEN}\item [I2S\_OUTDSCR\_BURST\_EN] 配置 DMA 发送链表描述符的传输模式。1：使用 burst 模式准备发送链表描述符。0：使用字节模式准备发送链表描述符。（读/写）
\label{fielddesc:I2SINDSCRBURSTEN}\item [I2S\_INDSCR\_BURST\_EN] 配置 DMA 接收链表描述符的传输模式。1：使用 burst 模式准备接收链表描述符 0：使用字节模式准备接收链表描述符。（读/写）
\label{fielddesc:I2SOUTDATABURSTEN}\item [I2S\_OUT\_DATA\_BURST\_EN] 配置发送数据模式。1：使用 burst 模式准备发送数据 0：使用字节模式准备发送数据。（读/写）
\label{fielddesc:I2SCHECKOWNER}\item [I2S\_CHECK\_OWNER] 置位此位，使能硬件查看 owner bit。（读/写）
\label{fielddesc:I2SMEMTRANSEN}\item [I2S\_MEM\_TRANS\_EN] 保留。（读/写）
\label{fielddesc:I2SEXTMEMBKSIZE}\item [I2S\_EXT\_MEM\_BK\_SIZE] DMA 访问外部内存块大小。0：16 字节。1：32 字节。 2：64 字节。 3：保留。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_LC\_STATE0\_REG}{\hexprefix{}006C}\label{regdesc:I2SLCSTATE0REG}
\regfield{I2S\_OUT\_EMPTY}{1}{31}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_FULL}{1}{30}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUTFIFO\_CNT}{7}{23}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_STATE}{3}{20}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUT\_DSCR\_STATE}{2}{18}{{0}}%
\regfield{I2S\_OUTLINK\_DSCR\_ADDR}{18}{0}{{\hexprefix{}000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SOUTLINKDSCRADDR}\item [I2S\_OUTLINK\_DSCR\_ADDR] I2S DMA 发送描述符地址。（只读）
\label{fielddesc:I2SOUTDSCRSTATE}\item [I2S\_OUT\_DSCR\_STATE] I2S DMA 发送描述符状态。（只读）
\label{fielddesc:I2SOUTSTATE}\item [I2S\_OUT\_STATE] I2S DMA 发送数据状态。（只读）
\label{fielddesc:I2SOUTFIFOCNT}\item [I2S\_OUTFIFO\_CNT] I2S DMA outFIFO 中剩余的数据。（只读）
\label{fielddesc:I2SOUTFULL}\item [I2S\_OUT\_FULL] I2S DMA outFIFO 已满。（只读）
\label{fielddesc:I2SOUTEMPTY}\item [I2S\_OUT\_EMPTY] I2S DMA outFIFO 为空。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_LC\_STATE1\_REG}{\hexprefix{}0070}\label{regdesc:I2SLCSTATE1REG}
\regfield{I2S\_IN\_EMPTY}{1}{31}{{0}}%
\regfield{I2S\_IN\_FULL}{1}{30}{{0}}%
\regfield{I2S\_INFIFO\_CNT\_DEBUG}{7}{23}{{0}}%
\regfield{I2S\_IN\_STATE}{3}{20}{{0}}%
\regfield{I2S\_IN\_DSCR\_STATE}{2}{18}{{0}}%
\regfield{I2S\_INLINK\_DSCR\_ADDR}{18}{0}{{\hexprefix{}000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SINLINKDSCRADDR}\item [I2S\_INLINK\_DSCR\_ADDR] I2S DMA 接收描述符地址。（只读）
\label{fielddesc:I2SINDSCRSTATE}\item [I2S\_IN\_DSCR\_STATE] I2S DMA 接收描述符状态。（只读）
\label{fielddesc:I2SINSTATE}\item [I2S\_IN\_STATE] I2S DMA 接收数据状态。（只读）
\label{fielddesc:I2SINFIFOCNTDEBUG}\item [I2S\_INFIFO\_CNT\_DEBUG] I2S DMA inFIFO 中剩余的数据。（只读）
\label{fielddesc:I2SINFULL}\item [I2S\_IN\_FULL] I2S DMA inFIFO 已满。（只读）
\label{fielddesc:I2SINEMPTY}\item [I2S\_IN\_EMPTY] I2S DMA inFIFO 为空。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_STATE\_REG}{\hexprefix{}00BC}\label{regdesc:I2SSTATEREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{I2S\_TX\_IDLE}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2STXIDLE}\item [I2S\_TX\_IDLE] 1：I2S TX 处于空闲状态。0：I2S TX 正在工作。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_CLKM\_CONF\_REG}{\hexprefix{}00AC}\label{regdesc:I2SCLKMCONFREG}
\regfield{(reserved)}{9}{23}{000000000}%
\regfield{I2S\_CLK\_SEL}{2}{21}{{0}}%
\regfield{I2S\_CLK\_EN}{1}{20}{{0}}%
\regfield{I2S\_CLKM\_DIV\_A}{6}{14}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{I2S\_CLKM\_DIV\_B}{6}{8}{{\hexprefix{}0}}%
\regfield{I2S\_CLKM\_DIV\_NUM}{8}{0}{{4}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SCLKMDIVNUM}\item [I2S\_CLKM\_DIV\_NUM] I2S 时钟分频器的整数值。（读/写）
\label{fielddesc:I2SCLKMDIVB}\item [I2S\_CLKM\_DIV\_B] 小数分频器的分子值。（读/写）
\label{fielddesc:I2SCLKMDIVA}\item [I2S\_CLKM\_DIV\_A] 小数分频器的分母值。（读/写）
\label{fielddesc:I2SCLKEN}\item [I2S\_CLK\_EN] 置位此位，使能时钟门控。（读/写）
\label{fielddesc:I2SCLKSEL}\item [I2S\_CLK\_SEL] 设置此位选择 I2S 模块时钟源。0：关闭 I2S 模块的时钟源。1：选择时钟源 APLL\_CLK。2：选择时钟源 PLL\_160M\_CLK。3：关闭 I2S 模块的时钟源。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_SAMPLE\_RATE\_CONF\_REG}{\hexprefix{}00B0}\label{regdesc:I2SSAMPLERATECONFREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{I2S\_RX\_BITS\_MOD}{6}{18}{{16}}%
\regfield{I2S\_TX\_BITS\_MOD}{6}{12}{{16}}%
\regfield{I2S\_RX\_BCK\_DIV\_NUM}{6}{6}{{6}}%
\regfield{I2S\_TX\_BCK\_DIV\_NUM}{6}{0}{{6}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2STXBCKDIVNUM}\item [I2S\_TX\_BCK\_DIV\_NUM] 发送模式下 BCK 配置位。（读/写）
\label{fielddesc:I2SRXBCKDIVNUM}\item [I2S\_RX\_BCK\_DIV\_NUM] 接收模式下 BCK 配置位。（读/写）
\label{fielddesc:I2STXBITSMOD}\item [I2S\_TX\_BITS\_MOD] 配置发送通道的位宽，只能配置为 8、16、24、32，分别对应 8、16、24、32 位数据通信。（读/写）
\label{fielddesc:I2SRXBITSMOD}\item [I2S\_RX\_BITS\_MOD] 配置接收通道的位宽，只能配置为 8、16、24、32，分别对应 8、16、24、32 位数据通信。（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{I2S\_DATE\_REG}{\hexprefix{}00FC}\label{regdesc:I2SDATEREG}
\regfield{I2S\_DATE}{32}{0}{{\hexprefix{}19052500}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:I2SDATE}\item [I2S\_DATE] 版本控制寄存器（读/写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


