\begin{register}{H}{mhartid}{0xF14}\label{regdesc:LPMHARTID}
\regfield{MHARTID}{32}{0}{{0x00000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPMHARTID}\item [MHARTID] 表示硬件线程编号。LP CPU 硬件线程编号为 0。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{mstatus}{0x300}\label{regdesc:LPMSTATUS}
\regfield{(reserved)}{10}{22}{{0x000}}%
\regfield{reserved}{1}{21}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{8}{13}{{0x00}}%
\regfield{MPP}{2}{11}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{8}{{0x0}}%
\regfield{MPIE}{1}{7}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{4}{{0x0}}%
\regfield{MIE}{1}{3}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{3}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPMSTATUSMIE}\item [MIE] 写 1 使能全局机器模式中断。(R/W)
\label{fielddesc:LPMSTATUSMPIE}\item [MPIE] 写 1 使能（陷阱）之前的机器模式中断。 (R/W)
\label{fielddesc:LPMSTATUSMPP}\item [MPP] 配置（陷阱）之前的机器特权模式。\\
0x3：机器模式\\
其他值：无效\\
注意：仅低位可写。由于高位直接绑定低位，写入高位将被忽略。\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{misa}{0x301}\label{regdesc:LPMISA}
\regfield{MXL}{2}{30}{{0x1}}%
\regfield{(reserved)}{4}{26}{{0x0}}%
\regfield{Z}{1}{25}{{0}}%
\regfield{Y}{1}{24}{{0}}%
\regfield{X}{1}{23}{{0}}%
\regfield{W}{1}{22}{{0}}%
\regfield{V}{1}{21}{{0}}%
\regfield{U}{1}{20}{{0}}%
\regfield{T}{1}{19}{{0}}%
\regfield{S}{1}{18}{{0}}%
\regfield{R}{1}{17}{{0}}%
\regfield{Q}{1}{16}{{0}}%
\regfield{P}{1}{15}{{0}}%
\regfield{O}{1}{14}{{0}}%
\regfield{N}{1}{13}{{0}}%
\regfield{M}{1}{12}{{1}}%
\regfield{L}{1}{11}{{0}}%
\regfield{K}{1}{10}{{0}}%
\regfield{J}{1}{9}{{0}}%
\regfield{I}{1}{8}{{1}}%
\regfield{H}{1}{7}{{0}}%
\regfield{G}{1}{6}{{0}}%
\regfield{F}{1}{5}{{0}}%
\regfield{E}{1}{4}{{0}}%
\regfield{D}{1}{3}{{0}}%
\regfield{C}{1}{2}{{1}}%
\regfield{B}{1}{1}{{0}}%
\regfield{A}{1}{0}{{1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPMISAMXL}\item [MXL] 机器 XLEN = 1（32 位）。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAZ}\item [Z] 保留 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAY}\item [Y] 保留 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAX}\item [X] 非标准扩展 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAW}\item [W] 保留 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAV}\item [V] 保留 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAU}\item [U] 实现用户模式 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAT}\item [T] 保留 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAS}\item [S] 实现监督模式 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAR}\item [R] 保留 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAQ}\item [Q] 四精度浮点扩展 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAP}\item [P] 保留 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAO}\item [O] 保留 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAN}\item [N] 支持用户级别中断 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAM}\item [M] 整数乘除法标准扩展 = 1。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAL}\item [L] 保留 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAK}\item [K] 保留 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAJ}\item [J] 保留 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAI}\item [I] RV32I 基本 ISA = 1。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAH}\item [H] 虚拟机管理程序扩展 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAG}\item [G] 其他标准扩展 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAF}\item [F] 单精度浮点扩展 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAE}\item [E] RV32E 基本 ISA = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAD}\item [D] 双精度浮点扩展 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAC}\item [C] 压缩标准扩展 = 1。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAB}\item [B] 保留 = 0。 (RO)
\label{fielddesc:LPMISAA}\item [A] 原子标准扩展 = 1。 (RO)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}



\begin{register}{H}{mie}{0x304}\label{regdesc:LPMIE}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{{0x0}}%
\regfield{IE}{1}{30}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{30}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPMIESIE}\item [IE] 写 1 使能中断。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{mtvec}{0x305}\label{regdesc:LPMTVEC}
\regfield{BASE}{24}{8}{{0x000000}}%
\regfield{(reserved)}{6}{2}{{0x00}}%
\regfield{MODE}{2}{0}{{0x1}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPMTVECMODE}\item [MODE] 表示机器模式中断是否为向量模式。仅支持向量模式 \textbf{0x1}。 (RO)
\label{fielddesc:LPMTVECBASE}\item [BASE] 配置陷阱向量基址的高 24 位，地址为 256 字节对齐。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{mscratch}{0x340}\label{regdesc:LPMSCRATCH}
\regfield{MSCRATCH}{32}{0}{{0x00000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPMSCRATCH}\item [MSCRATCH] 保存用户自定义的机器暂存信息。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{mepc}{0x341}\label{regdesc:LPMEPC}
\regfield{MEPC}{32}{0}{{0x00000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPMEPC}\item [MEPC] 配置机器陷阱/异常程序计数器。当 CPU 遇到陷阱时，此域将自动更新为 CPU 将要执行的指令的地址。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{mcause}{0x342}\label{regdesc:LPMCAUSE}
\regfield{Interrupt Flag}{1}{31}{{0}}%
\regfield{(reserved)}{26}{5}{{0x0000000}}%
\regfield{Exception Code}{5}{0}{{0x00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPMCAUSECODE}\item [Exception Code] CPU 进入异常时，此域将自动更新为最近的陷阱或中断的唯一 ID。可能的异常 ID：\\
0x2：非法指令\\
0x3：硬件断点/观察点或 EBREAK\\
0x6：原子指令非对齐\\
注意：异常 ID 0x0（指令地址非对齐）不存在，因为 CPU 在取指时始终屏蔽地址的最低位。\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPMCAUSEINT}\item [Interrupt Flag] CPU 进入陷阱时，此标志位将自动更新。如果被置位，则表示最近的陷阱是由中断引起。在异常情况下保持为 0。 (R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{mtval}{0x343}\label{regdesc:LPMTVAL}
\regfield{MTVAL}{32}{0}{{0x00000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPMTVAL}\item [MTVAL] 配置机器模式陷阱值。将自动更新为与异常有关的数据，该数据可能有助于处理该异常。根据异常编号有以下解读：\\
0x1：指令地址错误\\
0x2：指令 opcode 错误\\
0x5：存储器读操作的数据地址错误\\
0x7：存储器写操作的数据地址错误\\
注意：该寄存器不支持其他异常 ID 和中断\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{mip}{0x344}\label{regdesc:LPMIP}
\regfield{(reserved)}{1}{31}{{0x0}}%
\regfield{IP}{1}{30}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{30}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPMIPSIP}\item [IP] 配置中断的等待状态。\\
0：不等待\\
1：等待\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{mcycle}{0xB00}\label{regdesc:LPMCYCLE}
\regfield{mcycle}{32}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPMCYCLE}\item [MCYCLE] 配置时钟周期计数器的低 32 位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{minstret}{0xB02}\label{regdesc:LPMINSTRET}
\regfield{minstret}{32}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPMINSTRET}\item [MINSTRET] 配置指令计数器的低 32 位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{mhpmcounter\regindex{n}(\regindex{n}: 3-12)}{0xB00+\regindex{n}}\label{regdesc:LPMHPMCOUNTER}
\regfield{mhpmcounter\regindex{n}}{32}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPMHMPCOUNTER}\item [MHPMCOUNTER\regindex{n}] 配置性能计数器 \regindex{n} 的低 32 位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{mcycleh}{0xB80}\label{regdesc:LPMCYCLEH}
\regfield{mcycleh}{32}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPMCYCLEH}\item [MCYCLEH] 配置时钟周期计数器的高 32 位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

\begin{register}{H}{minstreth}{0xB82}\label{regdesc:LPMINSTRETH}
\regfield{minstreth}{32}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPMINSTRETH}\item [MINSTRETH] 配置指令计数器的高 32 位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{mhpmcounter\regindex{n}(\regindex{n}: 3-12)h}{0xB80+\regindex{n}}\label{regdesc:LPMHPMCOUNTERH}
\regfield{mhpmcounter\regindex{n}h}{32}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPMHMPCOUNTERH}\item [MHPMCOUNTER\regindex{n}h] 配置性能计数器 \regindex{n} 的高 32 位。(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{mcouninhibit}{0x320}\label{regdesc:LPMCOUNTINHIBIT}
\regfield{HPM}{29}{3}{{0x0}}%
\regfield{IR}{1}{2}{{0x0}}%
\regfield{(reserved)}{1}{1}{{0x0}}%
\regfield{CY}{1}{0}{{0x0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\label{fielddesc:LPMCOUNTINHIBITCY}\item [CY] 配置时钟周期计数器是否递增计数。\\
0：不计数\\
1：递增计数\\
(R/W)
\label{fielddesc:LPMCOUNTINHIBITIR}\item [IR] 配置指令计数器是否递增计数。\\
0：不计数\\
1：递增计数\\
(R/W)\label{fielddesc:LPMCOUNTINHIBITHPM}\item [HPM] 配置性能计数器 \regindex{n}(\regindex{n}:3-12) 是否递增计数。\\
0：不计数\\
1：递增计数\\
(R/W)
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}
