\begin{register}{H}{LEDC\_HSCH\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}\_CONF0\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}: 0-7)}{0x00+0x14*\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}}\label{regdesc:LEDCHSCHnCONF0REG}
\regfield{(reserved)}{28}{4}{{0x00000000}}%
\regfield{LEDC\_IDLE\_LV\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{3}{0}%
\regfield{LEDC\_SIG\_OUT\_EN\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{2}{0}%
\regfield{LEDC\_TIMER\_SEL\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LEDC\_IDLE\_LV\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}] 高速通道 \textcolor{red}{\it{n}} 不工作时，用于控制输出值。（读／写）
\item [LEDC\_SIG\_OUT\_EN\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}] 高速通道 \textcolor{red}{\it{n}} 输出使能控制位。（读／写）
\item [LEDC\_TIMER\_SEL\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}] 用于从 4 种高速时钟计数器中为高速通道 \textcolor{red}{\it{n}} 选择一个时钟计数器。（读／写）\\
0:选择 hstimer0；\\
1:选择 hstimer1；\\
2:选择 hstimer2；\\
3:选择 hstimer3。
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_HSCH\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}\_HPOINT\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}: 0-7)}{0x04+0x14*\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}}\label{regdesc:LEDCHSCHnHPOINTREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{{0x0000}}%
\regfield{LEDC\_HPOINT\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{20}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LEDC\_HPOINT\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}]\label{regdesc:LEDCHPOINTHSCHn} 当高速通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的 htimerx(x=[0,3]) 达到 LEDC\_HPOINT\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}[19:0]，输出信号翻转为高电平。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_HSCH\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}\_DUTY\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}: 0-7)}{0x08+0x14*\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}}\label{regdesc:LEDCHSCHnDUTYREG}
\regfield{(reserved)}{7}{25}{{0x00}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{25}{0}{{0x0000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LEDC\_DUTY\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}]\label{regdesc:LEDCDUTYHSCHn} 用于控制输出占空比。当通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的 hstimerx(x=[0,3]) 达到 LEDC\_LPOINT\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}} 时，输出信号翻转为低电平。\\ LEDC\_LPOINT\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}=LEDC\_LPOINT\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}[19:0]+LEDC\_DUTY\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}[24:4])          (1) \\
LEDC\_LPOINT\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}=LEDC\_LPOINT\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}[19:0]+LEDC\_DUTY\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}[24:4] +1)     (2)  \\
当寄存器选择 1，2 时，请从\hyperref[ledcfd:dithering]{功能描述}中获取更多信息。
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_HSCH\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}\_CONF1\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}: 0-7)}{0x0C+0x14*\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}}\label{regdesc:LEDCHSCHnCONF1REG}
\regfield{LEDC\_DUTY\_START\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{31}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_INC\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{30}{1}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_NUM\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{10}{20}{{0x000}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CYCLE\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{10}{10}{{0x000}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_SCALE\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{10}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LEDC\_DUTY\_START\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}]\label{regdesc:LEDCDUTYSTARTHSCHn} 当配置了 LEDC\_DUTY\_NUM\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}, LEDC\_DUTY\_CYCLE\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}} 以及 LEDC\_DUTY\_SCALE\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}} 时，需要置位 LEDC\_DUTY\_START\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}，这些寄存器才会生效。硬件自动清零此位。（读／写）
\item [LEDC\_DUTY\_INC\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}]\label{regdesc:LEDCDUTYINCHSCHn} 用于递增或递减高速通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的输出信号的占空比。（读／写）
\item [LEDC\_DUTY\_NUM\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}]\label{regdesc:LEDCDUTYNUMHSCHn} 用于控制高速通道 \textcolor{red}{\it{n}} 占空比变化的次数。（读／写）
\item [LEDC\_DUTY\_CYCLE\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}]\label{regdesc:LEDCDUTYCYCLEHSCHn} 每 LEDC\_DUTY\_CYCLE\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}} 个时钟周期递增或递减高速通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的占空比。
\item [LEDC\_DUTY\_SCALE\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}]\label{regdesc:LEDCDUTYSCALEHSCHn} 用于递增或递减高速通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的步长。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_HSCH\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}\_DUTY\_R\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}: 0-7)}{0x10+0x14*\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}}\label{regdesc:LEDCHSCHnDUTYRREG}
\regfield{(reserved)}{7}{25}{{0x00}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_R}{25}{0}{{0x0000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LEDC\_DUTY\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_R] 当下高速通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的输出信号的占空比。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_LSCH\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}\_CONF0\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}: 0-7)}{0xA0+0x14*\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}}\label{regdesc:LEDCLSCHnCONF0REG}
\regfield{(reserved)}{27}{5}{{0x0000000}}%
\regfield{LEDC\_PARA\_UP\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{4}{0}%
\regfield{LEDC\_IDLE\_LV\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{3}{0}%
\regfield{LEDC\_SIG\_OUT\_EN\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{2}{0}%
\regfield{LEDC\_TIMER\_SEL\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{2}{0}{{0}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LEDC\_PARA\_UP\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}] 用于更新低速通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的 LEDC\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_HPOINT 和 LEDC\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_DUTY 寄存器。（读／写）
\item [LEDC\_IDLE\_LV\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}] 当低速通道 \textcolor{red}{\it{n}} 不工作时，用于控制输出值。（读／写）
\item [LEDC\_SIG\_OUT\_EN\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}] 低速通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的输出控制位。（读／写）
\item [LEDC\_TIMER\_SEL\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}] 用于从 4 种低速分频器中为低速通道 \textcolor{red}{\it{n}} 选择一个时钟计数器。（读／写）\\
0:选择 lstimer0；\\
1:选择 lstimer1；\\
2:选择 lstimer2；\\
 3:选择 lstimer3。
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_LSCH\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}\_HPOINT\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}: 0-7)}{0xA4+0x14*\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}}\label{regdesc:LEDCLSCHnHPOINTREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{{0x0000}}%
\regfield{LEDC\_HPOINT\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{20}{0}{{0x000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LEDC\_HPOINT\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}]\label{regdesc:LEDCHPOINTLSCHn} 当低速通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的 lstimerx(x=[0,3]) 达到 LEDC\_HPOINT\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}[19:0] 时，输出信号翻转为高电平。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_LSCH\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}\_DUTY\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}: 0-7)}{0xA8+0x14*\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}}\label{regdesc:LEDCLSCHnDUTYREG}
\regfield{(reserved)}{7}{25}{{0x00}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{25}{0}{{0x0000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LEDC\_DUTY\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}]\label{regdesc:LEDCDUTYLSCHn} 用于控制输出占空比。当低速通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的 lstimerx(x=[0,3]) 达到 LEDC\_LPOINT\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}时，输出信号翻转为低电平。（读／写）\\
LEDC\_LPOINT\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}=(LEDC\_HPOINT\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}[19:0]+LEDC\_DUTY\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}[24:4])          (1) \\
LEDC\_LPOINT\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}=(LEDC\_HPOINT\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}[19:0]+LEDC\_DUTY\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}[24:4] +1)     (2) \\
当寄存器选择 1，2 时，请从\hyperref[ledcfd:dithering]{功能描述}中获取更多信息。
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_LSCH\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}\_CONF1\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}: 0-7)}{0xAC+0x14*\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}}\label{regdesc:LEDCLSCHnCONF1REG}
\regfield{LEDC\_DUTY\_START\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{31}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_INC\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{1}{30}{1}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_NUM\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{10}{20}{{0x000}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CYCLE\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{10}{10}{{0x000}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_SCALE\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}}{10}{0}{{0x000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LEDC\_DUTY\_START\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}]\label{regdesc:LEDCDUTYSTARTLSCHn} 当配置了 LEDC\_DUTY\_NUM\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}、LEDC\_DUTY\_CYCLE\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}} 以及 LEDC\_DUTY\_SCALE\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}} 时，需要置位 LEDC\_DUTY\_START\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}，这些寄存器才能生效。硬件自动清零此位。（读／写）
\item [LEDC\_DUTY\_INC\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}]\label{regdesc:LEDCDUTYINCLSCHn} 用于递增或递减低速通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的输出信号的占空比。（读／写）
\item [LEDC\_DUTY\_NUM\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}]\label{regdesc:LEDCDUTYNUMLSCHn} 用于控制低速通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的占空比变化的次数。（读／写）
\item [LEDC\_DUTY\_CYCLE\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}]\label{regdesc:LEDCDUTYCYCLELSCHn} 用于每 LEDC\_DUTY\_CYCLE\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}} 个时钟周期递增或递减占空比。（读／写）
\item [LEDC\_DUTY\_SCALE\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}]\label{regdesc:LEDCDUTYSCALELSCHn} 用递增或递减低速通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的步长。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_LSCH\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}\_DUTY\_R\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}: 0-7)}{0xB0+0x14*\textit{\textcolor{red}{\it{n}}}}\label{regdesc:LEDCLSCHnDUTYRREG}
\regfield{(reserved)}{7}{25}{{0x00}}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_R}{25}{0}{{0x0000000}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LEDC\_DUTY\_R\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_R] 低速通道 \textcolor{red}{\it{n}} 的输出信号的当前占空比。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_HSTIMER\textit{\textcolor{red}{\it{x}}}\_CONF\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{x}}}: 0-3)}{0x140+8*\textit{\textcolor{red}{\it{x}}}}\label{regdesc:LEDCHSTIMERnCONFREG}
\regfield{(reserved)}{6}{26}{{0x00}}%
\regfield{LEDC\_TICK\_SEL\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}}{1}{25}{0}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_RST}{1}{24}{1}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_PAUSE}{1}{23}{0}%
\regfield{LEDC\_CLK\_DIV\_NUM\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}}{18}{5}{{0x00000}}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_DUTY\_RES}{5}{0}{{0x00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LEDC\_TICK\_SEL\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}] 用于选择 APB\_CLK 或 REF\_TICK 作为高速时钟计数器。（读／写）\\
1：APB\_CLK；\\
0：REF\_TICK。
\item [LEDC\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_RST] 用于复位高速时钟计数器 \textcolor{red}{\it{x}}，复位后计数器为 0。（读／写）
\item [LEDC\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_PAUSE] 用于暂停高速时钟计数器 \textcolor{red}{\it{x}}。（读／写）
\item [LEDC\_CLK\_DIV\_NUM\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}] 用于配置高速时钟计数器 \textcolor{red}{\it{x}}，低 8 位为小数部分。（读／写）
\item [LEDC\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_DUTY\_RES] 用于控制高速时钟计数器 \textcolor{red}{\it{x}} 的计数范围。计数范围为 [0,2**LEDC\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_DUTY\_RES]，最大位宽为 20 位。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_HSTIMER\textit{\textcolor{red}{\it{x}}}\_VALUE\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{x}}}: 0-3)}{0x144+8*\textit{\textcolor{red}{\it{x}}}}\label{regdesc:LEDCHSTIMERnVALUEREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{{0x0000}}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_CNT}{20}{0}{00000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LEDC\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_CNT] 软件可以读取高速时钟计数器 \textcolor{red}{\it{x}} 的当前计数值。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_LSTIMER\textit{\textcolor{red}{\it{x}}}\_CONF\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{x}}}: 0-3)}{0x160+8*\textit{\textcolor{red}{\it{x}}}}\label{regdesc:LEDCLSTIMERnCONFREG}
\regfield{(reserved)}{5}{27}{{0x00}}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_PARA\_UP}{1}{26}{0}%
\regfield{LEDC\_TICK\_SEL\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}}{1}{25}{0}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_RST}{1}{24}{1}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_PAUSE}{1}{23}{0}%
\regfield{LEDC\_CLK\_DIV\_NUM\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}}{18}{5}{{0x00000}}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_DUTY\_RES}{5}{0}{{0x00}}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_PARA\_UP] 用于更新  LEDC\_CLK\_DIV\_NUM\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}} 和  LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_DUTY\_RES。
\item [LEDC\_TICK\_SEL\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}] 用于为低速时钟计数器 \textcolor{red}{\it{x}} 选择 RTC\_SLOW\_CLK 或 REF\_TICK 时钟。（读／写）\\
1：RTC\_SLOW\_CLK；\\
0：REF\_TICK。
\item [LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_RST] 用于复位低速时钟计数器 \textcolor{red}{\it{x}}，复位后计数器为 0。（读／写）
\item [LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_PAUSE] 用于暂停低速时钟计数器 \textcolor{red}{\it{x}}。（读／写）
\item [LEDC\_CLK\_DIV\_NUM\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}] 用于配置低速时钟计数器 \textcolor{red}{\it{x}}，低 8 位为小数部分。（读／写）
\item [LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_DUTY\_RES] 用于控制低速时钟计数器 \textcolor{red}{\it{x}} 的计数范围。计数范围为 [0,2**LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_DUTY\_RES]，最大位宽为 20 位。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_LSTIMER\textit{\textcolor{red}{\it{x}}}\_VALUE\_REG (\textit{\textcolor{red}{\it{x}}}: 0-3)}{0x164+8*\textit{\textcolor{red}{\it{x}}}}\label{regdesc:LEDCLSTIMERnVALUEREG}
\regfield{(reserved)}{12}{20}{{0x0000}}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_CNT}{20}{0}{00000000000000000000}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_CNT] 存储低速通道时钟计数器 \textcolor{red}{\it{x}} 的当前计数值。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_INT\_RAW\_REG}{0x0180}\label{regdesc:LEDCINTRAWREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH7\_INT\_RAW}{1}{23}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH6\_INT\_RAW}{1}{22}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH5\_INT\_RAW}{1}{21}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH4\_INT\_RAW}{1}{20}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH3\_INT\_RAW}{1}{19}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH2\_INT\_RAW}{1}{18}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH1\_INT\_RAW}{1}{17}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH0\_INT\_RAW}{1}{16}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH7\_INT\_RAW}{1}{15}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH6\_INT\_RAW}{1}{14}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH5\_INT\_RAW}{1}{13}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH4\_INT\_RAW}{1}{12}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH3\_INT\_RAW}{1}{11}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH2\_INT\_RAW}{1}{10}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH1\_INT\_RAW}{1}{9}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH0\_INT\_RAW}{1}{8}{0}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER3\_OVF\_INT\_RAW}{1}{7}{0}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER2\_OVF\_INT\_RAW}{1}{6}{0}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER1\_OVF\_INT\_RAW}{1}{5}{0}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER0\_OVF\_INT\_RAW}{1}{4}{0}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER3\_OVF\_INT\_RAW}{1}{3}{0}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER2\_OVF\_INT\_RAW}{1}{2}{0}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER1\_OVF\_INT\_RAW}{1}{1}{0}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER0\_OVF\_INT\_RAW}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_INT\_RAW] \hyperref[int:LEDCDUTYCHNGENDLSCHnINT]{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_INT} 中断的原始中断状态位。（只读）
\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_INT\_RAW] \hyperref[int:LEDCDUTYCHNGENDHSCHnINT]{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_INT} 中断的原始中断状态位。（只读）
\item [LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_OVF\_INT\_RAW] \hyperref[int:LEDCLSTIMERxOVFINT]{LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_OVF\_INT} 中断的原始中断状态位。（只读）
\item [LEDC\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_OVF\_INT\_RAW] \hyperref[int:LEDCHSTIMERxOVFINT]{LEDC\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_OVF\_INT} 中断的原始中断状态位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_INT\_ST\_REG}{0x0184}\label{regdesc:LEDCINTSTREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH7\_INT\_ST}{1}{23}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH6\_INT\_ST}{1}{22}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH5\_INT\_ST}{1}{21}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH4\_INT\_ST}{1}{20}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH3\_INT\_ST}{1}{19}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH2\_INT\_ST}{1}{18}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH1\_INT\_ST}{1}{17}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH0\_INT\_ST}{1}{16}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH7\_INT\_ST}{1}{15}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH6\_INT\_ST}{1}{14}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH5\_INT\_ST}{1}{13}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH4\_INT\_ST}{1}{12}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH3\_INT\_ST}{1}{11}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH2\_INT\_ST}{1}{10}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH1\_INT\_ST}{1}{9}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH0\_INT\_ST}{1}{8}{0}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER3\_OVF\_INT\_ST}{1}{7}{0}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER2\_OVF\_INT\_ST}{1}{6}{0}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER1\_OVF\_INT\_ST}{1}{5}{0}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER0\_OVF\_INT\_ST}{1}{4}{0}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER3\_OVF\_INT\_ST}{1}{3}{0}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER2\_OVF\_INT\_ST}{1}{2}{0}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER1\_OVF\_INT\_ST}{1}{1}{0}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER0\_OVF\_INT\_ST}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_INT\_ST] \hyperref[int:LEDCDUTYCHNGENDLSCHnINT]{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_INT\_ST] \hyperref[int:LEDCDUTYCHNGENDHSCHnINT]{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_OVF\_INT\_ST] \hyperref[int:LEDCLSTIMERxOVFINT]{LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_OVF\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\item [LEDC\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_OVF\_INT\_ST] \hyperref[int:LEDCHSTIMERxOVFINT]{LEDC\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_OVF\_INT} 中断的隐蔽中断状态位。（只读）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_INT\_ENA\_REG}{0x0188}\label{regdesc:LEDCINTENAREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH7\_INT\_ENA}{1}{23}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH6\_INT\_ENA}{1}{22}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH5\_INT\_ENA}{1}{21}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH4\_INT\_ENA}{1}{20}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH3\_INT\_ENA}{1}{19}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH2\_INT\_ENA}{1}{18}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH1\_INT\_ENA}{1}{17}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH0\_INT\_ENA}{1}{16}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH7\_INT\_ENA}{1}{15}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH6\_INT\_ENA}{1}{14}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH5\_INT\_ENA}{1}{13}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH4\_INT\_ENA}{1}{12}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH3\_INT\_ENA}{1}{11}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH2\_INT\_ENA}{1}{10}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH1\_INT\_ENA}{1}{9}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH0\_INT\_ENA}{1}{8}{0}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER3\_OVF\_INT\_ENA}{1}{7}{0}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER2\_OVF\_INT\_ENA}{1}{6}{0}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER1\_OVF\_INT\_ENA}{1}{5}{0}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER0\_OVF\_INT\_ENA}{1}{4}{0}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER3\_OVF\_INT\_ENA}{1}{3}{0}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER2\_OVF\_INT\_ENA}{1}{2}{0}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER1\_OVF\_INT\_ENA}{1}{1}{0}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER0\_OVF\_INT\_ENA}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_INT\_ENA] \hyperref[int:LEDCDUTYCHNGENDLSCHnINT]{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_INT} 中断的使能位。（读／写）
\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_INT\_ENA] \hyperref[int:LEDCDUTYCHNGENDHSCHnINT]{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_INT} 中断的使能位。（读／写）
\item [LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_OVF\_INT\_ENA] \hyperref[int:LEDCLSTIMERxOVFINT]{LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_OVF\_INT} 中断的使能位。（读／写）
\item [LEDC\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_OVF\_INT\_ENA] \hyperref[int:LEDCHSTIMERxOVFINT]{LEDC\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_OVF\_INT} 中断的使能位。（读／写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_INT\_CLR\_REG}{0x018C}\label{regdesc:LEDCINTCLRREG}
\regfield{(reserved)}{8}{24}{00000000}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH7\_INT\_CLR}{1}{23}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH6\_INT\_CLR}{1}{22}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH5\_INT\_CLR}{1}{21}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH4\_INT\_CLR}{1}{20}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH3\_INT\_CLR}{1}{19}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH2\_INT\_CLR}{1}{18}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH1\_INT\_CLR}{1}{17}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH0\_INT\_CLR}{1}{16}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH7\_INT\_CLR}{1}{15}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH6\_INT\_CLR}{1}{14}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH5\_INT\_CLR}{1}{13}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH4\_INT\_CLR}{1}{12}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH3\_INT\_CLR}{1}{11}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH2\_INT\_CLR}{1}{10}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH1\_INT\_CLR}{1}{9}{0}%
\regfield{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH0\_INT\_CLR}{1}{8}{0}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER3\_OVF\_INT\_CLR}{1}{7}{0}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER2\_OVF\_INT\_CLR}{1}{6}{0}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER1\_OVF\_INT\_CLR}{1}{5}{0}%
\regfield{LEDC\_LSTIMER0\_OVF\_INT\_CLR}{1}{4}{0}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER3\_OVF\_INT\_CLR}{1}{3}{0}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER2\_OVF\_INT\_CLR}{1}{2}{0}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER1\_OVF\_INT\_CLR}{1}{1}{0}%
\regfield{LEDC\_HSTIMER0\_OVF\_INT\_CLR}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_INT\_CLR] 用于清除 \hyperref[int:LEDCDUTYCHNGENDLSCHnINT]{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_LSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_INT} 中断。（只写）
\item [LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_INT\_CLR] 用于清除 \hyperref[int:LEDCDUTYCHNGENDHSCHnINT]{LEDC\_DUTY\_CHNG\_END\_HSCH\textcolor{red}{\it{n}}\_INT} 中断。（只写）
\item [LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_OVF\_INT\_CLR] 用于清除 \hyperref[int:LEDCLSTIMERxOVFINT]{LEDC\_LSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_OVF\_INT} 中断。（只写）
\item [LEDC\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_OVF\_INT\_CLR] 用于清除 \hyperref[int:LEDCHSTIMERxOVFINT]{LEDC\_HSTIMER\textcolor{red}{\it{x}}\_OVF\_INT} 中断。（只写）
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}


\begin{register}{H}{LEDC\_CONF\_REG}{0x0190}\label{regdesc:LEDCCONFREG}
\regfield{(reserved)}{31}{1}{0000000000000000000000000000000}%
\regfield{LEDC\_APB\_CLK\_SEL}{1}{0}{0}%
\reglabel{Reset}\regnewline%
\begin{regdesc}\begin{reglist}
\item [LEDC\_APB\_CLK\_SEL] 用于设置 RTC\_SLOW\_CLK 的频率。（读／写）\\
0：8 MHz；\\
1：80 MHz。
\end{reglist}\end{regdesc}
\end{register}

